{"data": [{"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767963021", "edit_history_tweet_ids": ["1168479749498429441"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T11:04:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1168479749498429441"}, {"text": "@Carlinhosmaiaof  \u00e9 triste ver a que ponto uma pessoa chega para ganhar m\u00eddia . Ontem minha prima de 19 anos se matou , uma menina linda , mas cheia de dores que aos nossos olhos s\u00e3o invis\u00edveis, dores da alma , que n\u00e3o estamos aqui para julgar , ser ou n\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "805922985483862016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3038690637", "edit_history_tweet_ids": ["1168479740577112065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:04:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1168479740577112065"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079797396048089088", "edit_history_tweet_ids": ["1168479658100297728"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T11:03:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1168479658100297728"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86106703", "edit_history_tweet_ids": ["1168479645450330112"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T11:03:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1168479645450330112"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240189933", "edit_history_tweet_ids": ["1168479567830487040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T11:03:32.000Z", "lang": "es", "id": "1168479567830487040"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941850817", "edit_history_tweet_ids": ["1168479484904951808"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T11:03:13.000Z", "lang": "es", "id": "1168479484904951808"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138852263", "edit_history_tweet_ids": ["1168479386774802432"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T11:02:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168479386774802432"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395011753", "edit_history_tweet_ids": ["1168479383990018048"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T11:02:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168479383990018048"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1911512623", "edit_history_tweet_ids": ["1168479369729400832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T11:02:45.000Z", "lang": "es", "id": "1168479369729400832"}, {"text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020322575958802433", "edit_history_tweet_ids": ["1168479327404605445"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "created_at": "2019-09-02T11:02:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1168479327404605445"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905162667", "edit_history_tweet_ids": ["1168479309058760705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T11:02:31.000Z", "lang": "es", "id": "1168479309058760705"}, {"text": "Quien mierda se suicida un lunes LCDTRPM. Subte D logi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2276439413", "edit_history_tweet_ids": ["1168479299202146307"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8051, "type": "Other", "normalized_text": "LCDTRPM"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:02:28.000Z", "lang": "es", "id": "1168479299202146307"}, {"text": "@leclerckkonenn7 Concordo, in Italia tutti se la prenderebbero. Vivoazzurro non commento. Nome osceno e mediaticamente suicida, ma sugli account Instagram e Youtibe si potrebbe lavorare alla grande e invece il nulla.", "in_reply_to_user_id": "615539623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871427909814190080", "edit_history_tweet_ids": ["1168479229421506560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168478793696239617"}], "created_at": "2019-09-02T11:02:12.000Z", "lang": "it", "id": "1168479229421506560"}, {"text": "Se fosse um esquadr\u00e3o suicida da vida j\u00e1 tinham passado\n\nA galinha dos ovos de ouro da DC n\u00e3o \u00e9 super, nem o Batman, e sim o coringa, chama p\u00fablico, chama oscar https://t.co/506y3yNrnn", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/506y3yNrnn", "expanded_url": "https://twitter.com/Tec_Mundo/status/1168478788033875969", "display_url": "twitter.com/Tec_Mundo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.6064, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2436481829", "edit_history_tweet_ids": ["1168479203815317505"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168478788033875969"}], "created_at": "2019-09-02T11:02:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1168479203815317505"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951773338636079104", "edit_history_tweet_ids": ["1168478983081648137"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T11:01:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478983081648137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 226, "tag": "AMT"}, {"start": 227, "end": 231, "tag": "PDT"}, {"start": 232, "end": 248, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 249, "end": 265, "tag": "YellowSeptember"}, {"start": 266, "end": 270, "tag": "CVV"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/IrOLH9fEgl", "expanded_url": "https://twitter.com/amt_sp/status/1168478934264160256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IrOLH9fEgl", "media_key": "3_1168478931063885824"}]}, "text": "A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo. A conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o tema \u00e9 fundamental para retirarmos os estigma sobre tratamentos da Sa\u00fade Mental.  \n.\nN\u00e3o tenha vergonha, procure ajuda, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3! \n.\n.\n.\n#AMT #PDT #SetembroAmarelo #YellowSeptember #CVV https://t.co/IrOLH9fEgl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154173583159115782", "edit_history_tweet_ids": ["1168478934264160256"], "created_at": "2019-09-02T11:01:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478934264160256"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46683729", "edit_history_tweet_ids": ["1168478703132782595"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T11:00:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478703132782595"}, {"text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358996026", "edit_history_tweet_ids": ["1168478694601625601"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "created_at": "2019-09-02T11:00:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478694601625601"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110181345", "edit_history_tweet_ids": ["1168478538124713984"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:59:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478538124713984"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67960357", "edit_history_tweet_ids": ["1168478442175762432"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:59:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478442175762432"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049474687493951488", "edit_history_tweet_ids": ["1168478408600371201"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:58:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478408600371201"}, {"text": "Chegou o m\u00eas em que todo mundo quer falar em suicido, mas em hip\u00f3tese alguma conversar com um suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "986214927680638976", "edit_history_tweet_ids": ["1168478334990331904"], "created_at": "2019-09-02T10:58:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478334990331904"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960972699", "edit_history_tweet_ids": ["1168478160536711169"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:57:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478160536711169"}, {"text": "Vamos ver s eu entendi. Depois d 10 anos a mulher decide denunciar o ex parceiro d trabalho/namoro por estupro. Ela mesma j\u00e1 tinha culpado outras pessoa tamb\u00e9m mas nunca foi provado. Ela tamb\u00e9m pediu doa\u00e7\u00f5es para cria\u00e7\u00e3o de um projeto e sumiu com 85 mil d\u00f3lares. O \u00faltimo se matou https://t.co/fF8lQtzQwl", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fF8lQtzQwl", "expanded_url": "https://twitter.com/TheRalphRetort/status/1167882645679661059", "display_url": "twitter.com/TheRalphRetort\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95423663", "edit_history_tweet_ids": ["1168478138176815104"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167882645679661059"}], "created_at": "2019-09-02T10:57:52.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1168478138176815104"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749672509071626240", "edit_history_tweet_ids": ["1168478109412315139"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:57:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478109412315139"}, {"text": "Professor suicida-se na escola: at\u00e9 quando? https://t.co/zeMlnKJukH", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/zeMlnKJukH", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Professor-suicida-se-na-escola-ate-quando", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Professor-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28972419", "edit_history_tweet_ids": ["1168478085060136960"], "created_at": "2019-09-02T10:57:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478085060136960"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1652548224", "edit_history_tweet_ids": ["1168478066252877824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:57:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168478066252877824"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829679229", "edit_history_tweet_ids": ["1168478048116776960"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:57:30.000Z", "lang": "es", "id": "1168478048116776960"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291558610", "edit_history_tweet_ids": ["1168477979682512902"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:57:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1168477979682512902"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2417936335", "edit_history_tweet_ids": ["1168477763398975488"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:56:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1168477763398975488"}, {"text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877750570983067649", "edit_history_tweet_ids": ["1168477754335080448"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "created_at": "2019-09-02T10:56:20.000Z", "lang": "es", "id": "1168477754335080448"}, {"text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727635697138581504", "edit_history_tweet_ids": ["1168477733367631872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "created_at": "2019-09-02T10:56:15.000Z", "lang": "ca", "id": "1168477733367631872"}, {"text": "@xmarciarp Esquadr\u00e3o Suicida e Quarteto Fant\u00e1stico 2015 superam o desperd\u00edcio de tempo e dinheiros", "in_reply_to_user_id": "928664559094779904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45179749", "edit_history_tweet_ids": ["1168477703986696192"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 54, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto Fant\u00e1stico 2015"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xmarciarp", "id": "928664559094779904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168476009529774080"}], "created_at": "2019-09-02T10:56:08.000Z", "geo": {"place_id": "eb064d2fe812dac8"}, "lang": "pt", "id": "1168477703986696192"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1722261306", "edit_history_tweet_ids": ["1168477613851119620"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:55:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1168477613851119620"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233768444", "edit_history_tweet_ids": ["1168477467423715328"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:55:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1168477467423715328"}, {"text": "@FeCastanhari Pra muita gente, s\u00f3 \u00e9 doen\u00e7a quando algu\u00e9m realmente se suicida. Antes disso? \u00c9 considerado frescura e falta de aten\u00e7\u00e3o. A que ponto chegamos?", "in_reply_to_user_id": "226542162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168332399400423429", "edit_history_tweet_ids": ["1168477296115757056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168370376071622656"}], "created_at": "2019-09-02T10:54:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1168477296115757056"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982036533535494144", "edit_history_tweet_ids": ["1168477269469421568"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:54:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1168477269469421568"}, {"text": "RT @adrianobusolin: \"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027177210841636864", "edit_history_tweet_ids": ["1168477213357936642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203054761631744"}], "created_at": "2019-09-02T10:54:11.000Z", "lang": "it", "id": "1168477213357936642"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938746958449184768", "edit_history_tweet_ids": ["1168477140595204097"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:53:54.000Z", "lang": "es", "id": "1168477140595204097"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919901611325116416", "edit_history_tweet_ids": ["1168476967634690048"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:53:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1168476967634690048"}, {"text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1168476965403279362"], "created_at": "2019-09-02T10:53:12.000Z", "lang": "es", "id": "1168476965403279362"}, {"text": "@AndyNemmity @ShutUpExcalibur I mean, I'm trying. A 2 hour nap after all the excitement from this weekend is TOUGH. \n\nBut I'm going to keep trying for that \"TOP ROPE SUICIDA!!!!\" energy! \n\nExcalibur, you're with us in spirit. \ud83d\ude02 \u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "14115051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1016355802469158912", "edit_history_tweet_ids": ["1168476915390451712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndyNemmity", "id": "14115051"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168476602075930624"}], "created_at": "2019-09-02T10:53:00.000Z", "lang": "en", "id": "1168476915390451712"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93073414", "edit_history_tweet_ids": ["1168476670535319553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T10:52:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168476670535319553"}, {"text": "RT @ViniMarinho5: Eu vejo com tristeza o v\u00eddeo de Carlinhos Maia basicamente porque tive contato com jovens com idea\u00e7\u00e3o suicida na \u00faltima a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402116845", "edit_history_tweet_ids": ["1168476551408758784"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ViniMarinho5", "id": "899058987752095745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168358716493783040"}], "created_at": "2019-09-02T10:51:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168476551408758784"}, {"text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3816521242", "edit_history_tweet_ids": ["1168476545402462208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "created_at": "2019-09-02T10:51:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168476545402462208"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754999691826180096", "edit_history_tweet_ids": ["1168476531372351489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "created_at": "2019-09-02T10:51:28.000Z", "lang": "ja", "id": "1168476531372351489"}, {"text": "RT @Phoenixnjpw: Expectation: I'm gonna channel some Big Excalibur Calling a \"TOP ROPE SUICIDA!!!!\" Energy! \n\nReality: https://t.co/xD43wDx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949121116823572480", "edit_history_tweet_ids": ["1168476460237172742"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168476278586060801"}], "created_at": "2019-09-02T10:51:12.000Z", "lang": "en", "id": "1168476460237172742"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244753614", "edit_history_tweet_ids": ["1168476453094211584"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:51:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1168476453094211584"}, {"text": "RT @Phoenixnjpw: Expectation: I'm gonna channel some Big Excalibur Calling a \"TOP ROPE SUICIDA!!!!\" Energy! \n\nReality: https://t.co/xD43wDx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14115051", "edit_history_tweet_ids": ["1168476414255013888"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168476278586060801"}], "created_at": "2019-09-02T10:51:01.000Z", "lang": "en", "id": "1168476414255013888"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981706413700460544", "edit_history_tweet_ids": ["1168476332793237504"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:50:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1168476332793237504"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629651197", "edit_history_tweet_ids": ["1168476316146065409"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:50:37.000Z", "lang": "es", "id": "1168476316146065409"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1495829695", "edit_history_tweet_ids": ["1168476288279031808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:50:31.000Z", "lang": "es", "id": "1168476288279031808"}, {"text": "Expectation: I'm gonna channel some Big Excalibur Calling a \"TOP ROPE SUICIDA!!!!\" Energy! \n\nReality: https://t.co/xD43wDxRrB", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xD43wDxRrB", "expanded_url": "https://twitter.com/Phoenixnjpw/status/1168476278586060801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xD43wDxRrB", "media_key": "16_1168476267622129664"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1016355802469158912", "edit_history_tweet_ids": ["1168476278586060801"], "created_at": "2019-09-02T10:50:28.000Z", "lang": "en", "id": "1168476278586060801"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167948568", "edit_history_tweet_ids": ["1168476157811089408"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:49:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168476157811089408"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039150876324241408", "edit_history_tweet_ids": ["1168476128060858368"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:49:52.000Z", "lang": "es", "id": "1168476128060858368"}, {"text": "Meu fone se suicidou hoje para salvar meu celular \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "142035651", "edit_history_tweet_ids": ["1168476043470131202"], "created_at": "2019-09-02T10:49:32.000Z", "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "lang": "pt", "id": "1168476043470131202"}, {"text": "@LapoDeCarlo1 nooooo rossi di cosa parler\u00e0 adesso??? si suicida di sicuro", "in_reply_to_user_id": "479577193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131316858110566400", "edit_history_tweet_ids": ["1168476017389899776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LapoDeCarlo1", "id": "479577193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168457777947336704"}], "created_at": "2019-09-02T10:49:26.000Z", "lang": "it", "id": "1168476017389899776"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1973114551", "edit_history_tweet_ids": ["1168475861433167872"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:48:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168475861433167872"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020313489", "edit_history_tweet_ids": ["1168475853686300672"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:48:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1168475853686300672"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153434326", "edit_history_tweet_ids": ["1168475713403596800"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:48:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1168475713403596800"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818792352", "edit_history_tweet_ids": ["1168475660748279814"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:48:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1168475660748279814"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772045477", "edit_history_tweet_ids": ["1168475487687127041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:47:20.000Z", "lang": "es", "id": "1168475487687127041"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858740328", "edit_history_tweet_ids": ["1168475466438709249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:47:15.000Z", "lang": "es", "id": "1168475466438709249"}, {"text": "venha perguntar a uma senhora de 75 anos que at\u00e9 hj trabalha........ se ela se matou com 16 anos https://t.co/zsUcdunYLl", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/zsUcdunYLl", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4463290361", "edit_history_tweet_ids": ["1168475460197654528"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T10:47:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1168475460197654528"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983365631880941568", "edit_history_tweet_ids": ["1168475314256789504"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:46:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1168475314256789504"}, {"text": "@LauraSerky \u00bfNos marcamos un pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "1007181169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506439645", "edit_history_tweet_ids": ["1168475267905531906"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LauraSerky", "id": "1007181169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168468251220873216"}], "created_at": "2019-09-02T10:46:27.000Z", "lang": "es", "id": "1168475267905531906"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086367986016026625", "edit_history_tweet_ids": ["1168475153820528640"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:46:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1168475153820528640"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146087453", "edit_history_tweet_ids": ["1168475145557696512"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:45:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168475145557696512"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117025415875518464", "edit_history_tweet_ids": ["1168475106869424128"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:45:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168475106869424128"}, {"text": "@Sidy_00 @MilFr1 @whomath @douglasdmarinho \" Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"\nS\u00f3 eu que buguei nisso?\nMas sobre as palavras, Carlinhos Maia n\u00e3o \u00e9 nada emp\u00e1tico. Precisa aprender a olhar para os lados. Daqui a pouco come\u00e7a a choradeira nas redes sociais, dizendo que \u00e9 julgado por tudo.", "in_reply_to_user_id": "2372797949", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972322778555838464", "edit_history_tweet_ids": ["1168475035067179008"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 150, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sidy_00", "id": "1539354003271782404"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "MilFr1", "id": "1881095820"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "douglasdmarinho", "id": "704808457912885248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168338351759536128"}], "created_at": "2019-09-02T10:45:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168475035067179008"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134914219839774720", "edit_history_tweet_ids": ["1168474963554312193"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:45:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474963554312193"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870768572397527040", "edit_history_tweet_ids": ["1168474944948383745"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:45:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474944948383745"}, {"text": "Bom dia para voc\u00ea que sonhou que se suicidou se jogando do quarto andar da sua casa com uma corda pendurada no pesco\u00e7o e n\u00e3o conseguiu dormir mais \u00e0 noite toda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63787651", "edit_history_tweet_ids": ["1168474908822781952"], "created_at": "2019-09-02T10:45:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474908822781952"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991095975119867904", "edit_history_tweet_ids": ["1168474895715590144"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:44:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474895715590144"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87304518", "edit_history_tweet_ids": ["1168474879911518210"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:44:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474879911518210"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267907085", "edit_history_tweet_ids": ["1168474843123200006"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:44:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474843123200006"}, {"text": "@luciaguerrra @natedggx @JCMenRED @basubte Se podr\u00eda haber matado el domingo que viaja poca gente. Por qu\u00e9 concha lo hace un lunes. Suena fr\u00edo y de hdp pero es un an\u00e1lisis que todo laburante por mas suicida que sea tendr\u00eda que hacer", "in_reply_to_user_id": "1010577681807822849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "264819646", "edit_history_tweet_ids": ["1168474835003031552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luciaguerrra", "id": "1010577681807822849"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "natedggx", "id": "1032502820795293696"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "JCMenRED", "id": "182425786"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "basubte", "id": "2507810474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168473136674803713"}], "created_at": "2019-09-02T10:44:44.000Z", "lang": "es", "id": "1168474835003031552"}, {"text": "RT @TaniaCrespo3: @mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843867686148947968", "edit_history_tweet_ids": ["1168474813196918784"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TaniaCrespo3", "id": "1004421298628460547"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168465028900642821"}], "created_at": "2019-09-02T10:44:39.000Z", "lang": "es", "id": "1168474813196918784"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375714247", "edit_history_tweet_ids": ["1168474739125444609"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:44:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474739125444609"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141840546744475649", "edit_history_tweet_ids": ["1168474733047943169"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:44:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474733047943169"}, {"text": "@felipeneto Obviamente se ela est\u00e1 viva aos 75 anos, n\u00e3o se matou aos 16, a intelig\u00eancia desses influenciadores me encanta", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52513350", "edit_history_tweet_ids": ["1168474438184120320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "created_at": "2019-09-02T10:43:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474438184120320"}, {"text": "@victoroliveira \"pergunta pra senhora de 75 anos se ela se matou aos 16\" \n\ndigno de pena esse aborto de chernobyl", "in_reply_to_user_id": "15444313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "154990598", "edit_history_tweet_ids": ["1168474286111281155"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.5607, "type": "Place", "normalized_text": "chernobyl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "victoroliveira", "id": "15444313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168470609317236736"}], "created_at": "2019-09-02T10:42:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474286111281155"}, {"text": ".@Carlinhosmaiaof saiba que idea\u00e7\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 brincadeira e n\u00e3o \u00e9 frescura. \u00c9 preciso ter responsabilidade ao falar disto e voc\u00ea n\u00e3o teve.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168123737", "edit_history_tweet_ids": ["1168474243526537216"], "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:42:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474243526537216"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352787278", "edit_history_tweet_ids": ["1168474235393773568"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:42:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474235393773568"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182791486", "edit_history_tweet_ids": ["1168474129969897477"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:41:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474129969897477"}, {"text": "RT @guig73: @FQLive Ma uno scemo cos\u00ec perch\u00e9 non d\u00e0 il buon esempio e non si suicida?\nA dire puttanate del genere e il fatto che lo riporta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491534261", "edit_history_tweet_ids": ["1168474101633232896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "guig73", "id": "745699605942312960"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "FQLive", "id": "156931889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168409563806294016"}], "created_at": "2019-09-02T10:41:49.000Z", "lang": "it", "id": "1168474101633232896"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542219465", "edit_history_tweet_ids": ["1168474093550628864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "created_at": "2019-09-02T10:41:47.000Z", "lang": "ja", "id": "1168474093550628864"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335028489", "edit_history_tweet_ids": ["1168474057915928576"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:41:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474057915928576"}, {"text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145690497425580033", "edit_history_tweet_ids": ["1168474053763616806"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "created_at": "2019-09-02T10:41:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1168474053763616806"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3178636509", "edit_history_tweet_ids": ["1168473899224506368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:41:01.000Z", "lang": "es", "id": "1168473899224506368"}, {"text": "@PepitoGrillotin No se trata de intensidad ni de ganas ni de cojones. Se trata de velocidad, de marca y de colocaci\u00f3n t\u00e1ctica. Y ah\u00ed por lo que se ve no tenemos ning\u00fan central. A parte el entrenador no ayuda con ese sistema suicida.", "in_reply_to_user_id": "2493167172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "519965608", "edit_history_tweet_ids": ["1168473887694344192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PepitoGrillotin", "id": "2493167172"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168452675920375808"}], "created_at": "2019-09-02T10:40:58.000Z", "lang": "es", "id": "1168473887694344192"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57665773", "edit_history_tweet_ids": ["1168473714096246784"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:40:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168473714096246784"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59583984", "edit_history_tweet_ids": ["1168473663345242113"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:40:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1168473663345242113"}, {"text": "@MarceloGondimM Tem certeza que leu o que eu escrevi ou \u00e9 voc\u00ea que precisa reler algo? Porque foi exatamente o que eu disse: ele foi acusado e se matou.", "in_reply_to_user_id": "99166685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65528288", "edit_history_tweet_ids": ["1168473526816464896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168446620452757504"}], "created_at": "2019-09-02T10:39:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168473526816464896"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723185972", "edit_history_tweet_ids": ["1168473425213628417"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:39:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168473425213628417"}, {"text": "RT @TkMaria1: Para os que questionam dados do desespero suicida dos chilenos idosos com a previdencia capitalizada neoliberal de Guedes, co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299369279", "edit_history_tweet_ids": ["1168473320213438469"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TkMaria1", "id": "1038911622667005957"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168470788028215297"}], "created_at": "2019-09-02T10:38:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1168473320213438469"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705660242", "edit_history_tweet_ids": ["1168473238583877632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T10:38:23.000Z", "lang": "es", "id": "1168473238583877632"}, {"text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322653686", "edit_history_tweet_ids": ["1168473234360193026"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "created_at": "2019-09-02T10:38:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1168473234360193026"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489466542", "edit_history_tweet_ids": ["1168473089560252417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:37:48.000Z", "lang": "es", "id": "1168473089560252417"}, {"text": "@laiara_la Vos SOS suicida zorra jajajajaj", "in_reply_to_user_id": "3242093038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000532478355034114", "edit_history_tweet_ids": ["1168473077786796034"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168361410239389701"}], "created_at": "2019-09-02T10:37:45.000Z", "lang": "es", "id": "1168473077786796034"}, {"text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138253127", "edit_history_tweet_ids": ["1168472902280404992"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "created_at": "2019-09-02T10:37:03.000Z", "lang": "es", "id": "1168472902280404992"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51160505", "edit_history_tweet_ids": ["1168472894386688000"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:37:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1168472894386688000"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704019902", "edit_history_tweet_ids": ["1168472878993629186"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:36:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168472878993629186"}, {"text": "@lelispatricia Eu nem sei quem \u00e9 ele mas, fui ver o que esse rapaz falou. Ele est\u00e1 dando um car\u00e3o, puxando as orelhas de pessoas novas que por qualquer coisa quer tirar a vida, e cita o exemplo e de uma mulher com mais 70 anos, como ela chegou a essa idade com tanto sacrif\u00edcio e n\u00e3o se matou.", "in_reply_to_user_id": "69358153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85022579", "edit_history_tweet_ids": ["1168472835679039489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168344539536535555"}], "created_at": "2019-09-02T10:36:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1168472835679039489"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437476123", "edit_history_tweet_ids": ["1168472791735316480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T10:36:37.000Z", "lang": "es", "id": "1168472791735316480"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466834174", "edit_history_tweet_ids": ["1168472707790516228"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T10:36:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168472707790516228"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847822060273500160", "edit_history_tweet_ids": ["1168472591838928896"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:35:49.000Z", "lang": "es", "id": "1168472591838928896"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300353503", "edit_history_tweet_ids": ["1168472585098747904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:35:48.000Z", "lang": "es", "id": "1168472585098747904"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776748664651935744", "edit_history_tweet_ids": ["1168472548805398528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T10:35:39.000Z", "lang": "es", "id": "1168472548805398528"}, {"text": "@Misithecat666 @Rafa_SK1 Paso algo que comienza a ser com\u00fan. \n\n1. Denuncia de violencia de g\u00e9nero de una trabajadora al jefe.\n2. El jefe recibe insultos por Twitter  y se suicida.\n3. La denuncia era falsa.\n4. La t\u00eda se cierra/bloquea la cuenta porque ahora es ella a quien incordian.", "in_reply_to_user_id": "406950157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300474778", "edit_history_tweet_ids": ["1168472165508878336"], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Misithecat666", "id": "406950157"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Rafa_SK1", "id": "1017072228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168418560936488966"}], "created_at": "2019-09-02T10:34:08.000Z", "lang": "es", "id": "1168472165508878336"}, {"text": "aunque fue el \u00fanico que sobrevivi\u00f3 al ataque suicida de erwin..... so..... algo tiene que tener........", "in_reply_to_user_id": "548297521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548297521", "edit_history_tweet_ids": ["1168472154301698048"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "erwin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168471915109003265"}], "created_at": "2019-09-02T10:34:05.000Z", "lang": "es", "id": "1168472154301698048"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127745380677038085", "edit_history_tweet_ids": ["1168472114015416321"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:33:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1168472114015416321"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2148647551", "edit_history_tweet_ids": ["1168472109103898624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:33:54.000Z", "lang": "es", "id": "1168472109103898624"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4092540495", "edit_history_tweet_ids": ["1168472053957238784"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:33:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1168472053957238784"}, {"text": "@walmarth0e n\u00e3o me d\u00e1 muita vontade de rir sequer\nsinto que sempre que l\u00e1 vou \u00e9 mais uma hist\u00f3ria do marido que se matou, da viuva que se quer matar, dos velhos a pedir para morrer\nIt hurts", "in_reply_to_user_id": "472274631", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134430362", "edit_history_tweet_ids": ["1168472009044635649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "walmartH0E", "id": "1476354004871528461"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168471321191358468"}], "created_at": "2019-09-02T10:33:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1168472009044635649"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130434812", "edit_history_tweet_ids": ["1168471920205094917"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:33:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471920205094917"}, {"text": "@whomath @juzinhw Meu tio av\u00f4 se suicidou com 75 anos! E para todos ele \u201cparecia est\u00e1 t\u00e3o bem\u201d", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "312894514", "edit_history_tweet_ids": ["1168471917474570240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T10:33:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471917474570240"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138414365227585536", "edit_history_tweet_ids": ["1168471793734234112"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:32:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471793734234112"}, {"text": "o casal do livro at\u00e9 q parecia fofinho mas n\u00e9, o cara simplesmente fez um massacre na escola e se suicidou e talvez a menina tenha algo a ver, ent\u00e3o n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1678786722", "edit_history_tweet_ids": ["1168471729095790593"], "created_at": "2019-09-02T10:32:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471729095790593"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35662662", "edit_history_tweet_ids": ["1168471643477426176"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:32:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471643477426176"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49086222", "edit_history_tweet_ids": ["1168471628256305153"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:31:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471628256305153"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2431121821", "edit_history_tweet_ids": ["1168471588423065600"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:31:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471588423065600"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855343417", "edit_history_tweet_ids": ["1168471563743744002"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:31:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471563743744002"}, {"text": "KENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1fhttps://t.co/fYK4J0k0Bt", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/fYK4J0k0Bt", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106408603", "edit_history_tweet_ids": ["1168471560077766657"], "created_at": "2019-09-02T10:31:43.000Z", "lang": "ja", "id": "1168471560077766657"}, {"text": "LE ALII E\nOUTE FAAFETAI \nI MEA TETELE UA E FAI\nLEAI LEAI LAVA SE MEA E FAIGATA IA TE OE\nLEAI LAVA SE MEA MATOU TE TUU ATU I LAU AFIO ETE LE TALI MAI I LOU ALOFA MA LOU AGALELEI \nVIIA OE I MEA UMA\nLENEI VAIASO MA ONA... https://t.co/bpswmexusf", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/bpswmexusf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1639177427/posts/10218253555723850/", "display_url": "facebook.com/1639177427/pos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516175115", "edit_history_tweet_ids": ["1168471518185177088"], "created_at": "2019-09-02T10:31:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471518185177088"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204893329", "edit_history_tweet_ids": ["1168471411888918528"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:31:08.000Z", "lang": "es", "id": "1168471411888918528"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420881314", "edit_history_tweet_ids": ["1168471399582851072"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:31:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471399582851072"}, {"text": "hist\u00f3ria do meu nome: \n\nminha m\u00e3e queria q meu nome fosse mel, mas ngm gostou. meu tio teve uma namorada na adolesc\u00eancia chamada milena, eles queriam se casar e tudo, mas ela se matou antes. meu tio sugeriu o nome em homenagem a garota e foi isso, c\u00e1 estou eu. https://t.co/KwzTwnTnRz", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/KwzTwnTnRz", "expanded_url": "https://twitter.com/anocaineboi/status/1168096055516389376", "display_url": "twitter.com/anocaineboi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "milena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103150727189446656", "edit_history_tweet_ids": ["1168471355282612224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168096055516389376"}], "created_at": "2019-09-02T10:30:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471355282612224"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221075676", "edit_history_tweet_ids": ["1168471339021287424"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:30:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471339021287424"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156338897", "edit_history_tweet_ids": ["1168471301696237577"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:30:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471301696237577"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280297045", "edit_history_tweet_ids": ["1168471212663758853"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:30:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471212663758853"}, {"text": "@suicida_mne \ud83c\udf1a\ud83d\udc85\ud83c\udffb\ud83d\udc85\ud83c\udffc\ud83d\udc85\ud83c\udffd\ud83d\udc85\ud83c\udffe\ud83d\udc85\ud83c\udfff\n\n\u0432\u044b \u043f\u0440\u043e \u043c\u0435\u043d\u044f?", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927523889894354944", "edit_history_tweet_ids": ["1168471130086285313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168470803396071424"}], "created_at": "2019-09-02T10:30:01.000Z", "lang": "ru", "id": "1168471130086285313"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825013699509354496", "edit_history_tweet_ids": ["1168471124927234048"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:29:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471124927234048"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51314536", "edit_history_tweet_ids": ["1168471004710146049"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:29:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1168471004710146049"}, {"text": "@suicida_mne \u0418 \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430 \u0442\u0435\u0442\u0440\u0430\u0434\u044c \u0441 \u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u043b\u0430\u043c\u0438?\n\n\u041d\u0430 \u043b\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0443?", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927523889894354944", "edit_history_tweet_ids": ["1168470966030217216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168468380027949057"}], "created_at": "2019-09-02T10:29:22.000Z", "lang": "ru", "id": "1168470966030217216"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "edit_history_tweet_ids": ["1168470911114194944"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:29:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1168470911114194944"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365131303", "edit_history_tweet_ids": ["1168470834576580608"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:28:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1168470834576580608"}, {"text": "Para os que questionam dados do desespero suicida dos chilenos idosos com a previdencia capitalizada neoliberal de Guedes, como est\u00e3o instituindo no Brasil e tamb\u00e9m nos EUA, vejam os protestos e os coment\u00e1rios do professor no link! https://t.co/hLNXemciAY", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/hLNXemciAY", "expanded_url": "https://youtu.be/qSSI7HCmGr8", "display_url": "youtu.be/qSSI7HCmGr8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qSSI7HCmGr8&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038911622667005957", "edit_history_tweet_ids": ["1168470788028215297"], "created_at": "2019-09-02T10:28:39.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "id": "1168470788028215297"}, {"text": "@gumagoo @Tiago_scp1906 Depois do que fizeram ao \u00faltimo para al\u00e9m de \"ligeiramente suic\u00edda\" tem que ser \"muito est\u00fapido\" para confiar nesta ra\u00e7a de s\u00f3cios.", "in_reply_to_user_id": "323547876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155589105692135425", "edit_history_tweet_ids": ["1168470533148676096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gumagoo", "id": "323547876"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Tiago_scp1906", "id": "829694148055801856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168095713143775233"}], "created_at": "2019-09-02T10:27:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1168470533148676096"}, {"text": "Mujer se suicida con qu\u00edmico en hotel de EU; hay nueve\u00a0intoxicados https://t.co/95wCWCJAz2 https://t.co/sBso0xmBjw", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/95wCWCJAz2", "expanded_url": "https://egochihuahua.com.mx/mujer-se-suicida-con-quimico-en-hotel-de-eu-hay-nueve-intoxicados/", "display_url": "egochihuahua.com.mx/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sBso0xmBjw", "expanded_url": "https://twitter.com/egochihuahua/status/1168470499074048000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBso0xmBjw", "media_key": "3_1168470497828339712"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.9068, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "348772880", "edit_history_tweet_ids": ["1168470499074048000"], "created_at": "2019-09-02T10:27:30.000Z", "lang": "es", "id": "1168470499074048000"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4551480988", "edit_history_tweet_ids": ["1168470474143272960"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:27:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1168470474143272960"}, {"text": "Depress\u00e3o, as vezes , \u00e9 melhor procurar o psiquiatra. N\u00e3o \u00e9 \"culpa\" de ningu\u00e9m se o outro se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26963658", "edit_history_tweet_ids": ["1168470437547917312"], "created_at": "2019-09-02T10:27:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1168470437547917312"}, {"text": "\ud83d\udc49Comunicaci\u00f3n de malas novas en emerxencias e cat\u00e1strofes e proceso do d\u00f3.\n\ud83d\udc49Avaliaci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conduta suicida.\n\ud83d\udc49Igualdade en x\u00e9nero no emprego.\n\ud83d\udcd1 Programas en https://t.co/rx997ugmQN", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/rx997ugmQN", "expanded_url": "https://copgalicia.gal/actividades/formacion", "display_url": "copgalicia.gal/actividades/fo\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1098979897", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1098979897", "edit_history_tweet_ids": ["1168470417180413952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168470415800524800"}], "created_at": "2019-09-02T10:27:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168470417180413952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "governo"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "Politica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "text": "@Agenzia_Ansa @luigidimaio Un #governo costituzionalmente legittimo, ma politicamente suicida. Basta escludere i cittadini dalla #Politica.", "in_reply_to_user_id": "150725695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021121333382565888", "edit_history_tweet_ids": ["1168470340378472448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168463740997705728"}], "created_at": "2019-09-02T10:26:52.000Z", "lang": "it", "id": "1168470340378472448"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584464604", "edit_history_tweet_ids": ["1168470133171466245"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:26:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1168470133171466245"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3104676791", "edit_history_tweet_ids": ["1168470122832568321"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:26:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1168470122832568321"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199699983", "edit_history_tweet_ids": ["1168470071125168128"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:25:48.000Z", "lang": "es", "id": "1168470071125168128"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310819969", "edit_history_tweet_ids": ["1168470043417554945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T10:25:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168470043417554945"}, {"text": "@suicida_mne \ud83d\udd18\ud83e\udd1d\ud83d\udeac\n\u042f \u043f\u0440\u043e\u0447\u0438\u0442\u0430\u043b \u0441\u043c\u0430\u0439\u043b \u0438 \u0441\u0440\u0430\u0437\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0441\u043b\u0430\u043b", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927523889894354944", "edit_history_tweet_ids": ["1168470012325191682"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168468380027949057"}], "created_at": "2019-09-02T10:25:34.000Z", "lang": "ru", "id": "1168470012325191682"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "edit_history_tweet_ids": ["1168469824030302209"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:24:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168469824030302209"}, {"text": "@suicida_mne \u0421\u0435\u0439\u043c", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117420687449260038", "edit_history_tweet_ids": ["1168469735073296384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168469616114487296"}], "created_at": "2019-09-02T10:24:28.000Z", "lang": "ru", "id": "1168469735073296384"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56004888", "edit_history_tweet_ids": ["1168469648641339392"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:24:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168469648641339392"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201866659", "edit_history_tweet_ids": ["1168469625568407555"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:24:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168469625568407555"}, {"text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408549512", "edit_history_tweet_ids": ["1168469512167022592"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "created_at": "2019-09-02T10:23:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1168469512167022592"}, {"text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1978749378", "edit_history_tweet_ids": ["1168469223649239040"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "created_at": "2019-09-02T10:22:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1168469223649239040"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088081923837186054", "edit_history_tweet_ids": ["1168469214459506688"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:22:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1168469214459506688"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716295230", "edit_history_tweet_ids": ["1168469203483004934"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:22:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168469203483004934"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316706362", "edit_history_tweet_ids": ["1168469133677289479"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:22:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1168469133677289479"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260265496", "edit_history_tweet_ids": ["1168469098499649536"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:21:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1168469098499649536"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130497596307451904", "edit_history_tweet_ids": ["1168469086113849344"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:21:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1168469086113849344"}, {"text": "RT @TaniaCrespo3: @mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479879152", "edit_history_tweet_ids": ["1168469077616222210"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TaniaCrespo3", "id": "1004421298628460547"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168465028900642821"}], "created_at": "2019-09-02T10:21:51.000Z", "lang": "es", "id": "1168469077616222210"}, {"text": "Sotto esame mi parte un certo istinto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1022156953", "edit_history_tweet_ids": ["1168468936763039745"], "created_at": "2019-09-02T10:21:18.000Z", "lang": "it", "id": "1168468936763039745"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832204894077599745", "edit_history_tweet_ids": ["1168468840231124993"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:20:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1168468840231124993"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793119319987253248", "edit_history_tweet_ids": ["1168468832769445889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:20:53.000Z", "lang": "es", "id": "1168468832769445889"}, {"text": "Bom dia\n\nJ\u00e1 perguntaram hoje pra alguma senhora de 70 anos se ela se matou com 16?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "24787866", "edit_history_tweet_ids": ["1168468750108110848"], "created_at": "2019-09-02T10:20:33.000Z", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "lang": "pt", "id": "1168468750108110848"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208431103", "edit_history_tweet_ids": ["1168468708920086528"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:20:23.000Z", "lang": "es", "id": "1168468708920086528"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460413804", "edit_history_tweet_ids": ["1168468708248961024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:20:23.000Z", "lang": "es", "id": "1168468708248961024"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51158252", "edit_history_tweet_ids": ["1168468691865997313"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:20:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1168468691865997313"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2620228725", "edit_history_tweet_ids": ["1168468661516083200"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:20:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1168468661516083200"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975489436610977793", "edit_history_tweet_ids": ["1168468651315515392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T10:20:10.000Z", "lang": "es", "id": "1168468651315515392"}, {"text": "[2/9 07:18] Jessica: Assisti ontem esquadra suicida\n[2/9 07:18] Jessica: Mais dai tive pesadelo credo\n[2/9 07:19] Ju: J\u00e9ssica jkkkkkkkkkkkkkkjj\n[2/9 07:19] Jessica: Nao posso ver filme de mostro tiro lkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897964618911543296", "edit_history_tweet_ids": ["1168468645305098240"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5718, "type": "Other", "normalized_text": "Jessica"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Jessica"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.7267, "type": "Other", "normalized_text": "Ju"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Jessica"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:20:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168468645305098240"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4804660599", "edit_history_tweet_ids": ["1168468644764033024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:20:08.000Z", "lang": "es", "id": "1168468644764033024"}, {"text": "@MarcoDiMaro @TolliVincenzo Dipende dal modulo..un esempio \u00e8 il primo tempo suicida a Torino. Dopo, ha sistemato le cose. A DUE a centrocampo,con questi interpreti non si pu\u00f2 giocare.", "in_reply_to_user_id": "116260078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "408698264", "edit_history_tweet_ids": ["1168468570445164544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarcoDiMaro", "id": "116260078"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "TolliVincenzo", "id": "3087401937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168451277845647361"}], "created_at": "2019-09-02T10:19:50.000Z", "lang": "it", "id": "1168468570445164544"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996549339446235137", "edit_history_tweet_ids": ["1168468558088679424"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:19:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1168468558088679424"}, {"text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47301668", "edit_history_tweet_ids": ["1168468551704940550"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "created_at": "2019-09-02T10:19:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1168468551704940550"}, {"text": "@suicida_mne \u0422\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a \u0438 \u043d\u043e\u0433\u043e\u0442\u043e\u0447\u043a\u0438", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117420687449260038", "edit_history_tweet_ids": ["1168468478925443072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168462240506437632"}], "created_at": "2019-09-02T10:19:29.000Z", "lang": "ru", "id": "1168468478925443072"}, {"text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "author_id": "3316550554", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1168468262415425536"}, {"text": "eu fico pensando se o sergio chegou a falar pra raquel que j\u00e1 tinha tido a inten\u00e7\u00e3o de matar (e quase matou) a m\u00e3e dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705973369", "edit_history_tweet_ids": ["1168467886245105665"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "sergio"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "raquel"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:17:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1168467886245105665"}, {"text": "lembro de esquadr\u00e3o suicida... PFV CORINGA N ME DECEPCIONA", "in_reply_to_user_id": "171639977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171639977", "edit_history_tweet_ids": ["1168467882495361024"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3082, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168467792892506113"}], "created_at": "2019-09-02T10:17:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1168467882495361024"}, {"text": "@frvtero \"Le dijo la soga al suicida\"", "in_reply_to_user_id": "1025740979591151621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1050035831258456065", "edit_history_tweet_ids": ["1168467879848812544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168294057745027072"}], "created_at": "2019-09-02T10:17:06.000Z", "lang": "es", "id": "1168467879848812544"}, {"text": "Estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/0Z8I5qVhlF", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/0Z8I5qVhlF", "expanded_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/estu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "766616270976483328", "edit_history_tweet_ids": ["1168467753616982016"], "created_at": "2019-09-02T10:16:36.000Z", "lang": "es", "id": "1168467753616982016"}, {"text": "Lan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes https://t.co/Yhd5w9mpMq", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Yhd5w9mpMq", "expanded_url": "http://bit.ly/2kp8RQ7", "display_url": "bit.ly/2kp8RQ7"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57949737", "edit_history_tweet_ids": ["1168467743559028736"], "created_at": "2019-09-02T10:16:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168467743559028736"}, {"text": "@suicida_mne \u0423 \u043d\u0430\u0441 \u0435\u0451 \u0443\u0436\u0435 \u043a\u0430\u043a \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432...", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114221192611794945", "edit_history_tweet_ids": ["1168467659761029121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168465460028944384"}], "created_at": "2019-09-02T10:16:13.000Z", "lang": "ru", "id": "1168467659761029121"}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102620774748356608", "edit_history_tweet_ids": ["1168467464906248192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "created_at": "2019-09-02T10:15:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1168467464906248192"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005191734270324744", "edit_history_tweet_ids": ["1168467276812705792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:14:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168467276812705792"}, {"text": "RT @Naya_matou: Miya Mfumu \u00e7a se voit elle est trop jalouse de Laura Luve et qu\u2019elle aurait aim\u00e9 avoir sa vie ! Ta copine accouche des jume\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075815521973612552", "edit_history_tweet_ids": ["1168467260425588738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Naya_matou", "id": "2865355648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168454462236741632"}], "created_at": "2019-09-02T10:14:38.000Z", "lang": "fr", "id": "1168467260425588738"}, {"text": "RT @TaniaCrespo3: @mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124545762", "edit_history_tweet_ids": ["1168467169392386048"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TaniaCrespo3", "id": "1004421298628460547"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168465028900642821"}], "created_at": "2019-09-02T10:14:16.000Z", "lang": "es", "id": "1168467169392386048"}, {"text": "RT @francobuckley: @matteosalvinimi Mettere insieme 5Stelle e PD \u00e8 una scelta suicida per entrambi. Tutti i nodi arriveranno al pettine.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385397686", "edit_history_tweet_ids": ["1168467111527747585"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168446906017681408"}], "created_at": "2019-09-02T10:14:03.000Z", "lang": "it", "id": "1168467111527747585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 125, "tag": "njwk14"}, {"start": 126, "end": 131, "tag": "njpw"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\uff12DAYS\u6210\u529f\u306e\u30ab\u30ae\u306f\u56fd\u5185\u521d\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\uff01\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3092\u6210\u529f\u3055\u305b\u308b\u306b\u306f\u3069\u3046\u3057\u305f\u3089\u826f\u3044\u304b\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u9858\u671b\u534a\u5206\u3067\u3059\u304c\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306f\u3069\u3046\u8003\u3048\u308b\u306e\u304b\u2026\n\n#njwk14 #njpw #\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963377706174828544", "edit_history_tweet_ids": ["1168466995597045762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1085311681419304960"}], "created_at": "2019-09-02T10:13:35.000Z", "lang": "ja", "id": "1168466995597045762"}, {"text": "@Anelkadls Copo suicida da porra kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "2901605243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081018830166605824", "edit_history_tweet_ids": ["1168466895844052993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Anelkadls", "id": "2901605243"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168266541101715459"}], "created_at": "2019-09-02T10:13:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1168466895844052993"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762321053758713858", "edit_history_tweet_ids": ["1168466865544466433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:13:04.000Z", "lang": "es", "id": "1168466865544466433"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/BWNv2cCOV4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1567FBJTUf/?igshid=mhiv4f0zuya1", "display_url": "instagram.com/p/B1567FBJTUf/\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "text": "#Repost setembroamarelo2019\n\u30fb\u30fb\u30fb\nlino_psicologias - Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por\u2026 https://t.co/BWNv2cCOV4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50886823", "edit_history_tweet_ids": ["1168466546538291200"], "created_at": "2019-09-02T10:11:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1168466546538291200"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913379828627312640", "edit_history_tweet_ids": ["1168466515852767232"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:11:41.000Z", "lang": "es", "id": "1168466515852767232"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781143304", "edit_history_tweet_ids": ["1168466506780487680"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:11:38.000Z", "lang": "es", "id": "1168466506780487680"}, {"text": "RT @TaniaCrespo3: @mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332839229", "edit_history_tweet_ids": ["1168466312408031233"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TaniaCrespo3", "id": "1004421298628460547"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168465028900642821"}], "created_at": "2019-09-02T10:10:52.000Z", "lang": "es", "id": "1168466312408031233"}, {"text": "@emmevilla @SPGuerra @matteodebellis @tomfratti @CarlottaSami @GoffredoB @GiannattasioLi @OizaQueensday @DavidPuente Lo leggero' con piacere. Secondo Lei quale potrebbe essere una strategia futura e futuribile per la gestione del fenomeno almeno nel breve-medio senza essere una strategia suicida a livello politico?(I.e. movimenti sovranisti che riprendono fiamma come nel 2015)", "in_reply_to_user_id": "26143609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1281455785", "edit_history_tweet_ids": ["1168466300965986305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emmevilla", "id": "26143609"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "SPGuerra", "id": "903592460173103104"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "matteodebellis", "id": "202733625"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "tomfratti", "id": "988816353581846529"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "CarlottaSami", "id": "69015594"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "GoffredoB", "id": "291614450"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "GiannattasioLi", "id": "412283431"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "OizaQueensday", "id": "890472864033492993"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "DavidPuente", "id": "52036241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168464971249963010"}], "created_at": "2019-09-02T10:10:49.000Z", "lang": "it", "id": "1168466300965986305"}, {"text": "RT @Odara_10: @ggreenwald @VEJA Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085144872091377664", "edit_history_tweet_ids": ["1168466296985534465"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Odara_10", "id": "3325338610"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 26, "end": 31, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168285124871499781"}], "created_at": "2019-09-02T10:10:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1168466296985534465"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253198466", "edit_history_tweet_ids": ["1168466249610907654"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:10:37.000Z", "lang": "es", "id": "1168466249610907654"}, {"text": "Venha perguntar a uma mulher de 70 se ela se matou com 16 anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86070383", "edit_history_tweet_ids": ["1168466098645295104"], "created_at": "2019-09-02T10:10:01.000Z", "geo": {"place_id": "41a111de2c4af629"}, "lang": "pt", "id": "1168466098645295104"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533085897", "edit_history_tweet_ids": ["1168465691307061248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "created_at": "2019-09-02T10:08:24.000Z", "lang": "ca", "id": "1168465691307061248"}, {"text": "H\u00e1 uma parte no document\u00e1rio do Travis Scott que aparece um gajo, \u201cya ya eu tava mm suicida e o Travis Scott salvou me a vida\u201d ahahhahahahhahahahahahahahahahahaahhahahhahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4735559235", "edit_history_tweet_ids": ["1168465581944791041"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Travis Scott"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Travis Scott"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:07:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168465581944791041"}, {"text": "@suicida_mne \ud83d\ude33\ud83d\udd2e", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "edit_history_tweet_ids": ["1168465505642078208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168462240506437632"}], "created_at": "2019-09-02T10:07:40.000Z", "lang": "und", "id": "1168465505642078208"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15777668", "edit_history_tweet_ids": ["1168465497521868805"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:07:38.000Z", "lang": "es", "id": "1168465497521868805"}, {"text": "@mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n, pues UP hasta en la mejor de sus situaciones (d\u00edgase improbable sorpasso), siempre necesitar\u00eda al PSOE. Estrategia suicida la de ellos, o de torpedo. Creo lo segundo.", "in_reply_to_user_id": "124545762", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1004421298628460547", "edit_history_tweet_ids": ["1168465028900642821"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.8508, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168458987873980417"}], "created_at": "2019-09-02T10:05:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168465028900642821"}, {"text": "@suicida_mne \u0422\u0430\u043a \u043f\u043e\u0435\u0448\u044c", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "edit_history_tweet_ids": ["1168464672447750144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168464557385404416"}], "created_at": "2019-09-02T10:04:21.000Z", "lang": "ru", "id": "1168464672447750144"}, {"text": "Mi pap\u00e1 se va de viaje y le pinto lo suicida diciendo que se iba a dormir en la ruta... Y yo ah\u00ed \ud83d\ude1f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273018465", "edit_history_tweet_ids": ["1168464277772144640"], "created_at": "2019-09-02T10:02:47.000Z", "lang": "es", "id": "1168464277772144640"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035288350", "edit_history_tweet_ids": ["1168464141348167680"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:02:14.000Z", "lang": "es", "id": "1168464141348167680"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049349461766541313", "edit_history_tweet_ids": ["1168464065200558080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T10:01:56.000Z", "lang": "es", "id": "1168464065200558080"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015811418", "edit_history_tweet_ids": ["1168464020686409728"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:01:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168464020686409728"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223924686", "edit_history_tweet_ids": ["1168463888737820672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:01:14.000Z", "lang": "es", "id": "1168463888737820672"}, {"text": "RT @scabbiamx: @VicenteFoxQue que horrible ha de sentirse que despu\u00e9s de ser el hombre mas poderoso de un pa\u00eds, acabes siendo un anciano se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603986953", "edit_history_tweet_ids": ["1168463802502807553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "scabbiamx", "id": "87513756"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168292121557774338"}], "created_at": "2019-09-02T10:00:54.000Z", "lang": "es", "id": "1168463802502807553"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610038762", "edit_history_tweet_ids": ["1168463762317283328"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T10:00:44.000Z", "lang": "es", "id": "1168463762317283328"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249595310", "edit_history_tweet_ids": ["1168463632205799424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T10:00:13.000Z", "lang": "es", "id": "1168463632205799424"}, {"text": "RT @veriverimucho2: NECESITO el sticker suicida https://t.co/MQbsrSclpN", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/MQbsrSclpN", "expanded_url": "https://twitter.com/gelhzz/status/1168175643223371777", "display_url": "twitter.com/gelhzz/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "veriverimucho2", "id": "1003571161953947648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929280445778415617", "edit_history_tweet_ids": ["1168463598936633346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168327512516112384"}], "created_at": "2019-09-02T10:00:05.000Z", "lang": "es", "id": "1168463598936633346"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1588760263", "edit_history_tweet_ids": ["1168463397647802369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:59:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168463397647802369"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108069676", "edit_history_tweet_ids": ["1168463317939232768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:58:58.000Z", "lang": "es", "id": "1168463317939232768"}, {"text": "@Potimax1 Poti eso es suicida", "in_reply_to_user_id": "479034578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767479466616582144", "edit_history_tweet_ids": ["1168463235579858945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Potimax1", "id": "479034578"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168414388920954883"}], "created_at": "2019-09-02T09:58:39.000Z", "lang": "es", "id": "1168463235579858945"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818025897731178496", "edit_history_tweet_ids": ["1168463047922524160"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:57:54.000Z", "lang": "es", "id": "1168463047922524160"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1404380905", "edit_history_tweet_ids": ["1168462887029006338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:57:15.000Z", "lang": "es", "id": "1168462887029006338"}, {"text": "@suicida_mne \u041e\u0440", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001194713456807938", "edit_history_tweet_ids": ["1168462841168445441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168462467334385664"}], "created_at": "2019-09-02T09:57:04.000Z", "lang": "ru", "id": "1168462841168445441"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138102047927132160", "edit_history_tweet_ids": ["1168462752668672001"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T09:56:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1168462752668672001"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2171209092", "edit_history_tweet_ids": ["1168462647773323264"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:56:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168462647773323264"}, {"text": "RT @luposinister666: @joanbaldovi Sr. Baldov\u00ed, usted sigue tan ciego como una inmensa mayor\u00eda de espa\u00f1oles abducidos por medios no tan inde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233657724", "edit_history_tweet_ids": ["1168461962218483713"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luposinister666", "id": "3233158120"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168427410573934592"}], "created_at": "2019-09-02T09:53:35.000Z", "lang": "es", "id": "1168461962218483713"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865702633868341248", "edit_history_tweet_ids": ["1168461125786251265"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:50:16.000Z", "lang": "es", "id": "1168461125786251265"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747782651596136449", "edit_history_tweet_ids": ["1168461075701993473"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:50:04.000Z", "lang": "es", "id": "1168461075701993473"}, {"text": "RT @radiolacafetera: \"Me preocupa mucho la confianza suicida con la que nos estamos enfrentando a lo que est\u00e1 ocurriendo en Espa\u00f1a, Europa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540954297", "edit_history_tweet_ids": ["1168461068848586752"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiolacafetera", "id": "968096312276213760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168460624927645696"}], "created_at": "2019-09-02T09:50:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168461068848586752"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036345324611223553", "edit_history_tweet_ids": ["1168460997373415427"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:49:45.000Z", "lang": "es", "id": "1168460997373415427"}, {"text": "Esse @Carlinhosmaiaof tem o mesmo pensamento da minha m\u00e3e de que ela sofreu mto mais e nem por isso se matou, \nrid\u00edculo dms vlh. A depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a seu animal, n\u00e3o uma disputa por quem sofreu mais na vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "865945685811748865", "edit_history_tweet_ids": ["1168460957288476672"], "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "created_at": "2019-09-02T09:49:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1168460957288476672"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437591280", "edit_history_tweet_ids": ["1168460865429024768"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:49:13.000Z", "lang": "es", "id": "1168460865429024768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 167, "tag": "LaCafeteraHanVuelto"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/K0owAbeI7e", "expanded_url": "https://www.spreaker.com/user/radiocable/lacafeterahanvuelto-resurge-el-fascismo-", "display_url": "spreaker.com/user/radiocabl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.spreaker.com/user/radiocable/lacafeterahanvuelto-resurge-el-fascismo-"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 148, "end": 166, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraHanVuelto"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 143, "username": "_isaacrosa", "id": "832928402"}]}, "text": "\"Me preocupa mucho la confianza suicida con la que nos estamos enfrentando a lo que est\u00e1 ocurriendo en Espa\u00f1a, Europa  y el mundo\"- @_isaacrosa en #LaCafeteraHanVuelto \n\nMinuto 35:00 \ud83d\udc47\nhttps://t.co/K0owAbeI7e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "968096312276213760", "edit_history_tweet_ids": ["1168460624927645696"], "created_at": "2019-09-02T09:48:16.000Z", "lang": "es", "id": "1168460624927645696"}, {"text": "@22Joweell Me preocupa tu modo suicida", "in_reply_to_user_id": "1963513488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1352760277", "edit_history_tweet_ids": ["1168460609618415616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "22Joweell", "id": "1963513488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168363846551126018"}], "created_at": "2019-09-02T09:48:12.000Z", "lang": "es", "id": "1168460609618415616"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1288497985", "edit_history_tweet_ids": ["1168460548897431553"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:47:58.000Z", "lang": "es", "id": "1168460548897431553"}, {"text": "\"Ser\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\", Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/TMjVfwsXM3", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TMjVfwsXM3", "expanded_url": "http://bit.ly/2lqWXFu", "display_url": "bit.ly/2lqWXFu"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6175, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "48003884", "edit_history_tweet_ids": ["1168460423827460096"], "created_at": "2019-09-02T09:47:28.000Z", "lang": "es", "id": "1168460423827460096"}, {"text": "eu ja usei um anticoncepcional c o ativo acetato de medroxiprogesterona q em doses maiores eh usado p CASTRAR QUIMICAMENTE criminosos sexuais, alem de ter me feito ficar completa e literalmente suicida mas se foda bro quem mando vc transakkkkkk", "in_reply_to_user_id": "809215422902005760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "809215422902005760", "edit_history_tweet_ids": ["1168460403866820608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168459635378085894"}], "created_at": "2019-09-02T09:47:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1168460403866820608"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272005952", "edit_history_tweet_ids": ["1168460298870841346"], "created_at": "2019-09-02T09:46:58.000Z", "lang": "es", "id": "1168460298870841346"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851387423112253440", "edit_history_tweet_ids": ["1168460108944367617"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:46:13.000Z", "lang": "es", "id": "1168460108944367617"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528631455", "edit_history_tweet_ids": ["1168460031840391168"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:45:55.000Z", "lang": "es", "id": "1168460031840391168"}, {"text": "RT @M4NU3L__BR: Galera,musica nova do meu amigo e queria que vcs dessem um rt so pra ajudar a divulgar namoral kkkk\n\nLil could-meu v\u00f4 \u00e9 sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157109362655211520", "edit_history_tweet_ids": ["1168460015503663104"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "Lil could"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "M4NU3L__BR", "id": "1087601472714563584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168384166922264582"}], "created_at": "2019-09-02T09:45:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1168460015503663104"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160580848036585473", "edit_history_tweet_ids": ["1168459843751022593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T09:45:10.000Z", "lang": "es", "id": "1168459843751022593"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351549121", "edit_history_tweet_ids": ["1168459548878876673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T09:44:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168459548878876673"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847847936", "edit_history_tweet_ids": ["1168459442750459904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T09:43:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168459442750459904"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058474048496263168", "edit_history_tweet_ids": ["1168459418603872256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:43:28.000Z", "lang": "es", "id": "1168459418603872256"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974401826073337859", "edit_history_tweet_ids": ["1168459337188159488"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T09:43:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1168459337188159488"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620821339", "edit_history_tweet_ids": ["1168459300693520385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:43:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168459300693520385"}, {"text": "N\u00e3o adianta postar nada sobre setembro amarelo nas redes sociais, se quando um depressivo/suicida grita por socorro, voc\u00eas declaram que e frescura ou falta de Deus, me poupem dessa bobeira de ver voc\u00eas certinhos !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855105343789174786", "edit_history_tweet_ids": ["1168459227431657472"], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-02T09:42:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1168459227431657472"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979487421686525952", "edit_history_tweet_ids": ["1168458924217044993"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:41:31.000Z", "lang": "es", "id": "1168458924217044993"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3885703515", "edit_history_tweet_ids": ["1168458752678346752"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T09:40:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1168458752678346752"}, {"text": "RT @lopezmonne: L'article (i sembla que els entrevistats) oblida (crec) un element essencial: el preu dels bitllets d'avi\u00f3. \u00c9s un trasport\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86280228", "edit_history_tweet_ids": ["1168458718553546752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lopezmonne", "id": "537576862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168112371807739904"}], "created_at": "2019-09-02T09:40:42.000Z", "lang": "ca", "id": "1168458718553546752"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306004391", "edit_history_tweet_ids": ["1168458628661039105"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:40:20.000Z", "lang": "es", "id": "1168458628661039105"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375548485", "edit_history_tweet_ids": ["1168458598999105538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:40:13.000Z", "lang": "es", "id": "1168458598999105538"}, {"text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148647692190572544", "edit_history_tweet_ids": ["1168458478467334146"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "created_at": "2019-09-02T09:39:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1168458478467334146"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246805932", "edit_history_tweet_ids": ["1168458074241359873"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:38:08.000Z", "lang": "es", "id": "1168458074241359873"}, {"text": "RT @adrianobusolin: \"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090249998", "edit_history_tweet_ids": ["1168457991546388480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203054761631744"}], "created_at": "2019-09-02T09:37:48.000Z", "lang": "it", "id": "1168457991546388480"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004239490", "edit_history_tweet_ids": ["1168457947988529153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:37:38.000Z", "lang": "es", "id": "1168457947988529153"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013817551204356096", "edit_history_tweet_ids": ["1168457862345101312"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T09:37:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168457862345101312"}, {"text": "@reiseocaos Oa racista t\u00e3o num surto suicida", "in_reply_to_user_id": "738549648139374592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136736486", "edit_history_tweet_ids": ["1168457812093149184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "reiseocaos", "id": "1414411071247593472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168221547124989952"}], "created_at": "2019-09-02T09:37:05.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "id": "1168457812093149184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}]}, "text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76904458", "edit_history_tweet_ids": ["1168457622917451776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}], "created_at": "2019-09-02T09:36:20.000Z", "lang": "it", "id": "1168457622917451776"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984130507100344320", "edit_history_tweet_ids": ["1168457514352033792"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:35:54.000Z", "lang": "es", "id": "1168457514352033792"}, {"text": "https://t.co/YGY8DL2GuP", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YGY8DL2GuP", "expanded_url": "https://redinternacional.net/2019/08/16/europa-se-suicida-importando-barbaros-rusia-observa-con-gran-tristeza-por-dmitry-orlov-2/", "display_url": "redinternacional.net/2019/08/16/eur\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155816712434081793", "edit_history_tweet_ids": ["1168457492487200770"], "created_at": "2019-09-02T09:35:49.000Z", "lang": "zxx", "id": "1168457492487200770"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814686318", "edit_history_tweet_ids": ["1168457108456689665"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:34:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168457108456689665"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400673484", "edit_history_tweet_ids": ["1168457107693350919"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:34:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168457107693350919"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398174503", "edit_history_tweet_ids": ["1168457099535441920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T09:34:16.000Z", "lang": "es", "id": "1168457099535441920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 137, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 136, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}]}, "text": "O suicida tb \u00e9 um assassino, ele pode se matar primeiro , mas tb matar os que est\u00e3o vivos e o amam. (Depress\u00e3o tem cura) #setembroamarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194657190", "edit_history_tweet_ids": ["1168457040420855808"], "created_at": "2019-09-02T09:34:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1168457040420855808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 269, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}, {"start": 134, "end": 144, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 197, "end": 209, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "text": "@MarcoGa25604703 @GiancarloDeRisi Chi non vuole andare al voto? Quelli che negli ultimi sondaggi han visto calare consensi. Credi che @pdnetwork tema il voto? Sappi che era l'iniziale posizione di @nzingaretti. Ma se si possono fare cose buone, non nefandezze, con #M5S... Why not?\nXch\u00e8 la Lega suicida si lamenta?", "in_reply_to_user_id": "704040459279208448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947504502", "edit_history_tweet_ids": ["1168457000432390144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168445350719492096"}], "created_at": "2019-09-02T09:33:52.000Z", "lang": "it", "id": "1168457000432390144"}, {"text": "RT @sosixck: eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456316321", "edit_history_tweet_ids": ["1168456946762092544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sosixck", "id": "943274372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167885114715430912"}], "created_at": "2019-09-02T09:33:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1168456946762092544"}, {"text": "@suicida_mne \ud83e\udd8a", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982690516939739136", "edit_history_tweet_ids": ["1168456888809381889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "created_at": "2019-09-02T09:33:25.000Z", "lang": "und", "id": "1168456888809381889"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358897268", "edit_history_tweet_ids": ["1168456682231517185"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:32:36.000Z", "lang": "es", "id": "1168456682231517185"}, {"text": "come\u00e7ou too serious vo me suicida", "in_reply_to_user_id": "1111425997587529728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111425997587529728", "edit_history_tweet_ids": ["1168456622768873472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168456254655737857"}], "created_at": "2019-09-02T09:32:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1168456622768873472"}, {"text": "RT @adrianobusolin: \"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190078495", "edit_history_tweet_ids": ["1168456438601195520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203054761631744"}], "created_at": "2019-09-02T09:31:38.000Z", "lang": "it", "id": "1168456438601195520"}, {"text": "@lordpeto Dzeko neanche con i 70 cash di Icardi l avrebbero preso a 25.. operazione suicida", "in_reply_to_user_id": "1477458558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083804458088390656", "edit_history_tweet_ids": ["1168456209332154368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lordpeto", "id": "1477458558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168456024652541952"}], "created_at": "2019-09-02T09:30:43.000Z", "lang": "it", "id": "1168456209332154368"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212033356", "edit_history_tweet_ids": ["1168456118839992326"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T09:30:22.000Z", "lang": "es", "id": "1168456118839992326"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497070273", "edit_history_tweet_ids": ["1168455850547142657"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:29:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168455850547142657"}, {"text": "A. Borensztein simplemente ordenando hechos e inferencias que muchos compartimos, cuenta a la vez con gracia y absoluta realidad acerca de la hipocres\u00eda y mala fe de @alferdez. Votar por \u00e9l y su rejunte tanto de fascistas como de ultraizquierda, es suicida https://t.co/BqaybUFC5S", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/BqaybUFC5S", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zu7anC?fromRef=twitter", "display_url": "bit.ly/2Zu7anC?fromRe\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5, "type": "Person", "normalized_text": ". Borensztein"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 175, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330980404", "edit_history_tweet_ids": ["1168455837620330497"], "created_at": "2019-09-02T09:29:15.000Z", "lang": "es", "id": "1168455837620330497"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442815258", "edit_history_tweet_ids": ["1168455646678831104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "created_at": "2019-09-02T09:28:29.000Z", "lang": "ca", "id": "1168455646678831104"}, {"text": "@Ghostp_ @MARIANARAUJ0__ Um cara chamado Carlinhos Maia gravou um stories dizendo que adolescentes que pensam em suic\u00eddio s\u00e3o uns imbecis que deveriam se matar de uma vez, j\u00e1 que tem gente que passou por coisa igual ou pior e n\u00e3o se matou", "in_reply_to_user_id": "1056036831375118336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1389494970", "edit_history_tweet_ids": ["1168455572305403906"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ghostp_", "id": "1056036831375118336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168431915604381696"}], "created_at": "2019-09-02T09:28:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1168455572305403906"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302891304", "edit_history_tweet_ids": ["1168455563086356481"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:28:09.000Z", "lang": "es", "id": "1168455563086356481"}, {"text": "Ningu\u00e9m \u00e9 santo, todos temos problemas, todos tememos consequ\u00eancias. Todos somos HUMANOS.\n\nDo que adianta usar as fraquezas de um condenado para fazer ele \"aprender uma li\u00e7\u00e3o\"? Ele n\u00e3o vai, por isso que ele se suicidou.\n\nVIver em confinamento deixa qualquer um a loucura...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2883011403", "edit_history_tweet_ids": ["1168455394517299200"], "created_at": "2019-09-02T09:27:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1168455394517299200"}, {"text": "gente aff :(((( eu t\u00f4 mto triste mano a mina se suicidou aaaaaaa velho quero chorar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3072980709", "edit_history_tweet_ids": ["1168455296760651776"], "created_at": "2019-09-02T09:27:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1168455296760651776"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222711308", "edit_history_tweet_ids": ["1168455171380322304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:26:36.000Z", "lang": "es", "id": "1168455171380322304"}, {"text": "@laith_iris_ Despu\u00e9s del Joker de Escuadr\u00f3n Suicida? No.", "in_reply_to_user_id": "798167184627404800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892759108402728960", "edit_history_tweet_ids": ["1168455077851553794"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laith_iris_", "id": "798167184627404800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168453659836989440"}], "created_at": "2019-09-02T09:26:14.000Z", "lang": "es", "id": "1168455077851553794"}, {"text": "Minha m\u00e3e me ligou no trabalho e repeti alto \"um avi\u00e3o bateu propositadamente no WTC\". A estagi\u00e1ria disse que o WTC (o de S\u00e3o Paulo) n\u00e3o eras rota de avi\u00e3o. Ainda na linha minha m\u00e3e matou o segundo avi\u00e3o se chocando. Os sites de not\u00edcias travaram devido acessos https://t.co/7V5kIpG6RH", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/7V5kIpG6RH", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLucasLange/status/1168277026777784323", "display_url": "twitter.com/TheLucasLange/\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5725, "type": "Organization", "normalized_text": "WTC"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.7325, "type": "Organization", "normalized_text": "WTC"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8091, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "24735250", "edit_history_tweet_ids": ["1168454911232806912"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168277026777784323"}], "created_at": "2019-09-02T09:25:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1168454911232806912"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968261798087548928", "edit_history_tweet_ids": ["1168454649046806528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T09:24:31.000Z", "lang": "es", "id": "1168454649046806528"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920794747", "edit_history_tweet_ids": ["1168454338781597696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T09:23:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168454338781597696"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558565137", "edit_history_tweet_ids": ["1168454322813845504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:23:14.000Z", "lang": "es", "id": "1168454322813845504"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893065803238703104", "edit_history_tweet_ids": ["1168454302458875905"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:23:09.000Z", "lang": "es", "id": "1168454302458875905"}, {"text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046873880177123334", "edit_history_tweet_ids": ["1168454206086361088"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "created_at": "2019-09-02T09:22:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168454206086361088"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106507895494115328", "edit_history_tweet_ids": ["1168454157696733184"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:22:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168454157696733184"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210530254", "edit_history_tweet_ids": ["1168454004575260673"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:21:58.000Z", "lang": "es", "id": "1168454004575260673"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930061783657779200", "edit_history_tweet_ids": ["1168453954973372417"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:21:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168453954973372417"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3732065176", "edit_history_tweet_ids": ["1168453883590512640"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:21:29.000Z", "lang": "es", "id": "1168453883590512640"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1693478581", "edit_history_tweet_ids": ["1168453634000138242"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:20:29.000Z", "lang": "es", "id": "1168453634000138242"}, {"text": "@Deinha88531222 @neryagrarias Digo que; uma pessoa que se suicida ela sofre antes, perde interesse de viver, tenta outras vezes( an\u00fancio) at\u00e9 cometer ato. Agora existem os tamb\u00e9m suicidas psicopatas acima qualquer suspeita; matam, se matam. \ud83d\ude42", "in_reply_to_user_id": "1143887949031006208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "306877369", "edit_history_tweet_ids": ["1168453465787510785"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Deinha88531222", "id": "1143887949031006208"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "neryagrarias", "id": "128535275"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168302858627899392"}], "created_at": "2019-09-02T09:19:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168453465787510785"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8314412", "edit_history_tweet_ids": ["1168453461995925504"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:19:48.000Z", "lang": "es", "id": "1168453461995925504"}, {"text": "ANALISI DI UNA MOSSA SUICIDA https://t.co/GH5WSo7Gj8 via @Inoreader", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/GH5WSo7Gj8", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 67, "username": "Inoreader", "id": "1536852836"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023157107657515008", "edit_history_tweet_ids": ["1168453201739296768"], "created_at": "2019-09-02T09:18:46.000Z", "lang": "it", "id": "1168453201739296768"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438535869", "edit_history_tweet_ids": ["1168453201609265152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T09:18:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168453201609265152"}, {"text": "@LucaBen80 Tanto valeva scrivere ICARDI SI SUICIDA avresti risparmiato un sacco di caratteri \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "in_reply_to_user_id": "3367527737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4162822336", "edit_history_tweet_ids": ["1168452943340814336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LucaBen80", "id": "3367527737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168441679260651520"}], "created_at": "2019-09-02T09:17:45.000Z", "lang": "it", "id": "1168452943340814336"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787972901794439168", "edit_history_tweet_ids": ["1168452633633394688"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:16:31.000Z", "lang": "es", "id": "1168452633633394688"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537448236", "edit_history_tweet_ids": ["1168452437256089601"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:15:44.000Z", "lang": "es", "id": "1168452437256089601"}, {"text": "Una parrocchia benedice un suicida (che sostiene l'eutanasia), poco prima che egli si togliesse la vita - VIETATO PARLARE https://t.co/GpboONUSgQ", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/GpboONUSgQ", "expanded_url": "https://www.vietatoparlare.it/una-parrocchia-benedice-un-suicida-che-sostiene-leutanasia-poco-prima-che-egli-si-togliesse-la-vita/", "display_url": "vietatoparlare.it/una-parrocchia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3300222131", "edit_history_tweet_ids": ["1168452334843813888"], "created_at": "2019-09-02T09:15:20.000Z", "lang": "it", "id": "1168452334843813888"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525136788", "edit_history_tweet_ids": ["1168452328107773953"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:15:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168452328107773953"}, {"text": "@shykolbe1 el q no entre se suicida para ser famoso tambien d alguna manera", "in_reply_to_user_id": "1141855909368541185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1693970413", "edit_history_tweet_ids": ["1168452282230464513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shykolbe1", "id": "1141855909368541185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168450189637632000"}], "created_at": "2019-09-02T09:15:07.000Z", "lang": "es", "id": "1168452282230464513"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2346791638", "edit_history_tweet_ids": ["1168451989757399041"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:13:57.000Z", "lang": "es", "id": "1168451989757399041"}, {"text": "Ma infatti voteranno SI e faranno la legge di bilancio suicida https://t.co/5aEXFSurDy", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5aEXFSurDy", "expanded_url": "https://twitter.com/steal61/status/1168376886109638656", "display_url": "twitter.com/steal61/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "edit_history_tweet_ids": ["1168451634499870720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168376886109638656"}], "created_at": "2019-09-02T09:12:33.000Z", "lang": "it", "id": "1168451634499870720"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885980988081405953", "edit_history_tweet_ids": ["1168451585300750337"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:12:21.000Z", "lang": "es", "id": "1168451585300750337"}, {"text": "RT @BoicotCaverna: @forriolsFCT Siento discrepar, Valverde no es valiente. Se ha tragado una pretemporada suicida y ha dejado a Rakitic en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929873461", "edit_history_tweet_ids": ["1168451427511033856"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BoicotCaverna", "id": "2212983656"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "forriolsFCT", "id": "356317955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168438970243604480"}], "created_at": "2019-09-02T09:11:43.000Z", "lang": "es", "id": "1168451427511033856"}, {"text": "RT @BoicotCaverna: @forriolsFCT Siento discrepar, Valverde no es valiente. Se ha tragado una pretemporada suicida y ha dejado a Rakitic en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86848512", "edit_history_tweet_ids": ["1168451372905324546"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BoicotCaverna", "id": "2212983656"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "forriolsFCT", "id": "356317955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168438970243604480"}], "created_at": "2019-09-02T09:11:30.000Z", "lang": "es", "id": "1168451372905324546"}, {"text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1168451098727919617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168238873727684608"}], "created_at": "2019-09-02T09:10:25.000Z", "lang": "es", "id": "1168451098727919617"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3928033887", "edit_history_tweet_ids": ["1168450955307880450"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:09:51.000Z", "lang": "es", "id": "1168450955307880450"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4823919298", "edit_history_tweet_ids": ["1168450887234310146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:09:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168450887234310146"}, {"text": "Heidi la suicida, la llamaban.", "in_reply_to_user_id": "1023131946493333504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023131946493333504", "edit_history_tweet_ids": ["1168450614470283264"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "Heidi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162376903078137862"}], "created_at": "2019-09-02T09:08:29.000Z", "lang": "es", "id": "1168450614470283264"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744131513621561344", "edit_history_tweet_ids": ["1168450389085175808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:07:36.000Z", "lang": "es", "id": "1168450389085175808"}, {"text": "@UOL Mandar um suicida em potencial de imbecil e mandar se matar n\u00e3o \u00e9 pol\u00eamica. \u00c9 crime! Esse jornalismo que passa pano tem que acabar.", "in_reply_to_user_id": "70799317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955778130131726336", "edit_history_tweet_ids": ["1168450369833308160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168342392740753408"}], "created_at": "2019-09-02T09:07:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1168450369833308160"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883334648444719104", "edit_history_tweet_ids": ["1168450285594927104"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:07:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168450285594927104"}, {"text": "RT @lopezmonne: L'article (i sembla que els entrevistats) oblida (crec) un element essencial: el preu dels bitllets d'avi\u00f3. \u00c9s un trasport\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385486251", "edit_history_tweet_ids": ["1168450148474773504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lopezmonne", "id": "537576862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168112371807739904"}], "created_at": "2019-09-02T09:06:38.000Z", "lang": "ca", "id": "1168450148474773504"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089101737758257152", "edit_history_tweet_ids": ["1168450075745542145"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:06:21.000Z", "lang": "es", "id": "1168450075745542145"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075695441323413504", "edit_history_tweet_ids": ["1168450047199125504"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:06:14.000Z", "lang": "es", "id": "1168450047199125504"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1916839014", "edit_history_tweet_ids": ["1168450034553282560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:06:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168450034553282560"}, {"text": "Las puertas traseras con apertura suicida y sin pilar B me recuerdan a mi a\u00f1orado Mazda RX-8. https://t.co/h6YYgaG5B7", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/h6YYgaG5B7", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilleAlfonsin/status/1168449960444141568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h6YYgaG5B7", "media_key": "3_1168449954811133953"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "Mazda RX-8"}]}, "in_reply_to_user_id": "276912253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "276912253", "edit_history_tweet_ids": ["1168449960444141568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168449315326627840"}], "created_at": "2019-09-02T09:05:53.000Z", "lang": "es", "id": "1168449960444141568"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491251372", "edit_history_tweet_ids": ["1168449651625930753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T09:04:40.000Z", "lang": "es", "id": "1168449651625930753"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889611391", "edit_history_tweet_ids": ["1168449429088718848"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:03:47.000Z", "lang": "es", "id": "1168449429088718848"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073280725883981825", "edit_history_tweet_ids": ["1168449309320384513"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T09:03:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168449309320384513"}, {"text": "RT @BoicotCaverna: @forriolsFCT Siento discrepar, Valverde no es valiente. Se ha tragado una pretemporada suicida y ha dejado a Rakitic en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248248215", "edit_history_tweet_ids": ["1168449105477152770"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BoicotCaverna", "id": "2212983656"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "forriolsFCT", "id": "356317955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168438970243604480"}], "created_at": "2019-09-02T09:02:30.000Z", "lang": "es", "id": "1168449105477152770"}, {"text": "RT @BoicotCaverna: @forriolsFCT Siento discrepar, Valverde no es valiente. Se ha tragado una pretemporada suicida y ha dejado a Rakitic en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356317955", "edit_history_tweet_ids": ["1168448953249144834"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BoicotCaverna", "id": "2212983656"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "forriolsFCT", "id": "356317955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168438970243604480"}], "created_at": "2019-09-02T09:01:53.000Z", "lang": "es", "id": "1168448953249144834"}, {"text": "algu\u00e9m sabe se a mina do semfiltro real se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "853310178971848704", "edit_history_tweet_ids": ["1168448932692877312"], "created_at": "2019-09-02T09:01:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1168448932692877312"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480315137", "edit_history_tweet_ids": ["1168448445176254464"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:59:52.000Z", "lang": "es", "id": "1168448445176254464"}, {"text": "@ilBarby Si suicida prima", "in_reply_to_user_id": "138537677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31580856", "edit_history_tweet_ids": ["1168447901607124992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ilBarby", "id": "138537677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168095900176195589"}], "created_at": "2019-09-02T08:57:43.000Z", "lang": "it", "id": "1168447901607124992"}, {"text": "RT @marisanttos19: Acho q sou a \u00fanica pessoa da vida q ainda n\u00e3o tinha assistido esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032706139568435200", "edit_history_tweet_ids": ["1168447632018235394"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marisanttos19", "id": "762799261549522944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168381220285222912"}], "created_at": "2019-09-02T08:56:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1168447632018235394"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995930594637963265", "edit_history_tweet_ids": ["1168447572748488704"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:56:24.000Z", "lang": "es", "id": "1168447572748488704"}, {"text": "@thicico Todos temas n\u00e3o controversos. Se falasse .. \" quem matou MARIELLE\" ou \" fora Bolsonaro\"...talvez fora diferente", "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47475618", "edit_history_tweet_ids": ["1168447239167053824"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168284313215021057"}], "created_at": "2019-09-02T08:55:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1168447239167053824"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295635844", "edit_history_tweet_ids": ["1168447225862795264"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:55:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168447225862795264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2246249844", "edit_history_tweet_ids": ["1168447151036338182"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "created_at": "2019-09-02T08:54:44.000Z", "lang": "es", "id": "1168447151036338182"}, {"text": "@matteosalvinimi Mettere insieme 5Stelle e PD \u00e8 una scelta suicida per entrambi. Tutti i nodi arriveranno al pettine.", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "957900472739880962", "edit_history_tweet_ids": ["1168446906017681408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168434214406119424"}], "created_at": "2019-09-02T08:53:45.000Z", "lang": "it", "id": "1168446906017681408"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190214628", "edit_history_tweet_ids": ["1168446859762962433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T08:53:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168446859762962433"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358912103", "edit_history_tweet_ids": ["1168446616447180800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:52:36.000Z", "lang": "es", "id": "1168446616447180800"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917858990167678976", "edit_history_tweet_ids": ["1168446510821982209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:52:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168446510821982209"}, {"text": "Imagina o Carlinhos maia recebendo uma not\u00edcia de que a pessoa q pediu conforto na dm dele realmente se matou depois do v\u00eddeo. Eu me sentiria uma assassina pelo resto da vida, mas o chernogay n tem empatia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1239864770", "edit_history_tweet_ids": ["1168446143576993793"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.7381, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos maia"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "chernogay"}]}, "created_at": "2019-09-02T08:50:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1168446143576993793"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1946130338", "edit_history_tweet_ids": ["1168446065965707265"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:50:25.000Z", "lang": "es", "id": "1168446065965707265"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113906747788472321", "edit_history_tweet_ids": ["1168446008021401600"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:50:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168446008021401600"}, {"text": "El que escribe para evitar ser suicida, es un muerto contando la historia de su muerte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70613729", "edit_history_tweet_ids": ["1168445423889072129"], "created_at": "2019-09-02T08:47:52.000Z", "lang": "es", "id": "1168445423889072129"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152021465321136128", "edit_history_tweet_ids": ["1168445422614077440"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:47:52.000Z", "lang": "es", "id": "1168445422614077440"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908044324897685504", "edit_history_tweet_ids": ["1168445422588891136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:47:52.000Z", "lang": "es", "id": "1168445422588891136"}, {"text": "per ora tutto questo farsi coraggio a vicenda e autoconvinzione cos\u00ec plateale dei due partiti mi fa solo pensare a chi sta per imbarcarsi in un\u2019avventura potenzialmente suicida, tipo cercare il passaggio a nord ovest nel 1840.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33289126", "edit_history_tweet_ids": ["1168445114454355968"], "created_at": "2019-09-02T08:46:38.000Z", "lang": "it", "id": "1168445114454355968"}, {"text": "@suicida_mne \u041b\u043e\u043b", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127200917193883648", "edit_history_tweet_ids": ["1168444714435141633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168203418793627648"}], "created_at": "2019-09-02T08:45:03.000Z", "lang": "ru", "id": "1168444714435141633"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789215928", "edit_history_tweet_ids": ["1168444581584748544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:44:31.000Z", "lang": "es", "id": "1168444581584748544"}, {"text": "Miseric\u00f3rdia, eu j\u00e1 me preocuparia por a\u00ed. N\u00e3o importa se ele \u00e9 estuprador ou n\u00e3o, o garoto n\u00e3o matou o Bryce. Foi errado pra porra isso! Ele j\u00e1 teve a consequ\u00eancia de ter sido morto na pris\u00e3o e ainda foi culpado por algo que n\u00e3o fez", "in_reply_to_user_id": "1092473805669318658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092473805669318658", "edit_history_tweet_ids": ["1168444524760375301"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168443392298274817"}], "created_at": "2019-09-02T08:44:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1168444524760375301"}, {"text": "@UOL Ri quando ele pediu para o garoto ir perguntar para a senhora se ela se matou aos quinze anos. E se ela respondesse que sim ? Kkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "70799317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925007004", "edit_history_tweet_ids": ["1168444377670311936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168342392740753408"}], "created_at": "2019-09-02T08:43:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1168444377670311936"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062058468406972421", "edit_history_tweet_ids": ["1168444122388193280"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T08:42:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1168444122388193280"}, {"text": "@AntonioNuoDaz Desaprovechar la ocasi\u00f3n que hay ahora es suicida.", "in_reply_to_user_id": "411315267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180272447", "edit_history_tweet_ids": ["1168443994109595649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AntonioNuoDaz", "id": "411315267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168443605154967552"}], "created_at": "2019-09-02T08:42:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168443994109595649"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308692894", "edit_history_tweet_ids": ["1168443787531685888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:41:22.000Z", "lang": "es", "id": "1168443787531685888"}, {"text": "Altres: Comunicat d'ERCN, un detingut \u00e9s su\u00efcida a Perpiny\u00e0, canvi d'horari en les retrasmissions locals de France3, tornen a atacar la perman\u00e8ncia de Romain Grau i v\u00eddeo dels Petits Papers- Vilaweb Cat Nord  https://t.co/FBMfKbPQDv", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/FBMfKbPQDv", "expanded_url": "https://catalunyanord.vilaweb.cat/noticies/altres-noticies-564/", "display_url": "catalunyanord.vilaweb.cat/noticies/altre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222253180", "edit_history_tweet_ids": ["1168443098692763648"], "created_at": "2019-09-02T08:38:38.000Z", "lang": "ca", "id": "1168443098692763648"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230696135", "edit_history_tweet_ids": ["1168442722157506561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:37:08.000Z", "lang": "es", "id": "1168442722157506561"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078551518", "edit_history_tweet_ids": ["1168442693548220416"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:37:01.000Z", "lang": "es", "id": "1168442693548220416"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433446421", "edit_history_tweet_ids": ["1168442504666124293"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:36:16.000Z", "lang": "es", "id": "1168442504666124293"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308480363", "edit_history_tweet_ids": ["1168442263770259457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:35:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168442263770259457"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925061838898855937", "edit_history_tweet_ids": ["1168441881207947265"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:33:47.000Z", "lang": "es", "id": "1168441881207947265"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886760923", "edit_history_tweet_ids": ["1168440995505160192"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:30:16.000Z", "lang": "es", "id": "1168440995505160192"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044217045993357312", "edit_history_tweet_ids": ["1168440906153955328"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:29:55.000Z", "lang": "es", "id": "1168440906153955328"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380806713", "edit_history_tweet_ids": ["1168440650083307520"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:28:54.000Z", "lang": "es", "id": "1168440650083307520"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041351956", "edit_history_tweet_ids": ["1168440604117884929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T08:28:43.000Z", "lang": "es", "id": "1168440604117884929"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293647178", "edit_history_tweet_ids": ["1168440599718051840"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:28:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168440599718051840"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743406807159287808", "edit_history_tweet_ids": ["1168440038750871552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T08:26:28.000Z", "lang": "es", "id": "1168440038750871552"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003973841", "edit_history_tweet_ids": ["1168440008639950848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:26:21.000Z", "lang": "es", "id": "1168440008639950848"}, {"text": "@Carlinhosmaiaof Falar para um poss\u00edvel suicida ou algu\u00e9m com depress\u00e3o \"se mata\" \u00e9 mais que irrespons\u00e1vel, \u00e9 criminoso. Voc\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o da dimens\u00e3o do que voc\u00ea faz e fala, \u00e9 mais moleque que os adolescentes que foi criticar.", "in_reply_to_user_id": "805922985483862016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "507689652", "edit_history_tweet_ids": ["1168439727005020160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167478609772187649"}], "created_at": "2019-09-02T08:25:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1168439727005020160"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285240041", "edit_history_tweet_ids": ["1168439496653848576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:24:19.000Z", "lang": "es", "id": "1168439496653848576"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985127762938785792", "edit_history_tweet_ids": ["1168439427586232320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "created_at": "2019-09-02T08:24:02.000Z", "lang": "ca", "id": "1168439427586232320"}, {"text": "RT @Rafa_SK1: Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el aco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260963141", "edit_history_tweet_ids": ["1168439296862380032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rafa_SK1", "id": "1017072228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192803899359233"}], "created_at": "2019-09-02T08:23:31.000Z", "lang": "es", "id": "1168439296862380032"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733007709", "edit_history_tweet_ids": ["1168439198447284224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T08:23:08.000Z", "lang": "es", "id": "1168439198447284224"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718036907553398785", "edit_history_tweet_ids": ["1168439053471141895"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:22:33.000Z", "lang": "es", "id": "1168439053471141895"}, {"text": "@forriolsFCT Siento discrepar, Valverde no es valiente. Se ha tragado una pretemporada suicida y ha dejado a Rakitic en el banquillo en partidos en los que era imprescindible. Podemos verlo como \"hombre de club\", pero yo creo que est\u00e1 deseando que lo despidan para cobrar y descansar.", "in_reply_to_user_id": "356317955", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2212983656", "edit_history_tweet_ids": ["1168438970243604480"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "forriolsFCT", "id": "356317955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168416576623841281"}], "created_at": "2019-09-02T08:22:13.000Z", "lang": "es", "id": "1168438970243604480"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266505644", "edit_history_tweet_ids": ["1168438808725086208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:21:35.000Z", "lang": "es", "id": "1168438808725086208"}, {"text": "RT @veriverimucho2: NECESITO el sticker suicida https://t.co/MQbsrSclpN", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/MQbsrSclpN", "expanded_url": "https://twitter.com/gelhzz/status/1168175643223371777", "display_url": "twitter.com/gelhzz/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "veriverimucho2", "id": "1003571161953947648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435664665", "edit_history_tweet_ids": ["1168438804832763904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168327512516112384"}], "created_at": "2019-09-02T08:21:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168438804832763904"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115205234", "edit_history_tweet_ids": ["1168438771391631360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:21:26.000Z", "lang": "es", "id": "1168438771391631360"}, {"text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961534583618621440", "edit_history_tweet_ids": ["1168438488963997696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "created_at": "2019-09-02T08:20:18.000Z", "lang": "ca", "id": "1168438488963997696"}, {"text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001145402303885312", "edit_history_tweet_ids": ["1168438296424386560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "created_at": "2019-09-02T08:19:33.000Z", "lang": "ca", "id": "1168438296424386560"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2210256804", "edit_history_tweet_ids": ["1168438148097028096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T08:18:57.000Z", "lang": "es", "id": "1168438148097028096"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19964841", "edit_history_tweet_ids": ["1168437992081580032"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:18:20.000Z", "lang": "es", "id": "1168437992081580032"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765776864", "edit_history_tweet_ids": ["1168437941523406848"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:18:08.000Z", "lang": "es", "id": "1168437941523406848"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134460310", "edit_history_tweet_ids": ["1168437669329809408"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:17:03.000Z", "lang": "es", "id": "1168437669329809408"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484357218", "edit_history_tweet_ids": ["1168437643375534080"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:16:57.000Z", "lang": "es", "id": "1168437643375534080"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570030737", "edit_history_tweet_ids": ["1168437623385444354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "created_at": "2019-09-02T08:16:52.000Z", "lang": "ca", "id": "1168437623385444354"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655065700", "edit_history_tweet_ids": ["1168437579550744577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:16:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168437579550744577"}, {"text": "@Martinpdisalvo KYOTTO SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "328465880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759040102", "edit_history_tweet_ids": ["1168437542724755458"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martinpdisalvo", "id": "328465880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168346671023087622"}], "created_at": "2019-09-02T08:16:33.000Z", "lang": "it", "id": "1168437542724755458"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793151906315132928", "edit_history_tweet_ids": ["1168437443374342145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:16:09.000Z", "lang": "es", "id": "1168437443374342145"}, {"text": "RT @PaoloPinna50: Il problema \u00e8 che chiunque si occupi di negoziazione in modo non dilettantesco sa quanto questo modo di procedere sia sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902154767899774976", "edit_history_tweet_ids": ["1168437436269158400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaoloPinna50", "id": "1238381869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168436503330119680"}], "created_at": "2019-09-02T08:16:07.000Z", "lang": "it", "id": "1168437436269158400"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189518265", "edit_history_tweet_ids": ["1168437423728222208"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:16:04.000Z", "lang": "es", "id": "1168437423728222208"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006112862031548418", "edit_history_tweet_ids": ["1168437413347299328"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:16:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168437413347299328"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587396766", "edit_history_tweet_ids": ["1168437393868898304"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:15:57.000Z", "lang": "es", "id": "1168437393868898304"}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1597007197", "edit_history_tweet_ids": ["1168437360503218176"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-09-02T08:15:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168437360503218176"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992746252231151623", "edit_history_tweet_ids": ["1168436863218135041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T08:13:51.000Z", "lang": "es", "id": "1168436863218135041"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938306263162785792", "edit_history_tweet_ids": ["1168436720007864320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:13:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168436720007864320"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841296806", "edit_history_tweet_ids": ["1168436699971694592"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:13:12.000Z", "lang": "es", "id": "1168436699971694592"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917427921144467456", "edit_history_tweet_ids": ["1168436673270693888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:13:06.000Z", "lang": "es", "id": "1168436673270693888"}, {"text": "Il problema \u00e8 che chiunque si occupi di negoziazione in modo non dilettantesco sa quanto questo modo di procedere sia suicida https://t.co/exNqTFK8Ps", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/exNqTFK8Ps", "expanded_url": "https://twitter.com/alevabenecosi/status/1168426763283783680", "display_url": "twitter.com/alevabenecosi/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1238381869", "edit_history_tweet_ids": ["1168436503330119680"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168426763283783680"}], "created_at": "2019-09-02T08:12:25.000Z", "geo": {"place_id": "9df3d1b39e7c078d"}, "lang": "it", "id": "1168436503330119680"}, {"text": "@joanbaldovi La izquierda de Cuba, Venezuela, China, Rusia, etc. es suicida?", "in_reply_to_user_id": "378944786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285596138", "edit_history_tweet_ids": ["1168436486607376385"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:12:21.000Z", "lang": "es", "id": "1168436486607376385"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941585796", "edit_history_tweet_ids": ["1168436404839473152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T08:12:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168436404839473152"}, {"text": "@francescaferraz @Teleradiostereo @mimmo_ferretti @augustociardi E si riparte con lo stesso gioco suicida, senza difensori adatti, senza regista, senza centrocampisti difensivi, non in Ucraina, ma in Italia nel campionato pi\u00f9 tattico del mondo!! Buon divertimento per i nostri avversari!!", "in_reply_to_user_id": "193393558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045488984", "edit_history_tweet_ids": ["1168436272978960384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "francescaferraz", "id": "193393558"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Teleradiostereo", "id": "196089497"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "mimmo_ferretti", "id": "1645460834"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "augustociardi", "id": "81663604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168426790014136320"}], "created_at": "2019-09-02T08:11:30.000Z", "lang": "it", "id": "1168436272978960384"}, {"text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124790695", "edit_history_tweet_ids": ["1168436079927672834"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "created_at": "2019-09-02T08:10:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1168436079927672834"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727982096", "edit_history_tweet_ids": ["1168435857629597696"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:09:51.000Z", "lang": "es", "id": "1168435857629597696"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1867023188", "edit_history_tweet_ids": ["1168435510597095424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T08:08:28.000Z", "lang": "es", "id": "1168435510597095424"}, {"text": "Tive um puta pesadelo. Acordei com a mensagem da m\u00e3e de um amigo dizendo q ele se matou.\nOutro v\u00e9i.... pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3646067015", "edit_history_tweet_ids": ["1168435372264689665"], "created_at": "2019-09-02T08:07:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1168435372264689665"}, {"text": "@jbynenas @truenoazul37 @MahoneiFP @CSurNoticias @jusapol Seguro que la hay pero en un momento de la historia policial donde todo se decanta por lo no lesivo/no letal habr\u00eda q convencer a parte de la sociedad y pol\u00edticos q hay amenazas (un terrorista suicida) q s\u00f3lo se \"neutralizan\" a tiros. Se mira m\u00e1s a las urnas q a las necesidades", "in_reply_to_user_id": "941790001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1558612460", "edit_history_tweet_ids": ["1168435319198404608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jbynenas", "id": "941790001"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "truenoazul37", "id": "961917176331587584"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "MahoneiFP", "id": "209195857"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "CSurNoticias", "id": "36043335"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "jusapol", "id": "850752506972045314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168428929415307265"}], "created_at": "2019-09-02T08:07:43.000Z", "lang": "es", "id": "1168435319198404608"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937364861780099072", "edit_history_tweet_ids": ["1168435250097246208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T08:07:26.000Z", "lang": "es", "id": "1168435250097246208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 101, "tag": "NiUnTuitSinSuErrata"}]}, "text": "El su\u00efcida con di\u00e9resis es culpa del corrector que a veces me pilla el catal\u00e1n \ud83d\ude05\ud83d\ude05#NiUnTuitSinSuErrata", "in_reply_to_user_id": "215111598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215111598", "edit_history_tweet_ids": ["1168435031175499776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168423304341925889"}], "created_at": "2019-09-02T08:06:34.000Z", "lang": "ca", "id": "1168435031175499776"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207642809", "edit_history_tweet_ids": ["1168434969640914947"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:06:19.000Z", "lang": "es", "id": "1168434969640914947"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367507086", "edit_history_tweet_ids": ["1168434681148260352"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:05:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168434681148260352"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3062717685", "edit_history_tweet_ids": ["1168434524667162624"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:04:33.000Z", "lang": "es", "id": "1168434524667162624"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320106848", "edit_history_tweet_ids": ["1168434488340287494"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:04:25.000Z", "lang": "es", "id": "1168434488340287494"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038722067124903936", "edit_history_tweet_ids": ["1168434397936271360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:04:03.000Z", "lang": "es", "id": "1168434397936271360"}, {"text": "RT @FabbioSabatini: 2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925117455", "edit_history_tweet_ids": ["1168434242218582016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168426085102567424"}], "created_at": "2019-09-02T08:03:26.000Z", "lang": "it", "id": "1168434242218582016"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528631455", "edit_history_tweet_ids": ["1168434149197262848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T08:03:04.000Z", "lang": "es", "id": "1168434149197262848"}, {"text": "@JorgeDCG Si el @APRA_Oficial no hubiera robado y pagando coimas a Odebrecht con el suicida corrupto de @AlanGarciaPeru, definitivamente nuestro pa\u00eds estar\u00eda mejor, ahora es necesario expectorar a las \ud83d\udc00 \ud83d\udc00 \ud83d\udc00 del @Congreso, empezando por TI, y luego mandarlos a la carcel!!!", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000795874858061830", "edit_history_tweet_ids": ["1168433944947253249"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4379, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 211, "end": 220, "username": "congreso", "id": "3678881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168205469221044224"}], "created_at": "2019-09-02T08:02:15.000Z", "lang": "es", "id": "1168433944947253249"}, {"text": "Un ataque suicida contra una marcha antitalib\u00e1n dej\u00f3 al menos 10 muertos - https://t.co/soYPfwdT43 https://t.co/WMGYFAlZSQ", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/soYPfwdT43", "expanded_url": "http://tinyurl.com/ycw6mepc", "display_url": "tinyurl.com/ycw6mepc"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/WMGYFAlZSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/infoarenales/status/1168433609541345280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WMGYFAlZSQ", "media_key": "3_1168433608253685760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831281030199918592", "edit_history_tweet_ids": ["1168433609541345280"], "created_at": "2019-09-02T08:00:55.000Z", "lang": "es", "id": "1168433609541345280"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635773", "edit_history_tweet_ids": ["1168433570265948161"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T08:00:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168433570265948161"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057379855485071361", "edit_history_tweet_ids": ["1168433281374785536"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T07:59:37.000Z", "lang": "es", "id": "1168433281374785536"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533345994", "edit_history_tweet_ids": ["1168432959042588672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:58:20.000Z", "lang": "es", "id": "1168432959042588672"}, {"text": "Mujer se suicida con productos qu\u00edmicos en hotel, pero casi mata a otras 9 personas https://t.co/ly43TpTUIA https://t.co/AVbjmBQeIH", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ly43TpTUIA", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/09/01/mujer-se-suicida-con-productos-quimicos-en-hotel-pero-casi-mata-a-otras-9-personas/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1567402713", "display_url": "laprensafl.com/2019/09/01/muj\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AVbjmBQeIH", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1168432775587868672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AVbjmBQeIH", "media_key": "3_1168432773453008897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41407521", "edit_history_tweet_ids": ["1168432775587868672"], "created_at": "2019-09-02T07:57:36.000Z", "lang": "es", "id": "1168432775587868672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mZl3qfE8yC", "expanded_url": "http://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/estu\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 86, "username": "Consalud_es", "id": "367210075"}]}, "text": "#stopsuicidiospain  Estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida v\u00eda @Consalud_es https://t.co/mZl3qfE8yC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "96225807", "edit_history_tweet_ids": ["1168432294694141959"], "created_at": "2019-09-02T07:55:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168432294694141959"}, {"text": "A vida dele come\u00e7ou sim! \nE \u00e9 triste ver que nessa idade esse jovem ja esteja pensando e querendo acabar com a pr\u00f3pria vida", "in_reply_to_user_id": "2750260474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750260474", "edit_history_tweet_ids": ["1168431962442387457"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168431615548280833"}], "created_at": "2019-09-02T07:54:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1168431962442387457"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514501322", "edit_history_tweet_ids": ["1168431860462080000"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T07:53:58.000Z", "lang": "es", "id": "1168431860462080000"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487928500", "edit_history_tweet_ids": ["1168431821341806592"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T07:53:49.000Z", "lang": "es", "id": "1168431821341806592"}, {"text": "@centellacesar @VanessaVenezia @alexagomez2000 La felicidad son momentos que se los construye cada uno no importa en que pais estes, puedes tener abundancia de todo y no ser feliz, sino dime porque la gente igual se suicida en otros paises?", "in_reply_to_user_id": "67487889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104574859", "edit_history_tweet_ids": ["1168431790278807552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "centellacesar", "id": "67487889"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "VanessaVenezia", "id": "104613340"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167918588151205888"}], "created_at": "2019-09-02T07:53:41.000Z", "lang": "es", "id": "1168431790278807552"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3705055936", "edit_history_tweet_ids": ["1168431701577650178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "created_at": "2019-09-02T07:53:20.000Z", "lang": "ca", "id": "1168431701577650178"}, {"text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160888043252932608", "edit_history_tweet_ids": ["1168431649643794432"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "created_at": "2019-09-02T07:53:08.000Z", "lang": "es", "id": "1168431649643794432"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239001598", "edit_history_tweet_ids": ["1168431575941492736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T07:52:50.000Z", "lang": "es", "id": "1168431575941492736"}, {"text": "Voc\u00ea e sua turma que s\u00e3o homicidas , matou o povo nos corredores dos hospitais etc a m\u00e3o de Deus \u00e9 pesada, quando se trata de justi\u00e7a viu!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147870104140615682", "edit_history_tweet_ids": ["1168431476033150976"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:52:26.000Z", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "lang": "pt", "id": "1168431476033150976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 93, "tag": "LaCafeteraHanVuelto"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 92, "probability": 0.8935, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraHanVuelto"}]}, "text": "Ir a elecciones es una idea suicida y no vale colgarle el muerto al otro #LaCafeteraHanVuelto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "113876192", "edit_history_tweet_ids": ["1168431104468168705"], "created_at": "2019-09-02T07:50:58.000Z", "lang": "es", "id": "1168431104468168705"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876569180", "edit_history_tweet_ids": ["1168430908422197248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:50:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168430908422197248"}, {"text": "James Gunn asegura que su versi\u00f3n de 'Escuadr\u00f3n Suicida' ser\u00e1 muy diferente a 'Guardianes de la Galaxia' https://t.co/3Ozk9Uy0Fc https://t.co/FyQFSMQAOy", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/3Ozk9Uy0Fc", "expanded_url": "http://zr.cm/n61400", "display_url": "zr.cm/n61400"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/FyQFSMQAOy", "expanded_url": "https://twitter.com/zonared/status/1168430870828650496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FyQFSMQAOy", "media_key": "3_1168430869289275392"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 79, "end": 102, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208481777", "edit_history_tweet_ids": ["1168430870828650496"], "created_at": "2019-09-02T07:50:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168430870828650496"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268721980", "edit_history_tweet_ids": ["1168430704998436865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:49:23.000Z", "lang": "es", "id": "1168430704998436865"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616060930", "edit_history_tweet_ids": ["1168430551549841408"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T07:48:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168430551549841408"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135508262", "edit_history_tweet_ids": ["1168430089815695360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:46:56.000Z", "lang": "es", "id": "1168430089815695360"}, {"text": "@suicida_mne \u2728", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966590054708797440", "edit_history_tweet_ids": ["1168429891819364352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "created_at": "2019-09-02T07:46:09.000Z", "lang": "und", "id": "1168429891819364352"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2523612195", "edit_history_tweet_ids": ["1168429876917014528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T07:46:05.000Z", "lang": "es", "id": "1168429876917014528"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1887990168", "edit_history_tweet_ids": ["1168429743064125440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:45:33.000Z", "lang": "es", "id": "1168429743064125440"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136818964", "edit_history_tweet_ids": ["1168429259741892608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:43:38.000Z", "lang": "es", "id": "1168429259741892608"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108081119751274496", "edit_history_tweet_ids": ["1168428991985934336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:42:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168428991985934336"}, {"text": "@lentovoy @bracesco22 Para que? Para que vuelva la manga de chorros? Es como la pel\u00edcula escuadron suicida que los malos salvan el mundo??? Estamos todos locos", "in_reply_to_user_id": "1072640332658077696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104872820486664192", "edit_history_tweet_ids": ["1168428491806793728"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "bracesco22", "id": "1149047330315878400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168401720441016320"}], "created_at": "2019-09-02T07:40:35.000Z", "lang": "es", "id": "1168428491806793728"}, {"text": "@Entimani Oh, y de F\u00e9nix no hablamos... Que est\u00e1 un paso por debajo de la otra adaptaci\u00f3n de F\u00e9nix que hemos podido ver, y eso que estaba complicado. Pero sigo manteniendo mi voto para Escuadr\u00f3n Suicida.", "in_reply_to_user_id": "90635671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94985369", "edit_history_tweet_ids": ["1168428416045080576"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00e9nix"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00e9nix"}, {"start": 185, "end": 201, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Entimani", "id": "90635671"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229004949839874"}], "created_at": "2019-09-02T07:40:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168428416045080576"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1329340394", "edit_history_tweet_ids": ["1168428401243447298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:40:13.000Z", "lang": "es", "id": "1168428401243447298"}, {"text": "@FlamiTeAma saber lo que seria peor?\n\nque haya salga la noticia de \"chico se suicida por culpa de los videojuegos\" claro... si es en gringo landia son los juegos que provocan eso y no el hecho de que CUALQUIER IMBECIL TIENE DERECHO A PORTAR UN ARMA", "in_reply_to_user_id": "1065667834087436288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "915308231186161664", "edit_history_tweet_ids": ["1168428250768596993"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 145, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "gringo landia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlamiTeAma", "id": "1170930361146269697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168427013016903680"}], "created_at": "2019-09-02T07:39:37.000Z", "lang": "es", "id": "1168428250768596993"}, {"text": "RT @Sillonypipas: Cuarta ronda!! Que pel\u00edcula del DCU te gusta m\u00e1s?? Por ahora ya han ca\u00eddo JL, Superman Man of Steel y Escuadron Suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112366339631517701", "edit_history_tweet_ids": ["1168427560503582727"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6681, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}, {"start": 96, "end": 116, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Superman Man of Steel"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sillonypipas", "id": "2558953361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168253839713198081"}], "created_at": "2019-09-02T07:36:53.000Z", "lang": "es", "id": "1168427560503582727"}, {"text": "@bebeagua60 Si se sube demasiado el smi vais a destruir un mont\u00f3n de PYMES es una locura Espero que no salga adelante la medida suicida esa", "in_reply_to_user_id": "2988216658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897199767679373314", "edit_history_tweet_ids": ["1168427508200607744"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "smi"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "PYMES"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bebeagua60", "id": "2988216658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168084001283858432"}], "created_at": "2019-09-02T07:36:40.000Z", "lang": "es", "id": "1168427508200607744"}, {"text": "@joanbaldovi Sr. Baldov\u00ed, usted sigue tan ciego como una inmensa mayor\u00eda de espa\u00f1oles abducidos por medios no tan independientes como dicen.\nSuicida tambi\u00e9n es darle la manija a los de Ferraz y esperar que cumplan sin socios de gobierno que los vigilen. Por algo ellos no quieren incomodidades", "in_reply_to_user_id": "378944786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3233158120", "edit_history_tweet_ids": ["1168427410573934592"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Ferraz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:36:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168427410573934592"}, {"text": "RT @SouAnaeMaria: Ai ficamos o tempo  desmistificando o que \u00e9 suic\u00eddio, para entrar no Twitter e ver algo relacionado  a Carlinhos maia e p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770692653", "edit_history_tweet_ids": ["1168427213164875776"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SouAnaeMaria", "id": "3131678038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168426822150873088"}], "created_at": "2019-09-02T07:35:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1168427213164875776"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384192587", "edit_history_tweet_ids": ["1168427093476204544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:35:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168427093476204544"}, {"text": "RT @Dud31375816: @RicardoftheGIFs @yonkykong @Dandastur @estonoes1tuiter Chica acusa falsamente a un chico como ya hizo con otros previamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850714086", "edit_history_tweet_ids": ["1168427066628419585"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168211458267713538"}], "created_at": "2019-09-02T07:34:55.000Z", "lang": "es", "id": "1168427066628419585"}, {"text": "Ai ficamos o tempo  desmistificando o que \u00e9 suic\u00eddio, para entrar no Twitter e ver algo relacionado  a Carlinhos maia e pol\u00eamica sobre suic\u00eddio. Gente,  pessoas que tem pensamento suicida, \u00f1  importa a idade, classe , precisa  de ajuda. \u00d1 esque\u00e7am disso.\ud83d\ude4f https://t.co/6NBztkn8Ye", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/6NBztkn8Ye", "expanded_url": "https://twitter.com/SouAnaeMaria/status/1168426822150873088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6NBztkn8Ye", "media_key": "7_1168426806061481984"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9229, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3131678038", "edit_history_tweet_ids": ["1168426822150873088"], "created_at": "2019-09-02T07:33:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1168426822150873088"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948908713", "edit_history_tweet_ids": ["1168426664201740293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:33:19.000Z", "lang": "es", "id": "1168426664201740293"}, {"text": "@javierfpanadero Lo que intento explicar es que esa descarga de responsabilidad totalmente leg\u00edtima que debe tener una persona maltratada si su maltratador se suicida, tambi\u00e9n puede usarse como escudo para blanquear un linchamiento p\u00fablico injustificado.", "in_reply_to_user_id": "74417786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74417786", "edit_history_tweet_ids": ["1168426506831507456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "javierfpanadero", "id": "371551191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168424712009109505"}], "created_at": "2019-09-02T07:32:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168426506831507456"}, {"text": "RT @FabbioSabatini: 2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793367160341094400", "edit_history_tweet_ids": ["1168426434374897670"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168426085102567424"}], "created_at": "2019-09-02T07:32:24.000Z", "lang": "it", "id": "1168426434374897670"}, {"text": "2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stelle: politicamente, una missione suicida per il Pd.\n\n3/21", "in_reply_to_user_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "143590548", "edit_history_tweet_ids": ["1168426085102567424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168426083483623425"}], "created_at": "2019-09-02T07:31:01.000Z", "lang": "it", "id": "1168426085102567424"}, {"text": "@suicida_mne \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc85\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949185391529267200", "edit_history_tweet_ids": ["1168425556523855872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "created_at": "2019-09-02T07:28:55.000Z", "lang": "und", "id": "1168425556523855872"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495856095", "edit_history_tweet_ids": ["1168425522210254848"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T07:28:47.000Z", "lang": "es", "id": "1168425522210254848"}, {"text": "@suicida_mne \ud83c\udf4c", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087421783630860288", "edit_history_tweet_ids": ["1168425419462389761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "created_at": "2019-09-02T07:28:22.000Z", "lang": "und", "id": "1168425419462389761"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248807814", "edit_history_tweet_ids": ["1168425386960662528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:28:15.000Z", "lang": "es", "id": "1168425386960662528"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531412376", "edit_history_tweet_ids": ["1168425183591489537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:27:26.000Z", "lang": "es", "id": "1168425183591489537"}, {"text": "Quem ama perdoa ou quem ama n\u00e3o magoa? \u2014 Cara, eu acho que existe varias formas de algu\u00e9m te magoar. A\u00ed tem que olhar at\u00e9 que ponto foi e se tem como a pessoa mudar aquilo que te matou, se tiver, voc\u00ea perdoa. Se foi algo grave, vo\u2026 https://t.co/dlGaN5riuH", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/dlGaN5riuH", "expanded_url": "https://curiouscat.me/hannaYendez/post/968775147?t=1567409212", "display_url": "curiouscat.me/hannaYendez/po\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886978502859382785", "edit_history_tweet_ids": ["1168425040184061952"], "created_at": "2019-09-02T07:26:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1168425040184061952"}, {"text": "2019: Quinn denuncia publicamente a Holoqka por ser una pareja t\u00f3xica para prevenir a la gente de ella. Sin ninguna prueba. Todo el mundo le cree. Holowka se suicida. La gente sigue defendiendo a Quinn...", "in_reply_to_user_id": "931177633471180800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "931177633471180800", "edit_history_tweet_ids": ["1168425017958424576"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Holoqka"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Holowka"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168425016867938304"}], "created_at": "2019-09-02T07:26:47.000Z", "lang": "es", "id": "1168425017958424576"}, {"text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/3jQot3a4gZ", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3jQot3a4gZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lIZxGY", "display_url": "bit.ly/2lIZxGY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84292393", "edit_history_tweet_ids": ["1168424961305976833"], "created_at": "2019-09-02T07:26:33.000Z", "lang": "it", "id": "1168424961305976833"}, {"text": "RT @Neveren10301643: Lo giudicavano strano, bizzarro, o persino suicida, a seconda dell' uscita in questione, ma forse il suo era soltanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2160665571", "edit_history_tweet_ids": ["1168424792950751232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167863015842009088"}], "created_at": "2019-09-02T07:25:53.000Z", "lang": "it", "id": "1168424792950751232"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104947265758744576", "edit_history_tweet_ids": ["1168424264044830720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T07:23:47.000Z", "lang": "es", "id": "1168424264044830720"}, {"text": "@javierfpanadero Ya lo s\u00e9. Y estoy de acuerdo en ese caso. Pero veo mucho \u00faltimamente el patr\u00f3n de: mujer denuncia p\u00fablicamente a hombre como maltratador, gente acosa a denunciado sin miramientos, denunciado se suicida. Todo sin pruebas y sin juicios. Y los del linchamiento lo celebran.", "in_reply_to_user_id": "371551191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74417786", "edit_history_tweet_ids": ["1168424168980996096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "javierfpanadero", "id": "371551191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168421205269012480"}], "created_at": "2019-09-02T07:23:24.000Z", "lang": "es", "id": "1168424168980996096"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559933209", "edit_history_tweet_ids": ["1168423990534266881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:22:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168423990534266881"}, {"text": "@felipeneto Mano, eu tenho uma historia bisarra, meu irm\u00e3o/primo16 anos se matou,conheceu uma guria15 e mina era tipo queen drama, dai em menos de 15 dias que havia se conhecido, eles marcaram de se matar juntos, logo, ele pulou, e ela n, dai a mina queria uma foto do corpo dele pra postar..", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82110145", "edit_history_tweet_ids": ["1168423449322303488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "created_at": "2019-09-02T07:20:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168423449322303488"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11403, "following_count": 3648, "tweet_count": 137003, "listed_count": 18}, "username": "lgodan", "name": "J Godinho", "id": "2767963021"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "username": "elikatakimoto", "location": "Brasil", "name": "Elika Takimoto", "id": "3316550554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 3288, "tweet_count": 996, "listed_count": 0}, "username": "edu_marica", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rodrigo Moura", "id": "3038690637"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2790209, "following_count": 0, "tweet_count": 1531, "listed_count": 89}, "username": "Carlinhosmaiaof", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "Carlinhos Maia", "id": "805922985483862016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 321, "tweet_count": 10428, "listed_count": 0}, "username": "docenordestina", "name": "Lari", "id": "1079797396048089088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 252, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "username": "joaoricardo302", "location": "Brasil", "name": "Joao Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "86106703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4995, "tweet_count": 334897, "listed_count": 5}, "username": "gasparandreu", "location": "Ogijares, Granada", "name": "Gaspar Andreu Payeras .\u270a", "id": "240189933"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "username": "joanbaldovi", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "id": "378944786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 266, "tweet_count": 6120, "listed_count": 3}, "username": "DimiNistro", "location": "Sofia - Madrid", "name": "Thor Tilla", "id": "2941850817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "username": "ujerte", "location": "Un pais hembrista", "name": "Igualitarista", "id": "2332327350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 331, "tweet_count": 3072, "listed_count": 2}, "username": "Vikamaos", "name": "Vilany", "id": "138852263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 5399, "tweet_count": 614570, "listed_count": 30}, "username": "trajanojorge", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "395011753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 355, "tweet_count": 11389, "listed_count": 8}, "username": "motiusperseguir", "name": "Vero Nica", "id": "1911512623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 0, "tweet_count": 24625, "listed_count": 2}, "username": "iam_mine23", "name": "Rozy \ud83e\udd81\ud83d\udc3e\ud83d\udea9", "id": "1020322575958802433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}, "username": "MARIATOSCANO15", "location": "vitoria", "name": "MARIATOSCANO", "id": "1912181942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 131, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}, "username": "57mcarmen", "name": "M\u00aa Carmen", "id": "2905162667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 164, "tweet_count": 1369, "listed_count": 0}, "username": "FedePipke", "location": "RECOLETA", "name": "C.A.R.P.\u2764", "id": "2276439413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 832, "tweet_count": 66471, "listed_count": 7}, "username": "juventitudine", "location": "Allianz Stadium", "name": "Br\u00ec \ud83d\udc80 | #RForever", "id": "871427909814190080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 311, "tweet_count": 84637, "listed_count": 2}, "username": "sisiffus", "name": "vilson", "id": "2436481829"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 824291, "following_count": 7, "tweet_count": 103485, "listed_count": 2365}, "username": "Tec_Mundo", "name": "TecMundo", "id": "271064798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2770, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "username": "Renatasil34", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Renata Ferreira", "id": "951773338636079104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 4, "tweet_count": 160, "listed_count": 1}, "username": "amt_sp", "location": "Estado de S\u00e3o Paulo", "name": "AMT_SP", "id": "1154173583159115782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 884, "tweet_count": 33896, "listed_count": 0}, "username": "edilanegandrade", "location": "belo horizonte", "name": "edilane", "id": "46683729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1185, "tweet_count": 24577, "listed_count": 2}, "username": "CaraxesMother", "location": "Dragonstone", "name": "\ud83c\udf2cBatmom TARGARYEN", "id": "358996026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}, "username": "ImMummRa", "location": "Brasil/Gotham", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "id": "889152311704113152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26938, "following_count": 23941, "tweet_count": 361345, "listed_count": 40}, "username": "eri_leite", "name": "\u2648\ufe0f Eri Leite \uf8ff", "id": "1110181345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 344, "tweet_count": 239177, "listed_count": 51}, "username": "sweetdisastrer", "location": "075", "name": "catarina", "id": "67960357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1932, "tweet_count": 26131, "listed_count": 0}, "username": "DeathMulo", "location": "P\u0159\u00edbor, \u010cesk\u00e1 republika", "name": "Pink Freud (Cleonilton Quaresma)\ud83d\udea9", "id": "1049474687493951488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 166, "tweet_count": 6464, "listed_count": 0}, "username": "ManuLMartins_08", "name": "universit\u00e1ria", "id": "986214927680638976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 3309, "tweet_count": 271083, "listed_count": 35}, "username": "LaSavane_", "name": "Ane", "id": "2960972699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1221, "tweet_count": 62054, "listed_count": 4}, "username": "AndersonAndySP", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Anderson Andy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26aa\u26ab", "id": "95423663"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 48923, "following_count": 1528, "tweet_count": 139772, "listed_count": 324}, "username": "TheRalphRetort", "location": "Parts Unknown", "name": "Ethan Ralph", "id": "113137765"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9446, "following_count": 9089, "tweet_count": 170045, "listed_count": 8}, "username": "holdelec", "name": "\u2605 iris 13 \u2605", "id": "749672509071626240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 521, "tweet_count": 311302, "listed_count": 96}, "username": "Shoujofan", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "id": "28972419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 951, "tweet_count": 20350, "listed_count": 4}, "username": "adriamc98", "location": "Tarragona ", "name": "Adri\u00e0 \ud83c\udf3b", "id": "1652548224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 424, "tweet_count": 6000, "listed_count": 1}, "username": "Yakul747", "location": "en el infierno", "name": "Eli Gonz\u00e1lez", "id": "2829679229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 2647, "tweet_count": 87801, "listed_count": 7}, "username": "lourriebreathe", "location": "louis tomlinson", "name": "nath", "id": "2291558610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 626, "tweet_count": 59588, "listed_count": 0}, "username": "chaoloyal", "name": "ana", "id": "2417936335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 372, "tweet_count": 25067, "listed_count": 0}, "username": "Micary2", "location": "Al Norte del Sur: \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Miky", "id": "877750570983067649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31606, "following_count": 26664, "tweet_count": 311102, "listed_count": 0}, "username": "juandiaz50", "location": "JUAN.DIAZ561@GMAIL.COM", "name": "LA BALA", "id": "275458733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 240, "tweet_count": 3421, "listed_count": 1}, "username": "Setifiano25", "location": "France", "name": "Walass Las", "id": "727635697138581504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 111, "tweet_count": 11007, "listed_count": 24}, "username": "MadelnTunisia", "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "id": "1163804360075370498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 757, "tweet_count": 80243, "listed_count": 15}, "username": "xpandaren", "location": "Natal, Brazil", "name": "panda terminator \u00e9 13 #Justi\u00e7aPorElielJR", "id": "45179749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1541, "tweet_count": 35297, "listed_count": 4}, "username": "xmarciarp", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "make emo great again", "id": "928664559094779904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 87, "tweet_count": 7003, "listed_count": 0}, "username": "itssucksisuck", "name": "eai?", "id": "1722261306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2828, "tweet_count": 150539, "listed_count": 2}, "username": "cefivp", "location": "Ivaipor\u00e3, Paran\u00e1", "name": "Daniel J\u00fanior", "id": "233768444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 114, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "NycLai2", "name": "Winchester15", "id": "1168332399400423429"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7515384, "following_count": 1933, "tweet_count": 25805, "listed_count": 1137}, "username": "FeCastanhari", "location": "Osasco, SP", "name": "Felipe Castanhari", "id": "226542162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 431, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}, "username": "BonjardimRonald", "name": "Ronald Bonjardim", "id": "982036533535494144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 5001, "tweet_count": 34420, "listed_count": 2}, "username": "DanieleDragone1", "name": "Daniele Dragone - Rinascimento Sgarbi", "id": "1027177210841636864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11900, "following_count": 3787, "tweet_count": 604615, "listed_count": 45}, "username": "adrianobusolin", "location": "Portogruaro, Veneto", "name": "Adriano", "id": "432637066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 49, "tweet_count": 38119, "listed_count": 0}, "username": "Despetechno", "name": "Despetechno", "id": "938746958449184768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24489, "following_count": 0, "tweet_count": 4348, "listed_count": 10}, "username": "jeffersoonsts", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jefferson Santos \u25fe", "id": "919901611325116416"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "username": "EfectoCocuyo", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Efecto Cocuyo", "id": "2941644267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21291, "following_count": 2632, "tweet_count": 113997, "listed_count": 92}, "username": "AmyNemmity", "location": "Dalton's Peacock Party Parade ", "name": "\ud83d\udd25Phoenix\ud83d\udd25", "id": "1016355802469158912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14653, "following_count": 6492, "tweet_count": 94153, "listed_count": 40}, "username": "AndyNemmity", "location": "The Internet", "name": "Andy", "id": "14115051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 2292, "tweet_count": 118714, "listed_count": 123}, "username": "Loveislikeair", "location": "Princess park ", "name": "Batman \ud83c\udf41", "id": "93073414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "username": "Nemo_Gonzalez2", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 415, "tweet_count": 25504, "listed_count": 0}, "username": "ElidaOliveira_", "location": "S\u00e3o Joaquim do Monte, Brasil", "name": "\u00c9O", "id": "402116845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 254, "tweet_count": 38262, "listed_count": 0}, "username": "ViniMarinho5", "location": "Caruaru, Brasil", "name": "Rei Midas da merda", "id": "899058987752095745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 218, "tweet_count": 40726, "listed_count": 0}, "username": "_Dudaa04", "name": "Maria Eduarda \ud83c\udf35", "id": "3816521242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8499, "following_count": 3521, "tweet_count": 6619, "listed_count": 29}, "username": "Sesarino", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil.", "name": "Sesarino", "id": "41857618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 654, "tweet_count": 32850, "listed_count": 0}, "username": "makotosan918", "location": "\u9759\u5ca1\u770c\u897f\u90e8", "name": "\u307e\u3053\u3068", "id": "754999691826180096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 4885, "tweet_count": 495130, "listed_count": 19}, "username": "BroGod4Life", "location": "Washington, DC", "name": "Aaron Martin", "id": "949121116823572480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 774, "tweet_count": 17598, "listed_count": 0}, "username": "Mikhail_San1", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Mik \ud83d\udea9\ud83d\udcaf\u26ab\u26aa\ud83e\udd85", "id": "2244753614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 5890, "tweet_count": 56091, "listed_count": 3}, "username": "VidasLipaes", "name": "lizinha \u00e9 L13 \ud83d\udc83 Lula Primeiro Turno\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "id": "981706413700460544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1022, "tweet_count": 15545, "listed_count": 2}, "username": "jesuja7", "name": "Jesuja\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "629651197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2006, "tweet_count": 62517, "listed_count": 13}, "username": "rosamaria18btr", "name": "Rosa Mar\u00eda \ud83d\udd3b", "id": "1495829695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1821, "tweet_count": 137275, "listed_count": 9}, "username": "ThiagoFSR83", "location": "Bayeux, Para\u00edba, Brasil", "name": "Thiago 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "id": "167948568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 100, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}, "username": "ElBotLibre", "location": "Liberland", "name": "El Bot Libertario", "id": "1039150876324241408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1076, "tweet_count": 49217, "listed_count": 2}, "username": "isprinsessan", "location": "Nova Roma de Bravos Guerreiros", "name": "name cannot be blank", "id": "142035651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 86, "tweet_count": 16801, "listed_count": 1}, "username": "valter88285036", "location": "Italia", "name": "valter", "id": "1131316858110566400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12034, "following_count": 1202, "tweet_count": 10194, "listed_count": 96}, "username": "LapoDeCarlo1", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Lapo De Carlo", "id": "479577193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 102, "tweet_count": 1388, "listed_count": 0}, "username": "hey_celaa", "location": "Salvador", "name": "Marcela \ud83e\udd75", "id": "1973114551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 698, "tweet_count": 16455, "listed_count": 0}, "username": "BingC13_", "name": "Anne", "id": "1020313489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6466, "following_count": 701, "tweet_count": 14428, "listed_count": 393}, "username": "rafaelamarianoq", "location": "Paulista, Pernambuco, Brasil", "name": "Rafaela Queiroz \u2b50\ufe0f", "id": "153434326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 429, "tweet_count": 38021, "listed_count": 4}, "username": "MChasci", "location": "Mau\u00e1 - SP", "name": "Marcio Greghi Chasci", "id": "818792352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 290, "tweet_count": 1086, "listed_count": 1}, "username": "nuseana", "name": "Wilma", "id": "2772045477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 343, "tweet_count": 7130, "listed_count": 1}, "username": "Interceptor88", "location": "Dos Hermanas, Spain", "name": "H\u00e9ctor Gonz\u00e1lez", "id": "858740328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 353, "tweet_count": 22283, "listed_count": 0}, "username": "invxctor", "location": "Qg Do Malvad\u00e3o ", "name": "malvad\u00e3o \u2122\ufe0f", "id": "4463290361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "username": "whomath", "location": "Recife, Brasil", "name": "matheus", "id": "160394832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 229, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}, "username": "_1thatgotaway", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Simplesmente Ana", "id": "983365631880941568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 472, "tweet_count": 33907, "listed_count": 4}, "username": "TetsuNoFolgore", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "Folgore", "id": "506439645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 454, "tweet_count": 71276, "listed_count": 15}, "username": "LauraSerky", "location": "Barcelona", "name": "Lauraserky", "id": "1007181169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 91, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}, "username": "GebrimFabiola", "location": "Formosa, Brasil", "name": "Fab\u00edola Gebrim", "id": "1086367986016026625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 108, "tweet_count": 20934, "listed_count": 1}, "username": "bela_compulsiva", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udf08 Anne", "id": "146087453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 4491, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "username": "LaraFer86550422", "location": "Bahia", "name": "Lara Ferreira", "id": "1117025415875518464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 356, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}, "username": "Danimteixeira_", "location": "Brasil", "name": "Dani \ud83c\udf80", "id": "972322778555838464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1175, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "username": "it_sidy", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Love, Sidy! 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2372797949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 2702, "tweet_count": 68901, "listed_count": 1}, "username": "mjdouradoprof", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Maria J. Dourado \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Esquerda.", "id": "1134914219839774720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2904, "tweet_count": 18147, "listed_count": 1}, "username": "SejaDoador", "location": "Brasil", "name": "\u201cN\u00e3o mexe comigo que eu nao ando s\u00f3\u201d\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "870768572397527040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1432, "tweet_count": 70086, "listed_count": 1}, "username": "Lais_HFerreira", "name": "lali tricolor \ud83c\udded\ud83c\uddfa \u2654", "id": "63787651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 667, "tweet_count": 4752, "listed_count": 1}, "username": "LuizKarlinski", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "name": "Luiz G Karlinski", "id": "991095975119867904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 852, "tweet_count": 4592, "listed_count": 1}, "username": "verocaissiols", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "veronica caissiols t", "id": "87304518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 341, "tweet_count": 11966, "listed_count": 0}, "username": "Leonorasales", "location": "Umarizal/RN", "name": "Leonora 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "267907085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 50, "tweet_count": 6944, "listed_count": 1}, "username": "Guijaker", "name": "Guido", "id": "264819646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 106, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}, "username": "luciaguerrra", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Lucia", "id": "1010577681807822849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2815, "tweet_count": 332266, "listed_count": 8}, "username": "Rafa_eltorete", "name": "Rafael Herranz", "id": "843867686148947968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10908, "following_count": 6956, "tweet_count": 349203, "listed_count": 27}, "username": "TaniaCrespo3", "location": " Valencia", "name": "Tania C/\u2764", "id": "1004421298628460547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 2065, "tweet_count": 5642, "listed_count": 0}, "username": "HistOsmar", "location": "Mossor\u00f3 RN, Brasil", "name": "um anticomputador sentimental", "id": "375714247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 997, "tweet_count": 238628, "listed_count": 9}, "username": "iloveyoukeept", "name": "Crystian \u00b7 Dia 30 \u00e9 #Lula13", "id": "1141840546744475649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 3164, "tweet_count": 84774, "listed_count": 27}, "username": "Discrepante", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Roberto Macedo", "id": "52513350"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15245633, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "username": "felipeneto", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 619, "tweet_count": 88986, "listed_count": 31}, "username": "jbsmmb", "location": "N\u00e1rnia", "name": "jeferson \ud83c\udfad", "id": "154990598"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 196577, "following_count": 873, "tweet_count": 240284, "listed_count": 1179}, "username": "victoroliveira", "name": "Victor Oliveira \u2615", "id": "15444313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 716, "tweet_count": 43392, "listed_count": 4}, "username": "rosawillian", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Willian Rosa", "id": "168123737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 4994, "tweet_count": 158142, "listed_count": 78}, "username": "Lidy_Monteiro", "name": "LidMonteiro \ud83d\udc09\u262d\u2b50\ud83e\udd81\ud83d\udc1f", "id": "352787278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173648, "listed_count": 11}, "username": "marcostormenta", "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso", "id": "182791486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 259, "tweet_count": 64966, "listed_count": 35}, "username": "KimfoxRoby", "location": "Italia", "name": "Roby", "id": "2491534261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 175, "tweet_count": 113080, "listed_count": 0}, "username": "guig73", "location": "Roma, Lazio", "name": "Ministero della Verit\u00e0", "id": "745699605942312960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 639, "tweet_count": 71987, "listed_count": 0}, "username": "sarei0424", "name": "SAREI", "id": "2542219465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1973, "tweet_count": 37032, "listed_count": 24}, "username": "YauchaM", "location": "Recife, Brasil", "name": "Valariana \u2728", "id": "335028489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 3345, "tweet_count": 22008, "listed_count": 2}, "username": "Paola11326310", "location": "Brasil", "name": "Paola", "id": "1145690497425580033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 234, "tweet_count": 1363, "listed_count": 0}, "username": "Artemisaem", "name": "Luna", "id": "3178636509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 470, "tweet_count": 14493, "listed_count": 20}, "username": "TBlanquiazul", "location": "Tenerife", "name": "Tribuna Blanquiazul", "id": "519965608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 464, "tweet_count": 31441, "listed_count": 3}, "username": "PepitoGrillotin", "name": "PepitoGrillo", "id": "2493167172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1043, "tweet_count": 3049, "listed_count": 21}, "username": "dridelorenzo", "location": "Brasil", "name": "@dridelorenzo", "id": "57665773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3808, "tweet_count": 94480, "listed_count": 41}, "username": "marcelodalcomjr", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Marcelo Dalcom \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "59583984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 120, "tweet_count": 50073, "listed_count": 22}, "username": "thiwtf", "name": "thi.jsx", "id": "65528288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1342, "tweet_count": 8362, "listed_count": 0}, "username": "pumdetalcoBras", "location": "Brasil", "name": "Tristeza Pela Cegueira Alheia", "id": "723185972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 2816, "tweet_count": 163140, "listed_count": 6}, "username": "NlioMartins", "name": "N Mar\u00e9s \ud83c\udf39", "id": "299369279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 166, "tweet_count": 2604, "listed_count": 1}, "username": "TkMaria1", "name": "TkMaria\ud83c\udf39", "id": "1038911622667005957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 181, "tweet_count": 11038, "listed_count": 0}, "username": "DaniMarne", "location": "Santa Cruz de Tenerife", "name": "Danoninoo", "id": "2705660242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1166, "tweet_count": 22264, "listed_count": 1}, "username": "lauralaureni", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Lauren Lula 13", "id": "322653686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 303, "tweet_count": 43935, "listed_count": 1}, "username": "al_pe_71", "location": "Nantes, France", "name": "Alfonso P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd3b", "id": "489466542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 254, "tweet_count": 4504, "listed_count": 0}, "username": "Mechisilvero98", "name": "Mechi", "id": "1000532478355034114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 156, "tweet_count": 14194, "listed_count": 0}, "username": "iaraacarriizo", "name": "iara\ud83d\udda4", "id": "3242093038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 262, "tweet_count": 54596, "listed_count": 2}, "username": "leoelcritico", "name": "leo critico", "id": "138253127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 3851, "tweet_count": 140354, "listed_count": 3}, "username": "UseMascaraSim", "location": "Americana -SP", "name": "Gi.Gi.Gis", "id": "51160505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 893, "tweet_count": 33275, "listed_count": 0}, "username": "barbiestruck", "location": "Horizonte, Brasil", "name": "Palmeiras tira minha paz", "id": "704019902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 158, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "username": "Joaquim_800812", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcea\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcf6 \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcfc", "id": "85022579"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 212765, "following_count": 1035, "tweet_count": 20097, "listed_count": 247}, "username": "lelispatricia", "location": "Washington, DC and Brasilia ", "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "69358153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 232, "tweet_count": 50982, "listed_count": 8}, "username": "didip4ldis", "location": "Madrid ", "name": "Sandy \ud83c\udf53", "id": "2437476123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "username": "NareHop", "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "id": "125033823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1642, "tweet_count": 120075, "listed_count": 9}, "username": "RyukaStark", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "name": "Madame Grumitos", "id": "466834174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 417, "tweet_count": 10035, "listed_count": 0}, "username": "blackwerewolf30", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\u3010\u30d5\u30a2\u30f3\u30fb\u30a2\u30f3\u30c9\u30ec\u30b9\u3011", "id": "847822060273500160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 2324, "tweet_count": 25119, "listed_count": 10}, "username": "YezGranada", "location": "Estados Unidos", "name": "Granada", "id": "300353503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 822, "tweet_count": 47758, "listed_count": 3}, "username": "Nnamecanexplain", "location": "In another world", "name": "\ud83d\udc9f Shiroi \ud83c\udf3c ~ \ud83e\udda2", "id": "776748664651935744"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 1690, "tweet_count": 117597, "listed_count": 41}, "username": "ChrisHenares", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Christian Henares\u271e \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "300474778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 583, "tweet_count": 10407, "listed_count": 11}, "username": "Misithecat666", "location": "Providence", "name": "H\u00e9ctor", "id": "406950157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 3045, "tweet_count": 164518, "listed_count": 44}, "username": "herondaIec", "location": "she/her | 24 | esp/eng", "name": "marta \ud83c\udf83", "id": "548297521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 21, "tweet_count": 803, "listed_count": 0}, "username": "subway_girasv", "name": "SUBWAY SUBWAY", "id": "1127745380677038085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1371, "tweet_count": 19667, "listed_count": 4}, "username": "Maria63912858", "location": "En la preciosa Granada", "name": "Mar\u00eda, Par\u00eds Mon amour", "id": "2148647551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 275, "tweet_count": 26416, "listed_count": 0}, "username": "rodriguees_vivi", "name": "Vick \u2728", "id": "4092540495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 382, "tweet_count": 98404, "listed_count": 4}, "username": "PutaWasTaken", "location": "Por a\u00ed", "name": "$TORM", "id": "134430362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1011, "tweet_count": 51878, "listed_count": 7}, "username": "marcopolito", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "name": "Marco Polo\u27201\u20e33\u20e3", "id": "130434812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 708, "tweet_count": 43411, "listed_count": 1}, "username": "talita7belo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2122 \ud83e\ude7aSrta Belo\ud83d\udc3e", "id": "312894514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 328, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}, "username": "TeresaStavele1", "name": "Teresa Stavele", "id": "1138414365227585536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207344, "following_count": 186286, "tweet_count": 289925, "listed_count": 217}, "username": "Iammoremylrds", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "id": "1678786722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6712, "following_count": 5199, "tweet_count": 331903, "listed_count": 83}, "username": "ddantaslemos", "location": "Natal, Rio Grande do Norte", "name": "Daniel #Vote13", "id": "35662662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 695, "tweet_count": 2976, "listed_count": 1}, "username": "Lua16Leao", "location": " ES infelizmente \u00f1 fica no NE", "name": "Lua Le\u00e3o", "id": "49086222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 109, "tweet_count": 3192, "listed_count": 2}, "username": "onlyit02", "location": "\u5973\u5b69", "name": "gomes", "id": "2431121821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 219, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "username": "EdnaylsonA", "name": "ednaylson alves", "id": "2855343417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 509, "tweet_count": 11091, "listed_count": 13}, "username": "tokyobeat", "location": "\u6771\u4eac\u6e7e\u5cb8", "name": "tokyobeat", "id": "106408603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 239, "tweet_count": 27557, "listed_count": 0}, "username": "Lautofa", "name": "Lautofa Tulagalua", "id": "516175115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1145, "tweet_count": 28603, "listed_count": 1}, "username": "gustimerGC", "location": "Barcelona", "name": "AdriGC", "id": "204893329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2563, "tweet_count": 49856, "listed_count": 1}, "username": "marirox_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "~\u2022 Rox \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #LULA13", "id": "3420881314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 1971, "tweet_count": 11948, "listed_count": 19}, "username": "sugarcalories", "location": "19 \u2022 1.55 \u2022 nb \u2022 bulimic ", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93 (qualquer pronome)", "id": "1103150727189446656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 1330, "tweet_count": 162349, "listed_count": 44}, "username": "anocaineboi", "name": "\u2022 ANOCAINE \u2022", "id": "1568873534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 284, "tweet_count": 5652, "listed_count": 2}, "username": "ariadnealbu", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Ariadne", "id": "221075676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 252, "tweet_count": 41147, "listed_count": 2}, "username": "sharmasbe", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "be \ud83d\udc1d", "id": "156338897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 3545, "tweet_count": 84510, "listed_count": 14}, "username": "isllander", "location": "Ratanaba, FK", "name": "Islander C\u0336 \uea00\ud83c\udf4d", "id": "280297045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 391, "tweet_count": 14158, "listed_count": 16}, "username": "chai_kofe_i_kot", "name": "\u0433\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0430\u043c\u0435\u043d", "id": "927523889894354944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 4980, "tweet_count": 27002, "listed_count": 0}, "username": "hope090807", "name": "Hope", "id": "825013699509354496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 389, "tweet_count": 202961, "listed_count": 6}, "username": "bellephn", "location": "Brasil", "name": "Belle Rhaenyra\u2122", "id": "51314536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 5006, "tweet_count": 608734, "listed_count": 17}, "username": "Saodionisio", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Saint Denis", "id": "50613002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1828, "tweet_count": 41591, "listed_count": 7}, "username": "Guanairatupi", "name": "#LULANOPRIMEIROTURNO", "id": "365131303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 188, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "username": "filipeopina", "name": "Filipe Pina", "id": "1155589105692135425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 592, "tweet_count": 18008, "listed_count": 4}, "username": "gumagoo", "name": "Joana", "id": "323547876"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 672, "tweet_count": 48307, "listed_count": 2}, "username": "egochihuahua", "location": "Chihuahua, Chih., M\u00e9xico", "name": "egochihuahua", "id": "348772880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 4969, "tweet_count": 66581, "listed_count": 3}, "username": "Josesousa61", "name": "Jos\u00e9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "4551480988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 583, "tweet_count": 5751, "listed_count": 3}, "username": "flaviatavares", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Flavia Tavares \ud83c\udf3a\ud83c\udf40", "id": "26963658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 2312, "tweet_count": 4092, "listed_count": 64}, "username": "copgalicia", "location": "Galicia", "name": "Colexio Oficial de Psicolox\u00eda de Galicia", "id": "1098979897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 231, "tweet_count": 4551, "listed_count": 1}, "username": "massimo_rolli", "location": "Trieste", "name": "Massimo Rolli", "id": "1021121333382565888"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1902912, "following_count": 267, "tweet_count": 253792, "listed_count": 6501}, "username": "Agenzia_Ansa", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "name": "Agenzia ANSA", "id": "150725695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 4354, "tweet_count": 71228, "listed_count": 1}, "username": "joaovianna62", "name": "Esquerdopata de telefone", "id": "2584464604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1118, "tweet_count": 56438, "listed_count": 1}, "username": "fbelatrix", "location": "Manaus, Brasil", "name": "belatrix 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "3104676791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1058, "tweet_count": 104797, "listed_count": 21}, "username": "MundoEverdred", "name": "Everdred", "id": "199699983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 403, "tweet_count": 90940, "listed_count": 11}, "username": "Sandunlimited", "name": "Nashira.", "id": "310819969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "username": "elaneide4", "location": "Brasil", "name": "elaneide", "id": "1075465419404795907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "username": "st_zainin", "location": "thank you technoblade", "name": "little one", "id": "1117420687449260038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 414, "tweet_count": 14188, "listed_count": 4}, "username": "caroldaia_", "location": "Brasilia", "name": "CaroL com Lula \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "56004888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 330, "tweet_count": 2197, "listed_count": 1}, "username": "w1k1wi", "name": "sleepin' bart", "id": "201866659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2378, "tweet_count": 167457, "listed_count": 52}, "username": "khaleesiar", "location": "221B Baker Street", "name": "\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1f\ud835\udc1a", "id": "408549512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 312, "tweet_count": 70280, "listed_count": 3}, "username": "sandraqua", "location": "Bras\u00edlia DF", "name": "Sandra\ud83d\udcab", "id": "1978749378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1106, "tweet_count": 111430, "listed_count": 1}, "username": "HugoLendro", "name": "Leandro Hugo Kaue Peixoto", "id": "1088081923837186054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 3581, "tweet_count": 50559, "listed_count": 1}, "username": "helbarboza", "location": "instagran:helio_bjr", "name": "Helio B Junior \ud83c\udf1e", "id": "2716295230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1038, "tweet_count": 63050, "listed_count": 5}, "username": "wtfalves", "location": "Recife", "name": "L\u00edder do Bando do Castanha", "id": "316706362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5164, "following_count": 5248, "tweet_count": 112273, "listed_count": 7}, "username": "Inaldobrasil", "location": "Olinda, Brasil", "name": "\u26f3Inaldo Matias\u26f3", "id": "2260265496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 745, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}, "username": "tomjlondon", "name": "Jason", "id": "1130497596307451904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731909, "listed_count": 224}, "username": "JMRubenJM", "name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "id": "2479879152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10962, "following_count": 1554, "tweet_count": 36685, "listed_count": 13}, "username": "diledibartolo", "location": "Dove meno te lo aspetti", "name": "Diletta", "id": "1022156953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 2801, "tweet_count": 7503, "listed_count": 0}, "username": "girafaroberto", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Estrelinha \u2606 #Vote13", "id": "832204894077599745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6326, "following_count": 6349, "tweet_count": 79640, "listed_count": 18}, "username": "Fletcher1764", "location": "Tahit\u00ed", "name": "FLETCHER CHRISTIAN \ud83c\uddea\ud83c\udded \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "793119319987253248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5081, "following_count": 911, "tweet_count": 89658, "listed_count": 0}, "username": "RoohCordeiro", "location": "Campinas, SP", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94", "id": "24787866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1995, "tweet_count": 65269, "listed_count": 3}, "username": "deedee2_2000", "location": "Espanha", "name": "Pedro L.", "id": "208431103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 158, "tweet_count": 8224, "listed_count": 0}, "username": "guichi1015", "location": "Madrid", "name": "Luis H.", "id": "460413804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2131, "tweet_count": 19176, "listed_count": 7}, "username": "TFBaracho", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Thiago Baracho Lula2022\ud83d\udea9", "id": "51158252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 574, "tweet_count": 32844, "listed_count": 0}, "username": "melanciabege", "location": "Salvador, Brasil", "name": "pra mim j\u00e1 deu", "id": "2620228725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 388, "tweet_count": 9897, "listed_count": 1}, "username": "elhijodelamary", "location": "Subrosia \u2668\ufe0f", "name": "Rubenaco", "id": "975489436610977793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 903, "tweet_count": 36870, "listed_count": 0}, "username": "_JuBastoss", "location": "$jp", "name": "Julinha", "id": "897964618911543296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1139, "tweet_count": 13906, "listed_count": 0}, "username": "Rafael01002", "location": "Fuenlabra, Comunidad de Madrid", "name": "Rafael\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4804660599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 180, "tweet_count": 3392, "listed_count": 2}, "username": "Raffaella_M_", "name": "Raffaella_", "id": "408698264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 280, "tweet_count": 101464, "listed_count": 37}, "username": "MarcoDiMaro", "name": "Marco Di Maro", "id": "116260078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 597, "tweet_count": 16042, "listed_count": 0}, "username": "badgalb1bi", "location": "?", "name": "aninha do sus \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "id": "996549339446235137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108580, "listed_count": 1}, "username": "GustavoNovaes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vai Corinthians!", "id": "47301668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 155, "tweet_count": 58659, "listed_count": 4}, "username": "lunebalfour", "location": "Atlantis ", "name": "line \u2b50", "id": "705973369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 410, "tweet_count": 14818, "listed_count": 2}, "username": "reptilli4", "location": "salvad\u00f4, bahia", "name": "yas", "id": "171639977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 64, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "username": "MvksPorti", "location": "Ilhas Baleares, Espanha", "name": "Hoy por m\u00ed ma\u00f1ana Porti", "id": "1050035831258456065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 430, "tweet_count": 4272, "listed_count": 0}, "username": "froganu", "location": "mallorca", "name": "jaime", "id": "1025740979591151621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4842, "following_count": 4975, "tweet_count": 2300, "listed_count": 47}, "username": "DavidGuerrero_A", "location": "Barcelona ", "name": "David Guerrero", "id": "766616270976483328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 317, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "username": "AnnyRosa", "location": "Brasil", "name": "Anny \ud83c\udf39", "id": "57949737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 114, "tweet_count": 4415, "listed_count": 11}, "username": "pani_perevtoma", "location": "\u0445\u0430\u0439\u043f\u0456\u043a\u0441\u0435\u043b\u044c", "name": "\u0447\u0456\u043a\u0435\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435\u0440\ud83c\udf38\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1114221192611794945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 115, "tweet_count": 4821, "listed_count": 0}, "username": "Sky_kiaraa", "name": "Kiara", "id": "1102620774748356608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "username": "toni_roberto", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "44927867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 449, "tweet_count": 29483, "listed_count": 1}, "username": "SpellmanIvan", "location": "Truham Grammar School for Boys", "name": "\ud83c\udf83Season Of The Witch\ud83c\udf83", "id": "1005191734270324744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 257, "tweet_count": 21461, "listed_count": 1}, "username": "MaimounaNkt", "name": "Ma\u00efmouna\ud83c\udf39\ud83d\udc8e", "id": "1075815521973612552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 68, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "username": "Naya_matou", "location": "Senegal", "name": "Esme", "id": "2865355648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15964, "following_count": 10747, "tweet_count": 454129, "listed_count": 111}, "username": "mirrocafort", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Maria Mir-Rocafort. Condesa de Triago.", "id": "124545762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 4405, "tweet_count": 107521, "listed_count": 10}, "username": "NCicuta", "location": "Marche, Italia", "name": "\u03a9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Last Hedge \ud83d\udc3c \ud83e\uddf1 \u271d\ufe0f", "id": "1385397686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 881, "tweet_count": 19807, "listed_count": 3}, "username": "LeoFerrarin", "name": "Leo Ferrari", "id": "957900472739880962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 4984, "tweet_count": 130518, "listed_count": 32}, "username": "7Z1skIWtjpBwPnR", "location": "\u65e5\u672c \u5927\u5206", "name": "\u30d4\u30c8\u30d5\u30fc\u30a4", "id": "963377706174828544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 207, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "username": "BernardesJeff", "name": "JEFF", "id": "1081018830166605824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 424, "tweet_count": 27857, "listed_count": 1}, "username": "Anelkadls", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Marginal Alado", "id": "2901605243"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 268, "tweet_count": 13542, "listed_count": 1}, "username": "rufihumanes", "name": "Rufina Humanes", "id": "762321053758713858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 291, "tweet_count": 25000, "listed_count": 40}, "username": "PatKisser", "name": "Patricia Kisser", "id": "50886823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 39, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "username": "Inefable37", "location": "Espanha", "name": "Inefable \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "913379828627312640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 43, "tweet_count": 39256, "listed_count": 0}, "username": "legademax", "name": "legadema", "id": "2781143304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8564, "following_count": 7606, "tweet_count": 153292, "listed_count": 11}, "username": "calleiro11", "location": "A Coru\u00f1a", "name": "Javier Varela/\u2665\ufe0f #yoapoyoalgobierno", "id": "332839229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 208, "tweet_count": 4908, "listed_count": 1}, "username": "alexgreenday2", "location": "London, England", "name": "Alessandro Pala", "id": "1281455785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51343, "following_count": 694, "tweet_count": 29805, "listed_count": 496}, "username": "emmevilla", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Matteo Villa", "id": "26143609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 3589, "tweet_count": 24309, "listed_count": 3}, "username": "Alboy542", "location": ", Brasil", "name": "Anames#vidasnegrasimportam", "id": "1085144872091377664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1316, "tweet_count": 188318, "listed_count": 17}, "username": "Odara_10", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "3325338610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 2358, "tweet_count": 35276, "listed_count": 16}, "username": "joanjordi98", "location": "Breslau, Polonia", "name": "Joan Jordi Abent\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "253198466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4154, "following_count": 1596, "tweet_count": 186320, "listed_count": 32}, "username": "halrengirl", "location": "Rua dos alfeneiros numero 4", "name": "r4pha", "id": "86070383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 1512, "tweet_count": 45184, "listed_count": 79}, "username": "NatxoBellido", "location": "Alacant, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Natxo Bellido", "id": "533085897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 612, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}, "username": "henrique_what", "location": "Mc Donalds Ball Pit ", "name": "\u262d rei das litras \u262d", "id": "4735559235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow", "id": "3627717334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 606, "tweet_count": 14203, "listed_count": 2}, "username": "ashander", "location": "Madrid", "name": "Ashander", "id": "15777668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 423, "tweet_count": 9798, "listed_count": 0}, "username": "viyupique", "location": "Salta - Argentina. ", "name": "B A B Y G I R L", "id": "1273018465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 117, "tweet_count": 5184, "listed_count": 6}, "username": "cope1091", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "id": "1035288350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 307, "tweet_count": 44940, "listed_count": 0}, "username": "ChCelesteee", "location": "Valencia", "name": "Chels\u26a1\ufe0f", "id": "1049349461766541313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1050, "tweet_count": 25323, "listed_count": 15}, "username": "CaronTeseo", "name": "Le Yisus", "id": "1015811418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 3949, "tweet_count": 132614, "listed_count": 24}, "username": "IFZGZ", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a)", "name": "juan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "223924686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 5003, "tweet_count": 188940, "listed_count": 1}, "username": "ErnestoGMing", "name": "Ernesto RADICAL Garc\u00eda.", "id": "603986953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 2003, "tweet_count": 45495, "listed_count": 63}, "username": "scabbiamx", "location": "Colima, Mx", "name": "Alex", "id": "87513756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1452, "tweet_count": 71895, "listed_count": 22}, "username": "fcguerrero13", "location": "Siempre aqu\u00ed.", "name": "Fran.\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udde1\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83e\udd4b\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "610038762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 421, "tweet_count": 39279, "listed_count": 3}, "username": "mteresaqb", "location": "catalunya", "name": "TERESA", "id": "249595310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 147, "tweet_count": 2442, "listed_count": 0}, "username": "Luciaaf_21", "name": "Lucia", "id": "929280445778415617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 589, "tweet_count": 66808, "listed_count": 0}, "username": "veriverimucho2", "name": "V\ud83c\udf1f", "id": "1003571161953947648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4585, "following_count": 946, "tweet_count": 99702, "listed_count": 34}, "username": "javyperezcob", "location": "Madrid", "name": "Javier P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udd3b", "id": "1588760263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 35, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "username": "estebanlazaro", "location": "Barcelona", "name": "L. Esteban L\u00e1zaro", "id": "108069676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 217, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}, "username": "NicojasoSosa", "location": "Tu coraz\u00f3n", "name": "Normalichu", "id": "767479466616582144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8135, "following_count": 450, "tweet_count": 86072, "listed_count": 37}, "username": "Potimax1", "location": "Espa\u00f1a", "name": "POTIMAX", "id": "479034578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 998, "tweet_count": 6400, "listed_count": 1}, "username": "AlbertoTF2", "location": "Zaragoza", "name": "Alberto \u03a3", "id": "818025897731178496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 52, "tweet_count": 12855, "listed_count": 0}, "username": "jordi_lope", "name": "jorge fernandez lope", "id": "1404380905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 103, "tweet_count": 16574, "listed_count": 0}, "username": "tzzzzzzzzzz_z", "location": "\u043b\u044e\u0431\u0438\u0442 \u0430\u043a\u0443\u0442\u0430\u0433\u0430\u0432\u0443", "name": "\u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0410\u043a\u0443\u0442\u0430\u0433\u0430\u0432\u0430/ \u043f\u0435\u0440\u0435\u0435\u0445\u0430\u043b\u0430/", "id": "1001194713456807938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1845, "tweet_count": 75226, "listed_count": 5}, "username": "arteyoongi", "location": " \ud81a\udd7b\u00a0 \ud835\uddbb\ud835\uddcd\ud835\uddcc animes \ud835\uddc7 \ud835\uddc0\ud835\uddc0\ud835\uddcc \u2661", "name": "gabe", "id": "1138102047927132160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "username": "php_dro", "location": "Brasil", "name": "p#", "id": "1069243110075572224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 2646, "tweet_count": 69152, "listed_count": 27}, "username": "piopiotwit", "location": "Sobrevolando Espa\u00f1a", "name": "Talita Cumi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "2171209092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 4701, "tweet_count": 383796, "listed_count": 74}, "username": "Anyi_anonadada", "name": "Anyi Rebelde \ud83d\udc49\ud83d\udc48 \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "id": "233657724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13431, "following_count": 11009, "tweet_count": 66858, "listed_count": 15}, "username": "luposinister666", "name": "Lobosiniestro \u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9c", "id": "3233158120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 621, "tweet_count": 19462, "listed_count": 4}, "username": "Skycatcarly", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Carly | K5 \ud83e\udd66", "id": "865702633868341248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 334, "tweet_count": 6526, "listed_count": 0}, "username": "MrRobre", "name": "Robre", "id": "747782651596136449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1008, "tweet_count": 35480, "listed_count": 27}, "username": "fals65", "location": "Madrid-Espa\u00f1a", "name": "Flavia#vergUEnza", "id": "540954297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17124, "following_count": 11, "tweet_count": 9295, "listed_count": 130}, "username": "radiolacafetera", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Cafetera", "id": "968096312276213760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1989, "tweet_count": 75805, "listed_count": 2}, "username": "gemadejara1", "name": "gema de jara \ud83d\udda4", "id": "1036345324611223553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 160, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}, "username": "jaqbonacorce", "name": "\ud835\udd5b\ud835\udd52\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56 \ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd56", "id": "865945685811748865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 285, "tweet_count": 13423, "listed_count": 6}, "username": "MJBarahonag", "location": "Madrid (Espa\u00f1a) ", "name": "Miguel J. Barahona Garc\u00eda \ud83d\udc9a", "id": "437591280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 226, "tweet_count": 95653, "listed_count": 0}, "username": "Flormartinezzzz", "name": "Flor\ud83c\udf38", "id": "1352760277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 465, "tweet_count": 27536, "listed_count": 0}, "username": "22Joweell", "location": "Argentina", "name": "#JoelGaliano*", "id": "1963513488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 754, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}, "username": "Noone_for_noone", "name": "Noone", "id": "1288497985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110329, "following_count": 18, "tweet_count": 611376, "listed_count": 1789}, "username": "AloCiudadano", "name": "Al\u00f3 Ciudadano", "id": "48003884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 219, "tweet_count": 7121, "listed_count": 1}, "username": "sadwank3r", "location": "olha p tras", "name": "bakemona o monstro lgbt", "id": "809215422902005760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 260, "tweet_count": 10660, "listed_count": 1}, "username": "aaroncamarasa", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Aaron\ud83e\udd6d", "id": "1272005952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 294, "tweet_count": 6235, "listed_count": 1}, "username": "Jorgebs__", "location": "UCLM Albacete, Espa\u00f1a", "name": "jorge\ud83c\udfc6", "id": "851387423112253440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1951, "tweet_count": 52388, "listed_count": 12}, "username": "cream_allways", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "name": "Semper Nata", "id": "528631455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 209, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "username": "maiconmascarado", "name": "N\u00e3o \u00e9 o maicon Kuster", "id": "1157109362655211520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1257, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}, "username": "M4NU3L__BR", "location": "Casa do carai", "name": "Manuel", "id": "1087601472714563584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 117, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "username": "Facundo98413611", "location": "Argentina", "name": "facu", "id": "1160580848036585473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1977, "tweet_count": 32331, "listed_count": 20}, "username": "AnoukVengeance", "name": "Anouk", "id": "351549121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1198, "tweet_count": 25095, "listed_count": 0}, "username": "LuuGrandii", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Luc\u00eda\u26a1", "id": "847847936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1779, "tweet_count": 99272, "listed_count": 14}, "username": "SergiEnGriego", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "\u03a3\u03ad\u03c1\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2: Sergi En Griego", "id": "1058474048496263168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1479, "tweet_count": 41572, "listed_count": 0}, "username": "apnsamanda", "name": ".", "id": "974401826073337859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 893, "tweet_count": 20144, "listed_count": 1}, "username": "PompitasDB", "location": "Ciudadano del Mundo", "name": "F:", "id": "620821339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1296, "tweet_count": 12264, "listed_count": 2}, "username": "Niinfomaniiaca", "location": "Il\u00ea Ase Odo Imole \ud83c\udf0a\ud83c\udff9\ud83c\udf39", "name": "Yaya \ud83d\udc0d\ud83c\udf08", "id": "855105343789174786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1049, "tweet_count": 13082, "listed_count": 2}, "username": "ArmandoRuido007", "name": "Armando Ruido", "id": "979487421686525952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 402, "tweet_count": 10253, "listed_count": 0}, "username": "rickhenriquefms", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Yag frustrada \ud83c\udf4c", "id": "3885703515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 200, "tweet_count": 6340, "listed_count": 96}, "username": "xavierbasora", "location": "Barcelona (Catalunya)", "name": "Xavi Basora", "id": "86280228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 492, "tweet_count": 14842, "listed_count": 0}, "username": "lopezmonne", "location": "Tarragona", "name": "Rafael L\u00f3pez-Monn\u00e9", "id": "537576862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 1254, "tweet_count": 152746, "listed_count": 7}, "username": "javiergarmon191", "location": "Madrid, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "el gato escaldado", "id": "3306004391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1212, "tweet_count": 49975, "listed_count": 5}, "username": "enriquesurroca", "location": "Barcelona", "name": "Enrique Surroca", "id": "375548485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1198, "tweet_count": 36601, "listed_count": 3}, "username": "lettguimaraess", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "KC LLLet\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "1148647692190572544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 508, "tweet_count": 8213, "listed_count": 9}, "username": "Gangrol", "location": "Galicia", "name": "Ram\u00f3n Rodr\u00edguez", "id": "246805932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1524, "tweet_count": 30687, "listed_count": 1}, "username": "DylanDog345", "location": "Roma, Lazio", "name": "Max is back!", "id": "1090249998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1508, "tweet_count": 108382, "listed_count": 2}, "username": "jorinjas", "location": "Ayto. Reocin -Cantabria-", "name": "Jorinjas", "id": "3004239490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 518, "tweet_count": 80101, "listed_count": 2}, "username": "sleepingatlet", "location": "brasil sil sil sil", "name": "let", "id": "1013817551204356096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 940, "tweet_count": 63337, "listed_count": 1}, "username": "gusstavotelles", "location": "Belo Horizonte", "name": "gustavo luiz", "id": "136736486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 2903, "tweet_count": 93011, "listed_count": 5}, "username": "reiseovento", "location": "p\u00e3o de queijo ", "name": "let\u00edcia \ud83c\udf08", "id": "738549648139374592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 4316, "tweet_count": 42649, "listed_count": 30}, "username": "lucio_luccio", "location": "Roma", "name": "Lucio Fi \u271d\ufe0f\u265e\ud83d\udca4", "id": "76904458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80680, "following_count": 1672, "tweet_count": 96380, "listed_count": 310}, "username": "marcosalvati", "location": "Tralfamadore", "name": "Marco Salvati", "id": "38836322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 494, "tweet_count": 88274, "listed_count": 0}, "username": "BoronatMarti", "location": "Cidade do Vaticano", "name": "senecto", "id": "984130507100344320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 63, "tweet_count": 55881, "listed_count": 5}, "username": "antonio06425281", "location": "S pain", "name": "antonio perez", "id": "1155816712434081793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14871, "following_count": 13761, "tweet_count": 170338, "listed_count": 37}, "username": "pepeluspain", "location": "Espa\u00f1a", "name": "PEPE, en Espa\u00f1ol", "id": "814686318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6010, "following_count": 6396, "tweet_count": 451871, "listed_count": 25}, "username": "Jeremias_Navi", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Rafael S.V.R. \u0646 \ud83e\udd81", "id": "2400673484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 782, "tweet_count": 141542, "listed_count": 11}, "username": "KurenaiNoAngel", "location": "Heroes never die", "name": "\u03c6\u1f77\u03bb\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", "id": "398174503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1356, "tweet_count": 14213, "listed_count": 14}, "username": "catia_pipoca", "name": "CatiaPipoca", "id": "194657190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2579, "tweet_count": 44389, "listed_count": 6}, "username": "AM_Porta", "location": "Emilia Romagna", "name": "Antonio Mario Porta", "id": "947504502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15250, "following_count": 13198, "tweet_count": 245704, "listed_count": 55}, "username": "unicokeaton", "location": "fan stuff", "name": "cams", "id": "456316321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1072, "tweet_count": 136271, "listed_count": 5}, "username": "sosixck", "name": "lizzie", "id": "943274372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 218, "tweet_count": 373, "listed_count": 2}, "username": "This_Ramen", "name": "\u0411\u0443\u043c \u0448\u0438\u043a\u0430-\u0448\u0438\u043a\u0430", "id": "982690516939739136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1597, "tweet_count": 25880, "listed_count": 2}, "username": "sanchorro90", "location": "murcia", "name": "Luis Sanchez", "id": "358897268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 144, "tweet_count": 7466, "listed_count": 1}, "username": "iswith2l", "name": "isinha", "id": "1111425997587529728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 3363, "tweet_count": 44542, "listed_count": 1}, "username": "GBaitelli", "name": "giancarlo baitelli", "id": "2190078495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 184, "tweet_count": 3417, "listed_count": 0}, "username": "HeadYoung17", "name": "Federico", "id": "1083804458088390656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 314, "tweet_count": 26054, "listed_count": 5}, "username": "lordpeto", "name": "lordpeto", "id": "1477458558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 517, "tweet_count": 46786, "listed_count": 8}, "username": "thisishelena13", "location": "Pigfarts", "name": "\ud83d\udd38Girl most likely\ud83d\udd38", "id": "212033356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 54, "tweet_count": 29943, "listed_count": 5}, "username": "DemonFighter27", "location": "En alguna rotonda derrapando", "name": "foxman27", "id": "497070273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 161, "tweet_count": 72033, "listed_count": 25}, "username": "HoracioSchreyer", "location": "Argentina", "name": "Horacio Schreyer", "id": "2330980404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1097, "tweet_count": 9838, "listed_count": 38}, "username": "Iniciativa_SEV", "location": "Sevilla", "name": "Iniciativa_SEV", "id": "442815258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 93, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "username": "vitor2237", "location": "Brasil", "name": "vitor2237", "id": "1389494970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 169, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "username": "Ghostp_", "location": "\ud83d\udc49MANO DO C\u00c9U\ud83d\udc48", "name": "pano", "id": "1056036831375118336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 652, "tweet_count": 348848, "listed_count": 36}, "username": "realco__", "name": "pilar \ud83d\udc9a", "id": "302891304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1472, "tweet_count": 8817, "listed_count": 0}, "username": "BuffAnimeGirl", "location": "Brazil", "name": "Vic", "id": "2883011403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2267, "tweet_count": 50678, "listed_count": 4}, "username": "drewlivies", "name": "lari \u26a4\ufe0e", "id": "3072980709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4533, "following_count": 3428, "tweet_count": 81847, "listed_count": 23}, "username": "pacoguerreros", "location": "madrid", "name": "paco", "id": "1222711308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 241, "tweet_count": 4931, "listed_count": 2}, "username": "OSKZoldyck", "location": "20190220 TBAA in Madrid \ud83d\udc99 ~", "name": "Noroi \ud83c\udf35 \ud83e\udd8b", "id": "892759108402728960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 324, "tweet_count": 16039, "listed_count": 3}, "username": "laith_iris_", "name": "Laith", "id": "798167184627404800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 747, "tweet_count": 115318, "listed_count": 12}, "username": "usuarioesenha", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "// Manoel 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "24735250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14894, "following_count": 14554, "tweet_count": 21496, "listed_count": 15}, "username": "TheLucasLange", "location": "London, England", "name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1114416574570606592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 99, "tweet_count": 10463, "listed_count": 0}, "username": "ibarraadaniela", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "daniela", "id": "968261798087548928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 574, "tweet_count": 24719, "listed_count": 10}, "username": "SheylaSJB", "name": "Shey's Chaos\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "920794747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 248, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "username": "MateosBlanca", "location": "espa\u00f1a", "name": "Blanca Mateos", "id": "558565137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1667, "tweet_count": 60413, "listed_count": 1}, "username": "N0s1gn4l1", "location": "Reino de Espa\u00f1a \ud83d\udc51 ", "name": "N0s1gn4l \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff4", "id": "893065803238703104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}, "username": "josebarragan01", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "Jose", "id": "1046873880177123334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17757, "following_count": 50, "tweet_count": 5746, "listed_count": 94}, "username": "AtilaLadinsky", "name": "Atila Ladinsky", "id": "1589103805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 13, "tweet_count": 1927, "listed_count": 0}, "username": "Ximo642", "name": "Ximo64", "id": "1106507895494115328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 3026, "tweet_count": 279494, "listed_count": 14}, "username": "pach1973", "location": "Madrid", "name": "Pach", "id": "210530254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1612, "tweet_count": 48115, "listed_count": 0}, "username": "MinerCDF", "location": "Earth", "name": "MinerCDF", "id": "930061783657779200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 1012, "tweet_count": 97756, "listed_count": 16}, "username": "El_Namber_Juan", "name": "Per el Terrible \u271d\ufe0f", "id": "3732065176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 1126, "tweet_count": 353423, "listed_count": 71}, "username": "18dejulio36", "location": "Madrid, Madrid", "name": "martinezvelazquez", "id": "1693478581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1613, "tweet_count": 173144, "listed_count": 6}, "username": "silmaraprado36", "location": "BRASIL", "name": "A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 m\u00e3e da encrenca", "id": "306877369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 759, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}, "username": "Deinha88531222", "name": "Deinha", "id": "1143887949031006208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 4996, "tweet_count": 353851, "listed_count": 137}, "username": "danterec", "location": "Sevilla", "name": "Esgrasiao", "id": "8314412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 93, "tweet_count": 10704, "listed_count": 0}, "username": "DrLeppie", "location": "Cottolengo", "name": "Il Dottor Leppie, \u0279\u01dd\u0287\u0287\u0131\u028d\u22a5 Staff \ud83c\uddf2\ud83c\uddf3", "id": "1023157107657515008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 250, "tweet_count": 36850, "listed_count": 5}, "username": "GonArrivi", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Gon Arrivi", "id": "438535869"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 259, "tweet_count": 9845, "listed_count": 0}, "username": "Estiqaatsii", "name": "Ecce Homo", "id": "4162822336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 89, "tweet_count": 49613, "listed_count": 10}, "username": "LucaBen80", "name": "Luca Ben Belaid", "id": "3367527737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 90, "tweet_count": 6699, "listed_count": 1}, "username": "Daryl_72", "name": "Abuelo Chincheta", "id": "787972901794439168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 86, "tweet_count": 4789, "listed_count": 2}, "username": "Kalzamjj", "location": "Luna", "name": "Jj", "id": "537448236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 233, "tweet_count": 149067, "listed_count": 3}, "username": "paolovarsi1", "name": "paolovarsi", "id": "3300222131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 949, "tweet_count": 84263, "listed_count": 1}, "username": "nimrodes53", "name": "Daniel Sanchez", "id": "525136788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23763, "following_count": 296, "tweet_count": 58244, "listed_count": 14}, "username": "toolyshine", "location": " M\u00e1laga", "name": "VIRTUAL BART", "id": "1693970413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 174, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}, "username": "shykolbe1", "location": "Ul\u00e1n Bator", "name": "ariel", "id": "1141855909368541185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 99, "tweet_count": 16528, "listed_count": 0}, "username": "FranetyC", "name": "Franety", "id": "2346791638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2964, "tweet_count": 504547, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9", "name": "Luca Deiana", "id": "346161795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6402, "following_count": 2113, "tweet_count": 90101, "listed_count": 45}, "username": "steal61", "location": "Catania", "name": "Stefano Al\u00ec", "id": "2196650893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 596, "tweet_count": 11117, "listed_count": 0}, "username": "HerreraArroyo17", "name": "Andr\u00e9s Herrera", "id": "885980988081405953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 1910, "tweet_count": 300315, "listed_count": 49}, "username": "Sextete1899", "location": "Por y Para Siempre.", "name": "1899\u270a\ud83c\udffb", "id": "929873461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 101, "tweet_count": 40502, "listed_count": 19}, "username": "BoicotCaverna", "name": "Boicot_Caverna", "id": "2212983656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1322, "tweet_count": 30786, "listed_count": 0}, "username": "JUCAR2180", "location": "\u00dcT: 10.676098,-71.653655", "name": "Juan Carlos Rojas", "id": "86848512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 193, "tweet_count": 8222, "listed_count": 0}, "username": "IparjiLogos1982", "name": "Iparji Logos", "id": "3928033887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 130, "tweet_count": 30089, "listed_count": 3}, "username": "suareztelde1", "location": "Telde, Espa\u00f1a", "name": "Manuel Su\u00e1rez Navarr", "id": "4823919298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 418, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "username": "chexual", "location": "Cornwood", "name": "Chex", "id": "1023131946493333504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 2991, "tweet_count": 22672, "listed_count": 2}, "username": "Jgarrid25453818", "location": "Oviedo ", "name": "Jgarrido", "id": "744131513621561344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2578, "tweet_count": 51367, "listed_count": 1}, "username": "Purpurinadox", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Purpurinado \u00c9 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "955778130131726336"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2571331, "following_count": 169, "tweet_count": 522956, "listed_count": 4214}, "username": "UOL", "location": "Brasil", "name": "UOL", "id": "70799317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 4915, "tweet_count": 44175, "listed_count": 0}, "username": "CristoMarLo", "name": "Pepe Cubillas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "883334648444719104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 922, "tweet_count": 2576, "listed_count": 60}, "username": "XavierCazorla", "location": "Alt Urgell", "name": "Xavier Cazorla", "id": "385486251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 48, "tweet_count": 6964, "listed_count": 1}, "username": "twitp_", "name": "thewolfintownpost", "id": "1089101737758257152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 349, "tweet_count": 7083, "listed_count": 0}, "username": "zashacion", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Un gato con escafandra \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "1075695441323413504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4043, "following_count": 4986, "tweet_count": 73443, "listed_count": 0}, "username": "Asturiashlh", "location": "Asturias - Spain", "name": "Repunante", "id": "1916839014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19376, "following_count": 2272, "tweet_count": 76347, "listed_count": 185}, "username": "GuilleAlfonsin", "location": "Spain", "name": "Guille G. Alfons\u00edn", "id": "276912253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 583, "tweet_count": 44723, "listed_count": 6}, "username": "Cristinarm1979", "name": "chica motera", "id": "491251372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 278, "tweet_count": 5920, "listed_count": 6}, "username": "Vodkadilloo", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Vodkadillo", "id": "2889611391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 205, "tweet_count": 3519, "listed_count": 1}, "username": "juanfer52221077", "location": "Espa\u00f1a", "name": "juan fernandez", "id": "1073280725883981825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 496, "tweet_count": 53070, "listed_count": 17}, "username": "sergioamoyeyok", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Sergio Amo Yeyok \u26bd\ufe0f\ud83c\udf99", "id": "248248215"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8375, "following_count": 6512, "tweet_count": 50977, "listed_count": 46}, "username": "forriolsFCT", "name": "Francesc Orriols", "id": "356317955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 717, "tweet_count": 46408, "listed_count": 0}, "username": "yasssssssep", "name": "yash", "id": "853310178971848704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 4977, "tweet_count": 213163, "listed_count": 8}, "username": "Jo_Herrero", "location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "480315137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 115, "tweet_count": 16597, "listed_count": 9}, "username": "pennaribelle", "location": "??", "name": "giornalistaprecaria", "id": "31580856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 307, "tweet_count": 15798, "listed_count": 0}, "username": "pry_santoss", "location": "013", "name": "P.S\ud83e\udd0d", "id": "1032706139568435200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 148, "tweet_count": 30745, "listed_count": 0}, "username": "marisanttos19", "location": "013", "name": "mari \ud83e\udd8b", "id": "762799261549522944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 560, "tweet_count": 15782, "listed_count": 1}, "username": "samuelbeticovlc", "name": "Samuelbeticovlc\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "995930594637963265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1370, "tweet_count": 39905, "listed_count": 1}, "username": "adrianaferrel", "name": "E os 51 imoveis?!!", "id": "47475618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 350, "tweet_count": 32143, "listed_count": 7}, "username": "Arthur_64", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "Mi gemelo malvado", "id": "295635844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 94, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}, "username": "eyranyepezquint", "name": "eyran yepez quintero", "id": "2246249844"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3230}, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 997, "tweet_count": 66343, "listed_count": 33}, "username": "lasierrayelrio", "location": "Murcia, Jijona, Elche, Alcoy", "name": "Jos\u00e9 de la Sierra \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2190214628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 183, "tweet_count": 13034, "listed_count": 2}, "username": "26nuga26", "location": "vva pardillo", "name": "Esther", "id": "358912103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 294, "tweet_count": 32272, "listed_count": 2}, "username": "Deliamar55", "name": "Delia\ud83c\udf4f", "id": "917858990167678976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 655, "tweet_count": 45048, "listed_count": 1}, "username": "Oceangguk_", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Maria", "id": "1239864770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1618, "tweet_count": 122746, "listed_count": 0}, "username": "manel_gf", "location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "name": "Manuel \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1946130338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 89, "tweet_count": 9756, "listed_count": 0}, "username": "OffMen4", "name": "\ud83d\udc0d", "id": "1113906747788472321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 1008, "tweet_count": 287616, "listed_count": 33}, "username": "poke107", "location": "Omnipresente", "name": "Sicario del Amor\u2122", "id": "70613729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 58, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "username": "DAKK_Q", "location": "Midland ", "name": "D\u0101ku \ud83c\udded\ud83c\uddf0 \ud83c\ude32\ud83c\udde8\ud83c\udded", "id": "1152021465321136128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1376, "tweet_count": 25103, "listed_count": 0}, "username": "PaquiLopezSerr3", "name": "El Poder del Pueblo es infinito\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "908044324897685504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2044, "tweet_count": 15957, "listed_count": 19}, "username": "ataffo", "name": "Andrea Tafini", "id": "33289126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 136, "tweet_count": 2498, "listed_count": 2}, "username": "Divanchikk", "location": "\u0438\u0441\u043a\u0443\u043f\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0433\u0440\u0435\u0445\u0438", "name": "\u0412\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u044b\u0439 Rich\ud83c\udf8b", "id": "1127200917193883648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 600, "tweet_count": 8492, "listed_count": 2}, "username": "macharenga", "name": "La Macharenga", "id": "789215928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 227, "tweet_count": 5229, "listed_count": 0}, "username": "fluckitty", "location": "hockey | books ", "name": "kelsi pow pow tey tey", "id": "1092473805669318658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 2769, "tweet_count": 22172, "listed_count": 7}, "username": "antoniaserpa1", "name": "antonia", "id": "925007004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 70, "tweet_count": 18047, "listed_count": 0}, "username": "ladyvulc", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Bonita, descolada e alco\u00f3latra e LULA 13\ud83d\udea9\ud83e\udde3", "id": "1062058468406972421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16083, "following_count": 2229, "tweet_count": 224972, "listed_count": 214}, "username": "dgllana", "name": "David Garc\u00eda-Asenjo", "id": "180272447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 569, "tweet_count": 176965, "listed_count": 68}, "username": "AntonioNuoDaz", "location": "Madrid", "name": "Antonio Nu\u00f1o D\u00edaz", "id": "411315267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 582, "tweet_count": 5222, "listed_count": 5}, "username": "EA5JDS", "location": "IM99QI Montserrat (Val\u00e8ncia)", "name": "EA5JDS Albert", "id": "3308692894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 3922, "tweet_count": 125917, "listed_count": 20}, "username": "elventdelnord", "location": "Perpiny\u00e0", "name": "Maria Benejam sediciosa \ud83c\udf97\ufe0fDonec perficiam!", "id": "1222253180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23368, "following_count": 22306, "tweet_count": 317770, "listed_count": 151}, "username": "telemaco31", "location": "R\u00eda de Vigo-Pontevedra-Spain", "name": "Ulises", "id": "230696135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 871, "tweet_count": 30495, "listed_count": 2}, "username": "Ares_Zamora", "location": "Zamora, Spain", "name": "Diego Temprado", "id": "3078551518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1001, "tweet_count": 6825, "listed_count": 26}, "username": "EstevanRafa", "location": "valencia ", "name": "rafa estevan cuenca", "id": "433446421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2118, "tweet_count": 12503, "listed_count": 11}, "username": "LlucSirvent", "name": "Lucas ~ \u039b\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03c2", "id": "308480363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5493, "following_count": 6042, "tweet_count": 245669, "listed_count": 3}, "username": "10carlitos1010", "location": "Condado de Barcelona, Espa\u00f1a.", "name": "10carlitos10 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "id": "925061838898855937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 402, "tweet_count": 14361, "listed_count": 4}, "username": "AntojosdeClara", "name": "Clara Morr\u00f3n", "id": "2886760923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 240, "tweet_count": 3765, "listed_count": 0}, "username": "lley_bon", "location": "Scotland, United Kingdom", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7Lley Bon\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1044217045993357312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 284, "tweet_count": 9378, "listed_count": 6}, "username": "CarraskMaster", "location": "Tomelloso", "name": "Carlos Carrasco", "id": "380806713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 172, "tweet_count": 18217, "listed_count": 1}, "username": "elenasst_", "name": "\ud83c\udf41Stefania \ud83c\udf42", "id": "3041351956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 260, "tweet_count": 15619, "listed_count": 7}, "username": "Guillermo_PT", "location": "Madrid", "name": "Guillermo P\u00e9rez-Tom\u00e9\u270d\ud83c\udffb", "id": "293647178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 303, "tweet_count": 11852, "listed_count": 7}, "username": "aireyhueso", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "Adri\u00e1n", "id": "743406807159287808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 973, "tweet_count": 44023, "listed_count": 31}, "username": "SalvaMila", "location": "Valencia", "name": "Salvamila Valencia", "id": "3003973841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 133, "tweet_count": 12626, "listed_count": 0}, "username": "AliceSpancer", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Alice Spancer", "id": "507689652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 508, "tweet_count": 18803, "listed_count": 2}, "username": "Didac_Botella", "name": "Didac Botella", "id": "2285240041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1191, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "username": "EmilSantos99", "location": "Pais Valenciano", "name": "Emil Santos", "id": "985127762938785792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1050, "tweet_count": 56077, "listed_count": 21}, "username": "Haplocasado", "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "name": "XsX Juli\u00e1n Rodr\u00edguez XsX", "id": "260963141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 1408, "tweet_count": 39225, "listed_count": 41}, "username": "Rafa_SK1", "name": "Rafa del R\u00edo", "id": "1017072228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 421, "tweet_count": 4493, "listed_count": 2}, "username": "LucaaManfredi", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Elin Tenso", "id": "2733007709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 318, "tweet_count": 5803, "listed_count": 2}, "username": "LobsterVl", "name": "Lobster", "id": "718036907553398785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 1284, "tweet_count": 22411, "listed_count": 81}, "username": "CompromisALC", "location": "Alacant", "name": "Comprom\u00eds Alacant", "id": "266505644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 685, "tweet_count": 23273, "listed_count": 2}, "username": "martacanoves", "location": "Aldaia, Comunidad Valenciana", "name": "Mrt", "id": "3435664665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 120, "tweet_count": 20912, "listed_count": 18}, "username": "phede_", "location": "Valencia", "name": "Phede \ud83e\udd87\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "115205234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 339, "tweet_count": 2306, "listed_count": 0}, "username": "totaalshareef5", "name": "\u062a\u0640\u0648\u062a\u0640\u0647\ud83d\udd4a", "id": "961534583618621440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2022, "tweet_count": 17879, "listed_count": 0}, "username": "sou31_420", "location": "Parc", "name": "sou", "id": "1001145402303885312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1697, "tweet_count": 93661, "listed_count": 23}, "username": "OTHRRSlDE", "location": "lely revive xfabor", "name": "Yasu! \ud83c\udfb0", "id": "2210256804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 648, "tweet_count": 17654, "listed_count": 2}, "username": "BaRaJoNeS", "name": "BaRaJoNeS", "id": "19964841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 196, "tweet_count": 28783, "listed_count": 0}, "username": "abril2012spring", "name": "Abril Primavera\ud83e\udd89\ud83d\udc9a", "id": "765776864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1107, "tweet_count": 9097, "listed_count": 7}, "username": "Aaron_Nieto92", "location": "Elche, Spain", "name": "Aarone \ud83d\udc0d", "id": "134460310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 358, "tweet_count": 41424, "listed_count": 1}, "username": "benderelqofende", "name": "Bender el Que Ofende", "id": "484357218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 649, "tweet_count": 3869, "listed_count": 0}, "username": "fxaviersala", "name": "fxaviersala", "id": "570030737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 3124, "tweet_count": 68711, "listed_count": 9}, "username": "maserullll", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "name": "MASERU", "id": "1655065700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 470, "tweet_count": 3988, "listed_count": 0}, "username": "LM_Deus", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Ale", "id": "2759040102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2573042, "following_count": 421, "tweet_count": 25848, "listed_count": 284}, "username": "Martinpdisalvo", "name": "Coscu", "id": "328465880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 759, "tweet_count": 34323, "listed_count": 2}, "username": "RojaGatita", "name": "Gatita Roja\ud83d\udd3b", "id": "793151906315132928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 2112, "tweet_count": 24238, "listed_count": 5}, "username": "alevabenecosi", "name": "Ale", "id": "902154767899774976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 885, "tweet_count": 12462, "listed_count": 3}, "username": "PaoloPinna50", "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "name": "Paolo Pinna #facciamorete \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#Azione", "id": "1238381869"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 497, "tweet_count": 20373, "listed_count": 0}, "username": "excnullpointer", "location": "Dr Doom's Doomsray of Doom!", "name": "Stark", "id": "189518265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 78, "tweet_count": 3171, "listed_count": 0}, "username": "pablonadal71", "name": "pablonadal7", "id": "1006112862031548418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 305, "tweet_count": 14952, "listed_count": 0}, "username": "MDajbog", "location": "Salamanca, Spain", "name": "Mada", "id": "587396766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1021, "tweet_count": 11410, "listed_count": 1}, "username": "mellomarjoriet", "location": "vento suli", "name": "LULA 13 \u2606", "id": "1597007197"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 60, "tweet_count": 10492, "listed_count": 0}, "username": "Arualpaca", "location": "Brinstar", "name": "Aru", "id": "992746252231151623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 98, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "username": "Francis81128583", "name": "Francisca Lopez Nieto", "id": "938306263162785792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 3914, "tweet_count": 52288, "listed_count": 0}, "username": "Zahorin1", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Andr\u00f3meda", "id": "2841296806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 293, "tweet_count": 100153, "listed_count": 0}, "username": "1714adeuspain", "name": "1714iprou", "id": "917427921144467456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 242, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "username": "Javi_Ortega_G", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Javier Ortega Gaspar", "id": "285596138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1581, "tweet_count": 44158, "listed_count": 7}, "username": "gi_n3", "location": "    ", "name": "G-acela Thompson", "id": "941585796"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "username": "rotrossi", "name": "Antonio Rossi", "id": "1045488984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12743, "following_count": 205, "tweet_count": 15803, "listed_count": 88}, "username": "francescaferraz", "location": "Roma", "name": "francesca ferrazza", "id": "193393558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1205, "tweet_count": 47061, "listed_count": 2}, "username": "goretesales", "location": "Fortaleza", "name": "Gorete Sales", "id": "124790695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 207, "tweet_count": 4202, "listed_count": 0}, "username": "Manolo_Kabolo", "name": "Manolo Kabolo", "id": "727982096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 235, "tweet_count": 23230, "listed_count": 0}, "username": "BlackXocolat", "location": "Luego te cuento ", "name": "Black Chocolat", "id": "1867023188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 3847, "tweet_count": 34691, "listed_count": 0}, "username": "thiaga_ELZA", "name": "Thiago alessio", "id": "3646067015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5843, "following_count": 4352, "tweet_count": 11906, "listed_count": 14}, "username": "gorka581", "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha", "name": "Gorka 5.81", "id": "1558612460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 2197, "tweet_count": 67212, "listed_count": 4}, "username": "viccarticcho", "location": "Lleida, Espa\u00f1a", "name": "Noot noot", "id": "937364861780099072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 528, "tweet_count": 4538, "listed_count": 3}, "username": "DureoValar", "name": "Dureo \ud83d\udc09\ud83d\udc09\ud83d\udc09", "id": "215111598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 241, "tweet_count": 91500, "listed_count": 31}, "username": "As15574", "name": "HQ", "id": "207642809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 133, "tweet_count": 43316, "listed_count": 20}, "username": "Ley_Troll", "location": "Vivo delante de mi ordenador", "name": "Alex", "id": "2367507086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 360, "tweet_count": 10148, "listed_count": 6}, "username": "EVIL_x86", "name": "EVIL \ud83d\udca3", "id": "3062717685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2690, "tweet_count": 51256, "listed_count": 19}, "username": "mariaviu", "location": "Burjassot (Pa\u00eds Valenci\u00e0)", "name": "Maria Viu", "id": "320106848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 838, "tweet_count": 21942, "listed_count": 1}, "username": "loreniii04", "location": "Valenciana a m\u00e9s no poder! ", "name": "Lore \ud83d\ude07\ud83d\ude07", "id": "1038722067124903936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2468, "tweet_count": 220867, "listed_count": 1}, "username": "brongosalvatore", "name": "Vincenza E Salvatore", "id": "2925117455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "username": "FabbioSabatini", "location": "Rome", "name": "Fabio Sabatini", "id": "143590548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 121, "tweet_count": 7011, "listed_count": 0}, "username": "christianbe791", "location": "Lima, Peru", "name": "@ChristianBC", "id": "1000795874858061830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 29, "tweet_count": 186284, "listed_count": 7}, "username": "infoarenales", "location": "general arenales", "name": "infoarenales", "id": "831281030199918592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 244, "tweet_count": 71980, "listed_count": 0}, "username": "minid", "name": "Minide", "id": "635773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 682, "tweet_count": 35942, "listed_count": 1}, "username": "Migueln69710140", "name": "Miguel \u00c1ngel", "id": "1057379855485071361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1320, "tweet_count": 11172, "listed_count": 0}, "username": "CrisMola1", "name": "Cris Mola \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "533345994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 224, "tweet_count": 115905, "listed_count": 102}, "username": "prensafl", "location": "Orlando, Florida", "name": "La Prensa Orlando", "id": "41407521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1210, "tweet_count": 15119, "listed_count": 18}, "username": "pacomailkickfre", "location": "Toledo, Spain", "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "96225807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 453, "tweet_count": 6351, "listed_count": 4}, "username": "youaremyot7", "name": "lola", "id": "2750260474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 417, "tweet_count": 43431, "listed_count": 14}, "username": "Kirian_esp", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Kirian", "id": "514501322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 383, "tweet_count": 7673, "listed_count": 0}, "username": "JosiG_8", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "P.F. LeChuck", "id": "487928500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 2279, "tweet_count": 9428, "listed_count": 7}, "username": "Negrita60Manchi", "name": "Carmen Guzman", "id": "104574859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1573, "tweet_count": 12404, "listed_count": 1}, "username": "centellacesar", "location": "Venezolano", "name": "cesar", "id": "67487889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 54, "tweet_count": 24696, "listed_count": 7}, "username": "Lolisoler09", "name": "Loli Soler", "id": "3705055936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 131, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}, "username": "DiarteLobo", "name": "Betis o Muerte", "id": "1160888043252932608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1269, "tweet_count": 90744, "listed_count": 4}, "username": "Marchules", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "Marchules \ud83e\udd21", "id": "239001598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 33, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "username": "Matilde57103488", "name": "Matilde Silva", "id": "1147870104140615682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2153, "tweet_count": 164537, "listed_count": 34}, "username": "Al_Iks", "location": "Madrid por desgracia.", "name": "Juan Alix \ud83c\uddea\ud83c\udded #YoApoyoAlGobierno", "id": "113876192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1587, "tweet_count": 16487, "listed_count": 0}, "username": "jacas1859", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "JC\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf80rojo y maric\u00f3n, que mas puedo decir.", "id": "2876569180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8986, "following_count": 133, "tweet_count": 131602, "listed_count": 174}, "username": "zonared", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Zonared\u200f", "id": "208481777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1964, "tweet_count": 129522, "listed_count": 8}, "username": "chus40y", "location": "Aqu\u00ed y ahora.", "name": "M\u00aa Jes\u00fas Gil Ara\u00fajo", "id": "268721980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 627, "tweet_count": 25272, "listed_count": 0}, "username": "Dioxocanabinnol", "location": "alexis@perezdenicolas.eu", "name": "QUARANTINO (\u0e07 \u0360\u00b0 \u035f\u0644\u035c \u0361\u00b0)\u0e07 \ud83d\udc0d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1616060930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1903, "tweet_count": 34139, "listed_count": 11}, "username": "ferranclarinet", "location": "Guadassuar, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Ferran Barber\u00e0 Cabrera", "id": "135508262"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 163, "tweet_count": 1491, "listed_count": 4}, "username": "neidrral", "location": "|\uff53\uff48\uff45\uff0f\uff48\uff45\uff52 | INFP | 4w5 |", "name": "neidral.", "id": "966590054708797440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 527, "tweet_count": 3432, "listed_count": 0}, "username": "NathaPineda666", "location": "Paraguay", "name": "Ryuk Pineda", "id": "2523612195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 685, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}, "username": "wala_sue", "name": "Sue Wala", "id": "1887990168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 3916, "tweet_count": 79085, "listed_count": 5}, "username": "profeflauta", "location": "\ud83d\udd34 \ud83d\udc48\ud83c\udffbUsted est\u00e1 aqu\u00ed. ", "name": "\ud83d\udd3bPROFEFLAUTA", "id": "136818964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 355, "tweet_count": 6276, "listed_count": 1}, "username": "KojoKete", "name": "Kete-kojo", "id": "1108081119751274496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 121, "tweet_count": 1914, "listed_count": 0}, "username": "Gaby98167720", "name": "Negralia Trump", "id": "1104872820486664192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 868, "tweet_count": 16600, "listed_count": 2}, "username": "panmios", "location": "Cabarcos.", "name": "Panmios", "id": "94985369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1722, "tweet_count": 59059, "listed_count": 0}, "username": "Entimani", "location": "Entisede", "name": "Entiman", "id": "90635671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 5002, "tweet_count": 240841, "listed_count": 45}, "username": "casanova_paco", "name": "Paco Casanova", "id": "1329340394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 371, "tweet_count": 10549, "listed_count": 5}, "username": "braixstic_Milky", "location": "Osorno, Chile", "name": "Milky Crow (?)", "id": "915308231186161664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 458, "tweet_count": 58855, "listed_count": 11}, "username": "FlamiSeEsconde", "location": "Saunas de Ciudad Auriga", "name": "Entrenador Guay Alex", "id": "1065667834087436288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 455, "tweet_count": 6658, "listed_count": 5}, "username": "WakandaWarning", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Spain", "name": "wakanda territory warning", "id": "1112366339631517701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1054, "tweet_count": 6267, "listed_count": 22}, "username": "Sillonypipas", "location": "Valencia", "name": "Sr. Pipas", "id": "2558953361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 311, "tweet_count": 39128, "listed_count": 2}, "username": "Marcglx14", "location": " Espa\u00f1a", "name": "Marcglx14", "id": "897199767679373314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14418, "following_count": 12765, "tweet_count": 184368, "listed_count": 56}, "username": "bebeagua60", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Aurora Jurado \ud83d\udd3b", "id": "2988216658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2047, "tweet_count": 44477, "listed_count": 0}, "username": "ffelipinho233", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Felipe Martins", "id": "2770692653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 343, "tweet_count": 5761, "listed_count": 0}, "username": "SouAnaeMaria", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Maria ou Ana e Maria\ud83c\udf08#LULA2022", "id": "3131678038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 208, "tweet_count": 101830, "listed_count": 13}, "username": "PepeMolt", "name": "Pepe Molt\u00f3", "id": "2384192587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 128, "tweet_count": 34876, "listed_count": 0}, "username": "LordofSpades", "name": "TesganSystem", "id": "4850714086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 343, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "username": "Dudbdt", "location": "BCN, MAD, TF, CT", "name": "Dud", "id": "1126049383945056256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 274, "tweet_count": 5369, "listed_count": 0}, "username": "Piedaddmor", "name": "Piedad", "id": "2948908713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 594, "tweet_count": 6434, "listed_count": 1}, "username": "fanfrikan", "name": "Fanfrikan Moon", "id": "74417786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 3411, "tweet_count": 644092, "listed_count": 11}, "username": "smilypapiking", "location": "It\u00e1lia", "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "id": "793367160341094400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 208, "tweet_count": 1768, "listed_count": 2}, "username": "_Makaroshek_", "name": "oh me oh my", "id": "949185391529267200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 623, "tweet_count": 16373, "listed_count": 3}, "username": "Riiekii", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc7b Spooky Rieki \ud83d\udc7b", "id": "495856095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 54, "tweet_count": 25265, "listed_count": 6}, "username": "whiavy", "location": "any pronouns ", "name": "lil", "id": "1087421783630860288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 3176, "tweet_count": 87273, "listed_count": 27}, "username": "Ritaalberdi", "location": "Badajoz, Extremadura", "name": "Rita Ortega\ud83c\udf39", "id": "248807814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 4997, "tweet_count": 49980, "listed_count": 36}, "username": "joancollet1", "location": "Mallorca- Pa\u00efsos Catalans", "name": "joan collet", "id": "531412376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 144, "tweet_count": 14256, "listed_count": 0}, "username": "hannaYendez", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Hana\ud83d\udca2", "id": "886978502859382785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 170, "tweet_count": 6570, "listed_count": 0}, "username": "PodemitaImberbe", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "PodemitaImberbe", "id": "931177633471180800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1038, "tweet_count": 4893, "listed_count": 1}, "username": "aldolopiano", "name": "Aldo Lo Piano", "id": "84292393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9869, "following_count": 604, "tweet_count": 73245, "listed_count": 15}, "username": "chiamatemiCi", "name": "C di Cicuta", "id": "2160665571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 153, "tweet_count": 2195, "listed_count": 1}, "username": "SadHQ84", "name": "SadHarleyQuinn\ud83e\uddea", "id": "1125150471923085312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 109, "tweet_count": 8415, "listed_count": 0}, "username": "andreagrb", "location": "Ciudad Real, Spain", "name": "Andreagrb\ud83c\udf39", "id": "1104947265758744576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23556, "following_count": 5057, "tweet_count": 124982, "listed_count": 499}, "username": "javierfpanadero", "location": "Getafe. Espa\u00f1a", "name": "Javier Fdez Panadero", "id": "371551191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1575, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "username": "cju36", "location": "Elda, espa\u00f1a", "name": "Mari Carmen", "id": "559933209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 464, "tweet_count": 5138, "listed_count": 3}, "username": "valmonntzs", "name": "Rony de Moura", "id": "82110145"}], "tweets": [{"text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "author_id": "3316550554", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1168468262415425536"}, {"text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "author_id": "378944786", "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "lang": "es", "id": "1168227706460413952"}, {"text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "author_id": "2332327350", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "lang": "es", "id": "1168153905919909888"}, {"text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}, "author_id": "1912181942", "edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1168399230244917249"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "tecmundo"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/nxOlQr4JOH", "expanded_url": "http://nzn.me/a145446", "display_url": "nzn.me/a145446"}]}, "text": "Longa est\u00e1 conquistando muitos elogios da cr\u00edtica https://t.co/nxOlQr4JOH #tecmundo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "author_id": "271064798", "edit_history_tweet_ids": ["1168478788033875969"], "created_at": "2019-09-02T11:00:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1168478788033875969"}, {"text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "author_id": "889152311704113152", "edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1168203552831037440"}, {"text": "Zoe Quinn just drove a man to suicide with a rape allegation that was likely false. Of course, his cucked colleagues took her side. \n\nIn response, Alec Holowka took his life. https://t.co/Lv4EKL879j", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Lv4EKL879j", "expanded_url": "https://twitter.com/TheRalphRetort/status/1167882645679661059/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lv4EKL879j", "media_key": "3_1167882623122735105"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Lv4EKL879j", "expanded_url": "https://twitter.com/TheRalphRetort/status/1167882645679661059/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lv4EKL879j", "media_key": "3_1167882633822359557"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1416, "reply_count": 301, "like_count": 5025, "quote_count": 276}, "author_id": "113137765", "edit_history_tweet_ids": ["1167882645679661059"], "created_at": "2019-08-31T19:31:35.000Z", "lang": "en", "id": "1167882645679661059"}, {"text": "CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...NAVARRO Y LA VIEJA ANA LUISA OSORIO....MIERDA DE BUENA CALIDAD ...COMO LA COCAINA COLOMBIANA...@dcabellor @ConElMazoDando https://t.co/K6RZzU92BF", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/K6RZzU92BF", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1167971197734150147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6RZzU92BF", "media_key": "3_1167971149784866816"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "CLIVER ALCALA"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "NAVARRO"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 228, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 7}, "author_id": "275458733", "edit_history_tweet_ids": ["1167971197734150147"], "created_at": "2019-09-01T01:23:28.000Z", "lang": "es", "id": "1167971197734150147"}, {"text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 2, "like_count": 261, "quote_count": 3}, "author_id": "1163804360075370498", "edit_history_tweet_ids": ["1167834386429108224"], "created_at": "2019-08-31T16:19:49.000Z", "lang": "ca", "id": "1167834386429108224"}, {"text": "At\u00e9 hoje n\u00e3o me perdoo por ter gastado dinheiro indo no cinema assistir Liga da Justi\u00e7a. Que \u00f3dio", "in_reply_to_user_id": "928664559094779904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "928664559094779904", "edit_history_tweet_ids": ["1168476009529774080"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.552, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168475924460969984"}], "created_at": "2019-09-02T10:49:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1168476009529774080"}, {"text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/RCSKbuookr", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RCSKbuookr", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13497925/daniela-santanche-silvio-berlusconi-brutto-sospetto-giorno-fiducia-conte.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13497925/daniela-santanche-silvio-berlusconi-brutto-sospetto-giorno-fiducia-conte.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "432637066", "edit_history_tweet_ids": ["1168203054761631744"], "created_at": "2019-09-01T16:44:47.000Z", "lang": "it", "id": "1168203054761631744"}, {"text": "@Phoenixnjpw To be fair, even @ShutUpExcalibur would be dragging with how much sleep you\u2019ve had.", "in_reply_to_user_id": "1016355802469158912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "14115051", "edit_history_tweet_ids": ["1168476602075930624"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168476278586060801"}], "created_at": "2019-09-02T10:51:45.000Z", "lang": "en", "id": "1168476602075930624"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "id": "1167173466694586368"}, {"text": "Eu vejo com tristeza o v\u00eddeo de Carlinhos Maia basicamente porque tive contato com jovens com idea\u00e7\u00e3o suicida na \u00faltima aula pr\u00e1tica, uma delas chegou a tentar cinco vezes mas sempre foi salva pela v\u00f3. Algum dia, talvez depois de ver um v\u00eddeo desse, a v\u00f3 n\u00e3o esteja perto...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "899058987752095745", "edit_history_tweet_ids": ["1168358716493783040"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:03:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1168358716493783040"}, {"text": "O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao seu sofrimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "41857618", "edit_history_tweet_ids": ["1168281810985541635"], "created_at": "2019-09-01T21:57:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1168281810985541635"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 148, "tag": "NJPWRoyalQuest"}, {"start": 149, "end": 155, "tag": "KENTA"}, {"start": 156, "end": 161, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\n\n\u203b\u30cd\u30bf\u30d0\u30ec\u542b\u307f\u307e\u3059\n#NJPWRoyalQuest\n#KENTA #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1168297136728887296"], "created_at": "2019-09-01T22:58:37.000Z", "lang": "ja", "id": "1168297136728887296"}, {"text": "Expectation: I'm gonna channel some Big Excalibur Calling a \"TOP ROPE SUICIDA!!!!\" Energy! \n\nReality: https://t.co/xD43wDxRrB", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xD43wDxRrB", "expanded_url": "https://twitter.com/Phoenixnjpw/status/1168476278586060801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xD43wDxRrB", "media_key": "16_1168476267622129664"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1016355802469158912", "edit_history_tweet_ids": ["1168476278586060801"], "created_at": "2019-09-02T10:50:28.000Z", "lang": "en", "id": "1168476278586060801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Icardi"}, {"start": 11, "end": 15, "tag": "PSG"}]}, "text": "#Icardi al #PSG  (in prestito)\nA breve l'ufficialit\u00e0", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 18, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "author_id": "479577193", "edit_history_tweet_ids": ["1168457777947336704"], "created_at": "2019-09-02T09:36:57.000Z", "lang": "it", "id": "1168457777947336704"}, {"text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "author_id": "160394832", "edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1168249709665902593"}, {"text": "Por favor matadme as\u00ed no tengo que trabajar estas 2 semanas de tarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1007181169", "edit_history_tweet_ids": ["1168468251220873216"], "created_at": "2019-09-02T10:18:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168468251220873216"}, {"text": "@natedggx @JCMenRED @basubte Para alguien que se quita su propia vida es dif\u00edcil que haga el an\u00e1lisis que haces vos.", "in_reply_to_user_id": "1032502820795293696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1010577681807822849", "edit_history_tweet_ids": ["1168473136674803713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "natedggx", "id": "1032502820795293696"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JCMenRED", "id": "182425786"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "basubte", "id": "2507810474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168472953987710977"}], "created_at": "2019-09-02T10:37:59.000Z", "lang": "es", "id": "1168473136674803713"}, {"text": "@mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n, pues UP hasta en la mejor de sus situaciones (d\u00edgase improbable sorpasso), siempre necesitar\u00eda al PSOE. Estrategia suicida la de ellos, o de torpedo. Creo lo segundo.", "in_reply_to_user_id": "124545762", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1004421298628460547", "edit_history_tweet_ids": ["1168465028900642821"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.8508, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168458987873980417"}], "created_at": "2019-09-02T10:05:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168465028900642821"}, {"text": "Vi agora o story do Carlinhos Maia e sinceramente que Deus te elimine", "public_metrics": {"retweet_count": 358, "reply_count": 25, "like_count": 3685, "quote_count": 14}, "author_id": "15444313", "edit_history_tweet_ids": ["1168470609317236736"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:27:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1168470609317236736"}, {"text": "@FQLive Ma uno scemo cos\u00ec perch\u00e9 non d\u00e0 il buon esempio e non si suicida?\nA dire puttanate del genere e il fatto che lo riporta....\nLa festa del fatto la nuova festa dell'unit\u00e0....\nTranquilli tra poco raggiungerete anche voi il deserto di presenze...", "in_reply_to_user_id": "156931889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "745699605942312960", "edit_history_tweet_ids": ["1168409563806294016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FQLive", "id": "156931889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214965888704518"}], "created_at": "2019-09-02T06:25:22.000Z", "lang": "it", "id": "1168409563806294016"}, {"text": "Buenos d\u00edas \n\nYo hasta q no me demuestren los c\u00e9ntrales nuevos solvencia, no quito a Carlos Ruiz ni de broma. \u00c9l de intensidad, concentraci\u00f3n y ganas va sobrado.  Otra cosa es lo acertado o no que est\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2493167172", "edit_history_tweet_ids": ["1168452675920375808"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Ruiz"}]}, "created_at": "2019-09-02T09:16:41.000Z", "lang": "es", "id": "1168452675920375808"}, {"text": "Para os que questionam dados do desespero suicida dos chilenos idosos com a previdencia capitalizada neoliberal de Guedes, como est\u00e3o instituindo no Brasil e tamb\u00e9m nos EUA, vejam os protestos e os coment\u00e1rios do professor no link! https://t.co/hLNXemciAY", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/hLNXemciAY", "expanded_url": "https://youtu.be/qSSI7HCmGr8", "display_url": "youtu.be/qSSI7HCmGr8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qSSI7HCmGr8&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038911622667005957", "edit_history_tweet_ids": ["1168470788028215297"], "created_at": "2019-09-02T10:28:39.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "id": "1168470788028215297"}, {"text": "Creo que querer ense\u00f1arle a manejar a mechi, es un acto suicida jajajajajajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242093038", "edit_history_tweet_ids": ["1168361410239389701"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "mechi"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:14:01.000Z", "lang": "es", "id": "1168361410239389701"}, {"text": "N\u00e3o sei qual a surpresa de voc\u00eas com mais uma das estupidez do Carlinhos Maia.\nO homem \u00e9 gay, defendeu Bolsonaro, desrespeita o pr\u00f3prio grupo LGBT (que inclusive ele faz parte), e ainda teve a ousadia de falar mal do casal anjo Luisa Sonza e Whindersson Nunes.\nEsperavam o que?", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 164, "like_count": 9459, "quote_count": 38}, "author_id": "69358153", "edit_history_tweet_ids": ["1168344539536535555"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.8017, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Luisa Sonza"}, {"start": 242, "end": 258, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Whindersson Nunes"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:06:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168344539536535555"}, {"text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "author_id": "125033823", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "lang": "es", "id": "1167894807793950721"}, {"text": "@ChrisHenares @Rafa_SK1 \u00bfQue paso?", "in_reply_to_user_id": "300474778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406950157", "edit_history_tweet_ids": ["1168418560936488966"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChrisHenares", "id": "300474778"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Rafa_SK1", "id": "1017072228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168395797819531265"}], "created_at": "2019-09-02T07:01:07.000Z", "lang": "es", "id": "1168418560936488966"}, {"text": "como floch realmente sea un ackerman......... voy a matar a isayama eso s\u00ed que me niego a aceptarlo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "548297521", "edit_history_tweet_ids": ["1168471915109003265"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "floch"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "isayama"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:33:08.000Z", "lang": "es", "id": "1168471915109003265"}, {"text": "Historia do meu nome:\n\nEu tinha 14 anos, queria um nome masculino e achava o Levi de Shingeki gostoso.\n\nElias \u00e9 o segundo nome do meu av\u00f4 e achei bem masculino ent\u00e3o botei ele. https://t.co/eR6zzQPLKA", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/eR6zzQPLKA", "expanded_url": "https://t.co/eR6zzQPLKA", "display_url": "t.co/eR6zzQPLKA"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "Shingeki"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "author_id": "1568873534", "edit_history_tweet_ids": ["1168096055516389376"], "created_at": "2019-09-01T09:39:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1168096055516389376"}, {"text": "@Tiago_scp1906 As pessoas tamb\u00e9m se podem arrepender das decis\u00f5es q tomam, aten\u00e7\u00e3o. Agora, mais do que apontar dedos, \u00e9 esperar que alguma alma (ligeiramente suic\u00edda) se chegue \u00e0 frente com um projecto interessante para todos e focado no que importa: os interesses do clube. Mas est\u00e1 a tardar...", "in_reply_to_user_id": "829694148055801856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "323547876", "edit_history_tweet_ids": ["1168095713143775233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tiago_scp1906", "id": "829694148055801856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168094959720980482"}], "created_at": "2019-09-01T09:38:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1168095713143775233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 91, "tag": "FormacionCOPG"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Xa"}]}, "text": "1/2 Xa est\u00e1 aqu\u00ed setembro! O mellor xeito para comezar este novo curso \u00e9 coa #FormacionCOPG:\n\ud83d\udc49Curso b\u00e1sico de x\u00e9nero, perspectiva de x\u00e9nero e violencia de x\u00e9nero.\n\ud83d\udc49Mellorando os resultados en psicoterapia: principios terap\u00e9uticos baseados na evidencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1098979897", "edit_history_tweet_ids": ["1168470415800524800"], "created_at": "2019-09-02T10:27:10.000Z", "lang": "es", "id": "1168470415800524800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "GovernoContebis"}, {"start": 38, "end": 42, "tag": "M5s"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ESkqyfhDcE", "expanded_url": "http://ow.ly/Xci830pswmO", "display_url": "ow.ly/Xci830pswmO"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "text": "#GovernoContebis Terminato il vertice #M5s  a Palazzo Chigi. Il Movimento rivendica per @luigidimaio un ruolo di primo piano #ANSA  https://t.co/ESkqyfhDcE", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 36, "like_count": 55, "quote_count": 10}, "author_id": "150725695", "edit_history_tweet_ids": ["1168463740997705728"], "created_at": "2019-09-02T10:00:39.000Z", "lang": "it", "id": "1168463740997705728"}, {"text": "Abbiamo preso Lozano e Llorente. Al momento resta anche Verdi. \n\nLa storia del trequartista la state inventando voi. \n\nAbbiamo giocato cos\u00ec anche lo scorso anno.\n\nJames via ha offuscato la mente.\nAbbiamo il Napoli pi\u00f9 completo della storia.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 56, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "author_id": "116260078", "edit_history_tweet_ids": ["1168451277845647361"], "created_at": "2019-09-02T09:11:08.000Z", "lang": "it", "id": "1168451277845647361"}, {"text": "esperar por filme da dc eh igual esperar por not\u00edcia boa no atual governo... o trailer da esperan\u00e7a, mas na hora decepciona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171639977", "edit_history_tweet_ids": ["1168467792892506113"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5857, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "esperan\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:16:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1168467792892506113"}, {"text": "Odio colgarte", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1025740979591151621", "edit_history_tweet_ids": ["1168294057745027072"], "created_at": "2019-09-01T22:46:23.000Z", "lang": "it", "id": "1168294057745027072"}, {"text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1168263774421311490"}, {"text": "Miya Mfumu \u00e7a se voit elle est trop jalouse de Laura Luve et qu\u2019elle aurait aim\u00e9 avoir sa vie ! Ta copine accouche des jumeaux elle perd un de ses b\u00e9b\u00e9s on ne t\u2019entend pas parler mais quand c\u2019est Wesley se sont plus des f\u00e9licitations mais plut\u00f4t de grandes fellations", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2865355648", "edit_history_tweet_ids": ["1168454462236741632"], "created_at": "2019-09-02T09:23:47.000Z", "lang": "fr", "id": "1168454462236741632"}, {"text": "@matteosalvinimi Mettere insieme 5Stelle e PD \u00e8 una scelta suicida per entrambi. Tutti i nodi arriveranno al pettine.", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "957900472739880962", "edit_history_tweet_ids": ["1168446906017681408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168434214406119424"}], "created_at": "2019-09-02T08:53:45.000Z", "lang": "it", "id": "1168446906017681408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 109, "tag": "njwk14"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "njpw"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/KaclBIrzqg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/8774", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/8774", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/8774"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6045, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\uff12DAYS\u6210\u529f\u306e\u30ab\u30ae\u306f\u56fd\u5185\u521d\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\uff01\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3092\u6210\u529f\u3055\u305b\u308b\u306b\u306f\u3069\u3046\u3057\u305f\u3089\u826f\u3044\u304b\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u9858\u671b\u534a\u5206\u3067\u3059\u304c\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306f\u3069\u3046\u8003\u3048\u308b\u306e\u304b\u2026\n\n#njwk14 #njpw #\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4 \nhttps://t.co/KaclBIrzqg", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1085311681419304960"], "created_at": "2019-01-15T23:04:03.000Z", "lang": "ja", "id": "1085311681419304960"}, {"text": "@alexgreenday2 @SPGuerra @matteodebellis @tomfratti @CarlottaSami @GoffredoB @GiannattasioLi @OizaQueensday @DavidPuente A molte critiche, generiche, ci sar\u00e0 tempo per rispondere con una pubblicazione. I dati sono trasparenti, verificarli \u00e8 semplice.\n\nIl crollo delle partenze (non arrivi) dalla Libia \u00e8 spiegato da:\n- cambio di strategia delle milizie libiche;\n- deterrenza onshore (Niger, Sudan).", "in_reply_to_user_id": "1281455785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26143609", "edit_history_tweet_ids": ["1168464971249963010"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alexgreenday2", "id": "1281455785"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "SPGuerra", "id": "903592460173103104"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "matteodebellis", "id": "202733625"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "tomfratti", "id": "988816353581846529"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "CarlottaSami", "id": "69015594"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "GoffredoB", "id": "291614450"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "GiannattasioLi", "id": "412283431"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "OizaQueensday", "id": "890472864033492993"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "DavidPuente", "id": "52036241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168463411602231296"}], "created_at": "2019-09-02T10:05:32.000Z", "lang": "it", "id": "1168464971249963010"}, {"text": "@ggreenwald @VEJA Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ronnie Lessa n\u00e3o est\u00e3o sendo investigados?\nPq o Brasil se tornou um para\u00edso para policiais corruptos, traficantes e matadores de aluguel ligados \u00e0s mil\u00edcias? https://t.co/7GYFfUmi3D", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7GYFfUmi3D", "expanded_url": "https://twitter.com/Odara_10/status/1168285124871499781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7GYFfUmi3D", "media_key": "3_1168285122103316480"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "16076032", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3325338610", "edit_history_tweet_ids": ["1168285124871499781"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229577552015361"}], "created_at": "2019-09-01T22:10:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1168285124871499781"}, {"text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "author_id": "378944786", "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "lang": "ca", "id": "1168231325981192192"}, {"text": "Te explico. S\u00e1nchez pide al PP y a C's q se abstengan por responsabilidad para q Espa\u00f1a pueda tener un gobierno con plena caapacidad de gobernar. Insiste para que a los ciudadanos les quede muy claro que el PP y C's no tienen a los espa\u00f1oles como prioridad. \u00bfLo entiendes ahora? https://t.co/bXG0gkaoHl", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bXG0gkaoHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ionebelarra/status/1167723583218606081", "display_url": "twitter.com/ionebelarra/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 9, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "124545762", "edit_history_tweet_ids": ["1168458987873980417"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167723583218606081"}], "created_at": "2019-09-02T09:41:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168458987873980417"}, {"text": "@VicenteFoxQue que horrible ha de sentirse que despu\u00e9s de ser el hombre mas poderoso de un pa\u00eds, acabes siendo un anciano senil que se auto ridiculiza todos los d\u00edas por mendigar un poquito de atenci\u00f3n a desconocidos\n\nun d\u00eda de estos se nos suicida", "in_reply_to_user_id": "166669818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "87513756", "edit_history_tweet_ids": ["1168292121557774338"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168210359783759873"}], "created_at": "2019-09-01T22:38:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168292121557774338"}, {"text": "NECESITO el sticker suicida https://t.co/MQbsrSclpN", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/MQbsrSclpN", "expanded_url": "https://twitter.com/gelhzz/status/1168175643223371777", "display_url": "twitter.com/gelhzz/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1003571161953947648", "edit_history_tweet_ids": ["1168327512516112384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168175643223371777"}], "created_at": "2019-09-02T00:59:20.000Z", "lang": "es", "id": "1168327512516112384"}, {"text": "SOLO DIR\u00c9 UNA COSA.\n\nSI ASH PIERDE ESTA LIGA HAGO UN DAB.\n\nHE DICHO! \n\nM\u00c1S TE VALE GANAR DE UNA VEZ, MOSTAZO IN\u00daTIL!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "author_id": "479034578", "edit_history_tweet_ids": ["1168414388920954883"], "created_at": "2019-09-02T06:44:33.000Z", "lang": "es", "id": "1168414388920954883"}, {"text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "author_id": "1069243110075572224", "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168251420988121088"}, {"text": "@joanbaldovi Sr. Baldov\u00ed, usted sigue tan ciego como una inmensa mayor\u00eda de espa\u00f1oles abducidos por medios no tan independientes como dicen.\nSuicida tambi\u00e9n es darle la manija a los de Ferraz y esperar que cumplan sin socios de gobierno que los vigilen. Por algo ellos no quieren incomodidades", "in_reply_to_user_id": "378944786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3233158120", "edit_history_tweet_ids": ["1168427410573934592"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Ferraz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T07:36:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168427410573934592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 167, "tag": "LaCafeteraHanVuelto"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/K0owAbeI7e", "expanded_url": "https://www.spreaker.com/user/radiocable/lacafeterahanvuelto-resurge-el-fascismo-", "display_url": "spreaker.com/user/radiocabl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.spreaker.com/user/radiocable/lacafeterahanvuelto-resurge-el-fascismo-"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 148, "end": 166, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraHanVuelto"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 143, "username": "_isaacrosa", "id": "832928402"}]}, "text": "\"Me preocupa mucho la confianza suicida con la que nos estamos enfrentando a lo que est\u00e1 ocurriendo en Espa\u00f1a, Europa  y el mundo\"- @_isaacrosa en #LaCafeteraHanVuelto \n\nMinuto 35:00 \ud83d\udc47\nhttps://t.co/K0owAbeI7e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "968096312276213760", "edit_history_tweet_ids": ["1168460624927645696"], "created_at": "2019-09-02T09:48:16.000Z", "lang": "es", "id": "1168460624927645696"}, {"text": "No me quiere ni mi familia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963513488", "edit_history_tweet_ids": ["1168363846551126018"], "created_at": "2019-09-02T03:23:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168363846551126018"}, {"text": "se existisse anticoncepcional masculino e ele prejudicasse a libido c ctz teria 500 pesquisas em como resolver o problema pq afinal deixar um homem broxa eh cruel e antinatural \nmas as mulheres q se fodam ne", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "809215422902005760", "edit_history_tweet_ids": ["1168459635378085894"], "created_at": "2019-09-02T09:44:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1168459635378085894"}, {"text": "Galera,musica nova do meu amigo e queria que vcs dessem um rt so pra ajudar a divulgar namoral kkkk\n\nLil could-meu v\u00f4 \u00e9 suicida https://t.co/Pd1NWztQu8\n\nMaicon kuster (pro vigia retuitar kkkkk) https://t.co/njyFJl1aSO", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Pd1NWztQu8", "expanded_url": "https://youtu.be/vTdck5fitIY", "display_url": "youtu.be/vTdck5fitIY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vTdck5fitIY&feature=youtu.be"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/njyFJl1aSO", "expanded_url": "https://twitter.com/M4NU3L__BR/status/1168384166922264582/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/njyFJl1aSO", "media_key": "7_1168380764427366400"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Lil could"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon kuster"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 7}, "author_id": "1087601472714563584", "edit_history_tweet_ids": ["1168384166922264582"], "created_at": "2019-09-02T04:44:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1168384166922264582"}, {"text": "L'article (i sembla que els entrevistats) oblida (crec) un element essencial: el preu dels bitllets d'avi\u00f3. \u00c9s un trasport altament contaminant i els impactes negatius no es recullen en el preu del bitllet. \u00c9s insostenible i suicida. \nhttps://t.co/cA9EsgeLeN", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cA9EsgeLeN", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190831/47110186312/turismo-en-colapso-permanente.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190831/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "537576862", "edit_history_tweet_ids": ["1168112371807739904"], "created_at": "2019-09-01T10:44:26.000Z", "lang": "ca", "id": "1168112371807739904"}, {"text": "Kkkkk eu pensei a mesm\u00edssima coisa aiai https://t.co/upVDl1YjLv", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/upVDl1YjLv", "expanded_url": "https://twitter.com/douglasdamasc/status/1168145092575662081", "display_url": "twitter.com/douglasdamasc/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "738549648139374592", "edit_history_tweet_ids": ["1168221547124989952"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168145092575662081"}], "created_at": "2019-09-01T17:58:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1168221547124989952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Rousseau"}]}, "text": "Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il monologo di Blade Runner.", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 14, "like_count": 416, "quote_count": 4}, "author_id": "38836322", "edit_history_tweet_ids": ["1166624429784358912"], "created_at": "2019-08-28T08:11:53.000Z", "lang": "it", "id": "1166624429784358912"}, {"text": "eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou doen\u00e7a, o pai dele se matou quando ele tinha 1 ano e meio, isso j\u00e1 \u00e9 bastante perturbador crescer com essa informa\u00e7\u00e3o... foi criado com a m\u00e3e e a v\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 7}, "author_id": "943274372", "edit_history_tweet_ids": ["1167885114715430912"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "austin"}]}, "created_at": "2019-08-31T19:41:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1167885114715430912"}, {"text": "bom dia n\u00e3o aguento mais viver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111425997587529728", "edit_history_tweet_ids": ["1168456254655737857"], "created_at": "2019-09-02T09:30:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1168456254655737857"}, {"text": "@HeadYoung1 Dzeko e savic", "in_reply_to_user_id": "1083804458088390656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1477458558", "edit_history_tweet_ids": ["1168456024652541952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HeadYoung1", "id": "1344471905965846530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168452788151627777"}], "created_at": "2019-09-02T09:29:59.000Z", "lang": "lv", "id": "1168456024652541952"}, {"text": "@MARIANARAUJ0__ @FeCastanhari @felipeneto @hmcpedro Se tiver entendido me explica pq t\u00f4 mais perdido ainda kkkk", "in_reply_to_user_id": "3300771634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056036831375118336", "edit_history_tweet_ids": ["1168431915604381696"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "hmcpedro", "id": "15493318"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168416481631178752"}], "created_at": "2019-09-02T07:54:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1168431915604381696"}, {"text": "Dizem que todo mundo (nascido na \u00e9poca) se lembra onde estava na manh\u00e3 de 11 de setembro de 2001.\n\nSer\u00e1? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2607, "like_count": 3407, "quote_count": 1686}, "author_id": "1114416574570606592", "edit_history_tweet_ids": ["1168277026777784323"], "created_at": "2019-09-01T21:38:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1168277026777784323"}, {"text": "El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 4, "like_count": 445, "quote_count": 4}, "author_id": "1589103805", "edit_history_tweet_ids": ["1168141510438731776"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:40:13.000Z", "lang": "es", "id": "1168141510438731776"}, {"text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udce2+++ BOOM ICARDI RIFIUTA ANCHE IL PSG NON ACCETTA IL RINNOVO E NON VUOLE LASCIARE MILANO, FINE DEI GIOCHI, ORMAI E' GUERRA APERTA CON LA SOCIETA'+++\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udce2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3367527737", "edit_history_tweet_ids": ["1168441679260651520"], "created_at": "2019-09-02T08:32:59.000Z", "lang": "it", "id": "1168441679260651520"}, {"text": "@joventools podemos ir los dos por k asi uno pasa fijo", "in_reply_to_user_id": "1693970413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1141855909368541185", "edit_history_tweet_ids": ["1168450189637632000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joventools", "id": "1170490599721578497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168424844653932545"}], "created_at": "2019-09-02T09:06:48.000Z", "lang": "es", "id": "1168450189637632000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Rousseau"}, {"start": 26, "end": 40, "tag": "GovernoConte2"}, {"start": 41, "end": 47, "tag": "m5spd"}, {"start": 72, "end": 76, "tag": "M5S"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/TuPZeuzkha", "expanded_url": "http://ilcappellopensatore.it/2019/08/governo-m5s-e-pd-niente-salti-di-gioia-ma-salvini-bluffava/", "display_url": "ilcappellopensatore.it/2019/08/govern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilcappellopensatore.it/2019/08/governo-m5s-e-pd-niente-salti-di-gioia-ma-salvini-bluffava/"}]}, "text": "Votare NO su #Rousseau al #GovernoConte2 #m5spd significa condannare il #M5S a 5anni di proteste sui tetti mentre #Salvini distrugge l'Italia\nhttps://t.co/TuPZeuzkha", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 113, "like_count": 334, "quote_count": 24}, "author_id": "2196650893", "edit_history_tweet_ids": ["1168376886109638656"], "created_at": "2019-09-02T04:15:31.000Z", "lang": "it", "id": "1168376886109638656"}, {"text": "@forriolsFCT Siento discrepar, Valverde no es valiente. Se ha tragado una pretemporada suicida y ha dejado a Rakitic en el banquillo en partidos en los que era imprescindible. Podemos verlo como \"hombre de club\", pero yo creo que est\u00e1 deseando que lo despidan para cobrar y descansar.", "in_reply_to_user_id": "356317955", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2212983656", "edit_history_tweet_ids": ["1168438970243604480"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "forriolsFCT", "id": "356317955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168416576623841281"}], "created_at": "2019-09-02T08:22:13.000Z", "lang": "es", "id": "1168438970243604480"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1168238873727684608"], "created_at": "2019-09-01T19:07:06.000Z", "lang": "es", "id": "1168238873727684608"}, {"text": "Ahora CAP\u00cdTULO 7 - EL SUSURRO DE LOS ABETOS (M\u00edsssssssshtico)", "in_reply_to_user_id": "1023131946493333504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023131946493333504", "edit_history_tweet_ids": ["1162376903078137862"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162376676908707840"}], "created_at": "2019-08-16T14:53:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162376903078137862"}, {"text": "Carlinhos Maia se envolve em pol\u00eamica ao falar sobre suic\u00eddio https://t.co/ValqDKD8jH", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ValqDKD8jH", "expanded_url": "https://uol.page.link/Tf4L3", "display_url": "uol.page.link/Tf4L3", "status": 200, "unwound_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2019/09/01/carlinhos-maia-se-envolve-em-polemica-ao-falar-sobre-suicidio.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 90, "like_count": 246, "quote_count": 21}, "author_id": "70799317", "edit_history_tweet_ids": ["1168342392740753408"], "created_at": "2019-09-02T01:58:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1168342392740753408"}, {"text": "El Tavascan est\u00e1 montado sobre la misma plataforma modular MEB del Volkswagen ID.3 y de tantos otros coches del grupo que saldr\u00e1n en los pr\u00f3ximos a\u00f1os. Es f\u00e1cil imaginar que si hay demanda, este coche con tracci\u00f3n integral se podr\u00eda llegar a vender", "in_reply_to_user_id": "276912253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "276912253", "edit_history_tweet_ids": ["1168449315326627840"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4739, "type": "Organization", "normalized_text": "Tavascan"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6671, "type": "Other", "normalized_text": "MEB"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "Volkswagen ID.3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168449311887286272"}], "created_at": "2019-09-02T09:03:20.000Z", "lang": "es", "id": "1168449315326627840"}, {"text": "Acho q sou a \u00fanica pessoa da vida q ainda n\u00e3o tinha assistido esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762799261549522944", "edit_history_tweet_ids": ["1168381220285222912"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:32:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1168381220285222912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 15, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1168118804443828224"], "created_at": "2019-09-01T11:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168118804443828224"}, {"text": "\u00c8 normale far nascere un governo, mettendo insieme chi si insultava fino al giorno prima al grido di Bibbiano, solo per bloccare la Lega e togliere la parola agli elettori?", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 171, "like_count": 1875, "quote_count": 10}, "author_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1168434214406119424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168434211524624385"}], "created_at": "2019-09-02T08:03:19.000Z", "lang": "it", "id": "1168434214406119424"}, {"text": "Terceira temporada de 13rw foi t\u00e3o errada! E nem digo pelo bryce, foi errado demais eles colocarem a culpa no garoto morto! Foi a porra de um assassinato, Alex em nenhum momento ficou pertubado com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092473805669318658", "edit_history_tweet_ids": ["1168443392298274817"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "created_at": "2019-09-02T08:39:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1168443392298274817"}, {"text": "Pues las encuestas dicen que el PSOE subir\u00eda (poco) y que Podemos bajar\u00eda (poco). Lo mismo hay gente que est\u00e1 haciendo an\u00e1lisis equivocados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "411315267", "edit_history_tweet_ids": ["1168443605154967552"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9159, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "created_at": "2019-09-02T08:40:38.000Z", "lang": "es", "id": "1168443605154967552"}, {"text": "Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el acoso.\nEmpiezan los problemas con familia y amigos.\nEchan al acusado del trabajo.\nContin\u00faa el acoso.\nEl acusado se suicida. \nLa denunciante desaparece.\n+", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "1017072228", "edit_history_tweet_ids": ["1168192803899359233"], "created_at": "2019-09-01T16:04:03.000Z", "lang": "es", "id": "1168192803899359233"}, {"text": "Hoy se cerrar\u00e1 el mercato y creo que sinceramente al Bar\u00e7a le ir\u00e1 bien ya que tanta rumorolog\u00eda e incertidumbre no es buena.Jugadores como Rakitic y Rafinha sabr\u00e1n con seguridad su situaci\u00f3n.Por una vez que Valverde es valiente no me lo critiqu\u00e9is tanto.Optimista.Leo,Luis....", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "356317955", "edit_history_tweet_ids": ["1168416576623841281"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:53:14.000Z", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "lang": "es", "id": "1168416576623841281"}, {"text": "VUELVO Y REACCI\u00d3N DE YSY Y ECKO\nAlgo m\u00e1s para ver?\n\nToy re cansao xD https://t.co/XZAL0y6hD7", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XZAL0y6hD7", "expanded_url": "https://twitter.com/Martinpdisalvo/status/1168346671023087622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZAL0y6hD7", "media_key": "3_1168346658171772929"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "YSY"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "ECKO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 272, "like_count": 7379, "quote_count": 23}, "author_id": "328465880", "edit_history_tweet_ids": ["1168346671023087622"], "created_at": "2019-09-02T02:15:27.000Z", "lang": "es", "id": "1168346671023087622"}, {"text": "Il problema \u00e8 che chiunque si occupi di negoziazione in modo non dilettantesco sa quanto questo modo di procedere sia suicida https://t.co/exNqTFK8Ps", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/exNqTFK8Ps", "expanded_url": "https://twitter.com/alevabenecosi/status/1168426763283783680", "display_url": "twitter.com/alevabenecosi/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1238381869", "edit_history_tweet_ids": ["1168436503330119680"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168426763283783680"}], "created_at": "2019-09-02T08:12:25.000Z", "geo": {"place_id": "9df3d1b39e7c078d"}, "lang": "it", "id": "1168436503330119680"}, {"text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1166780690689601536"}, {"text": "@CarloCalenda Prima Zingaretti dice che vuole il voto\nPoi ok a governo con 5s ma solo se c\u2019\u00e8 discontinuit\u00e0\nPoi ok a Conte e i decreti sicurezza possiamo tenerli, magari con qualche modifica\nE io tutte le volte li a sperare di sentire due parole di coerenza politica.\n\nNon so se ce la faccio..", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "902154767899774976", "edit_history_tweet_ids": ["1168426763283783680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168423467877904384"}], "created_at": "2019-09-02T07:33:43.000Z", "lang": "it", "id": "1168426763283783680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "cambiamenti"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "maifermarsi"}, {"start": 134, "end": 155, "tag": "lavita\u00e8imprevedibile"}, {"start": 156, "end": 163, "tag": "asRoma"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "Teleradiostereo", "id": "196089497"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "mimmo_ferretti", "id": "1645460834"}, {"start": 92, "end": 106, "username": "augustociardi", "id": "81663604"}]}, "text": "E si riparte con la radio. Dalle 14 alle 17 su @Teleradiostereo insieme a @mimmo_ferretti e @augustociardi \n#cambiamenti #maifermarsi #lavita\u00e8imprevedibile #asRoma \ud83c\udf1e\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 58, "like_count": 156, "quote_count": 4}, "author_id": "193393558", "edit_history_tweet_ids": ["1168426790014136320"], "created_at": "2019-09-02T07:33:49.000Z", "lang": "it", "id": "1168426790014136320"}, {"text": "Si violan y matan a una mujer es su culpa por como vest\u00eda, la hora a la que estaba en la calle o con quien se juntaba. Si un se\u00f1or se su\u00efcida tras ser acusado de abuso la culpa es de la mujer por denunciarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "215111598", "edit_history_tweet_ids": ["1168423304341925889"], "created_at": "2019-09-02T07:19:58.000Z", "lang": "es", "id": "1168423304341925889"}, {"text": "2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stelle: politicamente, una missione suicida per il Pd.\n\n3/21", "in_reply_to_user_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "143590548", "edit_history_tweet_ids": ["1168426085102567424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168426083483623425"}], "created_at": "2019-09-02T07:31:01.000Z", "lang": "it", "id": "1168426085102567424"}, {"text": "S/. 700\u2019 millones costar\u00eda el capricho presidencial de adelantar elecciones.\nEl triple del aumento al Sector Salud. Con raz\u00f3n no existen incubadoras y se mueren los beb\u00e9s, como los 30 de Chiclayo.\nM\u00e1s de todo lo asignado en defensa de la Mujer (572\u2019) https://t.co/k42F34BopC", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/k42F34BopC", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-gobierno-propone-designar-s-700-millones-comicios-ecpm-noticia-671173", "display_url": "elcomercio.pe/politica/adela\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-gobierno-propone-designar-s-700-millones-comicios-ecpm-noticia-671173-noticia/"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3365, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 1399, "like_count": 864, "quote_count": 150}, "author_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1168205469221044224"], "created_at": "2019-09-01T16:54:22.000Z", "lang": "es", "id": "1168205469221044224"}, {"text": "Ent\u00e3o Carlinhos Maia, eu sugiro que vc pare e pensa na merda que falou. \nN\u00e3o interessa o contexto, n\u00e3o interessa a maneira que vc disse: nada justifica vc ter dito pra um jovem de 16 anos se matar pq \u201ca vida dele ainda n\u00e3o come\u00e7ou\u201d", "in_reply_to_user_id": "2750260474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750260474", "edit_history_tweet_ids": ["1168431615548280833"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168431151079460865"}], "created_at": "2019-09-02T07:53:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1168431615548280833"}, {"text": "@VanessaVenezia @alexagomez2000 Y se puede estar feliz en Venezuela? Por dios .sin salud sin servicios . Sin nada", "in_reply_to_user_id": "104613340", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 57, "like_count": 83, "quote_count": 7}, "author_id": "67487889", "edit_history_tweet_ids": ["1167918588151205888"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VanessaVenezia", "id": "104613340"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167899276300521472"}], "created_at": "2019-08-31T21:54:24.000Z", "lang": "es", "id": "1167918588151205888"}, {"text": "Hoy he tenido una conversaci\u00f3n con @panmios (en un cl\u00e1sico amago de podcast que no ha podido grabarse) la mar de interesante, que me ha llevado a plantearme la siguiente pregunta: \u00bfcu\u00e1l de las siguientes pel\u00edculas os parece PEOR?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "90635671", "edit_history_tweet_ids": ["1168229004949839874"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 43, "username": "panmios", "id": "94985369"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:27:54.000Z", "lang": "es", "id": "1168229004949839874"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 156, "tag": "mejorpeliculadeldcu"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8651, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}, {"start": 78, "end": 98, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "Superman Man of Steel"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9221, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 137, "end": 155, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "mejorpeliculadeldcu"}]}, "text": "Cuarta ronda!! Que pel\u00edcula del DCU te gusta m\u00e1s?? Por ahora ya han ca\u00eddo JL, Superman Man of Steel y Escuadron Suicida, quien ganara?? #mejorpeliculadeldcu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2558953361", "edit_history_tweet_ids": ["1168253839713198081"], "created_at": "2019-09-01T20:06:35.000Z", "lang": "es", "id": "1168253839713198081"}, {"text": "Palabras de Merkel: hay que equiparar el SMI en Europa\n\nEsto no lo dice el \"desacelerado\" de Iglesias, lo dice la pragm\u00e1tica Merkel\n\nLa patronal espa\u00f1ola calla y la noticia pasa desapercibida\n\nhttps://t.co/lGX9LPFlbh", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/lGX9LPFlbh", "expanded_url": "https://m.publico.es/internacional/2109795/alemania-y-la-armonizacion-laboral-propone-un-salario-minimo-homologable-en-la-ue", "display_url": "m.publico.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4708, "reply_count": 107, "like_count": 5348, "quote_count": 67}, "author_id": "2988216658", "edit_history_tweet_ids": ["1168084001283858432"], "created_at": "2019-09-01T08:51:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168084001283858432"}, {"text": "Ai ficamos o tempo  desmistificando o que \u00e9 suic\u00eddio, para entrar no Twitter e ver algo relacionado  a Carlinhos maia e pol\u00eamica sobre suic\u00eddio. Gente,  pessoas que tem pensamento suicida, \u00f1  importa a idade, classe , precisa  de ajuda. \u00d1 esque\u00e7am disso.\ud83d\ude4f https://t.co/6NBztkn8Ye", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/6NBztkn8Ye", "expanded_url": "https://twitter.com/SouAnaeMaria/status/1168426822150873088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6NBztkn8Ye", "media_key": "7_1168426806061481984"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9229, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3131678038", "edit_history_tweet_ids": ["1168426822150873088"], "created_at": "2019-09-02T07:33:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1168426822150873088"}, {"text": "@RicardoftheGIFs @yonkykong @Dandastur @estonoes1tuiter Chica acusa falsamente a un chico como ya hizo con otros previamente.\nA pesar de la conocida reputaci\u00f3n de la chica, la empresa despide al chico.\nChico se suicida d\u00edas despu\u00e9s.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 bandos hay... pero t\u00fa estar\u00edas en el de los tontos seguro!", "in_reply_to_user_id": "2541569815", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1126049383945056256", "edit_history_tweet_ids": ["1168211458267713538"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "yonkykong", "id": "1256556347728039937"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Dandastur", "id": "259734564"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "estonoes1tuiter", "id": "87316066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168178259659501570"}], "created_at": "2019-09-01T17:18:10.000Z", "lang": "es", "id": "1168211458267713538"}, {"text": "@javierfpanadero Y ser\u00e1 maltratador en muchos de esos casos, no lo niego. Pero afirmar sin dudas que era maltratador sin haberlo demostrado para descargarse de responsabilidad por esa mala actuaci\u00f3n, tambi\u00e9n es muy normal.", "in_reply_to_user_id": "74417786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74417786", "edit_history_tweet_ids": ["1168424712009109505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "javierfpanadero", "id": "371551191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168424168980996096"}], "created_at": "2019-09-02T07:25:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168424712009109505"}, {"text": "Ora, ci sono 2 modi per evitare l\u2019aumento dell'Iva:\n\n1) Tagliare sostanzialmente il reddito di cittadinanza e quota 100: impossibile per un governo coi 5 stelle, che su quei provvedimenti hanno costruito una campagna. \n\n2/21", "in_reply_to_user_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "143590548", "edit_history_tweet_ids": ["1168426083483623425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168426081810038786"}], "created_at": "2019-09-02T07:31:01.000Z", "lang": "it", "id": "1168426083483623425"}, {"text": "2014: Gjoni denuncia publicamente a Quinn por  ser una pareja t\u00f3xica para prevenir a la gente de ella. Con cientos de pruebas. Todo el mundo le critica. Gjoni es denunciado..", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "931177633471180800", "edit_history_tweet_ids": ["1168425016867938304"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Gjoni"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "Gjoni"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:26:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168425016867938304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 229, "tag": "StephenKing"}]}, "text": "Lo giudicavano strano, bizzarro, o persino suicida, a seconda dell' uscita in questione, ma forse il suo era soltanto un fuorigiri mentale: posto che ci fosse qualcosa di semplice nell' essere sempre fuorigiri.\n\n-IT-\n#StephenKing", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1125150471923085312", "edit_history_tweet_ids": ["1167863015842009088"], "created_at": "2019-08-31T18:13:35.000Z", "lang": "it", "id": "1167863015842009088"}, {"text": "@fanfrikan No he hablado de linchamientos ni de ninguna actitud p\u00fablica, he hablado de c\u00f3mo actuar ante un caso propio.", "in_reply_to_user_id": "74417786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371551191", "edit_history_tweet_ids": ["1168421205269012480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fanfrikan", "id": "74417786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168420656779792386"}], "created_at": "2019-09-02T07:11:38.000Z", "lang": "es", "id": "1168421205269012480"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Parnamirim, Brasil", "id": "eb064d2fe812dac8"}, {"full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "id": "bf35d6804909118a"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Sim\u00e3o Dias, Brasil", "id": "41a111de2c4af629"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "id": "9df3d1b39e7c078d"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}]}, "errors": [{"value": "615539623", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [615539623].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615539623", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168478793696239617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168478793696239617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168478793696239617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168370376071622656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168370376071622656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168370376071622656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168338351759536128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168338351759536128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168338351759536128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "99166685", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [99166685].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "99166685", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168446620452757504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168446620452757504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168446620452757504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "472274631", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [472274631].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "472274631", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168471321191358468", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168471321191358468].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168471321191358468", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168470803396071424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168470803396071424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168470803396071424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168468380027949057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168468380027949057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168468380027949057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168468380027949057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168468380027949057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168468380027949057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168469616114487296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168469616114487296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168469616114487296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168462240506437632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168462240506437632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168462240506437632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168465460028944384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168465460028944384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168465460028944384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168266541101715459", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168266541101715459", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168266541101715459].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168462240506437632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168462240506437632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168462240506437632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168464557385404416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168464557385404416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168464557385404416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168462467334385664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168462467334385664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168462467334385664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "704040459279208448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [704040459279208448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "704040459279208448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168445350719492096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168445350719492096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168445350719492096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168453659836989440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168453659836989440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168453659836989440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168302858627899392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168302858627899392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168302858627899392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "138537677", "value": "138537677", "detail": "User has been suspended: [138537677].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168095900176195589", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168095900176195589", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168095900176195589].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168284313215021057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168284313215021057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168284313215021057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168203418793627648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168203418793627648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168203418793627648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1167478609772187649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167478609772187649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167478609772187649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941790001", "value": "941790001", "detail": "User has been suspended: [941790001].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168428929415307265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168428929415307265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168428929415307265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072640332658077696", "value": "1072640332658077696", "detail": "User has been suspended: [1072640332658077696].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168401720441016320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168401720441016320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168401720441016320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168427013016903680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168427013016903680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168427013016903680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168479749498429441", "oldest_id": "1168423449322303488", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31y9ty0kpus0xooqdqiw18d6tml"}}