{"data": [{"text": "@Politica_LR Otro suicida pol\u00edtico \ud83d\ude31\ud83e\udd2f", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154399119928115200", "edit_history_tweet_ids": ["1186648556393959425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186480258083627008"}], "created_at": "2019-10-22T14:20:37.000Z", "lang": "es", "id": "1186648556393959425"}, {"text": "Sobre o desastre natural que acontece no Nordeste: \n\u00c9 um efeito cascata sem precedentes, \u00e9 bem mais complexo do que se v\u00ea na m\u00eddia. Atingiu todos os estados do Nordeste, mais de 80 munic\u00edpios, matou milhares de animais, desempregou fam\u00edlias que dependem do turismo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119115954", "edit_history_tweet_ids": ["1186648421358276609"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.902, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:20:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1186648421358276609"}, {"text": "@jdealthaus @elcomercio_peru Volvi\u00f3 a su madriguera, ese hijo de pap\u00e1 corrupto, a defender sus intereses y a reinvidacar al ladr\u00f3n suicida, agazapado estaba tratando de disimular que luchaba contra la corrupci\u00f3n, pero se le cay\u00f3 el fustan el d\u00eda del cierre de chongreso.", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "edit_history_tweet_ids": ["1186648352173236224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186624783888343040"}], "created_at": "2019-10-22T14:19:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186648352173236224"}, {"text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319741997", "edit_history_tweet_ids": ["1186648331524739074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "created_at": "2019-10-22T14:19:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186648331524739074"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "moglie"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "notizie"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "sapevatelo"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/9vUp5AfxkO", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/rAHP9r", "display_url": "goo.gl/fb/rAHP9r"}]}, "text": "Uomo si suicida sulla tomba della #moglie, non aveva retto la scomparsa https://t.co/9vUp5AfxkO #notizie #sapevatelo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281093385", "edit_history_tweet_ids": ["1186648176335425536"], "created_at": "2019-10-22T14:19:06.000Z", "lang": "it", "id": "1186648176335425536"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83460389", "edit_history_tweet_ids": ["1186648073566674944"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "created_at": "2019-10-22T14:18:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186648073566674944"}, {"text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141572072264675328", "edit_history_tweet_ids": ["1186648001474895873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "created_at": "2019-10-22T14:18:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186648001474895873"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806160350932508672", "edit_history_tweet_ids": ["1186648001143623680"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "created_at": "2019-10-22T14:18:24.000Z", "lang": "es", "id": "1186648001143623680"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893666274", "edit_history_tweet_ids": ["1186647874756579330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T14:17:54.000Z", "lang": "ca", "id": "1186647874756579330"}, {"text": "Balea a su pareja e hija y luego se suicida en Francisco Z Mena\n\nMiguel N se suicid\u00f3 luego de disparar a su concubina e hijastra en Metlaltoyuca, cabecera del municipio de Francisco Z Mena, ubicado en la Sierra\u2026 https://t.co/tXglf5r6f8", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/tXglf5r6f8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B37E2BBlaRn/?igshid=1x53iwstdyyrs", "display_url": "instagram.com/p/B37E2BBlaRn/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B37E2BBlaRn/?igshid=1x53iwstdyyrs"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5602, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco Z Mena\n\nMiguel N"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.889, "type": "Place", "normalized_text": "Metlaltoyuca"}, {"start": 172, "end": 187, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco Z Mena"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.4916, "type": "Place", "normalized_text": "Sierra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042106440176033794", "edit_history_tweet_ids": ["1186647753713164289"], "created_at": "2019-10-22T14:17:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186647753713164289"}, {"text": "Um gajo m\u00e9dico ingl\u00eas matou bue gente e acha se que os motivos eram: \nLibertal o servi\u00e7o nacional de sa\u00fade\nVingar a m\u00e3e que foi morta gra\u00e7as \u00e0 incompet\u00eancia do m\u00e9dico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2843692919", "edit_history_tweet_ids": ["1186647734377472001"], "created_at": "2019-10-22T14:17:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1186647734377472001"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179722950", "edit_history_tweet_ids": ["1186647705193455616"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "created_at": "2019-10-22T14:17:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186647705193455616"}, {"text": "RT @tererenewsms: M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia: Depois de dez anos de estudo \u00e1rdu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702263819096223744", "edit_history_tweet_ids": ["1186647688785416192"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tererenewsms", "id": "865924822324457476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186646903150145536"}], "created_at": "2019-10-22T14:17:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1186647688785416192"}, {"text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1391322536", "edit_history_tweet_ids": ["1186647623756926981"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "created_at": "2019-10-22T14:16:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186647623756926981"}, {"text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHeegoJ", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHeegoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHeegoJ", "media_key": "3_1182080615148969984"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872", "edit_history_tweet_ids": ["1186647598242959362"], "created_at": "2019-10-22T14:16:48.000Z", "lang": "en", "id": "1186647598242959362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "MrRobot"}]}, "text": "Il moroso di whiterose che si suicida mi ha rattristato troppo \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 #MrRobot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767287663", "edit_history_tweet_ids": ["1186647542190227457"], "created_at": "2019-10-22T14:16:35.000Z", "lang": "it", "id": "1186647542190227457"}, {"text": "RT @LeedsSergio: 1444, es uno de los videos m\u00e1s traum\u00e1ticos para mi.\nLa primera vez que lo vi fue por un meme, pero ahora que lo veo, no me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895688774210007040", "edit_history_tweet_ids": ["1186647531821916161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186394280304238598"}], "created_at": "2019-10-22T14:16:33.000Z", "lang": "es", "id": "1186647531821916161"}, {"text": "RT @tererenewsms: M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia: Depois de dez anos de estudo \u00e1rdu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968178740", "edit_history_tweet_ids": ["1186647028773740544"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tererenewsms", "id": "865924822324457476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186646903150145536"}], "created_at": "2019-10-22T14:14:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1186647028773740544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 238, "tag": "tererenews"}, {"start": 239, "end": 256, "tag": "tererenewsjornal"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "ultimasnoticias"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/idyntEYWt8", "expanded_url": "https://www.tererenews.com/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "tererenews.com/medica-filha-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 186, "end": 200, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Aline de Castro"}]}, "text": "M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia: Depois de dez anos de estudo \u00e1rduo,\u00a0conclu\u00eddos com apoio e incentivo do pai, que \u00e9 gari, a m\u00e9dica Aline de Castro\u2026 https://t.co/idyntEYWt8 #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865924822324457476", "edit_history_tweet_ids": ["1186646903150145536"], "created_at": "2019-10-22T14:14:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1186646903150145536"}, {"text": "Escuadr\u00f3n Suicida II https://t.co/neKV70Tj7S", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/neKV70Tj7S", "expanded_url": "https://twitter.com/arevaloOK/status/1186593690346835968", "display_url": "twitter.com/arevaloOK/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida II"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "870439746", "edit_history_tweet_ids": ["1186646841762418688"], "created_at": "2019-10-22T14:13:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186646841762418688"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731697781", "edit_history_tweet_ids": ["1186646720043737088"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "created_at": "2019-10-22T14:13:19.000Z", "lang": "es", "id": "1186646720043737088"}, {"text": "RT @FernanMartinez: La nota del suicida : \u201c Estoy roto por dentro. La tristeza que me ha estado devorando lentamente finalmente me ha traga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176338423587770368", "edit_history_tweet_ids": ["1186646653467537410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FernanMartinez", "id": "39823635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635368860471297"}], "created_at": "2019-10-22T14:13:03.000Z", "lang": "es", "id": "1186646653467537410"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Encontro"}]}, "text": "#Encontro O \"adolescente\" que MATOU essa m\u00e3e e filho merece ser punido severamente, F\u00e1tima. \nSe nossas leis fossem justas, merecia estar encadeado e jamais sair da cadeia, tirou a vida deles.\nNada de direitos humanos, nada de nada. Apenas justi\u00e7a!\nBom dia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3525713776", "edit_history_tweet_ids": ["1186646594789281792"], "created_at": "2019-10-22T14:12:49.000Z", "geo": {"place_id": "418fdf67c0776ed7"}, "lang": "pt", "id": "1186646594789281792"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96866653", "edit_history_tweet_ids": ["1186646590137745411"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "created_at": "2019-10-22T14:12:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186646590137745411"}, {"text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042157529265004544", "edit_history_tweet_ids": ["1186646582265106439"], "created_at": "2019-10-22T14:12:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186646582265106439"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175837525", "edit_history_tweet_ids": ["1186646499725381633"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "created_at": "2019-10-22T14:12:27.000Z", "lang": "es", "id": "1186646499725381633"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267413328", "edit_history_tweet_ids": ["1186646355617423361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T14:11:52.000Z", "lang": "ca", "id": "1186646355617423361"}, {"text": "RT @kalefcm: N\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas Quem \u00e9 voc\u00ea Alaska virou s\u00e9rie e o \u00fanico motivo de eu querer assistir \u00e9 pra saber se Alaska morreu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3060403769", "edit_history_tweet_ids": ["1186646144023236608"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8727, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kalefcm", "id": "376534505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185554517322063872"}], "created_at": "2019-10-22T14:11:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1186646144023236608"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906513852417953793", "edit_history_tweet_ids": ["1186645925583904769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T14:10:10.000Z", "lang": "ca", "id": "1186645925583904769"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149815529", "edit_history_tweet_ids": ["1186645839495749635"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "created_at": "2019-10-22T14:09:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186645839495749635"}, {"text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan. Esto es lo que se sabe del caso: https://t.co/3Eg8gB7QJg", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3Eg8gB7QJg", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-naucalpan-edomex-suicidio/328351", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/muje\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/10/21/mujer-envenena-sus-hijos-se-suicida-en-naucalpan-203300.html"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1186645754242166784"], "created_at": "2019-10-22T14:09:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186645754242166784"}, {"text": "RT @psiclinicamv: Mientras el r\u00e9gimen niega la crisis y habla de la supuesta disminuci\u00f3n de la pobreza, en consulta cada d\u00eda hay m\u00e1s casos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458735560", "edit_history_tweet_ids": ["1186645752283619328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426870067269634"}], "created_at": "2019-10-22T14:09:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186645752283619328"}, {"text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124636398", "edit_history_tweet_ids": ["1186645698281988097"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}], "created_at": "2019-10-22T14:09:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186645698281988097"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54717453", "edit_history_tweet_ids": ["1186645657072746497"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "created_at": "2019-10-22T14:09:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186645657072746497"}, {"text": "RT @JcortMdq: @juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones crim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850909151723216898", "edit_history_tweet_ids": ["1186645555985993732"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186618076894322691"}], "created_at": "2019-10-22T14:08:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186645555985993732"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Central98"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/C1B3FDFcEH", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio98Oficial/status/1186645539078787073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1B3FDFcEH", "media_key": "7_1186645412423307267"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.2201, "type": "Place", "normalized_text": "Cai\u00e7ara"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.368, "type": "Place", "normalized_text": "Carlos Prates"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 184, "username": "DudaSalabert", "id": "1004511711251099653"}]}, "text": "#Central98 | Ap\u00f3s trag\u00e9dia que matou 3 pessoas, moradores do Cai\u00e7ara se unem para pedir fim das opera\u00e7\u00f5es do Aeroporto Carlos Prates. O Central conversou com a professora @DudaSalabert, que participou do encontro. Confira a entrevista: https://t.co/C1B3FDFcEH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "109424506", "edit_history_tweet_ids": ["1186645539078787073"], "created_at": "2019-10-22T14:08:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1186645539078787073"}, {"text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306814461", "edit_history_tweet_ids": ["1186645486553436162"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "created_at": "2019-10-22T14:08:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186645486553436162"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178136204", "edit_history_tweet_ids": ["1186645470204043266"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T14:08:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186645470204043266"}, {"text": "@elmundoes Es su cultura, hay que respetarlos, vienen a pagarnos las pensiones, Espa\u00f1a necesita 5000000 m\u00e1s, etc. Disfrutemos del buenismo suicida.", "in_reply_to_user_id": "14436030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "313481897", "edit_history_tweet_ids": ["1186645433801760770"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186617703815143424"}], "created_at": "2019-10-22T14:08:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186645433801760770"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423826865", "edit_history_tweet_ids": ["1186645428521099264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T14:08:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186645428521099264"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33517877", "edit_history_tweet_ids": ["1186645114782912515"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "created_at": "2019-10-22T14:06:56.000Z", "lang": "es", "id": "1186645114782912515"}, {"text": "Deixa eu ver se entendi https://t.co/D4ACwztRZ3", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/D4ACwztRZ3", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-qu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47516961", "edit_history_tweet_ids": ["1186645089982013443"], "created_at": "2019-10-22T14:06:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1186645089982013443"}, {"text": "@kporconviccion El escuadr\u00f3n suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "2301942751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085763665406644224", "edit_history_tweet_ids": ["1186645057002192896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186390689397051392"}], "created_at": "2019-10-22T14:06:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186645057002192896"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884150906199134209", "edit_history_tweet_ids": ["1186645046130593793"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "created_at": "2019-10-22T14:06:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186645046130593793"}, {"text": "Gente, eu preciso muito me internar. T\u00f4 com muita idea\u00e7\u00e3o suicida, muita vontade de me machucar e numa depress\u00e3o profunda. S\u00f3 quero morrer mas pelas pessoas que me amam eu preciso melhorar. Por favor me ajudem a ter uma chance. T\u00f4 fazendo uma vaquinha. \n\nhttps://t.co/Y3nnTYtiEk", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Y3nnTYtiEk", "expanded_url": "http://vaka.me/753980", "display_url": "vaka.me/753980", "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/753980"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1013944247115026433", "edit_history_tweet_ids": ["1186645024706105344"], "created_at": "2019-10-22T14:06:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1186645024706105344"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739842166537760768", "edit_history_tweet_ids": ["1186644905164247041"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644878882672643"}], "created_at": "2019-10-22T14:06:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186644905164247041"}, {"text": "RT @emrondonia: M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia https://t.co/zGgZnwNrqF #ariquemeson\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zGgZnwNrqF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGjwXj", "display_url": "dlvr.it/RGjwXj"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "ariquemeson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emrondonia", "id": "52084139"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64190300", "edit_history_tweet_ids": ["1186644889917767680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186644765086904321"}], "created_at": "2019-10-22T14:06:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1186644889917767680"}, {"text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "55665976", "edit_history_tweet_ids": ["1186644878882672643"], "created_at": "2019-10-22T14:06:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186644878882672643"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946503536128520192", "edit_history_tweet_ids": ["1186644855277215752"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T14:05:54.000Z", "lang": "es", "id": "1186644855277215752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "ariquemesonline"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "emrondonia"}, {"start": 140, "end": 156, "tag": "ultimasnoticias"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/zGgZnwNrqF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGjwXj", "display_url": "dlvr.it/RGjwXj"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "text": "M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia https://t.co/zGgZnwNrqF #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52084139", "edit_history_tweet_ids": ["1186644765086904321"], "created_at": "2019-10-22T14:05:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1186644765086904321"}, {"text": "Se p\u00e1, matou https://t.co/FdW7AvsMf3", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/FdW7AvsMf3", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1186411841821429760", "display_url": "twitter.com/Metropoles/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127917488388419584", "edit_history_tweet_ids": ["1186644692944994304"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186411841821429760"}], "created_at": "2019-10-22T14:05:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1186644692944994304"}, {"text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777661061109518336", "edit_history_tweet_ids": ["1186644625848766466"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "created_at": "2019-10-22T14:05:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1186644625848766466"}, {"text": "se eu sumir hoje, liguem pra policia, foi a pietra que me matou kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826937048", "edit_history_tweet_ids": ["1186644423729393666"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "pietra"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:04:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1186644423729393666"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 109, "tag": "agi"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/W48wTPKsqk", "expanded_url": "https://www.agi.it/cronaca/malattia_lavoro_suicida-6403193/news/2019-10-21/", "display_url": "agi.it/cronaca/malatt\u2026"}]}, "text": "Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova https://t.co/W48wTPKsqk #agi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003753525988544512", "edit_history_tweet_ids": ["1186644384844001280"], "created_at": "2019-10-22T14:04:02.000Z", "lang": "it", "id": "1186644384844001280"}, {"text": "@Sergio10rialto De las \u00faltimas la \u00fanica que me ha \"gustado\" medianamente es la que no le ha gustado a nadie y se la peg\u00f3 que es la de Solo.\nRogue One me parece una historia sin sentido con personajes sin carisma alguno.\nO sea, como Escuadr\u00f3n Suicida pero sin Margot Robbie y con mejor CGI.", "in_reply_to_user_id": "822491659980144640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "466008047", "edit_history_tweet_ids": ["1186644268519215104"], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 259, "end": 271, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 285, "end": 287, "probability": 0.5035, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sergio10rialto", "id": "822491659980144640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186643695942152192"}], "created_at": "2019-10-22T14:03:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186644268519215104"}, {"text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia | Andaluc\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/LX6f44kGS5", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LX6f44kGS5", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8222, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559568833", "edit_history_tweet_ids": ["1186644230057451520"], "created_at": "2019-10-22T14:03:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186644230057451520"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156671258139824134", "edit_history_tweet_ids": ["1186643977350586368"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T14:02:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186643977350586368"}, {"text": "@luisnassif @cirogomes @Haddad_Fernando @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos @gduvivier a\u00ed sim n\u00f3s ter\u00edamos um pacto nacional mais amplo e mais efetivo, capaz de realmente equacionar novas op\u00e7\u00f5es para o pa\u00eds que n\u00e3o passem mais pela ades\u00e3o suicida ao neoliberalismo \ud83d\ude42", "in_reply_to_user_id": "14754376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158117835", "edit_history_tweet_ids": ["1186643772442136580"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:01:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1186643772442136580"}, {"text": "@FD1340AM @jeronimocamber2 @victor_deportes @m8am @rgtito T\u00edo Camby, caballeros y Ni\u00f1o, el lance se llama Tope Suicida en la lucha libre, el Santo fue quien lo usaba inicialmente. Un gusto que est\u00e9 el buen Fausto, invit\u00e9nlo m\u00e1s seguido. Su amigo inge S\u00e1nchez.", "in_reply_to_user_id": "2442742694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052615082121748481", "edit_history_tweet_ids": ["1186643764166701061"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Camby"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "Fausto"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.4272, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FD1340AM", "id": "2442742694"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "jeronimocamber2", "id": "962560400406454272"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "victor_deportes", "id": "239246482"}, {"start": 44, "end": 49, "username": "m8am", "id": "153111524"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "rgtito", "id": "95531312"}]}, "created_at": "2019-10-22T14:01:34.000Z", "lang": "es", "id": "1186643764166701061"}, {"text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054820426289942529", "edit_history_tweet_ids": ["1186643693635342339"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "created_at": "2019-10-22T14:01:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186643693635342339"}, {"text": "RT @TapiaFernanda: Revelan presunta carta suicida que dej\u00f3 la mujer que se suicid\u00f3 y mat\u00f3 a sus tres hijos. \"\u00a1Atentamente Mari, la maravill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466950923", "edit_history_tweet_ids": ["1186643315489329157"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "Mari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186488349982412800"}], "created_at": "2019-10-22T13:59:47.000Z", "lang": "es", "id": "1186643315489329157"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287273154", "edit_history_tweet_ids": ["1186643264927129601"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T13:59:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186643264927129601"}, {"text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025886240", "edit_history_tweet_ids": ["1186643212305338374"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "created_at": "2019-10-22T13:59:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186643212305338374"}, {"text": "@TrastolilluBCN @AinhoaV76 Locura colectiva y suicida. Antes envian todo a la mierda que dar un paso atras y recapacitar.", "in_reply_to_user_id": "3683459002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990624180776423424", "edit_history_tweet_ids": ["1186643172979544065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TrastolilluBCN", "id": "3683459002"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "AinhoaV76", "id": "155528643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186558788926607365"}], "created_at": "2019-10-22T13:59:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186643172979544065"}, {"text": "@negrosuraa @branemark1 Los narcos no son weones, jamas van a buscar un enfrentamiento con la policia, mucho menos con los milicos, eso seria suicida. EL narco actual solo piensa en el y su familia. Mantiene la Fiesta en Paz con las policias y  TODOS GANAN\"", "in_reply_to_user_id": "120131128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4895435163", "edit_history_tweet_ids": ["1186643146798702593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "negrosuraa", "id": "120131128"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "branemark1", "id": "122176606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186508960167350272"}], "created_at": "2019-10-22T13:59:07.000Z", "lang": "es", "id": "1186643146798702593"}, {"text": "@RoqueSagrado @joseantoniokast @meganoticiascl @AkeaOlmos @lali_amiga @fedoraletelier @CoquiAngelica @supernova_alive @AliciaDadal @GirealaDerecha @ActualidadChil1 Cobarde ese viejo, dej\u00f3 la cagada en el pa\u00eds y luego se suicida ... as\u00ed son los cagones zurdos", "in_reply_to_user_id": "2731953789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169282645", "edit_history_tweet_ids": ["1186643104893415424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RoqueSagrado", "id": "2731953789"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "AkeaOlmos", "id": "1070041444474331142"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "lali_amiga", "id": "1604078918"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "Coquiangelica", "id": "384035361"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}, {"start": 147, "end": 163, "username": "Actualidadchil1", "id": "1522347913011212288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186604674000080896"}], "created_at": "2019-10-22T13:58:57.000Z", "lang": "es", "id": "1186643104893415424"}, {"text": "\"La mec\u00e1nica con la que se instrument\u00f3 la medida fue al m\u00e1s viejo estilo priista.\n\nM\u00e1s vale que quienes s\u00ed saben que esta estrategia es suicida para el gobierno de AMLO y para la econom\u00eda del pa\u00eds tomen medidas pronto, antes de que ya vaya a ser... https://t.co/ua0QfGmm8u", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ua0QfGmm8u", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu\u2026"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206926761", "edit_history_tweet_ids": ["1186642934684422145"], "created_at": "2019-10-22T13:58:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186642934684422145"}, {"text": "RT @SrtaMorennah: Neto meio que induziu o Jorge ir na ro\u00e7a foi um jogo arriscado e suicida igual o da Bifao no primeira ro\u00e7a, mas assim com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178433218925735939", "edit_history_tweet_ids": ["1186642818372177922"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186599900689113088"}], "created_at": "2019-10-22T13:57:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1186642818372177922"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 39, "tag": "scritturebrevi"}, {"start": 40, "end": 49, "tag": "lipogiro"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "prematura"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "intimit\u00e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RIndrio", "id": "4864187548"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "paolaxmi", "id": "953901380"}]}, "text": "RT @RIndrio: @paolaxmi  #scritturebrevi #lipogiro\n#prematura\nScelta\nMusica\n( Da) Camera\n#intimit\u00e0 \nRiservatezza\nTimidezza\n( Nel) Parlare\nPi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1845242376", "edit_history_tweet_ids": ["1186642803121623042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186636896979558402"}], "created_at": "2019-10-22T13:57:45.000Z", "lang": "it", "id": "1186642803121623042"}, {"text": "@ronaldobrudadj @pedroogtt O do esquadr\u00e3o suicida?", "in_reply_to_user_id": "4253487051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065694294995075072", "edit_history_tweet_ids": ["1186642639124385794"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5234, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ronaldobrudadj", "id": "4253487051"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186360682897465344"}], "created_at": "2019-10-22T13:57:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1186642639124385794"}, {"text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2917699839", "edit_history_tweet_ids": ["1186642368126169094"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "created_at": "2019-10-22T13:56:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186642368126169094"}, {"text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870041742", "edit_history_tweet_ids": ["1186642350606553089"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "created_at": "2019-10-22T13:55:57.000Z", "lang": "es", "id": "1186642350606553089"}, {"text": "@hurgamemoriaPE Es la herencia del suicida colosal, est\u00e1 en sus venas. Luciana conviv\u00edo estos \u00faltimos a\u00f1os con el fujomorismo, permit\u00edo el blindaje de Chavarry, Hinostroza, de los miembros del CNM. A esta sltura que no se haga la estrecha.", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111988496", "edit_history_tweet_ids": ["1186642269421654016"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.9004, "type": "Organization", "normalized_text": "CNM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186636697523642369"}], "created_at": "2019-10-22T13:55:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186642269421654016"}, {"text": "@Niiruwu Morri pq o adc foi suicida", "in_reply_to_user_id": "3785360055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895684010097205250", "edit_history_tweet_ids": ["1186642029452890118"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "niiruwu", "id": "1509818627607998469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186641442799865857"}], "created_at": "2019-10-22T13:54:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1186642029452890118"}, {"text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268312209", "edit_history_tweet_ids": ["1186641697188597762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "created_at": "2019-10-22T13:53:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1186641697188597762"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 255, "tag": "depressaomata"}, {"start": 256, "end": 269, "tag": "procureajuda"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.8695, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Bonito"}, {"start": 242, "end": 254, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "depressaomata"}, {"start": 257, "end": 268, "probability": 0.8432, "type": "Other", "normalized_text": "procureajuda"}]}, "text": "Que coisa mais doida e maligna \u00e9 a depress\u00e3o. Aqui, na cidade de Rio Bonito, um m\u00e9dico conceituado e muito conhecido estava agendado para dar uma palestra *sobre depress\u00e3o*. E adivinhem ? Isso mesmo. Hoje ele amanheceu morto, pois se matou.\n#depressaomata #procureajuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973031045296730112", "edit_history_tweet_ids": ["1186641611326922753"], "created_at": "2019-10-22T13:53:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1186641611326922753"}, {"text": "RT @ElMister137: Mujer escribe carta suicida dedicada a su esposo https://t.co/PQSyC1Uf60", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263500638838785"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263516359077888"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263534243631109"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263547820593152"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElMister137", "id": "3165995851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613147314", "edit_history_tweet_ids": ["1186641502383902720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186263620520501248"}], "created_at": "2019-10-22T13:52:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186641502383902720"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273707123", "edit_history_tweet_ids": ["1186641470910062592"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:52:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186641470910062592"}, {"text": "N\u00e3o vai ter UMA (01) (huma) aula de teatro que eu vou chegar preparada\n\nInclusive se eu morrer numa ter\u00e7a \u00e0 noite esse semestre saibam que foi o Andr\u00e9 quem matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701960805290528769", "edit_history_tweet_ids": ["1186641455407874049"], "created_at": "2019-10-22T13:52:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1186641455407874049"}, {"text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255989017", "edit_history_tweet_ids": ["1186641416799297536"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "created_at": "2019-10-22T13:52:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186641416799297536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 114, "tag": "RenunciaPi\u00f1era"}, {"start": 115, "end": 136, "tag": "QueSeVayanLosMilicos"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 95, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "driverosf", "id": "100836413"}]}, "text": "RT @driverosf: \u201cNo se vio venir esta crisis\u201d mientras la gente se suicida en el Costanera Center. \n#RenunciaPi\u00f1era #QueSeVayanLosMilicos ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290191620", "edit_history_tweet_ids": ["1186641067606597632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186640212966948864"}], "created_at": "2019-10-22T13:50:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186641067606597632"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313404569", "edit_history_tweet_ids": ["1186641021519745027"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T13:50:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186641021519745027"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259885128", "edit_history_tweet_ids": ["1186640956415762434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T13:50:25.000Z", "lang": "ca", "id": "1186640956415762434"}, {"text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755068894990176256", "edit_history_tweet_ids": ["1186640885733306372"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "created_at": "2019-10-22T13:50:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1186640885733306372"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "edit_history_tweet_ids": ["1186640876430397440"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:50:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186640876430397440"}, {"text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040657814736257025", "edit_history_tweet_ids": ["1186640844738236416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "created_at": "2019-10-22T13:49:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1186640844738236416"}, {"text": "RT @FernanMartinez: La nota del suicida : \u201c Estoy roto por dentro. La tristeza que me ha estado devorando lentamente finalmente me ha traga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386175889", "edit_history_tweet_ids": ["1186640410426388485"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FernanMartinez", "id": "39823635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635368860471297"}], "created_at": "2019-10-22T13:48:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186640410426388485"}, {"text": "Eu estava vendo o filme da lady gaga e s\u00f3 agora descobri o marido dela se suicidou. Essa mulher \u00e9 guerreira demais s\u00f3 pelo que ja passou e ainda passa... que mulher hein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920057813640142849", "edit_history_tweet_ids": ["1186640328364888065"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "lady gaga"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:47:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1186640328364888065"}, {"text": "\u00bfDonde queda ese Chile?, por qu\u00e9 en el que yo vivo la gente muere sentada por no tener una camilla, las personad de tercera edad se suicida por la pensi\u00f3n de mierda que le dan. En donde el 20% del sueldo de una persona promedio se va en transporte. https://t.co/DVfKC3UKem", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/DVfKC3UKem", "expanded_url": "https://t.co/DVfKC3UKem", "display_url": "t.co/DVfKC3UKem"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070084717163278338", "edit_history_tweet_ids": ["1186640264619802627"], "created_at": "2019-10-22T13:47:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186640264619802627"}, {"text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3993107252", "edit_history_tweet_ids": ["1186640242863988736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "created_at": "2019-10-22T13:47:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186640242863988736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "RenunciaPi\u00f1era"}, {"start": 100, "end": 121, "tag": "QueSeVayanLosMilicos"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/EEsYyb6Nld", "expanded_url": "https://twitter.com/polaberta/status/1186639373816815616", "display_url": "twitter.com/polaberta/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 80, "probability": 0.7735, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "\u201cNo se vio venir esta crisis\u201d mientras la gente se suicida en el Costanera Center. \n#RenunciaPi\u00f1era #QueSeVayanLosMilicos https://t.co/EEsYyb6Nld", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100836413", "edit_history_tweet_ids": ["1186640212966948864"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186639373816815616"}], "created_at": "2019-10-22T13:47:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186640212966948864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 188, "tag": "Babacadocaralho"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 187, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "Babacadocaralho"}]}, "text": "Mano eu fico t\u00e3o triste com essas atitudes e por conta disso e outras que mt gente se suicida diariamnete o olhar da menina contra eles \u00e9 claramente sentido no meu cora\u00e7\u00e3o #Babacadocaralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999837106313879552", "edit_history_tweet_ids": ["1186640132230832129"], "created_at": "2019-10-22T13:47:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1186640132230832129"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259885128", "edit_history_tweet_ids": ["1186639962210484224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T13:46:28.000Z", "lang": "ca", "id": "1186639962210484224"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747296614675447808", "edit_history_tweet_ids": ["1186639828236062720"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:45:56.000Z", "lang": "es", "id": "1186639828236062720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 118, "tag": "ELESIM"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9155, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Joyce"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "ELESIM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Morgana81461114", "id": "1131322221941710848"}]}, "text": "RT @Morgana81461114: Tenho evitado falar da crise do PSL e sobre a Joyce, votei no Capit\u00e3o e cont\u00ednuo apoiando #ELESIM e os filhos!Acho q p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117871306", "edit_history_tweet_ids": ["1186639682005884928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186633504119021570"}], "created_at": "2019-10-22T13:45:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1186639682005884928"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719342117483634690", "edit_history_tweet_ids": ["1186639680856608770"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:45:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186639680856608770"}, {"text": "Mijael Garrido Lecca acept\u00f3 invitaci\u00f3n del APRA para postular al Congreso en 2020 https://t.co/wWMamvl0g2 v\u00eda @RPPNoticias @MijaelGLP  tu padre era cajero del suicida alan ratero @ensustrece", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/wWMamvl0g2", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1225874", "display_url": "rpp.pe/p/1225874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6124, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8138, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "ratero"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 179, "end": 190, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100523413989408768", "edit_history_tweet_ids": ["1186639325292826625"], "created_at": "2019-10-22T13:43:56.000Z", "lang": "es", "id": "1186639325292826625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125783273", "edit_history_tweet_ids": ["1186639284046127105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:43:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186639284046127105"}, {"text": "@BrunoGEsc Mientras est\u00e9 enquistada los delincuentes miembros de la banda del suicida el APRA no volver\u00e1 a ser un partido pol\u00edtico sino solamente una banda de delincuentes", "in_reply_to_user_id": "26258791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156347276937310209", "edit_history_tweet_ids": ["1186639189539819520"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9529, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186094661028450305"}], "created_at": "2019-10-22T13:43:24.000Z", "lang": "es", "id": "1186639189539819520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 39, "tag": "scritturebrevi"}, {"start": 40, "end": 49, "tag": "lipogiro"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "prematura"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "intimit\u00e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RIndrio", "id": "4864187548"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "paolaxmi", "id": "953901380"}]}, "text": "RT @RIndrio: @paolaxmi  #scritturebrevi #lipogiro\n#prematura\nScelta\nMusica\n( Da) Camera\n#intimit\u00e0 \nRiservatezza\nTimidezza\n( Nel) Parlare\nPi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930458352", "edit_history_tweet_ids": ["1186639131251744770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186636896979558402"}], "created_at": "2019-10-22T13:43:10.000Z", "lang": "it", "id": "1186639131251744770"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301370807", "edit_history_tweet_ids": ["1186639042689032192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T13:42:49.000Z", "lang": "ca", "id": "1186639042689032192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278782510", "edit_history_tweet_ids": ["1186638841731567616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:42:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186638841731567616"}, {"text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en San Pedro Sula https://t.co/YPuCSSWdKB", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YPuCSSWdKB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MBmu9X", "display_url": "bit.ly/2MBmu9X"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.8143, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro Sula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58046607", "edit_history_tweet_ids": ["1186638840485896192"], "created_at": "2019-10-22T13:42:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186638840485896192"}, {"text": "El que est\u00e9 viendo escuadr\u00f3n suicida en mi cuenta de netflis haga el favor de salirse, grx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999637490", "edit_history_tweet_ids": ["1186638668330463233"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9522, "type": "Organization", "normalized_text": "netflis"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:41:19.000Z", "lang": "es", "id": "1186638668330463233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209596930", "edit_history_tweet_ids": ["1186638637716295680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:41:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186638637716295680"}, {"text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991895736", "edit_history_tweet_ids": ["1186638631080996865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}], "created_at": "2019-10-22T13:41:10.000Z", "lang": "ca", "id": "1186638631080996865"}, {"text": "@UOLNoticias Quase se matou e matou o cachorro. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2683896220", "edit_history_tweet_ids": ["1186638624017833984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186636844856950784"}], "created_at": "2019-10-22T13:41:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1186638624017833984"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91462711", "edit_history_tweet_ids": ["1186638467251523584"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:40:31.000Z", "lang": "es", "id": "1186638467251523584"}, {"text": "Hoy amanec\u00ed con muchas ganas de ser homicida o suicida, pero mas que nada homicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183305410", "edit_history_tweet_ids": ["1186638407876743168"], "created_at": "2019-10-22T13:40:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186638407876743168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/rfJ6d6Njta", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}]}, "text": "#Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la puerta a la regularizaci\u00f3n de autos ilegales. M\u00e1s vale que quienes s\u00ed saben que esta medida es suicida hagan algo, dice E_Q_. https://t.co/rfJ6d6Njta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339442471", "edit_history_tweet_ids": ["1186638170693222401"], "created_at": "2019-10-22T13:39:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186638170693222401"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73497239", "edit_history_tweet_ids": ["1186638141291225088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:39:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186638141291225088"}, {"text": "Creo que no es agradable ver como alguien se suicida https://t.co/SuG8acNuEn", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/SuG8acNuEn", "expanded_url": "https://twitter.com/xabicartelle/status/1186610750640590850", "display_url": "twitter.com/xabicartelle/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433820663", "edit_history_tweet_ids": ["1186638084177367040"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186610750640590850"}], "created_at": "2019-10-22T13:39:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186638084177367040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270199600", "edit_history_tweet_ids": ["1186637540146712576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:36:50.000Z", "lang": "es", "id": "1186637540146712576"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906498732", "edit_history_tweet_ids": ["1186637530462146560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T13:36:48.000Z", "lang": "ca", "id": "1186637530462146560"}, {"text": "Sempre fico triste de morrer no fortnite por que quem me matou provavelmente tem 12 anos e se chama Enzo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "283731185", "edit_history_tweet_ids": ["1186637522417397760"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "Enzo"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:36:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1186637522417397760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3335796977", "edit_history_tweet_ids": ["1186637502641299457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:36:41.000Z", "lang": "es", "id": "1186637502641299457"}, {"text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378785782", "edit_history_tweet_ids": ["1186637381790769152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "created_at": "2019-10-22T13:36:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186637381790769152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199848155", "edit_history_tweet_ids": ["1186637253835145216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:35:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186637253835145216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71705559", "edit_history_tweet_ids": ["1186637145945055232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:35:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186637145945055232"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846318716786786304", "edit_history_tweet_ids": ["1186637072666365952"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T13:34:59.000Z", "lang": "es", "id": "1186637072666365952"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150058538", "edit_history_tweet_ids": ["1186637071663980544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-22T13:34:59.000Z", "lang": "es", "id": "1186637071663980544"}, {"text": "@gleetruly meme suicida, faz isso nao asuhasuhashusa", "in_reply_to_user_id": "817849903540011010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928647655072370688", "edit_history_tweet_ids": ["1186637068266590213"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186636181687156737"}], "created_at": "2019-10-22T13:34:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1186637068266590213"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92362947", "edit_history_tweet_ids": ["1186637068119658498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:34:58.000Z", "lang": "es", "id": "1186637068119658498"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56742957", "edit_history_tweet_ids": ["1186636926109007872"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:34:24.000Z", "lang": "es", "id": "1186636926109007872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "scritturebrevi"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "lipogiro"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "prematura"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "intimit\u00e0"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "Poliglotta"}, {"start": 193, "end": 203, "tag": "prematura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paolaxmi", "id": "953901380"}]}, "text": "@paolaxmi  #scritturebrevi #lipogiro\n#prematura\nScelta\nMusica\n( Da) Camera\n#intimit\u00e0 \nRiservatezza\nTimidezza\n( Nel) Parlare\nPi\u00f9 lingue\n#Poliglotta\nCleopatra ( secondo Plutarco)\nMorte( suicida)\n#prematura\n Buon pomeriggio..Avrei voluto citare Federico II...sapeva 6 lingue, ma ...", "in_reply_to_user_id": "953901380", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4864187548", "edit_history_tweet_ids": ["1186636896979558402"], "created_at": "2019-10-22T13:34:17.000Z", "lang": "it", "id": "1186636896979558402"}, {"text": "RT @FernanMartinez: La nota del suicida : \u201c Estoy roto por dentro. La tristeza que me ha estado devorando lentamente finalmente me ha traga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744852301345599488", "edit_history_tweet_ids": ["1186636662824153089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FernanMartinez", "id": "39823635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635368860471297"}], "created_at": "2019-10-22T13:33:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186636662824153089"}, {"text": "RT @lawatashi: La vida de Andr\u00e9s Hurtado es una mierda y la quiere mejorar. Se va a estudiar y sigue siendo una mierda. Se echa novia y sig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112761292840992768", "edit_history_tweet_ids": ["1186636529743159296"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hurtado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lawatashi", "id": "1025091728129306624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186532402979627014"}], "created_at": "2019-10-22T13:32:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186636529743159296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "FIND_YOU"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Mkjcmkgnv3", "expanded_url": "https://youtu.be/SRSBHbmV7hM", "display_url": "youtu.be/SRSBHbmV7hM"}]}, "text": "GENTE ELE SE MATOU??????????/ #FIND_YOU\nhttps://t.co/Mkjcmkgnv3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067524092973195264", "edit_history_tweet_ids": ["1186636478530633731"], "created_at": "2019-10-22T13:32:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1186636478530633731"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144843431", "edit_history_tweet_ids": ["1186636366530129920"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T13:32:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186636366530129920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084959187", "edit_history_tweet_ids": ["1186636332577112065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:32:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186636332577112065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186152249073922048", "edit_history_tweet_ids": ["1186636315590197248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:31:58.000Z", "lang": "es", "id": "1186636315590197248"}, {"text": "RT @FernanMartinez: La nota del suicida : \u201c Estoy roto por dentro. La tristeza que me ha estado devorando lentamente finalmente me ha traga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940343816", "edit_history_tweet_ids": ["1186636250947694592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FernanMartinez", "id": "39823635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635368860471297"}], "created_at": "2019-10-22T13:31:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186636250947694592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936597586751787008", "edit_history_tweet_ids": ["1186636224003362816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:31:37.000Z", "lang": "es", "id": "1186636224003362816"}, {"text": "@UOLNoticias se n\u00e3o matou agora tb nem sei maiss kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124002175611547658", "edit_history_tweet_ids": ["1186636218961977344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186633513237471232"}], "created_at": "2019-10-22T13:31:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1186636218961977344"}, {"text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223500116", "edit_history_tweet_ids": ["1186636218081140736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "created_at": "2019-10-22T13:31:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186636218081140736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105630952", "edit_history_tweet_ids": ["1186636139886604289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:31:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186636139886604289"}, {"text": "Esta es la carta suicida de una mujer que mat\u00f3 a sus tres hijos y se quit\u00f3 la\u00a0vida https://t.co/q7JAHVeY3t https://t.co/BTixpB4xGA", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/q7JAHVeY3t", "expanded_url": "http://laprimeraedicion.com.mx/policiaca/esta-es-la-carta-suicida-de-una-mujer-que-mato-a-sus-tres-hijos-y-se-quito-la-vida", "display_url": "laprimeraedicion.com.mx/policiaca/esta\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BTixpB4xGA", "expanded_url": "https://twitter.com/laprimeraed/status/1186636099340423169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTixpB4xGA", "media_key": "3_1186636097239113729"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745677939023327234", "edit_history_tweet_ids": ["1186636099340423169"], "created_at": "2019-10-22T13:31:07.000Z", "lang": "es", "id": "1186636099340423169"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "text": "RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101533589", "edit_history_tweet_ids": ["1186635960735416320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635818242322434"}], "created_at": "2019-10-22T13:30:34.000Z", "lang": "es", "id": "1186635960735416320"}, {"text": "Por \u00faltimo, River no debe regalarle el mediocampo a Boca. Ser\u00eda suicida. River debe controlar el partido y jugar con la desesperaci\u00f3n de Boca. Repito, esto es futbol, y puede pasar cualquier cosa. Y si Boca pasara a la final, que sea porque fue superior, no por otros motivos.", "in_reply_to_user_id": "4836974747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4836974747", "edit_history_tweet_ids": ["1186635867483529216"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9935, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186634468599222273"}], "created_at": "2019-10-22T13:30:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186635867483529216"}, {"text": "RT @FernanMartinez: La nota del suicida : \u201c Estoy roto por dentro. La tristeza que me ha estado devorando lentamente finalmente me ha traga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988297352", "edit_history_tweet_ids": ["1186635842598723585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FernanMartinez", "id": "39823635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635368860471297"}], "created_at": "2019-10-22T13:30:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186635842598723585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PniFHnBmHt", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 240, "username": "E_Q_", "id": "35964743"}]}, "text": "#Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la puerta a la regularizaci\u00f3n de autos ilegales. M\u00e1s vale que quienes s\u00ed saben que esta medida es suicida hagan algo, dice @E_Q_. https://t.co/PniFHnBmHt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "author_id": "119051398", "edit_history_tweet_ids": ["1186635818242322434"], "created_at": "2019-10-22T13:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186635818242322434"}, {"text": "RT @FernanMartinez: La nota del suicida : \u201c Estoy roto por dentro. La tristeza que me ha estado devorando lentamente finalmente me ha traga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568262859", "edit_history_tweet_ids": ["1186635788513169409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FernanMartinez", "id": "39823635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635368860471297"}], "created_at": "2019-10-22T13:29:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186635788513169409"}, {"text": "RT @FernanMartinez: La nota del suicida : \u201c Estoy roto por dentro. La tristeza que me ha estado devorando lentamente finalmente me ha traga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82870881", "edit_history_tweet_ids": ["1186635646020018176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FernanMartinez", "id": "39823635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186635368860471297"}], "created_at": "2019-10-22T13:29:19.000Z", "lang": "es", "id": "1186635646020018176"}, {"text": "@DanielUrresti1 @fgladys02 Por culpa suya. Ahora solo fingue demencia,tremenda miner que transgrediste la constitution, tu moral, solo por cubrir a una rata y al cobarde suicida.  Apa\u00f1adora de corruptos  y ahora solo dices que el Sr. Presidente transgredio. UDS APRAFUJIMORISMO EMPUJARON A ESO. NO LLORES", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "edit_history_tweet_ids": ["1186635482731442176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "fgladys02", "id": "1008118637658591238"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186465726963556354"}], "created_at": "2019-10-22T13:28:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186635482731442176"}, {"text": "RT @thomasaguirr3: alguien se suicida conmigo corte nos metemos un tiro al mismo tiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232619188", "edit_history_tweet_ids": ["1186635441275068417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thomasaguirr3", "id": "1006703153918734336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186458207776100352"}], "created_at": "2019-10-22T13:28:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186635441275068417"}, {"text": "La nota del suicida : \u201c Estoy roto por dentro. La tristeza que me ha estado devorando lentamente finalmente me ha tragado entero \u201c. .- https://t.co/jIUNWZjwL3", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/jIUNWZjwL3", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2017/12/19/actualidad/1513676012_322016.amp.html", "display_url": "elpais.com/cultura/2017/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "39823635", "edit_history_tweet_ids": ["1186635368860471297"], "created_at": "2019-10-22T13:28:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186635368860471297"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657573145", "edit_history_tweet_ids": ["1186635292725448704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T13:27:55.000Z", "lang": "ca", "id": "1186635292725448704"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135978302", "edit_history_tweet_ids": ["1186635254653771776"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T13:27:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186635254653771776"}, {"text": "RT @Cluzcar: No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781", "edit_history_tweet_ids": ["1186634441973751810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186387122112159744"}], "created_at": "2019-10-22T13:24:32.000Z", "lang": "es", "id": "1186634441973751810"}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025280233186971648", "edit_history_tweet_ids": ["1186634372834832387"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-22T13:24:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186634372834832387"}, {"text": "Todos falam que est\u00e1 em aberto a decis\u00e3o pq o gr\u00eamio chegou a 3 semifinal mais o flamengo est\u00e1 jogando a v\u00e1rios jogos com artbrigem o prejudicando, e mesmo assim tem buscado a Vit\u00f3ria, e a m\u00eddia fala que o Fla n\u00e3o matou o jogo como se tivesse feito 1 gol e na vd forma 3gols legal", "in_reply_to_user_id": "1166122233619783691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166122233619783691", "edit_history_tweet_ids": ["1186634215103848448"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9893, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.6053, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186633107346210817"}], "created_at": "2019-10-22T13:23:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1186634215103848448"}, {"text": "@noakeikope Padre corrupto, hijo corrupto. Aplica para Garrido Lecca y los hijos del suicida", "in_reply_to_user_id": "425964813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823186705876480002", "edit_history_tweet_ids": ["1186634169859936259"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186625489483522050"}], "created_at": "2019-10-22T13:23:27.000Z", "lang": "es", "id": "1186634169859936259"}, {"text": "RT @odiegomax: Imagina um suicida que twitta \u201cacho que vou fazer uma besteira\u201d, o corretor ortogr\u00e1fico muda para esteira e todo mundo estim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171282755", "edit_history_tweet_ids": ["1186634149353930754"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7136, "type": "Other", "normalized_text": "twitta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "odiegomax", "id": "171282755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "972217311099850762"}], "created_at": "2019-10-22T13:23:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1186634149353930754"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930529076200329216", "edit_history_tweet_ids": ["1186634113924526080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T13:23:14.000Z", "lang": "ca", "id": "1186634113924526080"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41128345", "edit_history_tweet_ids": ["1186634083092185094"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:23:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186634083092185094"}, {"text": "@UOLNoticias Quase se matou e matou o cachorro. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2683896220", "edit_history_tweet_ids": ["1186633802766049280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186633513237471232"}], "created_at": "2019-10-22T13:21:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1186633802766049280"}, {"text": "Jajaja... y ahora se meti\u00f3 en el barco que se hunde, pero seguro es de la misma cala\u00f1a que el suicida y Lucianita cola de rata, as\u00ed los forman en el APRA https://t.co/xR57Ednn5f", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/xR57Ednn5f", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1186488146676064256", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.6333, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208610458", "edit_history_tweet_ids": ["1186633564558954496"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186488146676064256"}], "created_at": "2019-10-22T13:21:03.000Z", "lang": "es", "id": "1186633564558954496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "ELESIM"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hNFkmUiW7F", "expanded_url": "https://twitter.com/Morgana81461114/status/1186633504119021570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hNFkmUiW7F", "media_key": "3_1186633498205007877"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/qvg73ZV4oL", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1186604259032420354", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8461, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "Joyce"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "ELESIM"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Joyce"}]}, "text": "Tenho evitado falar da crise do PSL e sobre a Joyce, votei no Capit\u00e3o e cont\u00ednuo apoiando #ELESIM e os filhos!Acho q precisamos parar de dar palco ao espet\u00e1culo curt\u00edssimo encenado por ela, j\u00e1 se enforcou! Ter\u00e1 q provar a culpa no q disse,  cabe a quem acusa, Joyce est\u00e1 devendo.. https://t.co/hNFkmUiW7F https://t.co/qvg73ZV4oL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1131322221941710848", "edit_history_tweet_ids": ["1186633504119021570"], "created_at": "2019-10-22T13:20:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1186633504119021570"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107134028", "edit_history_tweet_ids": ["1186633460649267200"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:20:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186633460649267200"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782894103", "edit_history_tweet_ids": ["1186633458354921472"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:20:37.000Z", "lang": "es", "id": "1186633458354921472"}, {"text": "@karenina_un Este Mijail  es otro de los s\u00edmbolos del desprecio por el Per\u00fa que dej\u00f3 el suicida AG.", "in_reply_to_user_id": "328402168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1186633409524850691"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5948, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.2767, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "karenina_un", "id": "328402168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186478079046107138"}], "created_at": "2019-10-22T13:20:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186633409524850691"}, {"text": "RT @MPRPatolindo: Vamos se alegrar..\n\n\"Pois a tristeza matou a muitos, e n\u00e3o h\u00e1 nela utilidade alguma.\"\n\n(Eclesi\u00e1stico 30, 25)", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088195822347579400", "edit_history_tweet_ids": ["1186633318940528640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186613931080597504"}], "created_at": "2019-10-22T13:20:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1186633318940528640"}, {"text": "@gatita__suicida es que ahora hace memes de aliado y de antifa entonces\ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1841763697", "edit_history_tweet_ids": ["1186633223587205120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186633001972699137"}], "created_at": "2019-10-22T13:19:41.000Z", "lang": "es", "id": "1186633223587205120"}, {"text": "El problema con que IG insista en considerarme suicida es que a mi no me gusta defraudar... https://t.co/GSfmazV9g5", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/GSfmazV9g5", "expanded_url": "https://twitter.com/exexmodo/status/1186633118742171649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSfmazV9g5", "media_key": "3_1186633107283296258"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "821338166976278529", "edit_history_tweet_ids": ["1186633118742171649"], "created_at": "2019-10-22T13:19:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186633118742171649"}, {"text": "@FoxSportsBrasil \nComo \u00e9 que vcs tds a\u00ed da Fox pode dizer que o flamengo n\u00e3o matou o 1 jogo da semifinal.\nQuando na verdade o flamengo fez 4 gols para valer 1 E quando o Gr\u00eamio jogou que nem jogou s\u00f3 bateu nos jogadores do flamengo e se teve duas oportunidades de gol foi muito.", "in_reply_to_user_id": "420535612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166122233619783691", "edit_history_tweet_ids": ["1186633107346210817"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.9457, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:19:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1186633107346210817"}, {"text": "@jhopeswhy se nao matou algu\u00e9m at\u00e9 agora nao mata mais", "in_reply_to_user_id": "3022694211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491735133", "edit_history_tweet_ids": ["1186633082885070848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jhopeswhy", "id": "1217898857645977602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186628066140925952"}], "created_at": "2019-10-22T13:19:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1186633082885070848"}, {"text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754439814745698304", "edit_history_tweet_ids": ["1186633070834864128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "created_at": "2019-10-22T13:19:05.000Z", "lang": "es", "id": "1186633070834864128"}, {"text": "Coraz\u00f3n Suicida para los amores locos \ud83d\ude08\ud83d\udda4\nhttps://t.co/DTsoFgbJ1b", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/DTsoFgbJ1b", "expanded_url": "https://open.spotify.com/album/5r6VDJOEy2yLkvaELAAIQZ", "display_url": "open.spotify.com/album/5r6VDJOE\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/album/5r6VDJOEy2yLkvaELAAIQZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1474521384", "edit_history_tweet_ids": ["1186632902471307269"], "created_at": "2019-10-22T13:18:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186632902471307269"}, {"text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2: D\u00c1 PRA APROVEITAR O PRIMEIRO FILME? https://t.co/lYBvNcedMd via @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/lYBvNcedMd", "expanded_url": "https://youtu.be/NI9EB1_YH6A", "display_url": "youtu.be/NI9EB1_YH6A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NI9EB1_YH6A&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 93, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3291123752", "edit_history_tweet_ids": ["1186632900911030272"], "created_at": "2019-10-22T13:18:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1186632900911030272"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501845358", "edit_history_tweet_ids": ["1186632765074223110"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T13:17:52.000Z", "lang": "es", "id": "1186632765074223110"}, {"text": "Uma mulher sentada da meu lado recebeu uma liga\u00e7\u00e3o que o filho dela se suicidou, me partiu o cora\u00e7\u00e3o.\n\nN\u00f3s nunca sabemos o que passa na cabe\u00e7a de uma pessoa que est\u00e1 triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1139670209638408192", "edit_history_tweet_ids": ["1186632436035309568"], "created_at": "2019-10-22T13:16:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1186632436035309568"}, {"text": "Depois que lincharam em pra\u00e7a p\u00fablica suas irm\u00e3s, a moral e a \u00e9tica; a esperan\u00e7a se suicidou\ne a justi\u00e7a cega vaga na cracol\u00e2ndia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104454048", "edit_history_tweet_ids": ["1186632341302714370"], "created_at": "2019-10-22T13:16:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1186632341302714370"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099626480", "edit_history_tweet_ids": ["1186632254744924162"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:15:50.000Z", "lang": "es", "id": "1186632254744924162"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4310584995", "edit_history_tweet_ids": ["1186632192199405569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T13:15:35.000Z", "lang": "ca", "id": "1186632192199405569"}, {"text": "RT @agustinhaya: Vaya podredumbre de la c\u00fapula del suicida Dirigen no una sino varias bandas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120604880", "edit_history_tweet_ids": ["1186632138604634112"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Dirigen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186629162339110912"}], "created_at": "2019-10-22T13:15:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186632138604634112"}, {"text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124971525", "edit_history_tweet_ids": ["1186632131814014977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}], "created_at": "2019-10-22T13:15:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186632131814014977"}, {"text": "ainda bem que a curiosidade matou o gato se n\u00e3o tadinho de mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740903795434115072", "edit_history_tweet_ids": ["1186632115951198208"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "tadinho"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:15:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1186632115951198208"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400984645", "edit_history_tweet_ids": ["1186632017078829057"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T13:14:54.000Z", "lang": "es", "id": "1186632017078829057"}, {"text": "Se han dado cuenta que nadie de la c\u00fapula podrida sale a defender al suicida desde que Nava Confes\u00f3?", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "120624598", "edit_history_tweet_ids": ["1186632015568867328"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:14:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186632015568867328"}, {"text": "RT @SuccubusTamer: A ver. Hay algo que no entiendo. Sinceramente me gustar\u00eda hablar con gente a la que le \"da morbo\" ver v\u00eddeos como este \u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896148013978144770", "edit_history_tweet_ids": ["1186631912095399936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SuccubusTamer", "id": "622921953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608643510362112"}], "created_at": "2019-10-22T13:14:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186631912095399936"}, {"text": "@LiliLili949 @alferdez Que tenga cuidado este t\u00edtere porque en cualquier momento la jefa lo suicida", "in_reply_to_user_id": "1468420386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141461648605102080", "edit_history_tweet_ids": ["1186631874631864320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LiliLili949", "id": "1468420386"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186322377707311105"}], "created_at": "2019-10-22T13:14:20.000Z", "lang": "es", "id": "1186631874631864320"}, {"text": "LA Parka Jr. hat sich bei einer Show in Monterrey bei einem missgl\u00fcckten Tope Suicida den Nacken und die Halswirbels\u00e4ule gebrochen. Die OP soll gut verlaufen sein, alles Gute f\u00fcr ihn \ud83d\ude1f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2898440212", "edit_history_tweet_ids": ["1186631839198466049"], "created_at": "2019-10-22T13:14:11.000Z", "lang": "de", "id": "1186631839198466049"}, {"text": "Jaja cheeee mant\u00e9nganme lejos de las barandas donde haya casi m\u00e1s de 8 metros de altura porque cada vez que me apoyo mi instinto suicida le parece curioso que pasar\u00eda si me tirase tipo no parece tanta altura perdonen ma\u00f1ana me derivan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "95289786", "edit_history_tweet_ids": ["1186631509433827328"], "created_at": "2019-10-22T13:12:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186631509433827328"}, {"text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376477961", "edit_history_tweet_ids": ["1186631440815005697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "created_at": "2019-10-22T13:12:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1186631440815005697"}, {"text": "L'IDIOZIA SUICIDA , UNA MALATTIA DA COMBATTERE ! https://t.co/mcs7S1Bjj0", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mcs7S1Bjj0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ernesto.taveri/posts/10220281700381090", "display_url": "facebook.com/ernesto.taveri\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014779935", "edit_history_tweet_ids": ["1186631419512213504"], "created_at": "2019-10-22T13:12:31.000Z", "lang": "it", "id": "1186631419512213504"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400984645", "edit_history_tweet_ids": ["1186631187252596736"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T13:11:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186631187252596736"}, {"text": "RT @ArgosMozart: Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de inca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4561654884", "edit_history_tweet_ids": ["1186631060970446849"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 47, "end": 72, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n Preparatoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186292902332370946"}], "created_at": "2019-10-22T13:11:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186631060970446849"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3191630399", "edit_history_tweet_ids": ["1186631057807990784"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:11:05.000Z", "lang": "es", "id": "1186631057807990784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "FIND_YOU"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 5, "probability": 0.3494, "type": "Other", "normalized_text": "_"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}]}, "text": "#FIND_YOU @OfficialMonstaX \nEu t\u00f4 chorando feito um beb\u00ea, ele se suicidou, tem coisas bem figurativas mas ele se suicidou cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159317134033522688", "edit_history_tweet_ids": ["1186631044444897281"], "created_at": "2019-10-22T13:11:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1186631044444897281"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "FIND_YOU"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "HYUNGWON"}, {"start": 49, "end": 49, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "_"}]}, "text": "O HYUNGWON TENTANDO SE MATAR ME MATOU JUNTO #FIND_YOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "802181806468513792", "edit_history_tweet_ids": ["1186631034567311360"], "created_at": "2019-10-22T13:10:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1186631034567311360"}, {"text": "@joicehasselmann Coitada....da pena ....se suicidou .", "in_reply_to_user_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833320223", "edit_history_tweet_ids": ["1186630958251941889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186370883616727042"}], "created_at": "2019-10-22T13:10:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1186630958251941889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 143, "tag": "Demor\u00f4"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/J4GW84stUD", "expanded_url": "http://www.gamba.cl/2016/12/patriota-pinera-tiene-el-72-de-su-fortuna-en-el-exterior-eludiendo-impuestos/", "display_url": "gamba.cl/2016/12/patrio\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "text": "Enquanto isso o povo pobre chileno, que Pi\u00f1era (pinheira) agora considera inimigo de guerra, se aposenta com meio sal\u00e1rio e se suicida. #Demor\u00f4 https://t.co/J4GW84stUD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103020442", "edit_history_tweet_ids": ["1186630868112158720"], "created_at": "2019-10-22T13:10:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1186630868112158720"}, {"text": "hyungwon se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2681512649", "edit_history_tweet_ids": ["1186630853776084994"], "created_at": "2019-10-22T13:10:16.000Z", "lang": "cs", "id": "1186630853776084994"}, {"text": "@claudiongareca @martaelena017 @Lapilook @diegobranca @mauriciomacri @hipotecadosuva Estafa las pelotas, si vos en Argentina tomas un cr\u00e9dito que va atado a la inflaci\u00f3n o al d\u00f3lar sos un nabo o suicida. Si lo tomaste, garpalo o vende lo que compraste y te sacas el problema de encima....", "in_reply_to_user_id": "752678649040560128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483271956", "edit_history_tweet_ids": ["1186630821203075072"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudiongareca", "id": "752678649040560128"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "martaelena017", "id": "517981393"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Lapilook", "id": "1149337025075666947"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "diegobranca", "id": "133398816"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "hipotecadosuva", "id": "1040587302353948672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186605808290795521"}], "created_at": "2019-10-22T13:10:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186630821203075072"}, {"text": "-No beber para no hacer el rid\u00edculo x\n-No beber para no hacer show suicida en la fiesta \u2713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154593603500593153", "edit_history_tweet_ids": ["1186630587345461250"], "created_at": "2019-10-22T13:09:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186630587345461250"}, {"text": "@nedoqwe91 e ainda teve que decidir se ia doar um \u00f3rg\u00e3o para a pessoa que MATOU os dois", "in_reply_to_user_id": "717756114167861248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "940388681814245378", "edit_history_tweet_ids": ["1186630563790295040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186630134125776897"}], "created_at": "2019-10-22T13:09:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1186630563790295040"}, {"text": "@RossaFlor1 Muy cierto!! Que dir\u00eda Haya de la torre s\u00ed estuviera vivo!! Se suicida o que??", "in_reply_to_user_id": "170857538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148335076666535936", "edit_history_tweet_ids": ["1186630309460115457"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186626103374467072"}], "created_at": "2019-10-22T13:08:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186630309460115457"}, {"text": "Essa musica \u00e9 muito suicida", "in_reply_to_user_id": "177611787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "177611787", "edit_history_tweet_ids": ["1186630216506064896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186630083190112257"}], "created_at": "2019-10-22T13:07:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1186630216506064896"}, {"text": "@gabrielgbmm Como se a jovem nunca matou ninguem, torcida organizada \u00e9 tudo covarde parceiro!! Mas agora invadir o maracana \u00e9 coisa de gente sem educa\u00e7ao rs", "in_reply_to_user_id": "1692629395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633473319", "edit_history_tweet_ids": ["1186629997718626304"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.3872, "type": "Place", "normalized_text": "maracana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabrielgbmm", "id": "1692629395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186629696433336320"}], "created_at": "2019-10-22T13:06:52.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1186629997718626304"}, {"text": "@gene_llerena Yo a cargo de esa patrulla ni cagando paro, parar habria sido suicida si no tienes el respaldo para actuar, alguien cree que esos delincuentes se iban a retirar sin oponer resistencia, y lo que no sale en ese video es que ese local ya habi\u00e1 sido saqueado", "in_reply_to_user_id": "3116064845", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "231687200", "edit_history_tweet_ids": ["1186629989040644096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186628082561626113"}], "created_at": "2019-10-22T13:06:50.000Z", "lang": "es", "id": "1186629989040644096"}, {"text": "RT @matiaslongoni: Desde la pol\u00edtica hay que empezar a regular sobre los tres sectores que hoy alientan una agricultura suicida: las viejas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011256931074396160", "edit_history_tweet_ids": ["1186629985278349312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "matiaslongoni", "id": "50136398"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186467796982599680"}], "created_at": "2019-10-22T13:06:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186629985278349312"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440713047", "edit_history_tweet_ids": ["1186629978689101824"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T13:06:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186629978689101824"}, {"text": "Que hago leyendo conversaciones antiguas me voy a suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1107120176053526528", "edit_history_tweet_ids": ["1186629961123274753"], "created_at": "2019-10-22T13:06:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186629961123274753"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131304388", "edit_history_tweet_ids": ["1186629955360346113"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T13:06:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186629955360346113"}, {"text": "RT @thomasaguirr3: alguien se suicida conmigo corte nos metemos un tiro al mismo tiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029806298580361216", "edit_history_tweet_ids": ["1186629727735484416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thomasaguirr3", "id": "1006703153918734336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186458207776100352"}], "created_at": "2019-10-22T13:05:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186629727735484416"}, {"text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4895551479", "edit_history_tweet_ids": ["1186629701659430917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "created_at": "2019-10-22T13:05:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186629701659430917"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302495603", "edit_history_tweet_ids": ["1186629683259068416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T13:05:37.000Z", "lang": "ca", "id": "1186629683259068416"}, {"text": "Empeza a cuidarte dijo la chica suicida\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950784591694049285", "edit_history_tweet_ids": ["1186629565755604993"], "created_at": "2019-10-22T13:05:09.000Z", "lang": "es", "id": "1186629565755604993"}, {"text": "@noticias_tvperu @MartinVizcarraC Solo espero que no se caiga como el puente de Casta\u00f1eda o ese que el suicida m\u00e1s c\u00e9lebre inagur\u00f3 en el norte. El mantenimiento de los puentes debe ser un costo que el @MTC_GobPeru y ProV\u00edas debe ver antes que construir nuevos puentes. \n\nCC @pcmperu", "in_reply_to_user_id": "63597537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430651039", "edit_history_tweet_ids": ["1186629512869617664"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7614, "type": "Place", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "ProV\u00edas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 201, "end": 213, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 274, "end": 282, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186628902279618560"}], "created_at": "2019-10-22T13:04:57.000Z", "lang": "es", "id": "1186629512869617664"}, {"text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45719311", "edit_history_tweet_ids": ["1186629465427841024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "created_at": "2019-10-22T13:04:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186629465427841024"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957325419887423488", "edit_history_tweet_ids": ["1186629400936308736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T13:04:30.000Z", "lang": "ca", "id": "1186629400936308736"}, {"text": "RT @franparra_96: No soy un suicida por miedo a coger un cuchillo, por eso cog\u00ed un boli\n\nSolitario", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592520419", "edit_history_tweet_ids": ["1186629385081802752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franparra_96", "id": "2166357994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186611165750878208"}], "created_at": "2019-10-22T13:04:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186629385081802752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 42, "end": 56, "tag": "TercaNaLuxSDV"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 39, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "TercaNaLuxSDV"}]}, "text": "RT @Taurus_Gomez: #TercaLigaDaJusticaSDV \n#TercaNaLuxSDV\n\nCada frase que crio \u00e9 sempre um desafio para mim, e cada livro que concluo \u00e9 um g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128686462659067905", "edit_history_tweet_ids": ["1186629319680024579"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186604691200839681"}], "created_at": "2019-10-22T13:04:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1186629319680024579"}, {"text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440137459", "edit_history_tweet_ids": ["1186629315074646019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "created_at": "2019-10-22T13:04:09.000Z", "lang": "es", "id": "1186629315074646019"}, {"text": "RT @MPRPatolindo: Vamos se alegrar..\n\n\"Pois a tristeza matou a muitos, e n\u00e3o h\u00e1 nela utilidade alguma.\"\n\n(Eclesi\u00e1stico 30, 25)", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077025875059752960", "edit_history_tweet_ids": ["1186629298603675648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186613931080597504"}], "created_at": "2019-10-22T13:04:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1186629298603675648"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118718744", "edit_history_tweet_ids": ["1186629193028816897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T13:03:40.000Z", "lang": "ca", "id": "1186629193028816897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 27, "end": 32, "tag": "cuba"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3278, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hernan032929", "id": "2518986520"}]}, "text": "RT @hernan032929: #SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108865369303932930", "edit_history_tweet_ids": ["1186629173999230982"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184684615191146496"}], "created_at": "2019-10-22T13:03:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186629173999230982"}, {"text": "Vaya podredumbre de la c\u00fapula del suicida Dirigen no una sino varias bandas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "120624598", "edit_history_tweet_ids": ["1186629162339110912"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Dirigen"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:03:33.000Z", "lang": "es", "id": "1186629162339110912"}, {"text": "RT @Ejercito_Disan: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578240447", "edit_history_tweet_ids": ["1186629141833179138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ejercito_Disan", "id": "755480333315899392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186282742645972996"}], "created_at": "2019-10-22T13:03:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186629141833179138"}, {"text": "Como assim ele se matou???? Crl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021435703954206720", "edit_history_tweet_ids": ["1186629086367629312"], "created_at": "2019-10-22T13:03:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1186629086367629312"}, {"text": "Jajajajaja re mil suicida https://t.co/pfqNlCZ2bb", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/pfqNlCZ2bb", "expanded_url": "https://twitter.com/giunatalucci/status/1186298808566763520", "display_url": "twitter.com/giunatalucci/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1687091011", "edit_history_tweet_ids": ["1186629079837138945"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186298808566763520"}], "created_at": "2019-10-22T13:03:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186629079837138945"}, {"text": "RT @thomasaguirr3: alguien se suicida conmigo corte nos metemos un tiro al mismo tiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954651839189995526", "edit_history_tweet_ids": ["1186629055812132864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thomasaguirr3", "id": "1006703153918734336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186458207776100352"}], "created_at": "2019-10-22T13:03:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186629055812132864"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450885087", "edit_history_tweet_ids": ["1186628959489986567"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T13:02:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186628959489986567"}, {"text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404445456", "edit_history_tweet_ids": ["1186628678542737409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "created_at": "2019-10-22T13:01:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186628678542737409"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096966101123170304", "edit_history_tweet_ids": ["1186628560536113153"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T13:01:09.000Z", "lang": "es", "id": "1186628560536113153"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182402101634371589", "edit_history_tweet_ids": ["1186628523278123009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "created_at": "2019-10-22T13:01:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186628523278123009"}, {"text": "RT @MPRPatolindo: Vamos se alegrar..\n\n\"Pois a tristeza matou a muitos, e n\u00e3o h\u00e1 nela utilidade alguma.\"\n\n(Eclesi\u00e1stico 30, 25)", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992206100073197568", "edit_history_tweet_ids": ["1186628458652327936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186613931080597504"}], "created_at": "2019-10-22T13:00:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1186628458652327936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EttcJtUNyH", "expanded_url": "https://bit.ly/33NIVP8", "display_url": "bit.ly/33NIVP8"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.577, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Z"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8133, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "text": "Balea a su esposa e hijastra y luego se suicida en Francisco Z. Mena #Puebla, su hijo descubre la tr\u00e1gica escena.\nhttps://t.co/EttcJtUNyH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030", "edit_history_tweet_ids": ["1186628272689307650"], "created_at": "2019-10-22T13:00:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186628272689307650"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182402101634371589", "edit_history_tweet_ids": ["1186628185817075712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-10-22T12:59:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186628185817075712"}, {"text": "RT @XKzador: @Politica_LR Jajajajajajajajjajajaja @LUCIANA_LEON_R semejante in\u00fatil, par\u00e1sita y corrupta!!! Fujiaprismo nunca m\u00e1s... el APRA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3867677225", "edit_history_tweet_ids": ["1186628148731043841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185032113135017985"}], "created_at": "2019-10-22T12:59:31.000Z", "lang": "es", "id": "1186628148731043841"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182402101634371589", "edit_history_tweet_ids": ["1186628127310659584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-10-22T12:59:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186628127310659584"}, {"text": "RT @JoseEstrellajos: @karembq @PeruanoComunica @Politica_ECpe 8 d\u00edas !!! Ya se les acaba la mamadera, ojal\u00e1 y no dejen mucho desprecio suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199450866", "edit_history_tweet_ids": ["1186627895822868483"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "karembq", "id": "45412867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610274352189440"}], "created_at": "2019-10-22T12:58:31.000Z", "lang": "es", "id": "1186627895822868483"}, {"text": "@confeniae1 @ecuamatt @CONAIE_Ecuador Y la sacaron gratis!\n\nClaramente ten\u00edan un discurso suicida, exhortaron a sus filas a derramar la \u00faltima gota de sangre... a ustedes no les importa los muertos, les importan resultados, aunque no entiendan lo que significa para el pa\u00eds. \n\nNo hay m\u00e1s racista q el ind\u00edgena.", "in_reply_to_user_id": "1321462820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1135306562640207872", "edit_history_tweet_ids": ["1186627866139774977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "confeniae1", "id": "1321462820"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ecuamatt", "id": "384417410"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "CONAIE_Ecuador", "id": "153167118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186347250940821504"}], "created_at": "2019-10-22T12:58:24.000Z", "lang": "es", "id": "1186627866139774977"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33874879", "edit_history_tweet_ids": ["1186627860464914432"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:58:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186627860464914432"}, {"text": "@osoriolari2 melhor que do esquadr\u00e3o suicida hahahah", "in_reply_to_user_id": "285152166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136434335", "edit_history_tweet_ids": ["1186627816512770048"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186625208154775552"}], "created_at": "2019-10-22T12:58:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1186627816512770048"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119398920", "edit_history_tweet_ids": ["1186627809382486017"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:58:10.000Z", "lang": "es", "id": "1186627809382486017"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596990255", "edit_history_tweet_ids": ["1186627786863235073"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:58:05.000Z", "lang": "es", "id": "1186627786863235073"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2470093797", "edit_history_tweet_ids": ["1186627785533591552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:58:05.000Z", "lang": "ca", "id": "1186627785533591552"}, {"text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532771728", "edit_history_tweet_ids": ["1186627624447172608"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}], "created_at": "2019-10-22T12:57:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186627624447172608"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903270802694557700", "edit_history_tweet_ids": ["1186627393093558272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T12:56:31.000Z", "lang": "ca", "id": "1186627393093558272"}, {"text": "RT @XKzador: @Politica_LR Jajajajajajajajjajajaja @LUCIANA_LEON_R semejante in\u00fatil, par\u00e1sita y corrupta!!! Fujiaprismo nunca m\u00e1s... el APRA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707534634813411332", "edit_history_tweet_ids": ["1186627379294326784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185032113135017985"}], "created_at": "2019-10-22T12:56:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186627379294326784"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45623739", "edit_history_tweet_ids": ["1186627347161763842"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:56:20.000Z", "lang": "es", "id": "1186627347161763842"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181275446", "edit_history_tweet_ids": ["1186627317256409096"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:56:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186627317256409096"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617860692", "edit_history_tweet_ids": ["1186627270099775490"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:56:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186627270099775490"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64090061", "edit_history_tweet_ids": ["1186627063488434177"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:55:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186627063488434177"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36545286", "edit_history_tweet_ids": ["1186627047910719488"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:55:09.000Z", "lang": "es", "id": "1186627047910719488"}, {"text": "Se viene la pelea del siglo y mi psiquis suicida lo sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689437965", "edit_history_tweet_ids": ["1186626957343105027"], "created_at": "2019-10-22T12:54:47.000Z", "lang": "es", "id": "1186626957343105027"}, {"text": "RT @XKzador: @Politica_LR Jajajajajajajajjajajaja @LUCIANA_LEON_R semejante in\u00fatil, par\u00e1sita y corrupta!!! Fujiaprismo nunca m\u00e1s... el APRA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226781908", "edit_history_tweet_ids": ["1186626936690429953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185032113135017985"}], "created_at": "2019-10-22T12:54:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186626936690429953"}, {"text": "@toniroldanm @Egotada Ver TV3  Es un acto suicida", "in_reply_to_user_id": "224371808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897913536", "edit_history_tweet_ids": ["1186626860186247168"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.3534, "type": "Organization", "normalized_text": "TV3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "toniroldanm", "id": "224371808"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Egotada", "id": "411686207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186369081391366144"}], "created_at": "2019-10-22T12:54:24.000Z", "lang": "es", "id": "1186626860186247168"}, {"text": "Gaviota suicida deja sin luz gran parte de La Serena,seg\u00fan Pi\u00f1era la enviaron de Bolivia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99119954", "edit_history_tweet_ids": ["1186626699787689984"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "Gaviota"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.3428, "type": "Place", "normalized_text": "La Serena"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:53:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186626699787689984"}, {"text": "@MijaelGLP pobre idiota, bien dicen que el apra no lo matan... se suicida! @APRA_Oficial no se vende y no lo matan... se alquila y se suicida! Descansen en paz, no pasar\u00e1n la valla electoral y menos con corresponsales de guerra Pat\u00e9ticos, s\u00f3lo falta @jdealthaus y @malditaternura https://t.co/YHNj4fRnyG", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YHNj4fRnyG", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1186474696860196864", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 88, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 250, "end": 261, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 264, "end": 279, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696", "edit_history_tweet_ids": ["1186626639909871616"], "created_at": "2019-10-22T12:53:32.000Z", "lang": "es", "id": "1186626639909871616"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74802786", "edit_history_tweet_ids": ["1186626639100366851"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "created_at": "2019-10-22T12:53:31.000Z", "lang": "es", "id": "1186626639100366851"}, {"text": "@paolacossetin @AguinaldoDr @hilde_angel @moema4 De qual ~pesquisa~ ele tirou a informa\u00e7\u00e3o que a maioria dos petroleiros votou no Bozo?\n\nMesmo q fosse assim, acho q um suicida merece mais respeito por dois motivos pelo menos no caso: 1- n\u00e3o deve ter votado no Coiso e 2- tanto faz!\n\nQdo as rea\u00e7\u00f5es come\u00e7am a se igualar \u00e9 o caos.", "in_reply_to_user_id": "90746792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985978705116721154", "edit_history_tweet_ids": ["1186626635451252737"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.3832, "type": "Place", "normalized_text": "Coiso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paolacossetin", "id": "90746792"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "AguinaldoDr", "id": "2651029515"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "moema4", "id": "54172293"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186492898164072448"}], "created_at": "2019-10-22T12:53:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1186626635451252737"}, {"text": "Yo les ahorrar\u00eda una semana.  Eso de \u201cPresidente de facto\u201d no va a calar.  Tampoco lo de los comunistas subversivos.  Qu\u00e9 falta les hace el palabreo del suicida https://t.co/xXqNNmOKuK", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/xXqNNmOKuK", "expanded_url": "https://twitter.com/msalazarcongres/status/1186387287971631104", "display_url": "twitter.com/msalazarcongre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "134924911", "edit_history_tweet_ids": ["1186626598851747840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186387287971631104"}], "created_at": "2019-10-22T12:53:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186626598851747840"}, {"text": "RT @greysanatombei: ai gente perguntei porque vejo muita gente tweetando quando eu digo que o alex \u00e9 a maior evolu\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie \"a\u00ed pipipipo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803882257006153728", "edit_history_tweet_ids": ["1186626588252786689"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186626025502982150"}], "created_at": "2019-10-22T12:53:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1186626588252786689"}, {"text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088527886682869763", "edit_history_tweet_ids": ["1186626564072640512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "created_at": "2019-10-22T12:53:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1186626564072640512"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1274011668", "edit_history_tweet_ids": ["1186626391661518848"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:52:32.000Z", "lang": "es", "id": "1186626391661518848"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923927076121534467", "edit_history_tweet_ids": ["1186626380039098368"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:52:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186626380039098368"}, {"text": "Mis 2 chicos enfrentados:\n\nJared Leto contra Joaquin Phoenix: el actor de Escuadr\u00f3n Suicida intent\u00f3 sabotear Joker https://t.co/qbz56iu1w1", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qbz56iu1w1", "expanded_url": "https://stories.lavanguardia.com/story/15773?utm_campaign=botones_sociales&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "stories.lavanguardia.com/story/15773?ut\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8530272", "edit_history_tweet_ids": ["1186626364436287488"], "created_at": "2019-10-22T12:52:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186626364436287488"}, {"text": "RT @Milagros6810: Cerr\u00f3 Massalin Particulares , si dud\u00e1s lo dijo Clar\u00edn y Mitre. Y as\u00ed como esa empresa cayeron varias, y pymes tambi\u00e9n. Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4405043657", "edit_history_tweet_ids": ["1186626351526273024"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "Massalin"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Clar\u00edn"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "Mitre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Milagros6810", "id": "399654259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619656972443648"}], "created_at": "2019-10-22T12:52:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186626351526273024"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735680505039839233", "edit_history_tweet_ids": ["1186626280906809344"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:52:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186626280906809344"}, {"text": "Em esquadr\u00e3o suicida, jared leto deu uma nova roupagem pra personagem. Ele \u00e9 um bom ator, mas  por causa do roteiro que talvez n\u00e3o tenha dado certo. \u00c9 um  coringa \u00e9 diferente, mas um diferente bom.", "in_reply_to_user_id": "803531462809161728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803531462809161728", "edit_history_tweet_ids": ["1186626168407101442"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186625217608572928"}], "created_at": "2019-10-22T12:51:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1186626168407101442"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408244880", "edit_history_tweet_ids": ["1186626050459099136"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:51:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186626050459099136"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958236806562172928", "edit_history_tweet_ids": ["1186626028443185154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T12:51:06.000Z", "lang": "ca", "id": "1186626028443185154"}, {"text": "ai gente perguntei porque vejo muita gente tweetando quando eu digo que o alex \u00e9 a maior evolu\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie \"a\u00ed pipipipo maior evolu\u00e7\u00e3o onde se ele quase matou o deluca\"", "in_reply_to_user_id": "828634007407583232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "828634007407583232", "edit_history_tweet_ids": ["1186626025502982150"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5371, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186472875135586304"}], "created_at": "2019-10-22T12:51:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1186626025502982150"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130811509683163137", "edit_history_tweet_ids": ["1186625886638002176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T12:50:32.000Z", "lang": "ca", "id": "1186625886638002176"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210639375", "edit_history_tweet_ids": ["1186625810872066048"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:50:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186625810872066048"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165475450", "edit_history_tweet_ids": ["1186625756174131200"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186625756174131200"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902494907906093056", "edit_history_tweet_ids": ["1186625720505851904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T12:49:52.000Z", "lang": "ca", "id": "1186625720505851904"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1716472416", "edit_history_tweet_ids": ["1186625717544587266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:49:52.000Z", "lang": "ca", "id": "1186625717544587266"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185058648", "edit_history_tweet_ids": ["1186625701178421249"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:49:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186625701178421249"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106651501022363648", "edit_history_tweet_ids": ["1186625688297717760"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:49:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186625688297717760"}, {"text": "RT @atribunasantos: PM que matou mulher e se suicidou em Peru\u00edbe anunciou o crime em grupo de WhatsApp https://t.co/hTClDDCu9m https://t.co\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hTClDDCu9m", "expanded_url": "https://glo.bo/2p3NjuG", "display_url": "glo.bo/2p3NjuG"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8456, "type": "Place", "normalized_text": "Peru\u00edbe"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "atribunasantos", "id": "75697948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16997115", "edit_history_tweet_ids": ["1186625542352715776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186621074190061568"}], "created_at": "2019-10-22T12:49:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1186625542352715776"}, {"text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3731381535", "edit_history_tweet_ids": ["1186625448953991170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "created_at": "2019-10-22T12:48:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186625448953991170"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158253089", "edit_history_tweet_ids": ["1186625437205782530"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:48:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186625437205782530"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66924790", "edit_history_tweet_ids": ["1186625429693698049"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:48:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186625429693698049"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1489158048", "edit_history_tweet_ids": ["1186625373217415168"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:48:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186625373217415168"}, {"text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33750358", "edit_history_tweet_ids": ["1186625242074091520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "created_at": "2019-10-22T12:47:58.000Z", "lang": "es", "id": "1186625242074091520"}, {"text": "@malvarezvargas Como dicen jaladas ... ni siquiera debieron intentar bajar ese tipo. Si se suicida, ni modo, y si baja vivo, c\u00e1rcel por alterar el orden p\u00fablico.", "in_reply_to_user_id": "17161677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43887769", "edit_history_tweet_ids": ["1186625189490184192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malvarezvargas", "id": "17161677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186328923048595456"}], "created_at": "2019-10-22T12:47:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186625189490184192"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416746920", "edit_history_tweet_ids": ["1186625143797252096"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:47:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186625143797252096"}, {"text": "RT @barbicau: Diego me.matou , por ter sido maquiav\u00e9lico! Eu to t\u00e3o triste por isso qto pela briga do meu casal ! Eu sei q eles v\u00e3o se acer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376477961", "edit_history_tweet_ids": ["1186625104752631808"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186545830825734144"}], "created_at": "2019-10-22T12:47:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1186625104752631808"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180697139342696451", "edit_history_tweet_ids": ["1186625017158815744"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:47:05.000Z", "lang": "es", "id": "1186625017158815744"}, {"text": "RT @SrtaMorennah: Neto meio que induziu o Jorge ir na ro\u00e7a foi um jogo arriscado e suicida igual o da Bifao no primeira ro\u00e7a, mas assim com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181321702090969088", "edit_history_tweet_ids": ["1186624979326111744"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186599900689113088"}], "created_at": "2019-10-22T12:46:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1186624979326111744"}, {"text": "RT @psiclinicamv: Mientras el r\u00e9gimen niega la crisis y habla de la supuesta disminuci\u00f3n de la pobreza, en consulta cada d\u00eda hay m\u00e1s casos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220323742", "edit_history_tweet_ids": ["1186624932551254017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426870067269634"}], "created_at": "2019-10-22T12:46:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186624932551254017"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272489335", "edit_history_tweet_ids": ["1186624922845667328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T12:46:42.000Z", "lang": "ca", "id": "1186624922845667328"}, {"text": "@MohaBangarda\nMira tengo un estilo distinto y lo pinto con cada hilo de mi vida\r\n\nEn esta ida he sido vencido, pero vivo con un instinto suicida", "in_reply_to_user_id": "2380868606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2380868606", "edit_history_tweet_ids": ["1186624817853878277"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186618575039225856"}], "created_at": "2019-10-22T12:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186624817853878277"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185898431245623299", "edit_history_tweet_ids": ["1186624655093911552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624493428625410"}], "created_at": "2019-10-22T12:45:38.000Z", "lang": "ca", "id": "1186624655093911552"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788129047482163200", "edit_history_tweet_ids": ["1186624625985372165"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:45:31.000Z", "lang": "es", "id": "1186624625985372165"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224446069", "edit_history_tweet_ids": ["1186624541826658305"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:45:11.000Z", "lang": "es", "id": "1186624541826658305"}, {"text": "Gente a cena do primeiro epis\u00f3dio em que a haeri aparece com uma arma e da a entender que foi ela que matou o michael foi explicado no segundo epis\u00f3dio. O chefe dela pediu para ela dar uma olhada e ver se era suicidio mesmo. Pelo menos foi o que eu entendi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1169361655475638272", "edit_history_tweet_ids": ["1186624529172455424"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "haeri"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "michael"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:45:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1186624529172455424"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184818772361785345", "edit_history_tweet_ids": ["1186624510415556609"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "created_at": "2019-10-22T12:45:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186624510415556609"}, {"text": "'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida'\n\nEditorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 199, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "151085945", "edit_history_tweet_ids": ["1186624493428625410"], "created_at": "2019-10-22T12:45:00.000Z", "lang": "ca", "id": "1186624493428625410"}, {"text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408393521", "edit_history_tweet_ids": ["1186624443050872832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "created_at": "2019-10-22T12:44:48.000Z", "lang": "it", "id": "1186624443050872832"}, {"text": "Marsala, morto suicida con il veleno l'uomo che era stato arrestato per\u00a0maltrattamenti https://t.co/KFhHuTcOR5 https://t.co/307pukS9f9", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KFhHuTcOR5", "expanded_url": "https://www.trapani-24h.it/marsala-morto-suicida-con-il-veleno-luomo-che-era-stato-arrestato-per-maltrattamenti/", "display_url": "trapani-24h.it/marsala-morto-\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/307pukS9f9", "expanded_url": "https://twitter.com/trapani24h/status/1186624439519272960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/307pukS9f9", "media_key": "3_1186624437652729857"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5026721", "edit_history_tweet_ids": ["1186624439519272960"], "created_at": "2019-10-22T12:44:47.000Z", "lang": "it", "id": "1186624439519272960"}, {"text": "@Aitorek A VER PEDAZO DE MIERDA SI ME ESTOY QUEJANDO DE QUE MI JUNGLA EN VEZ DE GANKEAR SE SUICIDA EN MI LINEA VES COMO LOS JUNGLAS SOIS TONTOS", "in_reply_to_user_id": "123676802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "719159111821172736", "edit_history_tweet_ids": ["1186624405197205504"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "GANKEAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Aitorek", "id": "123676802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186624227849527296"}], "created_at": "2019-10-22T12:44:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186624405197205504"}, {"text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtweNy7E", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtweNy7E", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 111, "quote_count": 15}, "author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1186624241539530752"], "created_at": "2019-10-22T12:44:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186624241539530752"}, {"text": "RT @1789Bergara: SEREGNISTAS 2603 TENDR\u00c1 UNA GRAN DIPUTADA\nPara nosotros es con amor o no es. @abudefelipe pidi\u00f3 \"redoblar  la forma de sen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888459571936858112", "edit_history_tweet_ids": ["1186623949293178881"], "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "abudefelipe", "id": "162754759"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186385649823375361"}], "created_at": "2019-10-22T12:42:50.000Z", "lang": "es", "id": "1186623949293178881"}, {"text": "Jared Leto em Mr. Nobody, conte comigo pra tudo. Em esquadr\u00e3o suicida, o que tenho a ver?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106243339026923520", "edit_history_tweet_ids": ["1186623907090063361"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Mr. Nobody"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:42:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1186623907090063361"}, {"text": "RT @palabracaribe: Hombre se suicida por problemas con su esposa https://t.co/q17U2jD6NM https://t.co/RopQv7l0Vt", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/q17U2jD6NM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGdr7S", "display_url": "dlvr.it/RGdr7S"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RopQv7l0Vt", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1186261992903827456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RopQv7l0Vt", "media_key": "3_1186261991305838592"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944797406322937856", "edit_history_tweet_ids": ["1186623901515833344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186261992903827456"}], "created_at": "2019-10-22T12:42:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186623901515833344"}, {"text": "Falaram pra ela:\n  \u201cMata sua dor\u201d\n\nEnt\u00e3o ela foi e se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185213654616170497", "edit_history_tweet_ids": ["1186623861669933056"], "created_at": "2019-10-22T12:42:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1186623861669933056"}, {"text": "RT @SrtaMorennah: Neto meio que induziu o Jorge ir na ro\u00e7a foi um jogo arriscado e suicida igual o da Bifao no primeira ro\u00e7a, mas assim com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081323245612265472", "edit_history_tweet_ids": ["1186623631587266560"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186599900689113088"}], "created_at": "2019-10-22T12:41:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1186623631587266560"}, {"text": "@Pamelagarayy @vivi0821 @h0egenic Cuando estoy emputada vengo a twitter, cuando ando suicida a\u00fan regreso a tumblr.", "in_reply_to_user_id": "443384217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740807441051484160", "edit_history_tweet_ids": ["1186623594161328133"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "tumblr"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pamelagarayy", "id": "443384217"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "vivi0821", "id": "117259790"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "h0egenic", "id": "1174077623334387712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186526546816716800"}], "created_at": "2019-10-22T12:41:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186623594161328133"}, {"text": "Soy re suicida que voy a salir con LA CAMISETA DE RIVER PAP\u00c1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1139487723063074816", "edit_history_tweet_ids": ["1186623481255006208"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4092, "type": "Person", "normalized_text": "RIVER PAP\u00c1"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:40:58.000Z", "lang": "es", "id": "1186623481255006208"}, {"text": "RT @renzin17: El patrimonio de suicida Alan Garc\u00eda es incalculable. \nCasas playa\nYste\nDepartamento Europa\nautos\nCasas residenciales\nhijos m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242955694", "edit_history_tweet_ids": ["1186623385943576577"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7472, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "renzin17", "id": "184580811"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186380583188025344"}], "created_at": "2019-10-22T12:40:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186623385943576577"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "edit_history_tweet_ids": ["1186623024746905600"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:39:10.000Z", "lang": "es", "id": "1186623024746905600"}, {"text": "RT @JoseEstrellajos: @karembq @PeruanoComunica @Politica_ECpe 8 d\u00edas !!! Ya se les acaba la mamadera, ojal\u00e1 y no dejen mucho desprecio suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41620341", "edit_history_tweet_ids": ["1186622885806235648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "karembq", "id": "45412867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610274352189440"}], "created_at": "2019-10-22T12:38:37.000Z", "lang": "es", "id": "1186622885806235648"}, {"text": "No puedo creer estar levantandome a estudiar, yo s\u00e9 bien que nunca es un buen d\u00eda para estudiar para m\u00ed pero porfavor hoy est\u00e1 para dormir hasta el mediod\u00eda no para aprenderme cu\u00e1les son las etapas de la conducta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485429358", "edit_history_tweet_ids": ["1186622668033921025"], "created_at": "2019-10-22T12:37:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186622668033921025"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "7663372", "edit_history_tweet_ids": ["1186622616381116418"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:37:32.000Z", "lang": "es", "id": "1186622616381116418"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64118711", "edit_history_tweet_ids": ["1186622531891073024"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:37:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186622531891073024"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472", "edit_history_tweet_ids": ["1186622462039154688"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:36:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186622462039154688"}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186612333902254080", "edit_history_tweet_ids": ["1186622295399436288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-22T12:36:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186622295399436288"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3358664483", "edit_history_tweet_ids": ["1186622169893261312"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:35:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186622169893261312"}, {"text": "Si una persona se suicida, lo mejor que podes hacer sobre esa persona, es CERRAR EL ORTO Y TENER UN POCO DE RESPETO. Nunca sabemos como una persona se quiebra en silencio, ni mucho menos el cobijo que encuentra en la sombra de un mal pensamiento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1066471045", "edit_history_tweet_ids": ["1186622140486967297"], "created_at": "2019-10-22T12:35:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186622140486967297"}, {"text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366899983", "edit_history_tweet_ids": ["1186622114570346496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "created_at": "2019-10-22T12:35:33.000Z", "lang": "es", "id": "1186622114570346496"}, {"text": "RT @mindefensa: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606432871", "edit_history_tweet_ids": ["1186621903479476230"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186416876332703744"}], "created_at": "2019-10-22T12:34:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186621903479476230"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "edit_history_tweet_ids": ["1186621874974969856"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:34:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186621874974969856"}, {"text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100082623", "edit_history_tweet_ids": ["1186621748676042753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "created_at": "2019-10-22T12:34:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1186621748676042753"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902561357199015937", "edit_history_tweet_ids": ["1186621700332572672"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:33:54.000Z", "lang": "es", "id": "1186621700332572672"}, {"text": "@Mrhuacatay @rosamariabartra Asi hubiera tenido un millon de hojas limpiaste el ojete al Suicida y a la Sra. K", "in_reply_to_user_id": "3435603599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "997062710213971969", "edit_history_tweet_ids": ["1186621567469588480"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": ". K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186377525196476423"}], "created_at": "2019-10-22T12:33:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186621567469588480"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125231299", "edit_history_tweet_ids": ["1186621556664856577"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:33:20.000Z", "lang": "es", "id": "1186621556664856577"}, {"text": "@CleytonMachad16 \" Matou o gato, a lebre e at\u00e9 voc\u00ea vai rodar se quiser saber demais...", "in_reply_to_user_id": "1081179076797317120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836942331727261697", "edit_history_tweet_ids": ["1186621555339677696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CleytonMachad16", "id": "1466214445911351297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186618505451442176"}], "created_at": "2019-10-22T12:33:19.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "lang": "pt", "id": "1186621555339677696"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92867182", "edit_history_tweet_ids": ["1186621528143581186"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:33:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186621528143581186"}, {"text": "@DanielaLima_ N\u00e3o me surpreendo com essa briga. \u00c9 uma disputa de egos inflados de pol\u00edticos heterog\u00eaneos sem alinhamento ideol\u00f3gico. Embarcaram num barco furado conduzido por um capit\u00e3o suicida que insiste em colocar o filhinho no leme, sob protestos da tripula\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "67743025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052604435896123392", "edit_history_tweet_ids": ["1186621341245546497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186306544373252098"}], "created_at": "2019-10-22T12:32:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1186621341245546497"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1186621313928093696"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:32:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186621313928093696"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184662685964820480", "edit_history_tweet_ids": ["1186621218146934788"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:31:59.000Z", "lang": "es", "id": "1186621218146934788"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188589683", "edit_history_tweet_ids": ["1186621193194917893"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:31:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186621193194917893"}, {"text": "PM que matou mulher e se suicidou em Peru\u00edbe anunciou o crime em grupo de WhatsApp https://t.co/hTClDDCu9m https://t.co/IbbJ5Kzh09", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/hTClDDCu9m", "expanded_url": "https://glo.bo/2p3NjuG", "display_url": "glo.bo/2p3NjuG"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/IbbJ5Kzh09", "expanded_url": "https://twitter.com/atribunasantos/status/1186621074190061568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbbJ5Kzh09", "media_key": "3_1186621072881401861"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7721, "type": "Place", "normalized_text": "Peru\u00edbe"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "75697948", "edit_history_tweet_ids": ["1186621074190061568"], "created_at": "2019-10-22T12:31:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1186621074190061568"}, {"text": "@soulxflowerz Uma menina j\u00e1 se matou, tamb\u00e9m teve o caso que a m\u00eddia matou", "in_reply_to_user_id": "1114152327856951296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177421226492485632", "edit_history_tweet_ids": ["1186621052790759430"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186619419386097665"}], "created_at": "2019-10-22T12:31:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1186621052790759430"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135193331", "edit_history_tweet_ids": ["1186621031198445568"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:31:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186621031198445568"}, {"text": "@icardo8 @Miguel_Boggiano no esmas boludo porque el dia no tiene 25 hs. Cuando se entere que migraciones las controla el gobierno de Macri se suicida", "in_reply_to_user_id": "150678121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "575576089", "edit_history_tweet_ids": ["1186620936826642433"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "icardo8", "id": "150678121"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Miguel_Boggiano", "id": "56818132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186603077530468352"}], "created_at": "2019-10-22T12:30:52.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "id": "1186620936826642433"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "Raw"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 23, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "SUICIDA D'ALEXANDER"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "Raw"}]}, "text": "LOPE SUICIDA D'ALEXANDER !!!! #Raw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301070162", "edit_history_tweet_ids": ["1186620935060807681"], "created_at": "2019-10-22T12:30:51.000Z", "lang": "en", "id": "1186620935060807681"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711728219213398016", "edit_history_tweet_ids": ["1186620763174035456"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:30:10.000Z", "lang": "es", "id": "1186620763174035456"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010899487785668611", "edit_history_tweet_ids": ["1186620723542052865"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:30:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186620723542052865"}, {"text": "RT @eprietoescobar: \"Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida\". El orden de los factores s\u00ed altera el producto.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2289350290", "edit_history_tweet_ids": ["1186620684694368257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eprietoescobar", "id": "304648767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186217440579129344"}], "created_at": "2019-10-22T12:29:52.000Z", "lang": "es", "id": "1186620684694368257"}, {"text": "@mabel_huertas @LUCIANA_LEON_R De tal palo tal astilla, encima Aprista y cercana al delincuente suicida, ojal\u00e1 que se act\u00fae con toda la severidad para qui\u00e9n vende y negocia el bien com\u00fan que como funcionar\u00eda p\u00fablica debe velar...", "in_reply_to_user_id": "41401099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170698794222137344", "edit_history_tweet_ids": ["1186620681372479494"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186613707586949125"}], "created_at": "2019-10-22T12:29:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186620681372479494"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140938063", "edit_history_tweet_ids": ["1186620566037565440"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:29:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186620566037565440"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127902110320865282", "edit_history_tweet_ids": ["1186620528787886080"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:29:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186620528787886080"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297914857", "edit_history_tweet_ids": ["1186620448315977728"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:28:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186620448315977728"}, {"text": "Art\u00edculo de opini\u00f3n\n\n\u201c40 SEGUNDOS\u201d\n\nPatricia Gonz\u00e1lez Miranda\n\nCada 40 segundos se suicida una persona y cerca de 800 mil se quitan la vida al a\u00f1o en el mundo. El suicidio es la segunda causa de muerte entre los... https://t.co/7yb2V4vc9K", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/7yb2V4vc9K", "expanded_url": "https://www.facebook.com/690442431/posts/10157523359857432/", "display_url": "facebook.com/690442431/post\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/690442431/posts/10157523359857432/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 60, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994076527406043137", "edit_history_tweet_ids": ["1186620378539614209"], "created_at": "2019-10-22T12:28:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186620378539614209"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265745421", "edit_history_tweet_ids": ["1186620298201915392"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:28:20.000Z", "lang": "es", "id": "1186620298201915392"}, {"text": "RT @PADILHAMATOS: M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/RcFcpYhp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877974786", "edit_history_tweet_ids": ["1186620286143209478"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8308, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PADILHAMATOS", "id": "93920182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186620215695675392"}], "created_at": "2019-10-22T12:28:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1186620286143209478"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023347641147682816", "edit_history_tweet_ids": ["1186620281219104768"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:28:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186620281219104768"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311798800", "edit_history_tweet_ids": ["1186620216903634944"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:28:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186620216903634944"}, {"text": "M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/RcFcpYhp27", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RcFcpYhp27", "expanded_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/go/goias/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "93920182", "edit_history_tweet_ids": ["1186620215695675392"], "created_at": "2019-10-22T12:28:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1186620215695675392"}, {"text": "Efectivamente, es un cantico suicida y absurdo, un error. Es darle a la derecha la raz\u00f3n para hacerse due\u00f1o del sentimiento de ser espa\u00f1ol. Yo ni mucho menos lo siento, pero total respeto al que lo haga. https://t.co/H6aRA5VJLX", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/H6aRA5VJLX", "expanded_url": "https://twitter.com/pascual_serrano/status/1186534799462285312", "display_url": "twitter.com/pascual_serran\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1626335528", "edit_history_tweet_ids": ["1186620213980213249"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186534799462285312"}], "created_at": "2019-10-22T12:28:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186620213980213249"}, {"text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608867241", "edit_history_tweet_ids": ["1186620161899597825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "created_at": "2019-10-22T12:27:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1186620161899597825"}, {"text": "@Se23rex E lui perch\u00e9 non si suicida? Cosa sta a fare al mondo un vecchio parassita come lui?", "in_reply_to_user_id": "1015149367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030153802", "edit_history_tweet_ids": ["1186620148779798531"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Se23rex", "id": "1015149367"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186315223336128512"}], "created_at": "2019-10-22T12:27:44.000Z", "geo": {"place_id": "af51e8f00db663de"}, "lang": "it", "id": "1186620148779798531"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561781980", "edit_history_tweet_ids": ["1186620056924504067"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:27:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186620056924504067"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074476042398650368", "edit_history_tweet_ids": ["1186619894596546560"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:26:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186619894596546560"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1881511243", "edit_history_tweet_ids": ["1186619836165586944"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:26:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186619836165586944"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117438714", "edit_history_tweet_ids": ["1186619746432802821"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:26:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186619746432802821"}, {"text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568796022", "edit_history_tweet_ids": ["1186619696008712193"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "created_at": "2019-10-22T12:25:56.000Z", "lang": "es", "id": "1186619696008712193"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101230917568397319", "edit_history_tweet_ids": ["1186619677339987968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:25:52.000Z", "lang": "ca", "id": "1186619677339987968"}, {"text": "Cerr\u00f3 Massalin Particulares , si dud\u00e1s lo dijo Clar\u00edn y Mitre. Y as\u00ed como esa empresa cayeron varias, y pymes tambi\u00e9n. Seguir bancando este modelo es verdaderamente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "399654259", "edit_history_tweet_ids": ["1186619656972443648"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Massalin"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Clar\u00edn"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Mitre"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:25:47.000Z", "lang": "es", "id": "1186619656972443648"}, {"text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949112024", "edit_history_tweet_ids": ["1186619623514525696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "created_at": "2019-10-22T12:25:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186619623514525696"}, {"text": "Agrede a su pareja e hijastra y luego se suicida https://t.co/Mlb4TdaQpq", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Mlb4TdaQpq", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ja0l0A", "display_url": "bit.ly/2Ja0l0A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/local/estado/agrede-a-su-pareja-e-hijastra-y-luego-se-suicida-en-metlaltoyuca-francisco-z-mena-puebla-4347755.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "236602067", "edit_history_tweet_ids": ["1186619459915661312"], "created_at": "2019-10-22T12:25:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186619459915661312"}, {"text": "RT @hemischulz: ter mente suicida eh foda", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011597517123932165", "edit_history_tweet_ids": ["1186619306840395777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hemischulz", "id": "3463813937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186116188222439424"}], "created_at": "2019-10-22T12:24:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1186619306840395777"}, {"text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtwevXg6", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 78, "quote_count": 12}, "author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1186619208312016896"], "created_at": "2019-10-22T12:24:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186619208312016896"}, {"text": "RT @StalkerSaraiTu: Suicida in carcere: la sentenza del web \u00e8 \u201cuno di\u00a0meno\u201d https://t.co/4dHMPv1Dn2 https://t.co/8czRS1di14", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4dHMPv1Dn2", "expanded_url": "https://stalkersaraitu.com/suicida-in-carcere-la-sentenza-del-web-e-uno-di-meno/", "display_url": "stalkersaraitu.com/suicida-in-car\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8czRS1di14", "expanded_url": "https://twitter.com/StalkerSaraiTu/status/1186273533023924224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8czRS1di14", "media_key": "3_1186273531455266816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028668310", "edit_history_tweet_ids": ["1186619134156644352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186273533023924224"}], "created_at": "2019-10-22T12:23:42.000Z", "lang": "it", "id": "1186619134156644352"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104853350707798020", "edit_history_tweet_ids": ["1186619023573868545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:23:16.000Z", "lang": "ca", "id": "1186619023573868545"}, {"text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791859184694427648", "edit_history_tweet_ids": ["1186618820670246912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "created_at": "2019-10-22T12:22:27.000Z", "lang": "es", "id": "1186618820670246912"}, {"text": "Non riesce a superare il lutto per la perdita della moglie. Si suicida sulla tomba - Non \u00e8 la radio https://t.co/bL96FJc3ir", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bL96FJc3ir", "expanded_url": "https://nonelaradio.it/20062-2/", "display_url": "nonelaradio.it/20062-2/", "status": 200, "unwound_url": "https://nonelaradio.it/20062-2/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2518789751", "edit_history_tweet_ids": ["1186618628818526208"], "created_at": "2019-10-22T12:21:42.000Z", "lang": "it", "id": "1186618628818526208"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1899427333", "edit_history_tweet_ids": ["1186618430062915584"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:20:54.000Z", "lang": "es", "id": "1186618430062915584"}, {"text": "Se eu t\u00f4 ansiosa???\nVem dia 4 plmdds \nS\u00f3 quero saber quem matou o Kelton, se a Brett vai ficar com o Cap; Se a Manning t\u00e1 bem, se o beb\u00ea da April \u00e9 do Choi e se t\u00e1 todo mundo do vivo do inc\u00eandio manooo \u00e9 MTA coisa \ud83d\ude02\nE eu amo n\u00e9 \u2764 https://t.co/gyo4YATLuy", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/gyo4YATLuy", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversalTVBR/status/1185285866589245440", "display_url": "twitter.com/UniversalTVBR/\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Kelton"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Brett"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Cap"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "Manning"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "April"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Choi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465562279", "edit_history_tweet_ids": ["1186618301365084160"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185285866589245440"}], "created_at": "2019-10-22T12:20:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1186618301365084160"}, {"text": "RT @MPRPatolindo: Vamos se alegrar..\n\n\"Pois a tristeza matou a muitos, e n\u00e3o h\u00e1 nela utilidade alguma.\"\n\n(Eclesi\u00e1stico 30, 25)", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338505493", "edit_history_tweet_ids": ["1186618136172417024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186613931080597504"}], "created_at": "2019-10-22T12:19:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1186618136172417024"}, {"text": "@juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones criminales.\nQue C5N siga en manos de L\u00f3pez, A24 de lobbystas, P/12 de narcos o permitir que en la TVP\u00fablica Hebe o el gordo cocinero basureen a Macri diariamente fue suicida.", "in_reply_to_user_id": "180990597", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "2223272358", "edit_history_tweet_ids": ["1186618076894322691"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6159, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "TVP\u00fablica"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186503068545884160"}], "created_at": "2019-10-22T12:19:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186618076894322691"}, {"text": "@DamasaLaJoven @larepublica_pe @pcmperu Humala fue Presidente y no hubo chavismo. No seas tan Becerril (busca su significado en Google \ud83e\udd23) Ese cuento del chavismo en el Per\u00fa lo creo el suicida colosal q por cobarde se mat\u00f3. 30 millones de peruanos aplaudimos que los aprofujimoristas est\u00e9n acabados", "in_reply_to_user_id": "1229073660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "edit_history_tweet_ids": ["1186618067046014976"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.941, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DamasaLaJoven", "id": "1229073660"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186550397827190785"}], "created_at": "2019-10-22T12:19:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186618067046014976"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556280839", "edit_history_tweet_ids": ["1186618045504086017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:19:23.000Z", "lang": "ca", "id": "1186618045504086017"}, {"text": "RT @thomasaguirr3: alguien se suicida conmigo corte nos metemos un tiro al mismo tiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502273176", "edit_history_tweet_ids": ["1186617985861144576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thomasaguirr3", "id": "1006703153918734336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186458207776100352"}], "created_at": "2019-10-22T12:19:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186617985861144576"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853294583450673152", "edit_history_tweet_ids": ["1186617879741059072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:18:43.000Z", "lang": "ca", "id": "1186617879741059072"}, {"text": "@ivancarrino Bueno yo creo que tomar ese tipo de cr\u00e9ditos atados al d\u00f3lar, a la inflaci\u00f3n y bajo gobierno liberal, en Argentina es suicida, no descarto cierta  responsabilidad en los tomadores.", "in_reply_to_user_id": "636716670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152338208988028929", "edit_history_tweet_ids": ["1186617606935142400"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186378846335127553"}], "created_at": "2019-10-22T12:17:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186617606935142400"}, {"text": "@esferico97 Y por la derecha tener a Achraf con Sancho delante me parecer\u00eda suicida. As\u00ed que como Sancho jugara si o si. Opt\u00f3 por piszczek mucho mas comedido e inteligente en sus subidas, mejor defensor y mas experimentado para partido tan duro y hostil como el de ma\u00f1ana.", "in_reply_to_user_id": "518801522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518801522", "edit_history_tweet_ids": ["1186617600895307781"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Achraf"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "piszczek"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "esferico97", "id": "164007011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186617284007251969"}], "created_at": "2019-10-22T12:17:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186617600895307781"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875607276", "edit_history_tweet_ids": ["1186617541373898752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:17:22.000Z", "lang": "ca", "id": "1186617541373898752"}, {"text": "A professora falando do suicida l\u00e1 da m\u00fasica e aquela menina insuport\u00e1vel da turma gritando \"pelo amor de deus vai se tratar\" como se fosse simples assim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916955680740990977", "edit_history_tweet_ids": ["1186617453629063168"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:17:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1186617453629063168"}, {"text": "SUICIDA EN LOS ARCOS \u2013 Plaza de\u00a0Armas https://t.co/OnXr0e38sc https://t.co/ynxjJIktpC", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/OnXr0e38sc", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/10/22/suicida-en-los-arcos-plaza-de-armas/", "display_url": "la4tmx.com/2019/10/22/sui\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ynxjJIktpC", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1186617066855587841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynxjJIktpC", "media_key": "3_1186617064167018497"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168338181630173185", "edit_history_tweet_ids": ["1186617066855587841"], "created_at": "2019-10-22T12:15:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186617066855587841"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329252557", "edit_history_tweet_ids": ["1186616955698122752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:15:03.000Z", "lang": "ca", "id": "1186616955698122752"}, {"text": "@SilMercado Bluff es el sonido que hace cada una de tus neuronas cuando se suicida. Sos una mera y berreta operadora del gobierno.", "in_reply_to_user_id": "49153460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "992888067064254469", "edit_history_tweet_ids": ["1186616918482063360"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Bluff"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SilMercado", "id": "49153460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186613322268975107"}], "created_at": "2019-10-22T12:14:54.000Z", "lang": "es", "id": "1186616918482063360"}, {"text": "confundir invasores con refugiados es un poquitin suicida https://t.co/4YOSpzbrSw", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/4YOSpzbrSw", "expanded_url": "https://twitter.com/CafeteroCavern1/status/1186616276363481094", "display_url": "twitter.com/CafeteroCavern\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124636398", "edit_history_tweet_ids": ["1186616600994156544"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186616276363481094"}], "created_at": "2019-10-22T12:13:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186616600994156544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "PatrullaTN5"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/IWUFdxDsuI", "expanded_url": "http://www.televicentro.hn", "display_url": "televicentro.hn"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/fTALBIHSzd", "expanded_url": "https://twitter.com/TN5Telenoticias/status/1186616459902013441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTALBIHSzd", "media_key": "7_1186615886205075457"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7704, "type": "Other", "normalized_text": "PatrullaTN5"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.4409, "type": "Place", "normalized_text": "Tegucigalpa"}]}, "text": "#PatrullaTN5 | Y en otro punto de Tegucigalpa, un joven se suicida al no poder superar la muerte de su madre. \ud83d\udcf2https://t.co/IWUFdxDsuI https://t.co/fTALBIHSzd", "in_reply_to_user_id": "234446391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "234446391", "edit_history_tweet_ids": ["1186616459902013441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186615883487240192"}], "created_at": "2019-10-22T12:13:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186616459902013441"}, {"text": "Adolescente se suicida tras discutir con su padre\n\nhttps://t.co/qTkmBeFJS6 https://t.co/pna3HFg2CK", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/qTkmBeFJS6", "expanded_url": "https://origen.tv/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre/", "display_url": "origen.tv/adolescente-se\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pna3HFg2CK", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_origen/status/1186616440117350400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pna3HFg2CK", "media_key": "3_1186370019418132480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722209144598429696", "edit_history_tweet_ids": ["1186616440117350400"], "created_at": "2019-10-22T12:13:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186616440117350400"}, {"text": "RT @DomPedro4ever: @fmhexe @opropriopontes @FPSOBREIRA Judas n\u00e3o se arrependeu. Ele se enforcou por medo das consequ\u00eancias.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036340929815355392", "edit_history_tweet_ids": ["1186616389328617473"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomPedro4ever", "id": "27946584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186333992229978117"}], "created_at": "2019-10-22T12:12:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1186616389328617473"}, {"text": "Il luned\u00ec nero di Oliverio: la maggioranza si suicida e la Procura indaga sul Corap https://t.co/qDlq92vs7u", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qDlq92vs7u", "expanded_url": "https://lacnews24.it/politica/consiglio-regionale-bloccato-maggioranza-sotto_101607/", "display_url": "lacnews24.it/politica/consi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776032555", "edit_history_tweet_ids": ["1186616307170664448"], "created_at": "2019-10-22T12:12:28.000Z", "lang": "it", "id": "1186616307170664448"}, {"text": "CUIDADO COM A JOGADA E A PROPAGANDA POL\u00cdTICA... \n\nO MPLA MATOU O VOSSO MEIO DE SE COMUNICAR SEPAROU AS REDES SOCIAIS.\n\nLHE DEIXOU AINDA MAIS CONFUSO E SEM NORTE.\n\nO MESMO MPLA USOU A LINGUAGEM DAS REDES SOCIAIS... https://t.co/MTNyOtw0eH", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/MTNyOtw0eH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/174912239942780/posts/555871201846880/", "display_url": "facebook.com/17491223994278\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845079700666044417", "edit_history_tweet_ids": ["1186616274312454144"], "created_at": "2019-10-22T12:12:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1186616274312454144"}, {"text": "@folha_poder O carniceiro n\u00e3o quer se afastar da sua carca\u00e7a podre de morte. Afinal a Lava jato matou pessoas.", "in_reply_to_user_id": "90963197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828141970", "edit_history_tweet_ids": ["1186616242389561344"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "carniceiro"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186386938296721408"}], "created_at": "2019-10-22T12:12:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1186616242389561344"}, {"text": "RT @MPRPatolindo: Vamos se alegrar..\n\n\"Pois a tristeza matou a muitos, e n\u00e3o h\u00e1 nela utilidade alguma.\"\n\n(Eclesi\u00e1stico 30, 25)", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917181759254597632", "edit_history_tweet_ids": ["1186616078476201984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186613931080597504"}], "created_at": "2019-10-22T12:11:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1186616078476201984"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127244939", "edit_history_tweet_ids": ["1186615847894343680"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:10:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186615847894343680"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635542710", "edit_history_tweet_ids": ["1186615788532391936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:10:24.000Z", "lang": "ca", "id": "1186615788532391936"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261971977", "edit_history_tweet_ids": ["1186615750204768256"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:10:15.000Z", "lang": "es", "id": "1186615750204768256"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890980825", "edit_history_tweet_ids": ["1186615712388771841"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:10:06.000Z", "lang": "es", "id": "1186615712388771841"}, {"text": "Agora t\u00e1 Sabrina enfiando no ** do diego e diego enfiando no ** da Sabrina.\nEu j\u00e1 acho que ele simplesmente n\u00e3o entendeu o q ela falou, mas se foi proposital, j\u00e1 amo pq foi um puta estrategista, matou na unha o ship hehehehe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "199142424", "edit_history_tweet_ids": ["1186615651336675329"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7226, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.625, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:09:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1186615651336675329"}, {"text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038868862849241089", "edit_history_tweet_ids": ["1186615500547280896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "created_at": "2019-10-22T12:09:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186615500547280896"}, {"text": "@giulianacaccia Oe RECONCHADETUMADRE anda a la casa d la huequita d luciana Le\u00f3n y ayuda a cargar y esconder todas las pruebas q hundan a tu Dios, el marrano COBARDE y suicida", "in_reply_to_user_id": "31220797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080468755036155905", "edit_history_tweet_ids": ["1186615488199221248"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5278, "type": "Person", "normalized_text": "luciana"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6599, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186339275341815812"}], "created_at": "2019-10-22T12:09:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186615488199221248"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2522346946", "edit_history_tweet_ids": ["1186614804351541248"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:06:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186614804351541248"}, {"text": "Nadie se suicida en una comisaria.\nYo abortaria por si hace policia.\nDonde no hay poder, \nHay vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222186246", "edit_history_tweet_ids": ["1186614782838935552"], "created_at": "2019-10-22T12:06:25.000Z", "lang": "es", "id": "1186614782838935552"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840696054", "edit_history_tweet_ids": ["1186614671694020608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:05:58.000Z", "lang": "ca", "id": "1186614671694020608"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093628294539431937", "edit_history_tweet_ids": ["1186614662537846789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:05:56.000Z", "lang": "ca", "id": "1186614662537846789"}, {"text": "\"Total, los empresarios son muy ricos, y si no les gustan las nuevas reglas del juego, pues que se vayan.\n\nM\u00e1s vale que quienes s\u00ed saben que esta estrategia es suicida para el gobierno de AMLO y para la econom\u00eda del pa\u00eds tomen medidas pronto, antes de que ya sea demasiado tarde.\" https://t.co/n1SubFn2wa", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/n1SubFn2wa", "expanded_url": "https://twitter.com/rivonrl/status/1186614017097424896", "display_url": "twitter.com/rivonrl/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 191, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68387146", "edit_history_tweet_ids": ["1186614448456458240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186614017097424896"}], "created_at": "2019-10-22T12:05:05.000Z", "lang": "es", "id": "1186614448456458240"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223913446", "edit_history_tweet_ids": ["1186614439669387264"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:05:03.000Z", "lang": "es", "id": "1186614439669387264"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845012816373465093", "edit_history_tweet_ids": ["1186614394408579072"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:04:52.000Z", "lang": "es", "id": "1186614394408579072"}, {"text": "@zehdeabreu Esse filme nos j\u00e1 vimos, sem reconhecer a derrota, lan\u00e7a uma oposi\u00e7\u00e3o suicida e acaba com as institui\u00e7\u00f5es. Caos!!", "in_reply_to_user_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "485872164", "edit_history_tweet_ids": ["1186614305753620480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186440300450996225"}], "created_at": "2019-10-22T12:04:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1186614305753620480"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885219439", "edit_history_tweet_ids": ["1186614043630624769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:03:28.000Z", "lang": "ca", "id": "1186614043630624769"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378428040", "edit_history_tweet_ids": ["1186613965016719361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T12:03:10.000Z", "lang": "ca", "id": "1186613965016719361"}, {"text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110551158920278019", "edit_history_tweet_ids": ["1186613955944431617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "created_at": "2019-10-22T12:03:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1186613955944431617"}, {"text": "Vamos se alegrar..\n\n\"Pois a tristeza matou a muitos, e n\u00e3o h\u00e1 nela utilidade alguma.\"\n\n(Eclesi\u00e1stico 30, 25)", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "338505493", "edit_history_tweet_ids": ["1186613931080597504"], "created_at": "2019-10-22T12:03:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1186613931080597504"}, {"text": "Yo solo quiero recordar que @AlanGarciaPeru llam\u00f3 RATA al padre de Luciana Le\u00f3n, R\u00f3mulo Le\u00f3n. Sin embargo, ella sigue en el partido y defendiendo al presidente suicida. https://t.co/0q0rVYKZyk https://t.co/pbOP5hpSxl", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/0q0rVYKZyk", "expanded_url": "http://utero.pe/2017/01/25/todas-las-veces-en-que-alan-garcia-llamo-ratas-a-sus-propios-funcionarios-implicados-en-casos-de-corrupcion/", "display_url": "utero.pe/2017/01/25/tod\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/pbOP5hpSxl", "expanded_url": "https://twitter.com/jlsuarezcabrera/status/1186613863267078144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbOP5hpSxl", "media_key": "3_1186613859035078658"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00f3mulo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63858128", "edit_history_tweet_ids": ["1186613863267078144"], "created_at": "2019-10-22T12:02:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186613863267078144"}, {"text": "RT @XKzador: @Politica_LR Jajajajajajajajjajajaja @LUCIANA_LEON_R semejante in\u00fatil, par\u00e1sita y corrupta!!! Fujiaprismo nunca m\u00e1s... el APRA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752632839028482048", "edit_history_tweet_ids": ["1186613822141779973"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185032113135017985"}], "created_at": "2019-10-22T12:02:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186613822141779973"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491831514", "edit_history_tweet_ids": ["1186613769511886849"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:02:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186613769511886849"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133578816553652230", "edit_history_tweet_ids": ["1186613721608654848"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:02:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186613721608654848"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908081396194861056", "edit_history_tweet_ids": ["1186613706920210432"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T12:02:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186613706920210432"}, {"text": "@JRsBBQ @TheJimCornette @jimmykorderas @tonyschiavone24 if I don\u2019t see another tope suicida for  a year it will be too soon... agree?", "in_reply_to_user_id": "89556802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610215764", "edit_history_tweet_ids": ["1186613657721036800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "TheJimCornette", "id": "186276971"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "jimmykorderas", "id": "160792745"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:01:56.000Z", "lang": "en", "id": "1186613657721036800"}, {"text": "Por qu\u00e9 no teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095098819132444677", "edit_history_tweet_ids": ["1186613493220495361"], "created_at": "2019-10-22T12:01:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186613493220495361"}, {"text": "M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/oW40UcVn7V", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/oW40UcVn7V", "expanded_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/go/goias/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "16407750", "edit_history_tweet_ids": ["1186613473247223810"], "created_at": "2019-10-22T12:01:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1186613473247223810"}, {"text": "Se solicitan FIFIS para el batall\u00f3n suicida!! https://t.co/mdIWPSmvsG", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/mdIWPSmvsG", "expanded_url": "https://twitter.com/RebecaF95666976/status/1186450561098379264", "display_url": "twitter.com/RebecaF9566697\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897606749544251392", "edit_history_tweet_ids": ["1186612976024981504"], "created_at": "2019-10-22T11:59:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186612976024981504"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53916105", "edit_history_tweet_ids": ["1186612948254580737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:59:07.000Z", "lang": "ca", "id": "1186612948254580737"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739481452774096896", "edit_history_tweet_ids": ["1186612744587530241"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:58:19.000Z", "lang": "es", "id": "1186612744587530241"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148916795983716352", "edit_history_tweet_ids": ["1186612599166787584"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:57:44.000Z", "lang": "es", "id": "1186612599166787584"}, {"text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4824208840", "edit_history_tweet_ids": ["1186612376533159936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}], "created_at": "2019-10-22T11:56:51.000Z", "lang": "it", "id": "1186612376533159936"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827257181196021760", "edit_history_tweet_ids": ["1186612304915382273"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-22T11:56:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1186612304915382273"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482281538", "edit_history_tweet_ids": ["1186612181808365568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:56:04.000Z", "lang": "ca", "id": "1186612181808365568"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421689639", "edit_history_tweet_ids": ["1186612171788161025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:56:02.000Z", "lang": "ca", "id": "1186612171788161025"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125145587", "edit_history_tweet_ids": ["1186612167463723008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:56:01.000Z", "lang": "ca", "id": "1186612167463723008"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185181300", "edit_history_tweet_ids": ["1186612112472170496"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:55:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186612112472170496"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049462292470013952", "edit_history_tweet_ids": ["1186612088040505344"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:55:42.000Z", "lang": "es", "id": "1186612088040505344"}, {"text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877939323", "edit_history_tweet_ids": ["1186611908419510279"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}], "created_at": "2019-10-22T11:54:59.000Z", "lang": "ca", "id": "1186611908419510279"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17922154", "edit_history_tweet_ids": ["1186611869257216000"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:54:50.000Z", "lang": "es", "id": "1186611869257216000"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034656341225361408", "edit_history_tweet_ids": ["1186611863263612928"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:54:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186611863263612928"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800770610200645633", "edit_history_tweet_ids": ["1186611755897835520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:54:23.000Z", "lang": "ca", "id": "1186611755897835520"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361364317", "edit_history_tweet_ids": ["1186611611139788803"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:53:48.000Z", "lang": "es", "id": "1186611611139788803"}, {"text": "@margarita4901 Escuadr\u00f3n suicida, te hartas de llorar con lo mala que es", "in_reply_to_user_id": "3323200613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961011409537650689", "edit_history_tweet_ids": ["1186611598150045696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "margarita4901", "id": "3323200613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186369631218475008"}], "created_at": "2019-10-22T11:53:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186611598150045696"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111236820", "edit_history_tweet_ids": ["1186611538549002240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:53:31.000Z", "lang": "ca", "id": "1186611538549002240"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572053226", "edit_history_tweet_ids": ["1186611200408334336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:52:11.000Z", "lang": "ca", "id": "1186611200408334336"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297417487", "edit_history_tweet_ids": ["1186611171551567873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:52:04.000Z", "lang": "ca", "id": "1186611171551567873"}, {"text": "No soy un suicida por miedo a coger un cuchillo, por eso cog\u00ed un boli\n\nSolitario", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2166357994", "edit_history_tweet_ids": ["1186611165750878208"], "created_at": "2019-10-22T11:52:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186611165750878208"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171132720283619328", "edit_history_tweet_ids": ["1186611122675372032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:51:52.000Z", "lang": "ca", "id": "1186611122675372032"}, {"text": "ESTA IBDESEANKE MANIQU\u00cd ROSA BARTRA DEBE IR PRESA YA MISMO. GAST\u00d3 MILLONES DE TODOS LOS PERUANOS, PARA ENCUBRIR LOS ROBOS DEL COBARDE SUICIDA, ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ. https://t.co/2t1zCeIH9z", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2t1zCeIH9z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1186355005835698179", "display_url": "twitter.com/XavierFiestas/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "BARTRA"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.395, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00c9REZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914018335150497792", "edit_history_tweet_ids": ["1186611075606810634"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186355005835698179"}], "created_at": "2019-10-22T11:51:41.000Z", "lang": "es", "id": "1186611075606810634"}, {"text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26877903", "edit_history_tweet_ids": ["1186611041674940416"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}], "created_at": "2019-10-22T11:51:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1186611041674940416"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2456261428", "edit_history_tweet_ids": ["1186611011874369537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:51:26.000Z", "lang": "ca", "id": "1186611011874369537"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1678511306", "edit_history_tweet_ids": ["1186610926415466498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:51:05.000Z", "lang": "ca", "id": "1186610926415466498"}, {"text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049711280506966017", "edit_history_tweet_ids": ["1186610891720183808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "created_at": "2019-10-22T11:50:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1186610891720183808"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313849216", "edit_history_tweet_ids": ["1186610867091189763"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:50:51.000Z", "lang": "ca", "id": "1186610867091189763"}, {"text": "RT @VilaWeb: 'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3217953994", "edit_history_tweet_ids": ["1186610712032022528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186610651990331392"}], "created_at": "2019-10-22T11:50:14.000Z", "lang": "ca", "id": "1186610712032022528"}, {"text": "@santinhosmarron @QueHostia_ @David_GL81 @fiscal_es @_esther_sanz @policia @Punkyextraviat @iBarbarellah Ser aut\u00f3nomo y de derechas.... perd\u00f3neme caballero, ud o es suicida o masoquista.", "in_reply_to_user_id": "239855765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "351186416", "edit_history_tweet_ids": ["1186610685003911169"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "QueHostia_", "id": "838426193745625088"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "David_GL81", "id": "1184936594446471180"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "fiscal_es", "id": "969654082901299202"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "Punkyextraviat", "id": "1179448699719766016"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186407209435127808"}], "created_at": "2019-10-22T11:50:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186610685003911169"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.6279, "type": "Place", "normalized_text": "Francisco Z"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "text": "RT @LaPaginaNegraMX: Un sujeto se suicid\u00f3 despu\u00e9s de disparar en contra de su esposa y su hijastra en Francisco Z. Mena #Puebla\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210220381", "edit_history_tweet_ids": ["1186610598974492672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186530121701908480"}], "created_at": "2019-10-22T11:49:47.000Z", "lang": "es", "id": "1186610598974492672"}, {"text": "@karembq @PeruanoComunica @Politica_ECpe 8 d\u00edas !!! Ya se les acaba la mamadera, ojal\u00e1 y no dejen mucho desprecio suicida apristones alanistas corruptos", "in_reply_to_user_id": "45412867", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "edit_history_tweet_ids": ["1186610274352189440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186601845059411968"}], "created_at": "2019-10-22T11:48:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186610274352189440"}, {"text": "@alvarezrodrich Esa perorata le puede decir a la suicida pol\u00edtica Ver\u00f3nica Mendoza", "in_reply_to_user_id": "112801997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154399119928115200", "edit_history_tweet_ids": ["1186609905257635844"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica Mendoza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186264222805745664"}], "created_at": "2019-10-22T11:47:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186609905257635844"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380554973", "edit_history_tweet_ids": ["1186609733236678656"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:46:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186609733236678656"}, {"text": "@sweetgirll2020 Perereca suicida !!!", "in_reply_to_user_id": "754908170942808065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198160228", "edit_history_tweet_ids": ["1186609716287422464"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sweetgirll2020", "id": "754908170942808065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186442904178438144"}], "created_at": "2019-10-22T11:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1186609716287422464"}, {"text": "RT @linocsel: I\u00f1aki Gabilondo, tuvo efectivamente mucha \"libertad de expresi\u00f3n\" para mentir con descaro al anunciar solemnemente que 3 fuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838461126845349888", "edit_history_tweet_ids": ["1186609642903916546"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511759072514048"}], "created_at": "2019-10-22T11:45:59.000Z", "lang": "es", "id": "1186609642903916546"}, {"text": "@PatoBullrich @juancampanella Por favor, no dejemos las urnas y actas en manos del correo. Tampoco en manos de los jueces corruptos que tenemos. Que las custodie nuestro honorable Ejercito Argentino. Habra gente que la pasa mal, pero nadie se suicida votando comunistas. El FRAUDE EN LATINOAMERICA ES ENORME https://t.co/vHL6LvjROf", "entities": {"urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/vHL6LvjROf", "expanded_url": "https://twitter.com/guscamporesi/status/1186609485432983555/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vHL6LvjROf", "media_key": "7_1186609075284520962"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "in_reply_to_user_id": "54414081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1651087813", "edit_history_tweet_ids": ["1186609485432983555"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186413953682939904"}], "created_at": "2019-10-22T11:45:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186609485432983555"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073728524253585408", "edit_history_tweet_ids": ["1186608788213813250"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:42:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186608788213813250"}, {"text": "Entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/m8J8NYPJPB https://t.co/5foen7hXNM", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m8J8NYPJPB", "expanded_url": "http://bit.ly/2MY2QnK", "display_url": "bit.ly/2MY2QnK"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5foen7hXNM", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1186608775039352833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5foen7hXNM", "media_key": "3_1186608773219020803"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "Entrenador"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829478992768008192", "edit_history_tweet_ids": ["1186608775039352833"], "created_at": "2019-10-22T11:42:32.000Z", "lang": "es", "id": "1186608775039352833"}, {"text": "A ver. Hay algo que no entiendo. Sinceramente me gustar\u00eda hablar con gente a la que le \"da morbo\" ver v\u00eddeos como este \u00faltimo que por desgracia se ha viralizado de un t\u00edo que se suicida. Responded a este tuit por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "622921953", "edit_history_tweet_ids": ["1186608643510362112"], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 207, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:42:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186608643510362112"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888176275579428864", "edit_history_tweet_ids": ["1186608638938566656"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:42:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186608638938566656"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855498489", "edit_history_tweet_ids": ["1186608525310681089"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:41:33.000Z", "lang": "es", "id": "1186608525310681089"}, {"text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073275088957554690", "edit_history_tweet_ids": ["1186608455412604934"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "created_at": "2019-10-22T11:41:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186608455412604934"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1186608315046023168"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:40:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186608315046023168"}, {"text": "Joder que mala leche Jared!!! \ud83d\ude02\nJared Leto contra Joaquin Phoenix: el actor de Escuadr\u00f3n Suicida intent\u00f3 sabotear Joker https://t.co/afl8iN4jER", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/afl8iN4jER", "expanded_url": "https://stories.lavanguardia.com/story/15773", "display_url": "stories.lavanguardia.com/story/15773"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1061352307", "edit_history_tweet_ids": ["1186608300638556160"], "created_at": "2019-10-22T11:40:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186608300638556160"}, {"text": "RT @SalitaSin: En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20353585", "edit_history_tweet_ids": ["1186608232308961280"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.2752, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 79, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186608137945698304"}], "created_at": "2019-10-22T11:40:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186608232308961280"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074476042398650368", "edit_history_tweet_ids": ["1186608151661035520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "created_at": "2019-10-22T11:40:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186608151661035520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "IntocablesEdiles"}, {"start": 245, "end": 262, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gOtPHLr7eS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1186608137945698304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gOtPHLr7eS", "media_key": "3_1186608130555371526"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5617, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8919, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.3951, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 64, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "text": "En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3n y de su personal de confianza por su relaci\u00f3n con los #IntocablesEdiles\n\n\u00bfSer\u00e1 q la disc\u00edpula super\u00f3 al maestro?\ud83e\udd14 Naaa #LoncheritaGarcia es insuperable\ud83d\ude01 https://t.co/gOtPHLr7eS", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1186608137945698304"], "created_at": "2019-10-22T11:40:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186608137945698304"}, {"text": "RT @lawatashi: La vida de Andr\u00e9s Hurtado es una mierda y la quiere mejorar. Se va a estudiar y sigue siendo una mierda. Se echa novia y sig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2520875425", "edit_history_tweet_ids": ["1186607981963681792"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hurtado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lawatashi", "id": "1025091728129306624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186532402979627014"}], "created_at": "2019-10-22T11:39:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186607981963681792"}, {"text": "Votar FA es apoyar a Maduro y Diosdado Cabello quien inunda de DROGA el Continente! \nPais probadamente SUICIDA VOTA LO PEOR (Teoria del Comportamiento Social) https://t.co/Yzft0cpIQj", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Yzft0cpIQj", "expanded_url": "https://twitter.com/TomasNin4/status/1186412273549623302", "display_url": "twitter.com/TomasNin4/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.5553, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "743412553741656064", "edit_history_tweet_ids": ["1186607742871625730"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186412273549623302"}], "created_at": "2019-10-22T11:38:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186607742871625730"}, {"text": "Se caso houver novamente outra reden\u00e7\u00e3o no Star Wars ir\u00e1 estragar a hist\u00f3ria dessa trilogia Kylo Ren \u00e9 vil\u00e3o e ponto final(ele matou o Han vei n\u00e3o tem como perdoar isto).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247021729", "edit_history_tweet_ids": ["1186607694007930881"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:38:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1186607694007930881"}, {"text": "Confirmado: el gato suicida no se muri\u00f3. Ya me confirm\u00f3 el se\u00f1or de seguridad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097206075", "edit_history_tweet_ids": ["1186607597606051843"], "created_at": "2019-10-22T11:37:52.000Z", "lang": "es", "id": "1186607597606051843"}, {"text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106016828302741509", "edit_history_tweet_ids": ["1186607335847931905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "created_at": "2019-10-22T11:36:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186607335847931905"}, {"text": "RT @causa_operaria: Reafirmando sua pol\u00edtica suicida, o PCdoB reiterou recentemente o seu apoio \u00e0 entrega da Base de Alc\u00e2ntara para o imper\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349189254", "edit_history_tweet_ids": ["1186607254952386560"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186333937003618304"}], "created_at": "2019-10-22T11:36:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1186607254952386560"}, {"text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064200360514990083", "edit_history_tweet_ids": ["1186607177840168960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "created_at": "2019-10-22T11:36:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1186607177840168960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140432878", "edit_history_tweet_ids": ["1186606734686801922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}], "created_at": "2019-10-22T11:34:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186606734686801922"}, {"text": "Ouvi dizer, (n\u00e3o tenho certeza), que o homem que adquiriu a arma (que acidentalmente a crian\u00e7a matou a m\u00e3e), teria adquirido a arma por ter ouvido aquela besteira q Bolsonaro falou q o homem rural precisava se armar para impedir supostas invas\u00f5es em suas propriedades. https://t.co/dtd3KUDFvV", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/dtd3KUDFvV", "expanded_url": "https://twitter.com/leokbelo13/status/1186465511825203200", "display_url": "twitter.com/leokbelo13/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "252307722", "edit_history_tweet_ids": ["1186606689887408128"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186465511825203200"}], "created_at": "2019-10-22T11:34:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1186606689887408128"}, {"text": "@epatriau Se suicida", "in_reply_to_user_id": "184056488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768858163", "edit_history_tweet_ids": ["1186606588930347008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "epatriau", "id": "184056488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186482816143560704"}], "created_at": "2019-10-22T11:33:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186606588930347008"}, {"text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884570480744771585", "edit_history_tweet_ids": ["1186606579572989952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "created_at": "2019-10-22T11:33:49.000Z", "lang": "es", "id": "1186606579572989952"}, {"text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092983544815722498", "edit_history_tweet_ids": ["1186606555753582592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}], "created_at": "2019-10-22T11:33:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1186606555753582592"}, {"text": "https://t.co/piA8cqNS77", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/piA8cqNS77", "expanded_url": "http://olhares.sapo.pt/voo-suicida-para-instantes-perfeitos-foto9942513.html", "display_url": "olhares.sapo.pt/voo-suicida-pa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4825104207", "edit_history_tweet_ids": ["1186606257538551808"], "created_at": "2019-10-22T11:32:32.000Z", "lang": "zxx", "id": "1186606257538551808"}, {"text": "@rafa_nosdf suicida", "in_reply_to_user_id": "837015101555212295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62023565", "edit_history_tweet_ids": ["1186606100465868800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafa_nosdf", "id": "837015101555212295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186605999593021440"}], "created_at": "2019-10-22T11:31:55.000Z", "lang": "en", "id": "1186606100465868800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 102, "tag": "TodosResponsablesdeTodos"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/klPdm6SQmC", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOLIDARIDADNET", "id": "515753220"}]}, "text": "RT @SOLIDARIDADNET: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a \n#TodosResponsablesdeTodos #Suicidio\nhttps://t.co/klPdm6SQmC v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414653205", "edit_history_tweet_ids": ["1186606004613668864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181934369172283392"}], "created_at": "2019-10-22T11:31:32.000Z", "lang": "es", "id": "1186606004613668864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 42, "end": 56, "tag": "TercaNaLuxSDV"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 39, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "TercaNaLuxSDV"}]}, "text": "RT @Taurus_Gomez: #TercaLigaDaJusticaSDV \n#TercaNaLuxSDV\n\nCada frase que crio \u00e9 sempre um desafio para mim, e cada livro que concluo \u00e9 um g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50064964", "edit_history_tweet_ids": ["1186605726493483010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186604691200839681"}], "created_at": "2019-10-22T11:30:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1186605726493483010"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3056870766", "edit_history_tweet_ids": ["1186605684839927808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "created_at": "2019-10-22T11:30:15.000Z", "lang": "it", "id": "1186605684839927808"}, {"text": "@thaisapriscilla Haha eu mostrei o link mais pelos n\u00fameros rs. A DC vive um \u00f3timo momento dos \u00faltimos 6 filmes 4 foram muito bons (Aquaman, Mulher Maravilha, Shazam e Coringa) e duas escorregadas (Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida). Talvez seja hora de focar apenas nos individuais mesmo", "in_reply_to_user_id": "365265905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16129421", "edit_history_tweet_ids": ["1186605562265587713"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.7545, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 140, "end": 155, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.6411, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 215, "end": 231, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thaisapriscilla", "id": "365265905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186605132714250240"}], "created_at": "2019-10-22T11:29:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1186605562265587713"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 111, "tweet_count": 11959, "listed_count": 0}, "username": "TeresaE34977241", "name": "Teresa Elizabeth Huamani Escobar", "id": "1154399119928115200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 4612, "tweet_count": 2151, "listed_count": 112}, "username": "DepJulioCesarPI", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "name": "Deputado J\u00falio C\u00e9sar", "id": "119115954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 543, "tweet_count": 44423, "listed_count": 1}, "username": "ManuOfContext", "name": "Manu", "id": "2319741997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "username": "SweetSalvat0re", "location": "Argentina", "name": "ara vitiello", "id": "355957658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "username": "notizieit", "name": "Notizie.it", "id": "281093385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 4893, "tweet_count": 167017, "listed_count": 19}, "username": "NEBarrios", "location": "Venezuela", "name": "Nicol\u00e1s E. Barrios T. \u2122\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "83460389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "username": "InstitutoCato", "location": "Washington, DC", "name": "Instituto Cato", "id": "55665976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 509, "tweet_count": 19664, "listed_count": 0}, "username": "LeilaGauna5", "location": "Formosa, Argentina", "name": "\u2113\u0454\u03b9\u2113\u03b1\u2728", "id": "1141572072264675328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 4043, "tweet_count": 39228, "listed_count": 6}, "username": "JohnsonnAaron", "location": "Formosa, Argentina", "name": "Aar\u00f3n Johnson", "id": "448560954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 4325, "tweet_count": 37236, "listed_count": 6}, "username": "gubalin684", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Arnaldo Gonz\u00e1lez-Gierbolini", "id": "806160350932508672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 800, "tweet_count": 131268, "listed_count": 28}, "username": "TomeuTimor", "name": "Tomeu Timor", "id": "893666274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348852, "following_count": 5728, "tweet_count": 514745, "listed_count": 3987}, "username": "VilaWeb", "location": "Catalunya", "name": "VilaWeb", "id": "151085945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 264, "tweet_count": 4922, "listed_count": 1}, "username": "edscanal23", "location": "Huauchinango", "name": "Enfoque de la Sierra", "id": "1042106440176033794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 885, "tweet_count": 120463, "listed_count": 9}, "username": "carol04031", "location": "Lisboa", "name": "sportinguista \u2b50\ud83e\udd8b", "id": "2843692919"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 60536, "following_count": 968, "tweet_count": 212928, "listed_count": 539}, "username": "AlbertoBernalLe", "location": "AA, Avianca, LATAM, United, BA....", "name": "Alberto Bernal", "id": "179722950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1382, "tweet_count": 17670, "listed_count": 0}, "username": "aracatiurgente", "location": "Aracati, Brasil", "name": "Aracatiurgente", "id": "702263819096223744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 317, "tweet_count": 78774, "listed_count": 5}, "username": "tererenewsms", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "TerereNews", "id": "865924822324457476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 5000, "tweet_count": 228750, "listed_count": 7}, "username": "scorpio66966", "name": "PASKHY PASKHY", "id": "1391322536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184793, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "location": "VENEZUELA", "name": "Dr. Thair Kassam", "id": "105352833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "username": "studio1989jpn", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "id": "929948624703823872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11906, "following_count": 8296, "tweet_count": 356657, "listed_count": 124}, "username": "bevllisario", "location": "she/her \u2022 ita/eng/spa \u2022 selena and taylor stan\nobsessed with sitcoms and arrowverse \ndylan o\u2019brien and andrew garfield LOML\ni watch too many shows\n", "name": "fede\u2e06\u2e09 and the phantoms\ud83c\udf42\ud83d\udc7b\ud83c\udf83MIDNIGHTS", "id": "767287663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 517, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "username": "iniestassj", "name": "Iniestassj", "id": "895688774210007040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2041, "tweet_count": 22880, "listed_count": 1}, "username": "illosergy", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc2c\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc20\ud835\udc32", "id": "1091721123077738497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 32, "tweet_count": 16484, "listed_count": 0}, "username": "4CANTOSDOBRASIL", "name": "Carlos Live", "id": "2968178740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 466, "tweet_count": 16606, "listed_count": 8}, "username": "DavidValBi", "location": "Barcelona", "name": "David O.", "id": "870439746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 630, "tweet_count": 31205, "listed_count": 3}, "username": "alopeztom", "location": "Panama", "name": "Alberto L\u00f3pez Tom", "id": "731697781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 2200, "tweet_count": 18845, "listed_count": 1}, "username": "Eleonora08071", "name": "@Eleonora0807", "id": "1176338423587770368"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 322238, "following_count": 5666, "tweet_count": 86092, "listed_count": 552}, "username": "FernanMartinez", "location": "Bogot\u00e1/Key Biscayne", "name": "Fern\u00e1n Martinez", "id": "39823635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 776, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "username": "JuniorHBarbosa", "location": "Abaetetuba, Brasil", "name": "Junior H. Barbosa III", "id": "3525713776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 823, "tweet_count": 96937, "listed_count": 49}, "username": "DaniloNietoY", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Danilo Nieto\ud83d\udee1\ufe0f", "id": "96866653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 420, "tweet_count": 3683, "listed_count": 0}, "username": "Raqueeltxo", "location": "Vitoria-Gasteiz", "name": "Reitxx.\ud83d\udc7d\u2728", "id": "1042157529265004544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1972, "tweet_count": 63413, "listed_count": 19}, "username": "LaAnitaMolina", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fnita 2 \ud83d\ude0e \ud83c\udd92 4 \ud83c\udfe3School!", "id": "175837525"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 262, "tweet_count": 2118, "listed_count": 6}, "username": "trovira77", "location": "Marca Pened\u00e8s", "name": "Teresa Rovira Mateu", "id": "267413328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 396, "tweet_count": 24363, "listed_count": 0}, "username": "s0nhoanitta", "location": "Por ai - MG", "name": "Joice", "id": "3060403769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1338, "tweet_count": 108271, "listed_count": 4}, "username": "kalefcm", "location": "Manaus/Am", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83d\udc0d", "id": "376534505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 124, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}, "username": "chatt50", "name": "Chat", "id": "906513852417953793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1309, "tweet_count": 77150, "listed_count": 19}, "username": "marcialmarciano", "location": "America", "name": "Mars Love Attack", "id": "149815529"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996850, "listed_count": 3704}, "username": "lasillarota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 445, "tweet_count": 94081, "listed_count": 5}, "username": "MilestoneCQ", "location": "Caracas", "name": "O.T. Centeno", "id": "458735560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25328, "following_count": 210, "tweet_count": 7568, "listed_count": 28}, "username": "psiclinicamv", "location": "Miami, FL", "name": "Mariana Hern\u00e1ndez\ud83e\udd0d", "id": "1168619407804944385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 5000, "tweet_count": 416104, "listed_count": 14}, "username": "guariana", "location": "Madrid-Buenos Aires", "name": "3 gatos locos", "id": "124636398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}, "username": "JcortMdq", "name": "JavierC", "id": "2223272358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 4421, "tweet_count": 120472, "listed_count": 0}, "username": "gomezvives", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Adolfo G\u00f3mez Vives", "id": "54717453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17329, "following_count": 17248, "tweet_count": 259125, "listed_count": 2}, "username": "Normis1659ok", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "@Normis,Soy del 42% MACRISTA,EL 2*TIEMPO COMENZ\u00d2", "id": "850909151723216898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577698, "following_count": 27, "tweet_count": 81316, "listed_count": 676}, "username": "Rede98Oficial", "location": "Belo Horizonte", "name": "Rede 98", "id": "109424506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1256, "tweet_count": 63049, "listed_count": 7}, "username": "carlosg21967", "name": "MAZINGER-Z\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "3306814461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246379, "following_count": 2098, "tweet_count": 83645, "listed_count": 861}, "username": "protestona1", "location": "Sevilla", "name": "Protestona \u06de", "id": "1281187602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2042, "tweet_count": 68605, "listed_count": 22}, "username": "andradeprensa", "location": "Cali - Colombia", "name": "Revista Occidental", "id": "178136204"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697197, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "username": "el_pais", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 99, "tweet_count": 12191, "listed_count": 0}, "username": "patakabra", "name": "Patakabra", "id": "313481897"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4416573, "following_count": 1402, "tweet_count": 390213, "listed_count": 32268}, "username": "elmundoes", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "id": "14436030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1156, "tweet_count": 44764, "listed_count": 0}, "username": "vpenaalfaro", "location": "M\u00e9xico, DF.", "name": "VER\u00f3NICA", "id": "423826865"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1856007, "following_count": 1152, "tweet_count": 510084, "listed_count": 7248}, "username": "ElFinanciero_Mx", "location": "M\u00e9xico", "name": "El Financiero", "id": "119051398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 4927, "tweet_count": 53319, "listed_count": 4}, "username": "p_ward_ramdohr", "name": "Patrick Ward", "id": "33517877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 172, "tweet_count": 4235, "listed_count": 2}, "username": "IzlanSouza", "location": "BRAZIL", "name": "Izlan Souza", "id": "47516961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 246, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}, "username": "Robinho26751731", "name": "Robinhot", "id": "1085763665406644224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14134, "following_count": 12869, "tweet_count": 164992, "listed_count": 30}, "username": "RodoadrianDM", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Rodo\u270c", "id": "2301942751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1958, "tweet_count": 6331, "listed_count": 4}, "username": "angelszanotty", "name": "Angel Zanotty", "id": "884150906199134209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 209, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "username": "effy_09", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Fernanda Nathany \ud83c\udf3c", "id": "1013944247115026433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9298, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}, "username": "_liberales", "name": "Liberales", "id": "739842166537760768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1422, "tweet_count": 111871, "listed_count": 15}, "username": "ariquemesonline", "location": "Ariquemes, Brasil", "name": "ARIQUEMES ONLINE", "id": "64190300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 3284, "tweet_count": 129322, "listed_count": 34}, "username": "emrondonia", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "EMRONDONIA.COM", "id": "52084139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1426, "tweet_count": 83122, "listed_count": 2}, "username": "arnoldferriv", "location": "Provincia Constitucional ", "name": "Arnold F.", "id": "946503536128520192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "username": "LaSalitadelSin", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 100, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "username": "TiagoOleinki", "name": "Tiago Oleinki", "id": "1127917488388419584"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711592, "following_count": 1527, "tweet_count": 237753, "listed_count": 1443}, "username": "Metropoles", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Metr\u00f3poles", "id": "3331429624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 2050, "tweet_count": 14003, "listed_count": 0}, "username": "jvrthxypz", "location": "Riga, Latvia", "name": "jessie (\u2060*\u2060\uff3e\u20603\u2060\uff3e\u2060)", "id": "777661061109518336"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 497722, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 141}, "username": "zelune", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Zelune", "id": "57567614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 553, "tweet_count": 45765, "listed_count": 0}, "username": "hsales__", "location": "Aveiro, Portugal", "name": "H7 \ud83e\udd85", "id": "2826937048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 563, "tweet_count": 3770, "listed_count": 3}, "username": "FesicaConfsal", "location": "Roma, Lazio", "name": "Fesica Confsal Nazionale", "id": "1003753525988544512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 805, "tweet_count": 24591, "listed_count": 8}, "username": "jlrch74", "location": "Puerto Real", "name": "Juan Luis Rinc\u00f3n", "id": "466008047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6101, "following_count": 1345, "tweet_count": 164386, "listed_count": 41}, "username": "Sergio10rialto", "location": "Sevilla", "name": "SSC", "id": "822491659980144640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 322, "tweet_count": 20119, "listed_count": 11}, "username": "anae717", "location": "Euskadi", "name": "Anae58", "id": "559568833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 100, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}, "username": "Joel43223354", "name": "Joel Rodr\u00edguez", "id": "1156671258139824134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 238, "tweet_count": 25733, "listed_count": 3}, "username": "LouisGeribello", "location": "S\u00e3o Carlos SP Brazil", "name": "Louis Geribello", "id": "1158117835"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 381431, "following_count": 1547, "tweet_count": 164296, "listed_count": 2980}, "username": "luisnassif", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "Luis Nassif", "id": "14754376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 978, "tweet_count": 2183, "listed_count": 0}, "username": "elavox_radio", "location": "Tlaquepaque, Jalisco", "name": "ingesanchez", "id": "1052615082121748481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16361, "following_count": 1002, "tweet_count": 5231, "listed_count": 31}, "username": "FD1340AM", "location": "Av. Ni\u00f1os Heroes 1555-602", "name": "Frecuencia Deportiva", "id": "2442742694"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 138, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "username": "CeledonioBonif5", "location": "Lima, Peru", "name": "Celedonio Bonifacio Castillejo", "id": "1054820426289942529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "username": "Marcela45231150", "name": "Marcela Castillo C.", "id": "758899591211122688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 741, "tweet_count": 33532, "listed_count": 10}, "username": "RodrigoCazares9", "location": "Mexico City!!!", "name": "Rodrigo C\u00e1zares", "id": "2466950923"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 625462, "following_count": 3118, "tweet_count": 167930, "listed_count": 2589}, "username": "TapiaFernanda", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fernanda Tapia\u200f", "id": "123738178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 304, "tweet_count": 70408, "listed_count": 3}, "username": "CinthiaLeonR", "location": "Guayaquil - Ecuador", "name": "CL \ud83d\udc9b", "id": "287273154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1059, "tweet_count": 40417, "listed_count": 8}, "username": "lourdesstroche", "location": "Misiones, Argentina", "name": "\u2112\u2134\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcb9\u212f\ud835\udcc8\ud835\udcc8", "id": "1025886240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 547, "tweet_count": 52215, "listed_count": 2}, "username": "Lid00382031", "name": "Lidia", "id": "990624180776423424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 1676, "tweet_count": 132692, "listed_count": 19}, "username": "TrastolilluBCN", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Offred/\ud83c\udf6b", "id": "3683459002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 915, "tweet_count": 17477, "listed_count": 1}, "username": "CmayerCrismayer", "location": "Beirut ", "name": "Quiero retirar el 50% d mis fondos de la AFP", "id": "4895435163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8636, "following_count": 6200, "tweet_count": 74113, "listed_count": 15}, "username": "negrosuraa", "name": "\ud83d\udc28", "id": "120131128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 609, "tweet_count": 10016, "listed_count": 6}, "username": "G_lizana", "name": "Gaby L", "id": "169282645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16928, "following_count": 16425, "tweet_count": 532774, "listed_count": 59}, "username": "RoqueSagrado", "name": "Roque S. C. RECHAZO cambio Constituci\u00f3n.", "id": "2731953789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1006, "tweet_count": 14952, "listed_count": 14}, "username": "mike_CPV", "name": "Mike", "id": "206926761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 268, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "username": "EIPRIIH", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83e\udd8bPRI\ud83e\udd8b", "id": "1178433218925735939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 613, "tweet_count": 91155, "listed_count": 12}, "username": "mahlissinha", "location": "SupremacyYangSejong \ud83d\udc95", "name": "\u03fb\u03b1h", "id": "790343124510015488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 1578, "tweet_count": 98340, "listed_count": 12}, "username": "Maxpar68", "location": "Appennino tosco-emiliano", "name": "Massimo Parodi", "id": "1845242376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1516, "tweet_count": 84763, "listed_count": 52}, "username": "RIndrio", "location": "ddc", "name": "Rita Indrio", "id": "4864187548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 531, "tweet_count": 17416, "listed_count": 1}, "username": "ValdugaDaniel", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "\u064bValduga", "id": "1065694294995075072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 104, "tweet_count": 2624, "listed_count": 0}, "username": "ronaldobrudadj", "name": "Ronald3ra", "id": "4253487051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 704, "tweet_count": 30055, "listed_count": 2}, "username": "elyssacerwyn", "name": "Marin\u00e9s Merino", "id": "2917699839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 353, "tweet_count": 65842, "listed_count": 5}, "username": "Johnxuxito", "location": "Somewhere over the rainbow", "name": "\ud83d\udc88\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcf1\ud835\udcf7\ud835\udd01\ud835\udcfe\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud83d\udc88", "id": "4870041742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1375, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}, "username": "pacog33", "name": "FRANCISCO ANTONIO", "id": "1111988496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "username": "hurgamemoriaPE", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 2101, "tweet_count": 35403, "listed_count": 3}, "username": "PlayerJota1", "location": "RJ ", "name": "Jota", "id": "895684010097205250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 120, "tweet_count": 23707, "listed_count": 0}, "username": "beijaoju", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "j\u00falia", "id": "1268312209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5933, "tweet_count": 18457, "listed_count": 3}, "username": "GeraldaComenta", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Geraldinha Reality \ud83d\udde3\ud83d\udea8", "id": "1076665614540984320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 300, "tweet_count": 2189, "listed_count": 0}, "username": "namefilipe", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "OLIVEIRA JR", "id": "973031045296730112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 405, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "username": "PocoioTytykk", "name": "Los heterosexuales son ricos", "id": "613147314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 61, "tweet_count": 808, "listed_count": 3}, "username": "ElMister137", "name": "Mister137", "id": "3165995851"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19833, "following_count": 21194, "tweet_count": 108830, "listed_count": 41}, "username": "Jcortsant", "location": "Callao ", "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "id": "273707123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 407, "tweet_count": 14375, "listed_count": 2}, "username": "_DeiaX_", "location": "ningu\u00e9m sabe", "name": "\u028eqqo\u0265 \u0279od \u0250\u0279op\u0250u\u0131\u0323\u0287s\u0250\u0279\u0254o\u0279d", "id": "701960805290528769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21321, "following_count": 21369, "tweet_count": 716709, "listed_count": 126}, "username": "rosarobco", "location": "Madrid", "name": "\ud83d\udd3b Rosa \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe3", "id": "255989017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 217, "tweet_count": 6870, "listed_count": 0}, "username": "tmaravillaaa", "location": "Fan account*", "name": "t\u2026.", "id": "290191620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 2032, "tweet_count": 68836, "listed_count": 13}, "username": "driverosf", "location": "Santiago de Chile", "name": "Daniel", "id": "100836413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 593, "tweet_count": 24184, "listed_count": 2}, "username": "Deboblandina", "name": "La\u27a1\ufe0fDebo", "id": "313404569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 716, "tweet_count": 134701, "listed_count": 19}, "username": "storiol", "location": "GRACIA", "name": "santoriol#", "id": "259885128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 4001, "tweet_count": 156714, "listed_count": 40}, "username": "RedMiih", "location": "Bookisland", "name": "Mel in Midnight era |\ud83d\udcd6: Intersect", "id": "755068894990176256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine", "id": "3427382968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1447, "tweet_count": 139758, "listed_count": 1}, "username": "drvittalover", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Dr Vittalover \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2696\ufe0f\ud83c\udf36\ud83c\udf53\ud83c\udf3b", "id": "1040657814736257025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 2248, "tweet_count": 33032, "listed_count": 2}, "username": "siempreduda", "location": "Colombia - Bogot\u00e1 D.C.", "name": "@siempreduda", "id": "386175889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 829, "tweet_count": 69206, "listed_count": 0}, "username": "Ketlynsoares02", "location": "Brasil", "name": "ketch\u00ea \ud83d\udc7b", "id": "920057813640142849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 516, "tweet_count": 1392, "listed_count": 0}, "username": "MaRiAniThaGG", "name": "Mariana", "id": "1070084717163278338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 414, "tweet_count": 21307, "listed_count": 3}, "username": "TaconesyPanties", "name": "\ud83d\udc57\ud83d\udc60\ud83d\udc9f", "id": "3993107252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1528, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "username": "pato_patul", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "name": "s\u1d0f\u028f \u1d18\u1d00\u1d1b\u1d0f \ud83d\udc36\ud83d\udc9a", "id": "952358425790418945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40542, "following_count": 975, "tweet_count": 19281, "listed_count": 26}, "username": "polaberta", "name": "Paola S. Molina", "id": "64508112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 264, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "username": "LipeNoir", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mr.Katispera", "id": "999837106313879552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "username": "Ronal0741", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "id": "747296614675447808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1258, "tweet_count": 80553, "listed_count": 31}, "username": "Luu_lu", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Luciana Luz \ud83d\udcab\u24df\ud83d\udc37\u267b\ud83d\udeb4", "id": "117871306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 3213, "tweet_count": 10104, "listed_count": 0}, "username": "Morgana81461114", "name": "Morgana", "id": "1131322221941710848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 387, "tweet_count": 61657, "listed_count": 1}, "username": "mechevq", "name": "Mercedes Vargas", "id": "719342117483634690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}, "username": "Concien63372004", "name": "Conciencia", "id": "1100523413989408768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 360, "tweet_count": 81917, "listed_count": 1}, "username": "rraspo75", "location": "mexico df", "name": "karla", "id": "125783273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "username": "NajarPinedo", "name": "Jorge Najar Pinedo", "id": "1156347276937310209"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22695, "following_count": 197, "tweet_count": 65244, "listed_count": 59}, "username": "BrunoGEsc", "name": "Bruno Grillo.", "id": "26258791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10963, "following_count": 1015, "tweet_count": 540133, "listed_count": 393}, "username": "FChiusaroli", "name": "Francesca Chiusaroli", "id": "930458352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 2130, "tweet_count": 18742, "listed_count": 1}, "username": "mireiatorras22", "location": "Catalunya", "name": "mireia torras", "id": "301370807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 683, "tweet_count": 148602, "listed_count": 34}, "username": "marco_manzanof", "name": "Marco Manzano", "id": "1278782510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 600, "tweet_count": 247445, "listed_count": 328}, "username": "ProcesoDigital", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Proceso Digital", "id": "58046607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 153, "tweet_count": 22022, "listed_count": 2}, "username": "ann_gs_", "name": "1 dulcito", "id": "999637490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 534, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "username": "arturoaceves29", "name": "arturo aceves", "id": "209596930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 108, "tweet_count": 5906, "listed_count": 1}, "username": "Solete100", "name": "Masabo", "id": "991895736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 297, "tweet_count": 13332, "listed_count": 0}, "username": "fanerodrig", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "2683896220"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4669766, "following_count": 151, "tweet_count": 565979, "listed_count": 7113}, "username": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1764, "tweet_count": 79885, "listed_count": 17}, "username": "KeroPeru", "location": "#UNMSM", "name": "Celeste C.", "id": "91462711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 135, "tweet_count": 15869, "listed_count": 0}, "username": "SashaBarreto2", "name": "A\u2113\u03b1\u0455\u043a\u03b1\ud83d\udc9a", "id": "3183305410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 3755, "tweet_count": 258071, "listed_count": 48}, "username": "joluarfa", "location": "joluarfa@icloud.com", "name": "J luis aranda f", "id": "339442471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 621, "tweet_count": 35803, "listed_count": 1}, "username": "remics", "location": "Mexico", "name": "Remics", "id": "73497239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 220, "tweet_count": 32561, "listed_count": 0}, "username": "JBravo_9", "name": "J a v i e r a", "id": "433820663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 512, "tweet_count": 14281, "listed_count": 1}, "username": "xabicartelle", "location": "Caranza", "name": "Cartemusik", "id": "2730770241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 947, "tweet_count": 85056, "listed_count": 4}, "username": "Kenji__Harima", "location": "M\u00e9xico", "name": "Kenji Harima", "id": "270199600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 3536, "tweet_count": 165583, "listed_count": 18}, "username": "EsperitLLiure_", "location": "Catalunya, UE", "name": "Esperit lliure II*II", "id": "906498732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 838, "tweet_count": 109282, "listed_count": 5}, "username": "oliveirajunixr", "name": "junixr", "id": "283731185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 68, "tweet_count": 15038, "listed_count": 0}, "username": "RudyVallejo1", "name": "Rudy Vallejo", "id": "3335796977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 813, "tweet_count": 44107, "listed_count": 5}, "username": "mirlallende", "name": "M. Carolina", "id": "378785782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2505, "tweet_count": 20730, "listed_count": 0}, "username": "kozmealvarob", "location": "Los Mochis, sinaloa", "name": "cosme alvarez", "id": "199848155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 3146, "tweet_count": 181577, "listed_count": 53}, "username": "On_Point_Skillz", "location": "127.0.0.1 / Gran Baj\u00edo", "name": "\u16e4\u0489", "id": "71705559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1194, "tweet_count": 82794, "listed_count": 2}, "username": "artplusmind1", "name": "attention wh*re", "id": "846318716786786304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 162, "tweet_count": 25824, "listed_count": 5}, "username": "entefeminista", "name": "Manzanita Viole(n)ta", "id": "150058538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "username": "0hmyfuck", "location": "argentina", "name": "acid burn", "id": "762237043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 344, "tweet_count": 8202, "listed_count": 1}, "username": "bund4comenta", "location": "Esquina Projac Itapecerica", "name": "Bund4 Deolaner Comenta \u2615\ufe0f\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcb8\ud83d\udd25\ud83d\udca5\ud83c\udfaa\ud83d\udc07\ud83c\udf7e\ud83d\udc36", "id": "928647655072370688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23305, "following_count": 3005, "tweet_count": 150886, "listed_count": 14}, "username": "bizzleorgy", "location": "o/dele-o", "name": "samu", "id": "817849903540011010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 219, "tweet_count": 4140, "listed_count": 1}, "username": "erikadelsol", "name": "erika del sol", "id": "92362947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 543, "tweet_count": 23737, "listed_count": 0}, "username": "Angelo_Gomez12", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Juan", "id": "56742957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 1433, "tweet_count": 145197, "listed_count": 0}, "username": "paolaxmi", "location": "castelli romani", "name": "paola milano", "id": "953901380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5751, "following_count": 6123, "tweet_count": 62535, "listed_count": 5}, "username": "UribeHenrry", "location": "Itag\u00fc\u00ed, Colombia", "name": "Henrry Garcia Uribe", "id": "744852301345599488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 684, "tweet_count": 7666, "listed_count": 0}, "username": "meidei__", "name": "a\u00eda", "id": "1112761292840992768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 214, "tweet_count": 592, "listed_count": 0}, "username": "lawatashi", "name": "krense \ud83e\udd95", "id": "1025091728129306624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 3973, "tweet_count": 122227, "listed_count": 23}, "username": "imyourjavy", "location": "Recife, Brasil", "name": ".", "id": "1067524092973195264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 397, "tweet_count": 14064, "listed_count": 3}, "username": "jesusavilalopez", "location": "Barcelona, Spain", "name": "SnakeEyes_Ops", "id": "144843431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 995, "tweet_count": 129285, "listed_count": 6}, "username": "horusbazua", "name": "Ruben Soto", "id": "1084959187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1548, "tweet_count": 88133, "listed_count": 1}, "username": "infomedia24_", "name": "@infomedia24", "id": "1186152249073922048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 469, "tweet_count": 4919, "listed_count": 0}, "username": "MMartinez775", "location": "Chima-Cordoba", "name": "Marco Antonio", "id": "940343816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1389, "tweet_count": 243763, "listed_count": 2}, "username": "ana_comneno", "location": "At All World", "name": "Ana Comnena", "id": "936597586751787008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 964, "tweet_count": 41040, "listed_count": 2}, "username": "Luana71940504", "location": "BLACKPINK ", "name": "THE LULU - BLACKPINK COMBACK \ud83d\udc97\ud83d\udda4", "id": "1124002175611547658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 328, "tweet_count": 49558, "listed_count": 0}, "username": "GIDVLG", "name": "Glivis Lunar G. (\ud83d\udcb8, \ud83d\udcb8)", "id": "223500116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 884, "tweet_count": 31087, "listed_count": 14}, "username": "Elsabioduran", "location": "London", "name": "Mario Dur\u00e1n", "id": "105630952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 19, "tweet_count": 13979, "listed_count": 0}, "username": "laprimeraed", "name": "La Primera Edici\u00f3n", "id": "745677939023327234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 3844, "tweet_count": 157337, "listed_count": 5}, "username": "TERECADENA", "location": "MEXICO DISTRITO FEDERAL", "name": "Maria Teresa Cadena \ud83d\ude37\ud83c\udfe1", "id": "101533589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1233, "tweet_count": 14211, "listed_count": 3}, "username": "LGuadalupeT", "location": "Lima, Peru", "name": "Luis Guadalupe Tello", "id": "4836974747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 508, "tweet_count": 65812, "listed_count": 0}, "username": "sergioqz19", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "name": "SERGIO QUINTERO", "id": "2988297352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6019, "following_count": 6360, "tweet_count": 244584, "listed_count": 13}, "username": "afsabagh", "location": "Montes de Mar\u00eda (Col.)", "name": "ABRAHAM SABAGH", "id": "2568262859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 947, "tweet_count": 191321, "listed_count": 17}, "username": "latin90sGirl", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "latin90sgirl", "id": "82870881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "username": "IsaacPalomino8", "name": "Isaac Palomino", "id": "1044741256469856256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "username": "DanielUrresti1", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 275, "tweet_count": 9802, "listed_count": 0}, "username": "Lauty_Romero15", "location": "La Plata, Argentina", "name": "\ud83e\udd7a", "id": "232619188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 339, "tweet_count": 15953, "listed_count": 0}, "username": "thomasaguirr3", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "kurt cocaine", "id": "1006703153918734336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 840, "tweet_count": 126572, "listed_count": 6}, "username": "pause76", "name": "Marti", "id": "2657573145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12648, "following_count": 3891, "tweet_count": 55117, "listed_count": 0}, "username": "henrydarthenay", "location": "Brooklyn, NY", "name": "Henry D'Arthenay", "id": "135978302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}, "username": "Jquijanopacheco", "name": "Juan Quijano Pacheco", "id": "149182781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 1206, "tweet_count": 14297, "listed_count": 0}, "username": "edolastra28", "location": "Talca, Chile", "name": "Eduardo", "id": "1025280233186971648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "username": "proldanlopez", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "id": "45823251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 193, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}, "username": "mta_vanessa", "name": "Nessa81", "id": "1166122233619783691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 156, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "username": "Jgonzalesp2507", "location": "Lima, Peru", "name": "Javier Gonzales", "id": "823186705876480002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81530, "following_count": 1465, "tweet_count": 108167, "listed_count": 146}, "username": "noakeikope", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "No a Keiko", "id": "425964813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 980, "tweet_count": 94300, "listed_count": 72}, "username": "odiegomax", "location": "Nibiru", "name": "Diego Max", "id": "171282755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 504, "tweet_count": 9445, "listed_count": 0}, "username": "vctor_gnzalez", "location": "Republic of Catalonia", "name": "v\u00edctor \ud83c\udf97", "id": "930529076200329216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 533, "tweet_count": 196438, "listed_count": 18}, "username": "MarianoOrosco", "location": "Lima", "name": "Mariano Orosco Z.", "id": "41128345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 177, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}, "username": "joss8279", "location": "Lima, Peru", "name": "Joss", "id": "208610458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "username": "juliodigital", "name": "Julio Avila", "id": "107134028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 677, "tweet_count": 22265, "listed_count": 0}, "username": "jimmysurf2014ne", "location": "LIMA, PERU", "name": "Jimmy Hernandez", "id": "2782894103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166734, "listed_count": 9}, "username": "jostipi", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "id": "404167379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 197, "tweet_count": 15854, "listed_count": 4}, "username": "karenina_un", "name": "Karen Urbina", "id": "328402168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 615, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "username": "restritodaVG", "location": "VG", "name": "Hokage", "id": "1088195822347579400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155126, "following_count": 103853, "tweet_count": 69342, "listed_count": 74}, "username": "MPRMarcosPaulo", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "name": "Patolindo\u2122\ud83c\udfb8\ud83c\udfae", "id": "338505493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83239, "listed_count": 6}, "username": "pantsurin", "name": "mewko", "id": "1841763697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 747, "tweet_count": 90694, "listed_count": 8}, "username": "exexmodo", "name": "Gabriela", "id": "821338166976278529"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3589878, "following_count": 41, "tweet_count": 417354, "listed_count": 2572}, "username": "SportsCenterBR", "location": "Brasil", "name": "SportsCenter Brasil", "id": "420535612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 300, "tweet_count": 78655, "listed_count": 1}, "username": "hanotarou", "name": "\u064b", "id": "491735133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 560, "tweet_count": 27243, "listed_count": 1}, "username": "hobi_worId", "location": "Macei\u00f3, Brazil", "name": "\u2728", "id": "3022694211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 4968, "tweet_count": 24006, "listed_count": 2}, "username": "EderBoss300", "location": "Centro de la Via L\u00e1ctea", "name": "\ud83d\udc0d\ud83e\udd96Dr. Big Boss\ud83e\udd96\ud83d\udc0d", "id": "754439814745698304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 19, "tweet_count": 20, "listed_count": 2}, "username": "PimpMacoy", "location": "Alicante, Spain", "name": "Macoy el Fuerte // Drift King", "id": "1474521384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 3490, "tweet_count": 5281, "listed_count": 3}, "username": "OficialNerdNews", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Nerd News", "id": "3291123752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 660, "tweet_count": 16974, "listed_count": 3}, "username": "DavidRQ97", "location": "Espanha", "name": "David\ud83d\udc3e", "id": "501845358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 0, "tweet_count": 14103, "listed_count": 0}, "username": "niveaclarrke", "location": "Bras\u00edlia", "name": "nivea clarkeson\u2122", "id": "1139670209638408192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 4399, "tweet_count": 29752, "listed_count": 13}, "username": "DidicaMuzema", "location": "Brasil", "name": "ARTE EDUCA\u00c7\u00c3O: Em Busca do Homem Integral", "id": "104454048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "username": "samdemocrata", "location": "lima", "name": "CANTOLAO", "id": "1099626480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 100, "tweet_count": 80213, "listed_count": 1}, "username": "pepitanuria", "name": "pepita", "id": "4310584995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1107, "tweet_count": 28594, "listed_count": 7}, "username": "DemoKradura", "location": "En todas partes", "name": "DemoKradura", "id": "120604880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 384, "tweet_count": 8153, "listed_count": 20}, "username": "agustinhaya", "location": "Lima", "name": "Agustin Haya", "id": "120624598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1804, "tweet_count": 75126, "listed_count": 21}, "username": "NancyMillg", "location": "Lima, Peru", "name": "Nancy Milla G. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udf39\u2600", "id": "124971525"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 752, "tweet_count": 22771, "listed_count": 0}, "username": "talesazul", "location": "perdido ", "name": "blue", "id": "740903795434115072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 3362, "tweet_count": 145508, "listed_count": 13}, "username": "tafnapanea", "name": "Juanje", "id": "400984645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 208, "tweet_count": 83761, "listed_count": 4}, "username": "MiaHigashikata", "name": "\u2603\ufe0f\u2744\ufe0fSnowy Mia\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f", "id": "896148013978144770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 165, "tweet_count": 26852, "listed_count": 5}, "username": "SuccubusTamer", "location": "VA-11 Hall-A", "name": "Mura", "id": "622921953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 123, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "username": "Silvia87756286", "name": "Silviaokflor", "id": "1141461648605102080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7694, "following_count": 8271, "tweet_count": 22082, "listed_count": 4}, "username": "LiliLili949", "location": "Argentina", "name": "lili", "id": "1468420386"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 176, "tweet_count": 7787, "listed_count": 2}, "username": "VenetianCora", "name": "La Hermana de Mariposa", "id": "2898440212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 2084, "tweet_count": 67786, "listed_count": 3}, "username": "aguss_correa", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "Audeline", "id": "95289786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 194, "tweet_count": 146899, "listed_count": 0}, "username": "carmemfontes1", "name": "carmem fontes", "id": "2376477961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 50, "tweet_count": 86376, "listed_count": 7}, "username": "ErnestoTaveri", "location": "People's Republic of China", "name": "Ernesto Taveri", "id": "1014779935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}, "username": "solinka333", "location": "Washington, DC", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "id": "4561654884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 432, "tweet_count": 132994, "listed_count": 1}, "username": "VeroSpringbreak", "location": "Lima", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2606\ud83d\udc9aQueen of Meereen", "id": "3191630399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2055, "tweet_count": 18839, "listed_count": 10}, "username": "peanutphilia", "name": "\ud80c\udd3c lucca \ud80c\udd39", "id": "1159317134033522688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 889, "tweet_count": 37205, "listed_count": 14}, "username": "sonneykh", "location": "deobi & monwenee \u2661", "name": "y\u03c3\u03c3 \u273f", "id": "802181806468513792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 3180, "tweet_count": 11343, "listed_count": 1}, "username": "OzzorioCarlos", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "DEUS VULT\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f", "id": "4833320223"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "username": "joicehasselmann", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Joice Hasselmann", "id": "116519514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6194, "following_count": 6699, "tweet_count": 68684, "listed_count": 137}, "username": "cinema_brasil", "location": "BRASIL - Brazil", "name": "Cinema Brasil - ICCB", "id": "103020442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 1082, "tweet_count": 158812, "listed_count": 0}, "username": "leelalisaa", "name": "\u064b", "id": "2681512649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 284, "tweet_count": 1261, "listed_count": 1}, "username": "IgnacioAcampora", "location": "Villa La Angostura", "name": "Ignacio Acampora", "id": "2483271956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1400, "tweet_count": 11971, "listed_count": 0}, "username": "claudiongareca", "location": "Bella Vista, AR", "name": "Cl\u00e1udio Gareca", "id": "752678649040560128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 254, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "username": "Santiago_elfoto", "name": "Santiago Vargas", "id": "1154593603500593153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 2307, "tweet_count": 30274, "listed_count": 25}, "username": "blwckmxgic", "name": "sab\ud83c\udf52 | \ud83d\udcd6: kuroshitsuji", "id": "940388681814245378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7548, "following_count": 5621, "tweet_count": 71880, "listed_count": 13}, "username": "moonriaser", "name": "maria", "id": "717756114167861248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 802, "tweet_count": 622, "listed_count": 1}, "username": "DiegoAlonsoAza4", "name": "Pura joda", "id": "1148335076666535936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}, "username": "RossaFlor1", "location": "PERU", "name": "Rosa Flor", "id": "170857538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20378, "following_count": 15735, "tweet_count": 183838, "listed_count": 44}, "username": "hibeesly", "location": "camp half-blood, cabin 13", "name": "chris \ud83c\udf83", "id": "177611787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 657, "tweet_count": 57578, "listed_count": 0}, "username": "ll_llennon", "location": "Pechincha, Rio de Janeiro", "name": "Lee", "id": "1633473319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 934, "tweet_count": 115572, "listed_count": 4}, "username": "gabrielgbmm", "location": "Holanda (Pa\u00edses Baixos)", "name": "BET \ud83c\udf0a", "id": "1692629395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 4566, "tweet_count": 44059, "listed_count": 1}, "username": "7ma1978", "location": "CHILE", "name": "eric", "id": "231687200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37441, "following_count": 5292, "tweet_count": 99990, "listed_count": 45}, "username": "gene_llerena", "name": "Gene F. Llerena", "id": "3116064845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 114, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "username": "Ingbrunorullo", "name": "Bruno Rullo", "id": "1011256931074396160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51104, "following_count": 3139, "tweet_count": 71429, "listed_count": 366}, "username": "matiaslongoni", "location": "Argentina", "name": "Mat\u00edas Longoni", "id": "50136398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 3148, "tweet_count": 85649, "listed_count": 12}, "username": "castro140165", "location": "Bqto-Lara ", "name": "William J. Castro. F", "id": "2440713047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 389, "tweet_count": 8510, "listed_count": 1}, "username": "Virginiamaacias", "location": "Chiclana de la Frontera, Espa\u00f1", "name": "virgi", "id": "1107120176053526528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 2209, "tweet_count": 10263, "listed_count": 3}, "username": "erikavidalc", "location": "peru", "name": "Erika Vidal Capillo", "id": "131304388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 234, "tweet_count": 2467, "listed_count": 0}, "username": "iaruperez24", "location": "San Vicente, Argentina", "name": "P\u00e9rez \ud83e\udd40", "id": "1029806298580361216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 229, "tweet_count": 67454, "listed_count": 0}, "username": "lula_pirula", "location": "bi nb", "name": "lula literalmente espuki \ud83d\udc7b", "id": "4895551479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9632, "following_count": 9913, "tweet_count": 476482, "listed_count": 132}, "username": "CuberoLuis", "location": "Barcelona , Catalunya", "name": "\u201d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fEl meu enemic \u00e9s l\u2019estat \u00d1\u201d", "id": "302495603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 195, "tweet_count": 2896, "listed_count": 0}, "username": "JPCarpeDiem15", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud83d\udc8b", "id": "950784591694049285"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131742, "listed_count": 19}, "username": "Hotmatsutaro", "name": "Hotmatsutaro", "id": "430651039"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1187248, "following_count": 1844, "tweet_count": 289987, "listed_count": 2190}, "username": "noticias_tvperu", "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "id": "63597537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1486, "tweet_count": 47385, "listed_count": 8}, "username": "marympp", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "name": "Mary \u2663\ufe0f", "id": "45719311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 269, "tweet_count": 174981, "listed_count": 1}, "username": "marta0092", "name": "marta009", "id": "957325419887423488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 386, "tweet_count": 22923, "listed_count": 6}, "username": "Ivan_Artero", "location": "Puerto Lumbreras", "name": "Iv\u03b1n \u30c4", "id": "592520419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 184, "tweet_count": 1687, "listed_count": 1}, "username": "franparra_96", "location": "Puerto Lumbreras, Espa\u00f1a", "name": "Fran Parra", "id": "2166357994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14121, "following_count": 11391, "tweet_count": 51060, "listed_count": 10}, "username": "PehMoraess", "location": "Elias Fausto", "name": "Peh Moraes \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (Docinho de \ud83c\udf4b) #EleN\u00e3o", "id": "1128686462659067905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 6727, "tweet_count": 7360, "listed_count": 9}, "username": "WMurilo_Gomez", "location": "079", "name": "Lut\u00e9cio Falu2\u20e32\u20e3, o escriba do caos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O kiar\u00f4!", "id": "1173741707000725504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 428, "tweet_count": 28958, "listed_count": 6}, "username": "SilviaManza23", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Lithium\u2654", "id": "440137459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 65, "tweet_count": 5934, "listed_count": 0}, "username": "IngridSchnee", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ingrid Schnee", "id": "1077025875059752960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2044, "tweet_count": 67298, "listed_count": 12}, "username": "dadma2010", "location": "Catalunya.", "name": "DTerradas\ud83e\udd2e", "id": "118718744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 70, "tweet_count": 15156, "listed_count": 0}, "username": "yuliexy141", "name": "yuliexy14", "id": "1108865369303932930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 352, "tweet_count": 8802, "listed_count": 8}, "username": "hernan032929", "name": "H.jonas \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "2518986520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 63, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}, "username": "GCasilimas", "location": "Bogota - Colombia", "name": "German Casilimas", "id": "578240447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14959, "following_count": 1067, "tweet_count": 22551, "listed_count": 20}, "username": "Ejercito_Disan", "name": "Sanidad Ej\u00e9rcito Nacional", "id": "755480333315899392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 3571, "tweet_count": 85687, "listed_count": 18}, "username": "siegeluthor", "name": "pri", "id": "1021435703954206720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 642, "tweet_count": 21143, "listed_count": 0}, "username": "Claudiodaviid", "location": "River vos sos mi vida \u2764", "name": "R A M A \ud83d\ude0e", "id": "1687091011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 716, "tweet_count": 44337, "listed_count": 2}, "username": "giunatalucci", "name": "Giu", "id": "516769658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 168, "tweet_count": 5140, "listed_count": 0}, "username": "_ramirogabriel1", "name": "Ramir\u00f8\u26a1", "id": "954651839189995526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 950, "tweet_count": 9269, "listed_count": 3}, "username": "mara_gato", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08mara gato\ud83c\uddea\ud83c\uddf8.", "id": "2450885087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 156, "tweet_count": 6207, "listed_count": 1}, "username": "SoiiMere", "name": "Mere", "id": "404445456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "username": "Luisgal13254973", "name": "Luisgalvez", "id": "1096966101123170304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 260, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "username": "laserranobel", "name": "@Luis_beltra", "id": "1182402101634371589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 659, "tweet_count": 19046, "listed_count": 0}, "username": "thaaybeatris_98", "location": "051 \ud83d\udccd", "name": "Beatris \ud83e\udd8b", "id": "992206100073197568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "username": "LaPaginaNegraMX", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2351, "tweet_count": 33693, "listed_count": 2}, "username": "jchavezcano", "name": "jaime manuel chavez Cano", "id": "3867677225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "username": "XKzador", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Kzador X", "id": "1059301067215773696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 59, "tweet_count": 37939, "listed_count": 3}, "username": "ninetdextre", "name": "Ninet Dextre L", "id": "199450866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "id": "939294554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 277, "tweet_count": 5201, "listed_count": 0}, "username": "peps_ec", "location": "Ecuador", "name": "Peps", "id": "1135306562640207872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46798, "following_count": 950, "tweet_count": 43875, "listed_count": 163}, "username": "confeniae1", "location": "Amazon\u00eda Ecuatoriana", "name": "CONFENIAE", "id": "1321462820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1083, "tweet_count": 35939, "listed_count": 30}, "username": "phernandezpolo", "location": "Madrid, Spain", "name": "Pablo Hern\u00e1ndez", "id": "33874879"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6137, "following_count": 2399, "tweet_count": 106085, "listed_count": 1190}, "username": "kidrauhlalives", "name": "loisa", "id": "136434335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39881, "listed_count": 0}, "username": "floiranreyes", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Floir\u00e1n Reyes", "id": "119398920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1035, "tweet_count": 25895, "listed_count": 0}, "username": "pablo90pe", "location": "Lima, Peru", "name": "juan pablo", "id": "596990255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 456, "tweet_count": 192146, "listed_count": 3}, "username": "terrall2228", "location": "CATALUNYA", "name": "Terrall", "id": "2470093797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 3548, "tweet_count": 22316, "listed_count": 2}, "username": "DeGatako", "location": "Catalunya", "name": "Carlos \ud83c\udf97", "id": "532771728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 469, "tweet_count": 131856, "listed_count": 1}, "username": "rosarosaerosa4", "location": "Barcelona", "name": "#rosarosaerosa", "id": "903270802694557700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1481, "tweet_count": 37108, "listed_count": 6}, "username": "JohannCMDI", "name": "Johann C. Maravi.", "id": "707534634813411332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5536, "following_count": 5672, "tweet_count": 141382, "listed_count": 78}, "username": "cap_aureliano", "location": "CARACAS-VENEZUELA", "name": "MIGUEL ALVAREZ PULGAR", "id": "45623739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11043, "following_count": 5792, "tweet_count": 201667, "listed_count": 145}, "username": "grillopez", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Andr\u00e9s Grillo", "id": "181275446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1224, "tweet_count": 1819, "listed_count": 2}, "username": "MinioOlea", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Jorge Minio Nava Ole", "id": "2617860692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 208, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}, "username": "tauro73", "name": "alberto larico", "id": "64090061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8480, "following_count": 7164, "tweet_count": 286630, "listed_count": 64}, "username": "GUASABARAeditor", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "name": "LuisOrlando D\u00edaz V\u00f3lquez", "id": "36545286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 683, "tweet_count": 22279, "listed_count": 2}, "username": "_antodaniele", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "antonella", "id": "2689437965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "username": "Imapax", "location": "Per\u00fa", "name": "Maxt'a", "id": "226781908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 270, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}, "username": "soniaarroniz", "location": "Espa\u00f1a", "name": "S\ud83c\udd7e\ufe0fn\u2139\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "897913536"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 45690, "following_count": 1590, "tweet_count": 17434, "listed_count": 487}, "username": "toniroldanm", "location": "Europe", "name": "Toni Rold\u00e1n Mon\u00e9s", "id": "224371808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 3892, "tweet_count": 16239, "listed_count": 0}, "username": "patitocoq", "location": "Coquimbo, Chile", "name": "Pato del 38", "id": "99119954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 307, "tweet_count": 50678, "listed_count": 5}, "username": "ohhinaaatt", "location": ".", "name": "Sami Wilbury", "id": "74802786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 161, "tweet_count": 35950, "listed_count": 2}, "username": "Ad41berto", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Adalberto", "id": "985978705116721154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1502, "tweet_count": 88342, "listed_count": 4}, "username": "Estherzi", "location": "Per\u00fa", "name": "Esther\ud83c\uddf5\ud83c\uddea SinReformaPol\u00edticaSeguir\u00e1ElCirco", "id": "134924911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43974, "following_count": 451, "tweet_count": 4012, "listed_count": 101}, "username": "msalazarcongres", "name": "Milagros Salazar", "id": "764219808145629184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 294, "tweet_count": 22725, "listed_count": 0}, "username": "yaszinhaa", "location": "Queimados, Brasil", "name": "yas", "id": "803882257006153728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164221, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}, "username": "greysanatombei", "name": "grey's anatomy SPOILERS", "id": "828634007407583232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 177, "tweet_count": 15327, "listed_count": 0}, "username": "outxofstyle", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "thayy", "id": "1088527886682869763"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 788, "tweet_count": 16739, "listed_count": 0}, "username": "xaviernietod", "name": "Xavier Nieto Degregori", "id": "1274011668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 669, "tweet_count": 16766, "listed_count": 2}, "username": "ReneGambaH", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Ren\u00e9 Gamba", "id": "923927076121534467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 159, "tweet_count": 90235, "listed_count": 43}, "username": "minitah", "location": "Manchester (UK), Barcelona, Reus. ", "name": "Minah Stahl", "id": "8530272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 6831, "tweet_count": 281261, "listed_count": 12}, "username": "coembotaII", "location": "Yatay t\u00ed Calle, Corrientes ", "name": "ramonlopez", "id": "4405043657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 407, "tweet_count": 8356, "listed_count": 0}, "username": "Milagros6810", "location": "Pluma Verde", "name": "Milagros68", "id": "399654259"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 322, "tweet_count": 32063, "listed_count": 0}, "username": "1montaraz", "name": "Louis Villanueva", "id": "735680505039839233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 4105, "tweet_count": 83026, "listed_count": 44}, "username": "seokkooky", "location": "Magic Shop, 134340 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Mel\u2077 Is Waiting for BTS \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80", "id": "803531462809161728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 247, "tweet_count": 70652, "listed_count": 0}, "username": "perezarda", "location": "Pontevedra, Galicia", "name": "Henry", "id": "1408244880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1185, "tweet_count": 5231, "listed_count": 0}, "username": "patrimpatram", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "name": "\ud83c\udf97\ud83c\udf97Moreu Cisteller\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "id": "958236806562172928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2520, "tweet_count": 15384, "listed_count": 2}, "username": "casas_andreu", "location": "Vila De Gracia, Barcelona- CAT", "name": "Andreu Simon ||*||", "id": "1130811509683163137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 4384, "tweet_count": 17923, "listed_count": 4}, "username": "dungerl", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Gerlan Duno", "id": "1210639375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 3968, "tweet_count": 48509, "listed_count": 0}, "username": "manuelrosvi", "name": "tristan almero", "id": "3165475450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6709, "following_count": 5228, "tweet_count": 94746, "listed_count": 50}, "username": "jmartigalbis", "location": "Barcelona", "name": "Jordi Mart\u00ed Galbis", "id": "902494907906093056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 103, "tweet_count": 4734, "listed_count": 2}, "username": "PonsLascorz", "location": "Matar\u00f3 / Menorca", "name": "J.M.Pons \ud83c\udf97", "id": "1716472416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 4998, "tweet_count": 21361, "listed_count": 0}, "username": "absalon1377", "location": "Santo Domingo, Dom. Rep.", "name": "absalon otero \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "185058648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1499, "tweet_count": 27634, "listed_count": 0}, "username": "mourinho_el", "name": "El Mourinho Blanco", "id": "1106651501022363648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 1299, "tweet_count": 32372, "listed_count": 60}, "username": "euamopg", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "euamopg.eth on the beach", "id": "16997115"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 174784, "following_count": 962, "tweet_count": 91969, "listed_count": 402}, "username": "atribunasantos", "location": "Santos, Brasil", "name": "Jornal A Tribuna", "id": "75697948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 19, "tweet_count": 5260, "listed_count": 0}, "username": "vodka_cry", "name": "Habibi \u270c\ud83c\udffb\ud83c\udf1e", "id": "3731381535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 747, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}, "username": "Luendama", "location": "Peru", "name": "Luis Enrique D\u00e1vila", "id": "158253089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 628, "tweet_count": 47200, "listed_count": 5}, "username": "rocioduenas15", "location": "CUSCO", "name": "ROCIO DUE\u00d1AS", "id": "66924790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 3570, "tweet_count": 241121, "listed_count": 49}, "username": "COLECTIVODIGNID", "name": "COLECTIVO DIGNIDAD", "id": "1489158048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 934, "tweet_count": 22384, "listed_count": 3}, "username": "vagalse", "location": "Caracas- New York- Montreal", "name": "Vanessa Fridman\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddff", "id": "33750358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 1171, "tweet_count": 8786, "listed_count": 20}, "username": "ElCazachairos", "location": "Los Chaires, Zacatecas", "name": "El Cazachairos", "id": "43887769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72656, "following_count": 1750, "tweet_count": 51406, "listed_count": 276}, "username": "malvarezvargas", "location": "M\u00e9xico", "name": "Miguel Angel Alvarez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Reportero Mexicano", "id": "17161677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 157, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "username": "yuzoSH", "name": "shinyu", "id": "416746920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10648, "following_count": 3201, "tweet_count": 152430, "listed_count": 7}, "username": "BarbaraNapolit", "location": "Rio Grande, Rio Grande do Sul", "name": "\ud83c\udf7c\ud83e\udd63\ud83c\udfb1 \ud83c\udd71\ufe0f\u00e1rbaraLobinha\ud83d\udc3a\ud83e\udd77\ud83c\udf68\ud83e\uddde", "id": "4842917747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 380, "tweet_count": 2913, "listed_count": 0}, "username": "Criss88988558", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Nat\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\u264d", "id": "1180697139342696451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 219, "tweet_count": 15155, "listed_count": 3}, "username": "frasesduras23", "name": "FRASES DURAS DE SEREM LIDAS", "id": "1181321702090969088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1760, "tweet_count": 132176, "listed_count": 11}, "username": "luisguevara02", "name": "Luis Guevara", "id": "2220323742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 558, "tweet_count": 74375, "listed_count": 4}, "username": "evacp75", "location": "Girona, Catalunya", "name": "Eva C Donec Perficiam", "id": "272489335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 614, "tweet_count": 25758, "listed_count": 1}, "username": "Mara1Dubois", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Marawan Mohammed Tarek", "id": "2380868606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 811, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}, "username": "Golfoviki1", "name": "sm", "id": "1185898431245623299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2946, "following_count": 457, "tweet_count": 9804, "listed_count": 8}, "username": "notipuche", "location": "Venezuela", "name": "notipuche", "id": "788129047482163200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1107, "tweet_count": 34904, "listed_count": 11}, "username": "Brainxstorm", "location": "Santiago, Chile", "name": "Brainxstorm", "id": "224446069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 148, "tweet_count": 8601, "listed_count": 4}, "username": "leedaheex", "location": "asian dramas only", "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ub450\ub2e4", "id": "1169361655475638272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 4479, "tweet_count": 106946, "listed_count": 0}, "username": "dreakero22222", "location": "\u00c1guilas, Espa\u00f1a", "name": "John Pockerstars\u00a9", "id": "1184818772361785345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 613, "tweet_count": 1425, "listed_count": 1}, "username": "EnricoRuggeri14", "location": "Chiari, Lombardia", "name": "Enrico Ruggeri", "id": "3408393521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22727, "following_count": 433, "tweet_count": 32426, "listed_count": 165}, "username": "DavideGiac", "name": "Davide Giacalone", "id": "817413728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2, "tweet_count": 224461, "listed_count": 49}, "username": "trapani24h", "location": "Italia", "name": "Trapani 24h", "id": "5026721"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 460885, "following_count": 882, "tweet_count": 50847, "listed_count": 176}, "username": "littleragergirl", "location": "abbyimu9@gmail.com", "name": "abby \ud83e\uddc1\u2728", "id": "719159111821172736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8472, "following_count": 659, "tweet_count": 77202, "listed_count": 66}, "username": "Aitorek", "location": "el Masnou, Barcelona", "name": "Aitor \u2018Aitorek' Crugeira", "id": "123676802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1810, "tweet_count": 14698, "listed_count": 0}, "username": "stramoldinoni", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Leo Stramoldinoni", "id": "888459571936858112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 4040, "tweet_count": 2504, "listed_count": 7}, "username": "SeregnistasAPie", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Seregnistas de a pie, Lista 319 Frente Amplio", "id": "1110493894721048576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 203, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}, "username": "Ma_sunflower1", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "name": "\ud83c\udf3b PORC\u00ca", "id": "1106243339026923520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}, "username": "csa7et", "name": "Csa7et", "id": "944797406322937856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4922, "following_count": 5184, "tweet_count": 60586, "listed_count": 48}, "username": "palabracaribe", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "La Palabra del Caribe - Noticias de Quintana Roo", "id": "1966735302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 7, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "username": "julia50825554", "name": "julia", "id": "1185213654616170497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 153, "tweet_count": 14703, "listed_count": 0}, "username": "euvitoriaamorim", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "chang", "id": "1081323245612265472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 278, "tweet_count": 14121, "listed_count": 0}, "username": "mettamorfo13", "location": "\ud83c\udf83", "name": "Eve.", "id": "740807441051484160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 111, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "username": "Pamelagarayy", "location": "San Diego, CA", "name": "P", "id": "443384217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 387, "tweet_count": 7919, "listed_count": 0}, "username": "_tamaralzelaya", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Tamara", "id": "1139487723063074816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 301, "tweet_count": 10176, "listed_count": 1}, "username": "massnetworker", "location": "Per\u00f9", "name": "abrahan", "id": "242955694"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199816, "listed_count": 2}, "username": "renzin17", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "name": "Renzo Rafael", "id": "184580811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "username": "Marita30706158", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "id": "1017818422728691713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 941, "tweet_count": 141952, "listed_count": 1}, "username": "lilypercal", "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "id": "41620341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 291, "tweet_count": 8240, "listed_count": 1}, "username": "AgusLoyolaB", "location": "Argentina ", "name": "agustina milagros", "id": "485429358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1397, "tweet_count": 68839, "listed_count": 98}, "username": "cocteaulab", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea J\u20dd \ud83c\udd54 \ud83c\udd50 \ud83c\udd5d", "id": "7663372"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 809, "tweet_count": 62917, "listed_count": 68}, "username": "oscargutiez", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "\u00d3scar Guti\u00e9rrez", "id": "64118711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "username": "Antonio65005829", "name": "Antonio Cervantes Ar", "id": "888018804747497472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 156, "tweet_count": 5626, "listed_count": 0}, "username": "NCaupolican", "name": "Nicolas Caupolican", "id": "1186612333902254080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 318, "tweet_count": 23569, "listed_count": 2}, "username": "Celinalthea", "name": "Celina", "id": "3358664483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 259, "tweet_count": 81653, "listed_count": 3}, "username": "gusgeet", "name": "Gus", "id": "1066471045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 815, "tweet_count": 37314, "listed_count": 4}, "username": "AuroraSalvio", "location": "Caracas", "name": "Aurora Salvio", "id": "366899983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 297, "tweet_count": 15810, "listed_count": 1}, "username": "heleperpat", "location": "Netherland ", "name": "Kitty", "id": "606432871"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 945562, "following_count": 1534, "tweet_count": 139712, "listed_count": 1996}, "username": "mindefensa", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Mindefensa", "id": "131596061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93706, "listed_count": 0}, "username": "PapaVictor06", "location": "Ica, Peru", "name": "Gardfiel Luciano", "id": "1961459269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1228, "tweet_count": 62429, "listed_count": 9}, "username": "MarlyAngela", "name": "Marly Marques", "id": "100082623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 935, "tweet_count": 18646, "listed_count": 2}, "username": "DarioBecerra20", "location": "Lima, Peru", "name": "Dar\u00edo Becerra", "id": "902561357199015937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 522, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}, "username": "meecytello71", "location": "Juanjui, Peru", "name": "@Mercytello71", "id": "997062710213971969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 788, "tweet_count": 38513, "listed_count": 21}, "username": "Mrhuacatay", "location": "San Miguel, Peru", "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude68\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude43\ud835\ude6a\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude6e \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3435603599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176729, "listed_count": 0}, "username": "Emo_Galeno", "location": "Lima, Peru", "name": "Erasmo Alayo", "id": "125231299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 314, "tweet_count": 21577, "listed_count": 0}, "username": "ThamarahPxt", "name": "Thais,Thyller e Thaylor \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b\ud83e\udd70", "id": "836942331727261697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 173, "tweet_count": 5286, "listed_count": 0}, "username": "General5577", "name": "General \ud83d\ude0e", "id": "1081179076797317120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1841, "tweet_count": 21220, "listed_count": 3}, "username": "OfeliaMarquezS", "location": "Guadalajara", "name": "Ofelia M\u00e1rquez", "id": "92867182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 62, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}, "username": "GomesMonfardini", "name": "D\u00e9ia", "id": "1052604435896123392"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 277811, "following_count": 903, "tweet_count": 30081, "listed_count": 1078}, "username": "DanielaLima_", "name": "Daniela Lima", "id": "67743025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "username": "mateospot", "location": "lima", "name": "Valentin", "id": "274189486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1051, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "username": "Jennife64290613", "name": "Jennifer Valladares", "id": "1184662685964820480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 4359, "tweet_count": 128259, "listed_count": 74}, "username": "amc_munoz", "location": "Veracruz puerto,M\u00e9xico.", "name": "Adriana Mu\u00f1oz Cabrera", "id": "188589683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 853, "tweet_count": 7716, "listed_count": 2}, "username": "outramulher", "name": "outra pessoa \ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8a", "id": "1177421226492485632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 574, "tweet_count": 72154, "listed_count": 0}, "username": "tikaher1702", "location": "Miami, FL", "name": "KatHS", "id": "135193331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2938, "tweet_count": 30611, "listed_count": 2}, "username": "Blackcrow_sg", "name": "Black Cr\u2600\ufe0fw 1m2\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc99", "id": "575576089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15169, "following_count": 14394, "tweet_count": 117146, "listed_count": 4}, "username": "icardo8", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Adi el Grande \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "150678121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "username": "ExplicitJohnson", "location": "Orthez, France", "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "301070162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 512, "tweet_count": 3587, "listed_count": 0}, "username": "romulottoro", "location": "Pueblo Libre, Peru", "name": "R\u00f3mulo Torre Toro", "id": "711728219213398016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 832, "tweet_count": 79742, "listed_count": 3}, "username": "SalhuanaEspe", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "name": "Esperanza Salhuana", "id": "1010899487785668611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 637, "tweet_count": 48696, "listed_count": 0}, "username": "jason_perello", "name": "Jay\ud83d\ude4e\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "2289350290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7970, "following_count": 718, "tweet_count": 24963, "listed_count": 48}, "username": "eprietoescobar", "name": "Eduardo Prieto Escobar \u2696", "id": "304648767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "username": "IvnArceGarca1", "name": "Iv\u00e1n Arce Garc\u00eda", "id": "1170698794222137344"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 362608, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}, "username": "mabel_huertas", "location": "Lima - Peru", "name": "Mabel Huertas", "id": "41401099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 3536, "tweet_count": 233834, "listed_count": 3}, "username": "maluluve", "location": "Madrid, Espa\u00f1a .", "name": "maria luisa", "id": "140938063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 5005, "tweet_count": 69681, "listed_count": 1}, "username": "cesar_penatez", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Cesar Alejandro Pe\u00f1atez Villadiego", "id": "1127902110320865282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 207, "tweet_count": 889, "listed_count": 0}, "username": "Diego_LSe", "location": "Galicia", "name": "Diego Lopez", "id": "297914857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 101, "tweet_count": 1785, "listed_count": 1}, "username": "LachiraSaenz", "name": "C\u00e9sar Augusto Lachira saenz", "id": "994076527406043137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 746, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}, "username": "anariv2001", "location": "Lima, Peru", "name": "ana herrera\ud83e\udd89", "id": "265745421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6250, "following_count": 186, "tweet_count": 268475, "listed_count": 123}, "username": "goianiabot", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "name": "#Goi\u00e2nia", "id": "877974786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "PADILHAMATOS", "name": "RICARDO", "id": "93920182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 158, "tweet_count": 34963, "listed_count": 0}, "username": "ThomasM71462160", "name": "Thomas More", "id": "1023347641147682816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 810, "tweet_count": 15143, "listed_count": 5}, "username": "_ZetaCalderon", "location": "Community of Madrid, Spain", "name": "Luis Zaldivar", "id": "311798800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 484, "tweet_count": 14908, "listed_count": 0}, "username": "JulenReBe95", "location": "Nafarroa", "name": "mElon Muskcedonia \ud83c\udf48\ud83c\uddf2\ud83c\uddf0", "id": "1626335528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61265, "following_count": 1321, "tweet_count": 26173, "listed_count": 1056}, "username": "pascual_serrano", "name": "Pascual Serrano", "id": "112134350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 2234, "tweet_count": 18716, "listed_count": 1}, "username": "meubifao", "name": "May | \u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\ua731\u1d00 12 | \ud83c\udf35 |", "id": "608867241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 125, "tweet_count": 13180, "listed_count": 3}, "username": "Paol_pabs", "name": "Paolo", "id": "3030153802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5468, "following_count": 4460, "tweet_count": 150146, "listed_count": 32}, "username": "Se23rex", "location": "ITALIA", "name": "Serex \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1015149367"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 73, "tweet_count": 11736, "listed_count": 0}, "username": "9612AIMR", "location": "Barranquilla Colombia.", "name": "Alejandro M\u00e1rquez.", "id": "561781980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 28970, "listed_count": 0}, "username": "ronaldcasth", "name": "Ronaldcasth", "id": "1074476042398650368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1281, "tweet_count": 34408, "listed_count": 3}, "username": "jchavez_rios", "location": "M\u0113x\u00edhco-Ten\u014dcht\u00edtl\u0101n", "name": "Rams\u00e9s CR", "id": "1881511243"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1205, "tweet_count": 8080, "listed_count": 24}, "username": "MMendezOtero", "location": "Made in Galicia \ud83d\udcab ", "name": "Mila M\u00e9ndez", "id": "117438714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 597, "tweet_count": 75199, "listed_count": 18}, "username": "hugo_19_82", "name": "Hugo Reyes \uea00", "id": "568796022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 63, "tweet_count": 834, "listed_count": 1}, "username": "JordiRoura12", "name": "Jordi Roura", "id": "1101230917568397319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 592, "tweet_count": 22701, "listed_count": 2}, "username": "LillimalR", "name": "Lillimal Romero", "id": "2949112024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589413, "following_count": 268, "tweet_count": 395246, "listed_count": 873}, "username": "elsoldepuebla1", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Puebla", "id": "236602067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 256, "tweet_count": 6313, "listed_count": 0}, "username": "FlviaEloisaDaS2", "location": "Vilhena, Brasil", "name": "flavinha", "id": "1011597517123932165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 487, "tweet_count": 59227, "listed_count": 0}, "username": "hemischulz", "name": "mimo bigodudo", "id": "3463813937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 76, "tweet_count": 1129, "listed_count": 1}, "username": "BCapilupi", "location": "Br\u00e9scia, Lombardia", "name": "bruno capilupi", "id": "1028668310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 907, "tweet_count": 18375, "listed_count": 20}, "username": "LaFionda2020", "name": "La fionda", "id": "917007140979724288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 115, "tweet_count": 27813, "listed_count": 1}, "username": "Xavi736", "name": "Xavi73", "id": "1104853350707798020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 352, "tweet_count": 4774, "listed_count": 0}, "username": "moradorado_", "name": "mora", "id": "791859184694427648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 424, "tweet_count": 1555, "listed_count": 3}, "username": "manzuoli", "location": "Ceo & Founder italiachegioca", "name": "Edgardo Manzuoli", "id": "2518789751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1420, "tweet_count": 65432, "listed_count": 0}, "username": "JorgeTC23", "location": "Huacho, Peru", "name": "jorge Tinoco Curazi", "id": "1899427333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 98, "tweet_count": 2304, "listed_count": 1}, "username": "nicolenicque", "location": "Porto Alegre", "name": "Nicole \u2615", "id": "465562279"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 335552, "following_count": 229, "tweet_count": 122780, "listed_count": 919}, "username": "UniversalTVBR", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Universal TV BR", "id": "15292226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918864, "following_count": 316, "tweet_count": 25076, "listed_count": 1012}, "username": "juancampanella", "location": "Argentina", "name": "Juan Jos\u00e9 Campanella", "id": "180990597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "username": "carlospeak", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 529, "tweet_count": 69298, "listed_count": 6}, "username": "DamasaLaJoven", "name": "Damasa Tola\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "1229073660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1348, "tweet_count": 7494, "listed_count": 2}, "username": "mjorubiomari", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Pol Onia", "id": "556280839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 2726, "tweet_count": 76892, "listed_count": 14}, "username": "_MelanieSerrano", "location": "San Fernando,Buenos Aires", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc8d", "id": "2502273176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1133, "tweet_count": 123583, "listed_count": 1}, "username": "Xmpolitik", "name": "Xm\ud83d\udd3b", "id": "853294583450673152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1621, "tweet_count": 25329, "listed_count": 2}, "username": "Santiag80101948", "name": "Rogelito, Estrella \ud83c\udf1f del Alba.", "id": "1152338208988028929"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 97651, "following_count": 342, "tweet_count": 56959, "listed_count": 467}, "username": "ivancarrino", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Iv\u00e1n Carrino", "id": "636716670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 295, "tweet_count": 17623, "listed_count": 5}, "username": "Daviddapuma", "location": "Salamanca", "name": "David Pulido", "id": "518801522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 341, "tweet_count": 26256, "listed_count": 0}, "username": "Tere1664", "name": "Teresa  Pajuelo", "id": "875607276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 91, "tweet_count": 63788, "listed_count": 1}, "username": "eerietaru", "name": "eerie taru \ud83d\udc80", "id": "916955680740990977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "username": "4tmx3", "location": "M\u00e9xico", "name": "4tmx", "id": "1168338181630173185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 537, "tweet_count": 40459, "listed_count": 6}, "username": "MLourdes3", "name": "M\u00aa LoVrdes \ud83c\udf97", "id": "329252557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 4251, "tweet_count": 10366, "listed_count": 1}, "username": "HitlodeoRafael", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Rafael Hitlodeo", "id": "992888067064254469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70334, "following_count": 1370, "tweet_count": 76032, "listed_count": 380}, "username": "SilMercado", "location": "Buenos Aires/Argentina", "name": "Silvia Mercado", "id": "49153460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1153, "tweet_count": 10815, "listed_count": 1}, "username": "CafeteroCavern1", "name": "Cafetero Cavernario", "id": "1078627641450741761"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 271939, "following_count": 292, "tweet_count": 144019, "listed_count": 412}, "username": "TN5Telenoticias", "location": "Honduras", "name": "TN5", "id": "234446391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 256, "tweet_count": 31033, "listed_count": 14}, "username": "grupo_origen", "location": "Mexico", "name": "Grupo Origen", "id": "722209144598429696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 2089, "tweet_count": 47883, "listed_count": 8}, "username": "MariaKi93671136", "name": "Maria Kim", "id": "1036340929815355392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 393, "tweet_count": 32027, "listed_count": 0}, "username": "DomPedro4ever", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Dom Marcos", "id": "27946584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1880, "tweet_count": 49322, "listed_count": 3}, "username": "rocco_lando", "location": "Monza e della Brianza, Lombardia", "name": "RoccoLando\ud83c\udfc1\ud83c\udfce\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "776032555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 350, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}, "username": "P_Kassumuna", "location": "United Kingdom", "name": "Programa Kassumuna", "id": "845079700666044417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 310, "tweet_count": 4120, "listed_count": 0}, "username": "tcamilton", "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "name": "AMILTON TEIXEIRA DE ", "id": "2828141970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484762, "following_count": 3268, "tweet_count": 100017, "listed_count": 2916}, "username": "folha_politica", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Folha Pol\u00edtica", "id": "90963197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 96, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}, "username": "BkgWhet", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Gb ^-^", "id": "917181759254597632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2755, "tweet_count": 47477, "listed_count": 1}, "username": "OresteRains", "location": "Lima - Peru", "name": "ORO", "id": "127244939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 771, "tweet_count": 80757, "listed_count": 74}, "username": "IsidorMari", "name": "Isidor Mar\u00ed", "id": "635542710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137321, "listed_count": 6}, "username": "Walparlol", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Walter Paredes Loli", "id": "261971977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 149, "tweet_count": 14168, "listed_count": 0}, "username": "luksridox", "location": "Peru", "name": "Luks", "id": "2890980825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 1219, "tweet_count": 184656, "listed_count": 21}, "username": "JanayBand", "location": "\u2600\ufe0fIlha, Maranh\u00e3o\u2600\ufe0f", "name": "Jana\ud83e\ude70\ud83c\udf38", "id": "199142424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1181, "tweet_count": 152559, "listed_count": 0}, "username": "EricitoGozon", "location": "por ah\u00ed", "name": "EricitoGozon", "id": "1038868862849241089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 416, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "username": "Victor66334092", "location": "Los Olivos, Peru", "name": "vitito", "id": "1080468755036155905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42620, "following_count": 859, "tweet_count": 15812, "listed_count": 0}, "username": "giulianacaccia", "location": "Lima", "name": "Giuliana Caccia", "id": "31220797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 4987, "tweet_count": 6297, "listed_count": 1}, "username": "romeoeco9", "location": "Lima, Peru", "name": "25\ud83c\udfc6Robert\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "2522346946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1960, "tweet_count": 10043, "listed_count": 3}, "username": "camilaa_abigail", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc34\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc59", "id": "222186246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 154, "tweet_count": 9173, "listed_count": 0}, "username": "PepSoler_01", "name": "Pep Soler \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "840696054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1433, "tweet_count": 79857, "listed_count": 0}, "username": "xibiru77", "location": "Barcelona , Catalonia", "name": "X\u00edbiru", "id": "1093628294539431937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 993, "tweet_count": 96732, "listed_count": 10}, "username": "rivonrl", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "Ricardo Rivon", "id": "68387146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 120, "tweet_count": 9186, "listed_count": 0}, "username": "reicahu", "location": "Lima, Peru", "name": "reinaldo cahuana", "id": "223913446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1486, "tweet_count": 92271, "listed_count": 1}, "username": "hernannoriegaq", "name": "Hern\u00e1n Noriega Q.", "id": "845012816373465093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 5006, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}, "username": "MarcelinoBranda", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Marcelino Brand\u00e3o", "id": "485872164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509082, "following_count": 6294, "tweet_count": 585255, "listed_count": 1086}, "username": "TiaoMarreta13", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "id": "206222507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 877, "tweet_count": 44333, "listed_count": 0}, "username": "IsabelRomanm", "name": "Isabel Rom\u00e1n Mart\u00edn\ud83c\udf31", "id": "885219439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 208, "tweet_count": 8895, "listed_count": 0}, "username": "Perinformarme", "name": "sita", "id": "2378428040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 494, "tweet_count": 8020, "listed_count": 0}, "username": "DboraVilas2", "location": "Ara\u00e7atexas", "name": "Min@ Feroz \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1110551158920278019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 302, "tweet_count": 9939, "listed_count": 1}, "username": "jlsuarezcabrera", "location": "Oslo, Noruega", "name": "Jose Luis Suarez \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a \u058d", "id": "63858128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}, "username": "Ruwaysiy", "location": "Peru", "name": "Pepe Paredes", "id": "752632839028482048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1247, "tweet_count": 32661, "listed_count": 1}, "username": "EduXtella9", "location": "Lima, Peru", "name": "Eduardo Portella \ud83d\udc99\u26bd", "id": "2491831514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 491, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}, "username": "JuanCar51518216", "name": "Juan Carlos", "id": "1133578816553652230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 262, "tweet_count": 9641, "listed_count": 0}, "username": "WalterM20170101", "name": "WalterM", "id": "908081396194861056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 972, "tweet_count": 4292, "listed_count": 0}, "username": "roblowe3456", "location": "South Carolina, USA", "name": "wayne hawkins", "id": "610215764"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1750155, "following_count": 1449, "tweet_count": 130016, "listed_count": 6819}, "username": "JRsBBQ", "location": "Oklahoma", "name": "Jim Ross", "id": "89556802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 454, "tweet_count": 2435, "listed_count": 0}, "username": "Faku_olmedo07", "name": "Faku \ud83d\udc45\ud83c\udf51", "id": "1095098819132444677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 4997, "tweet_count": 183750, "listed_count": 42}, "username": "alieninwhite", "name": "AiW - Alien in White", "id": "16407750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 557, "tweet_count": 9276, "listed_count": 0}, "username": "veloz_sr", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "JuanVelozSr", "id": "897606749544251392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1139, "tweet_count": 28893, "listed_count": 2}, "username": "PilarPL", "name": "Pilar", "id": "53916105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 356, "tweet_count": 31796, "listed_count": 0}, "username": "Elmita30", "name": "Elma Chambilla", "id": "739481452774096896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 0}, "username": "FloroMete", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "METE FLORO", "id": "1148916795983716352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 871, "tweet_count": 9407, "listed_count": 0}, "username": "paolacapello3", "name": "paola capello", "id": "4824208840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 346, "tweet_count": 7570, "listed_count": 0}, "username": "MiojinhaTrouxa", "location": "No cora\u00e7\u00e3o do Taeyong", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc70\ud835\udc76\ud835\udc71\ud835\udc70\ud835\udc75\ud835\udc6f\ud835\udc68 - Steddie", "id": "827257181196021760"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "username": "thiegonovais", "name": "Thiego Novais", "id": "15581072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 318, "tweet_count": 10569, "listed_count": 3}, "username": "FiguerasLourdes", "name": "Lourdes Figueras", "id": "1482281538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 334, "tweet_count": 16530, "listed_count": 3}, "username": "annavibo", "name": "Anna VB", "id": "421689639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1557, "tweet_count": 62079, "listed_count": 1}, "username": "zeroocool1971", "location": "Matar\u00f3(Rep\u00fablica de Catalunya)", "name": "Alfons Gomez", "id": "125145587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 980, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "username": "RicardoSoldevi1", "name": "Ricardo Soldevilla", "id": "2185181300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 180, "tweet_count": 105054, "listed_count": 0}, "username": "Bangnow3", "name": "Bangnow", "id": "1049462292470013952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 254, "tweet_count": 23925, "listed_count": 16}, "username": "Pueblo_Llano", "location": "VILA-REAL PAIS VALENCIA", "name": "Gentedel PuebloLlano", "id": "2877939323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223419, "listed_count": 2}, "username": "orlandom18", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "orlandom18", "id": "17922154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 671, "tweet_count": 94921, "listed_count": 0}, "username": "NegroyBlancoPaz", "name": "Cary", "id": "1034656341225361408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2947, "tweet_count": 147064, "listed_count": 2}, "username": "VilanaMerce", "location": "Catalunya", "name": "Maria Merc\u00e8", "id": "800770610200645633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1192, "tweet_count": 39892, "listed_count": 0}, "username": "LUCHOHEAD", "location": "LIMA PERU", "name": "LUCHOHEAD", "id": "361364317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 218, "tweet_count": 3097, "listed_count": 0}, "username": "UnTorchic", "location": "Villa Raiz, Hoenn", "name": "Un Torchic", "id": "961011409537650689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 146, "tweet_count": 9400, "listed_count": 0}, "username": "margarita4901", "location": "Granada", "name": "Marga\ud83c\udf3c", "id": "3323200613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 108, "tweet_count": 21421, "listed_count": 1}, "username": "Serendipitis", "name": "seren", "id": "111236820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 747, "tweet_count": 78554, "listed_count": 0}, "username": "AlbisuaTeresa", "name": "Teresa Albisua", "id": "2572053226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1679, "tweet_count": 66446, "listed_count": 29}, "username": "UlissesXX", "name": "Ulisses20", "id": "297417487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 603, "tweet_count": 4767, "listed_count": 0}, "username": "seguimpimpam", "location": "deperaquiotraves", "name": "SeguimPimPam\ud83c\udf08\u2b51", "id": "1171132720283619328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "username": "FelipeG86825319", "location": "Lima, Peru", "name": "Felipe Guerrero", "id": "914018335150497792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233189, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 880, "tweet_count": 1487, "listed_count": 0}, "username": "mirella09", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Mirellaela", "id": "26877903"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1061007, "following_count": 2866, "tweet_count": 79916, "listed_count": 2678}, "username": "MidiaNINJA", "location": "Brasil", "name": "M\u00eddia NINJA", "id": "1540034828"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 174, "tweet_count": 5822, "listed_count": 3}, "username": "nnnoett", "location": "Lleida Catalunya", "name": "No\u00e8 Torres", "id": "2456261428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 4758, "tweet_count": 63230, "listed_count": 6}, "username": "Alter_Jo", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "Alter_Jo #independ\u00e8ncia", "id": "1678511306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 357, "tweet_count": 17093, "listed_count": 0}, "username": "AnaMorais2019", "name": "Ana Morais", "id": "1049711280506966017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 655, "tweet_count": 434382, "listed_count": 34}, "username": "jaumesol", "location": "Vidreres (Girona) Spain", "name": "Jaume Soler", "id": "313849216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 636, "tweet_count": 330021, "listed_count": 7}, "username": "Poxci53", "name": "Poxci", "id": "3217953994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 874, "tweet_count": 31107, "listed_count": 1}, "username": "LorenaCastro20", "location": "Munro-Madrid ", "name": "La Dulce Pena", "id": "351186416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 4389, "tweet_count": 185028, "listed_count": 47}, "username": "TACHOUHONER", "location": "VEGETA PLANET", "name": "VEGETA Computer #CES2022", "id": "210220381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4867, "tweet_count": 83550, "listed_count": 152}, "username": "karembq", "location": "PERU", "name": "Karem Barboza", "id": "45412867"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2176302, "following_count": 1887, "tweet_count": 33158, "listed_count": 2875}, "username": "alvarezrodrich", "location": "Lima, Peru", "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "id": "112801997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86258, "listed_count": 0}, "username": "BorjaAgallegos", "name": "Borja Gallegos", "id": "3380554973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 249, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "username": "marcioyasmim", "location": "Brasil", "name": "M\u00e1rcio", "id": "198160228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58463, "following_count": 776, "tweet_count": 3344, "listed_count": 208}, "username": "sweetgirll2020", "name": "Brenda", "id": "754908170942808065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 696, "tweet_count": 31392, "listed_count": 1}, "username": "Gsaintloup", "name": "GuySaintLoup \u2663", "id": "838461126845349888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1004, "tweet_count": 23110, "listed_count": 12}, "username": "linocsel", "name": "CarlosS\u00e1nchezdeRoda", "id": "2913321688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 175, "tweet_count": 8830, "listed_count": 1}, "username": "Anti_Impuestos", "name": "Gustavo", "id": "1651087813"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1412179, "following_count": 1903, "tweet_count": 30505, "listed_count": 2024}, "username": "PatoBullrich", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Patricia Bullrich", "id": "54414081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 338, "tweet_count": 2052, "listed_count": 19}, "username": "WalterLoli1", "name": "Walter Loli", "id": "1073728524253585408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403635, "listed_count": 30}, "username": "keloke_RD", "location": "Republica Dominicana", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 244, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}, "username": "angsos71", "name": "Angel Sotomayor Sosa", "id": "888176275579428864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2135, "tweet_count": 38787, "listed_count": 0}, "username": "juve_salas", "name": "Juve Salas", "id": "1855498489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 368, "tweet_count": 32839, "listed_count": 0}, "username": "abrilsgallo", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "abril", "id": "1073275088957554690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "username": "Jorge40099126", "name": "Jorge", "id": "767035730082275328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 773, "tweet_count": 2554, "listed_count": 2}, "username": "suniva2000", "name": "Suniva \ud83c\udf0a", "id": "1061352307"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 5000, "tweet_count": 219643, "listed_count": 73}, "username": "fernandomerino", "location": "Global Frequency", "name": "Sr. Cerdazzo, el Tecnomago", "id": "20353585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "location": "Peru", "name": "claudia cisneros", "id": "32532614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 292, "tweet_count": 14392, "listed_count": 1}, "username": "RompkinPie", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Done Rocibaza~ \u2501 \ud83c\udf83\u2728", "id": "2520875425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1376, "tweet_count": 61318, "listed_count": 3}, "username": "FiscalHonorario", "name": "PuedeDebeRendirMejor", "id": "743412553741656064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 466, "tweet_count": 5909, "listed_count": 4}, "username": "TomasNin4", "name": "Tomo", "id": "1173635472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 401, "tweet_count": 2964, "listed_count": 5}, "username": "wesnavee", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "name": "Wes", "id": "247021729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2464, "tweet_count": 174885, "listed_count": 59}, "username": "cviguria", "location": "Cybertron", "name": "Carlos Viguria", "id": "3097206075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 107, "tweet_count": 6596, "listed_count": 0}, "username": "Lucyluu_6", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud83e\uddc9", "id": "1106016828302741509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 2208, "tweet_count": 121388, "listed_count": 15}, "username": "RodrigoTroppo", "location": "Recife - PE - BRASIL", "name": "Rodrigo N\u00c3O A FRENTE AMPLA.Fora todos os GOLPISTAS", "id": "349189254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10314, "following_count": 415, "tweet_count": 18159, "listed_count": 92}, "username": "DiarioDCO", "name": "DCO - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria", "id": "55645620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 57, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}, "username": "loirinhodojogo", "name": "dani.", "id": "1064200360514990083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2195, "tweet_count": 45239, "listed_count": 36}, "username": "Loly1530", "location": "Argentina", "name": "MLDR", "id": "140432878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 4104, "tweet_count": 52897, "listed_count": 1}, "username": "leokbelo13", "location": "Mau\u00e1-SP", "name": "Leo The Red Thinker", "id": "252307722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 917, "tweet_count": 26809, "listed_count": 0}, "username": "oscarperezch", "location": "Tacna, Peru", "name": "\u00d3scar.", "id": "768858163"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 60281, "following_count": 998, "tweet_count": 33523, "listed_count": 233}, "username": "epatriau", "location": "Tercer planeta.", "name": "Enrique Patriau", "id": "184056488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 328, "tweet_count": 11152, "listed_count": 0}, "username": "YessiNoda", "location": "Sucre, Venezuela", "name": "Yessi Noda", "id": "884570480744771585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 85, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "username": "Ranuelma_4ever", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udda4", "id": "1092983544815722498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}, "username": "Maria6oVitorin1", "name": "Maria Teresa vitorin", "id": "4825104207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13412, "following_count": 1995, "tweet_count": 19953, "listed_count": 208}, "username": "BISHICPS", "name": "\u5e01\u5e02\u64cd\u76d8\u624b", "id": "62023565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 300, "tweet_count": 4235, "listed_count": 0}, "username": "rafa_nosdf", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rafael Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "837015101555212295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 4968, "tweet_count": 49774, "listed_count": 16}, "username": "JuanManuelSerr5", "location": "Espa\u00f1a, Catalu\u00f1a", "name": "Juan Manuel Serra", "id": "414653205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1678, "tweet_count": 8105, "listed_count": 41}, "username": "SOLIDARIDADNET", "location": "Mundo", "name": "SOLIDARIDADNET", "id": "515753220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91036, "following_count": 76583, "tweet_count": 374119, "listed_count": 56}, "username": "florchicana", "location": "Solym\u00e1r, Pest, \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "name": "Selene", "id": "50064964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 46, "tweet_count": 26238, "listed_count": 1}, "username": "fenjiismysmil", "name": "Anita \u00e8 universale", "id": "3056870766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 1350, "tweet_count": 34374, "listed_count": 5}, "username": "shamloveswangji", "location": "Norway", "name": "Sham\ud83c\udf31", "id": "3145172908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 434, "tweet_count": 92816, "listed_count": 19}, "username": "Cristiano_TUCA", "location": "Brasil", "name": "Cristiano_Tuca", "id": "16129421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 563, "tweet_count": 242141, "listed_count": 12}, "username": "thaisapriscilla", "name": "Thaisa \u2c7d\u1d43\u02e2\u1d9c\u1d52 \u2720 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "365265905"}], "tweets": [{"text": "Mijael Garrido Lecca anuncia que postular\u00e1 al Congreso con lista por el Apra https://t.co/IfWWy19x1M", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IfWWy19x1M", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/22/elecciones-2020-apra-mijael-garrido-lecca-anuncia-postulacion-al-congreso-mdga/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/22/elecciones-2020-apra-mijael-garrido-lecca-anuncia-postulacion-al-congreso-mdga/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6939, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7941, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4493, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 788, "like_count": 748, "quote_count": 264}, "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1186480258083627008"], "created_at": "2019-10-22T03:11:51.000Z", "lang": "es", "id": "1186480258083627008"}, {"text": "Buena noticia: Elecciones 2020: Mijael Garrido Lecca afirma que es precandidato del Apra al Congreso https://t.co/1qpUxG0MAa v\u00eda @elcomercio_peru", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1qpUxG0MAa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/elecciones-2020-mijael-garrido-lecca-afirma-que-es-precandidato-del-apra-para-nuevo-congreso-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/elecc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/elecciones-2020-mijael-garrido-lecca-afirma-que-es-precandidato-del-apra-para-nuevo-congreso-noticia/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones 2020"}, {"start": 32, "end": 51, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "Apra al"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.2887, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 145, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 337, "reply_count": 691, "like_count": 1488, "quote_count": 84}, "author_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1186624783888343040"], "created_at": "2019-10-22T12:46:09.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "id": "1186624783888343040"}, {"text": "Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el trabajo VAGA Y SUICIDA SOY YO https://t.co/z1EUcJpA4N", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z1EUcJpA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1186390257069109250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EUcJpA4N", "media_key": "3_1186390250798616577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 605, "like_count": 2159, "quote_count": 1525}, "author_id": "355957658", "edit_history_tweet_ids": ["1186390257069109250"], "created_at": "2019-10-21T21:14:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186390257069109250"}, {"text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "55665976", "edit_history_tweet_ids": ["1186644878882672643"], "created_at": "2019-10-22T14:06:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186644878882672643"}, {"text": "Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escribime yo te quiero vivo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "448560954", "edit_history_tweet_ids": ["1186226665938194432"], "created_at": "2019-10-21T10:24:10.000Z", "lang": "es", "id": "1186226665938194432"}, {"text": "'Siga com siga, el primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d\u2019haver jugat amb foc d\u2019una manera absolutament pueril i su\u00efcida.'\n\nEditorial de @vpartal\nhttps://t.co/3ve9uXGkhh", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/3ve9uXGkhh", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 215, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "151085945", "edit_history_tweet_ids": ["1186610651990331392"], "created_at": "2019-10-22T11:50:00.000Z", "lang": "ca", "id": "1186610651990331392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 238, "tag": "tererenews"}, {"start": 239, "end": 256, "tag": "tererenewsjornal"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "ultimasnoticias"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/idyntEYWt8", "expanded_url": "https://www.tererenews.com/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "tererenews.com/medica-filha-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 186, "end": 200, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Aline de Castro"}]}, "text": "M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia: Depois de dez anos de estudo \u00e1rduo,\u00a0conclu\u00eddos com apoio e incentivo do pai, que \u00e9 gari, a m\u00e9dica Aline de Castro\u2026 https://t.co/idyntEYWt8 #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865924822324457476", "edit_history_tweet_ids": ["1186646903150145536"], "created_at": "2019-10-22T14:14:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1186646903150145536"}, {"text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "author_id": "105352833", "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186457737959485440"}, {"text": "1444, es uno de los videos m\u00e1s traum\u00e1ticos para mi.\nLa primera vez que lo vi fue por un meme, pero ahora que lo veo, no me lo tomo a gracia esto.\n\nPara los que no sep\u00e1is, es un chico ruso que se suicida con un fusil de asalto volandose la cabeza. [DEMASIADO GRAFICO Y EXPL\u00cdCITO]", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091721123077738497", "edit_history_tweet_ids": ["1186394280304238598"], "created_at": "2019-10-21T21:30:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186394280304238598"}, {"text": "La nota del suicida : \u201c Estoy roto por dentro. La tristeza que me ha estado devorando lentamente finalmente me ha tragado entero \u201c. .- https://t.co/jIUNWZjwL3", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/jIUNWZjwL3", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2017/12/19/actualidad/1513676012_322016.amp.html", "display_url": "elpais.com/cultura/2017/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "39823635", "edit_history_tweet_ids": ["1186635368860471297"], "created_at": "2019-10-22T13:28:13.000Z", "lang": "es", "id": "1186635368860471297"}, {"text": "'El primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida'\n\nEditorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 199, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "151085945", "edit_history_tweet_ids": ["1186624493428625410"], "created_at": "2019-10-22T12:45:00.000Z", "lang": "ca", "id": "1186624493428625410"}, {"text": "N\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas Quem \u00e9 voc\u00ea Alaska virou s\u00e9rie e o \u00fanico motivo de eu querer assistir \u00e9 pra saber se Alaska morreu de acidente ou se ela se matou https://t.co/vcMYmOQI7u", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/vcMYmOQI7u", "expanded_url": "https://twitter.com/kalefcm/status/1185554517322063872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcMYmOQI7u", "media_key": "3_1185554514469904384"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.863, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "376534505", "edit_history_tweet_ids": ["1185554517322063872"], "created_at": "2019-10-19T13:53:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1185554517322063872"}, {"text": "Mientras el r\u00e9gimen niega la crisis y habla de la supuesta disminuci\u00f3n de la pobreza, en consulta cada d\u00eda hay m\u00e1s casos de depresi\u00f3n, ansiedad e ideaci\u00f3n suicida por la situaci\u00f3n precaria que vivimos. No solo perjudicaron la salud f\u00edsica del venezolano, tambi\u00e9n la salud mental.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "1168619407804944385", "edit_history_tweet_ids": ["1186426870067269634"], "created_at": "2019-10-21T23:39:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186426870067269634"}, {"text": "@juancampanella Macri se equivoc\u00f3 con el periodismo. Confundi\u00f3 respeto a la libertad de prensa con bancar organizaciones criminales.\nQue C5N siga en manos de L\u00f3pez, A24 de lobbystas, P/12 de narcos o permitir que en la TVP\u00fablica Hebe o el gordo cocinero basureen a Macri diariamente fue suicida.", "in_reply_to_user_id": "180990597", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "2223272358", "edit_history_tweet_ids": ["1186618076894322691"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6159, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4063, "type": "Other", "normalized_text": "TVP\u00fablica"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186503068545884160"}], "created_at": "2019-10-22T12:19:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186618076894322691"}, {"text": "Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y despu\u00e9s se suicida como un cbrn cobarde\u201d habr\u00eda quedado demasiado claro... https://t.co/0guyvnzY1M", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0guyvnzY1M", "expanded_url": "https://twitter.com/protestona1/status/1186356091417817095/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0guyvnzY1M", "media_key": "3_1186356084572872708"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 6, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "author_id": "1281187602", "edit_history_tweet_ids": ["1186356091417817095"], "created_at": "2019-10-21T18:58:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186356091417817095"}, {"text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtweNy7E", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtweNy7E", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 111, "quote_count": 15}, "author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1186624241539530752"], "created_at": "2019-10-22T12:44:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186624241539530752"}, {"text": "Dan una paliza a un \u00e1rbitro de f\u00fatbol tras reconocerlo en una discoteca y lo dejan inconsciente https://t.co/HTZTDoZxD3", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HTZTDoZxD3", "expanded_url": "http://bit.ly/2JeqbQX", "display_url": "bit.ly/2JeqbQX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/baleares/2019/10/22/5daedf31fdddffc63c8b45cd.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 13, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "author_id": "14436030", "edit_history_tweet_ids": ["1186617703815143424"], "created_at": "2019-10-22T12:18:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186617703815143424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PniFHnBmHt", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Ingresos"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 240, "username": "E_Q_", "id": "35964743"}]}, "text": "#Opini\u00f3n Al m\u00e1s viejo estilo priista, de \u00faltima hora se incluy\u00f3 en la Ley de Ingresos un transitorio para abrir la puerta a la regularizaci\u00f3n de autos ilegales. M\u00e1s vale que quienes s\u00ed saben que esta medida es suicida hagan algo, dice @E_Q_. https://t.co/PniFHnBmHt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "author_id": "119051398", "edit_history_tweet_ids": ["1186635818242322434"], "created_at": "2019-10-22T13:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186635818242322434"}, {"text": "Ponele nombre a la foto https://t.co/1dROt13Xbq", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/1dROt13Xbq", "expanded_url": "https://twitter.com/kporconviccion/status/1186390689397051392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1dROt13Xbq", "media_key": "3_1186390686712696839"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 715, "like_count": 451, "quote_count": 252}, "author_id": "2301942751", "edit_history_tweet_ids": ["1186390689397051392"], "created_at": "2019-10-21T21:15:57.000Z", "lang": "es", "id": "1186390689397051392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "ariquemesonline"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "emrondonia"}, {"start": 140, "end": 156, "tag": "ultimasnoticias"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/zGgZnwNrqF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGjwXj", "display_url": "dlvr.it/RGjwXj"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "text": "M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia https://t.co/zGgZnwNrqF #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52084139", "edit_history_tweet_ids": ["1186644765086904321"], "created_at": "2019-10-22T14:05:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1186644765086904321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "IntocablesEdiles"}, {"start": 245, "end": 262, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gOtPHLr7eS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1186608137945698304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gOtPHLr7eS", "media_key": "3_1186608130555371526"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5617, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8919, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLe\u00f3n"}, {"start": 246, "end": 261, "probability": 0.3951, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 64, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "text": "En Miraflores, el Centro de Lima y en Trujillo, la @FiscaliaPeru allana casas de la engre\u00edda del suicida Garc\u00eda, #LucianaLe\u00f3n y de su personal de confianza por su relaci\u00f3n con los #IntocablesEdiles\n\n\u00bfSer\u00e1 q la disc\u00edpula super\u00f3 al maestro?\ud83e\udd14 Naaa #LoncheritaGarcia es insuperable\ud83d\ude01 https://t.co/gOtPHLr7eS", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1186608137945698304"], "created_at": "2019-10-22T11:40:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186608137945698304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3n6LjjEyy5", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/homem-tenta-matar-baratas-com-veneno-e-gasolina-e-explode-quintal", "display_url": "metropoles.com/brasil/homem-t\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/TYAiXOGHnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1186411841821429760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TYAiXOGHnW", "media_key": "7_1186394520117829634"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "text": "Homem tenta matar baratas com gasolina e explode quintal - https://t.co/3n6LjjEyy5\n\n#Metr\u00f3poles https://t.co/TYAiXOGHnW", "public_metrics": {"retweet_count": 2026, "reply_count": 803, "like_count": 7807, "quote_count": 3206}, "author_id": "3331429624", "edit_history_tweet_ids": ["1186411841821429760"], "created_at": "2019-10-21T22:40:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1186411841821429760"}, {"text": "o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez com o Coringa.\n\nou seja, t\u00e1 uma obra de arte", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 20, "like_count": 1854, "quote_count": 17}, "author_id": "57567614", "edit_history_tweet_ids": ["1179494661091659776"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-02T20:33:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1179494661091659776"}, {"text": "@jlrch74 Yo he de decir q el cap. VII no me desagrad\u00f3.\nRogue One me aburri\u00f3 un poco.\nEl VIII no lo he visto.\nEl IX ti\u00e9 buena pinta. \n\nNota: puede q los n\u00fameros sean incorrectos... no estoy yo muy seguro", "in_reply_to_user_id": "466008047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822491659980144640", "edit_history_tweet_ids": ["1186643695942152192"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "VII"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "VIII"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jlrch74", "id": "466008047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186641765274705922"}], "created_at": "2019-10-22T14:01:18.000Z", "lang": "es", "id": "1186643695942152192"}, {"text": "El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el dinero lo puede todo. \nA este paso nos queda pedir : LIBERTAD PARA LA PROFESORA QUE ATROPELL\u00d3 A LOS NI\u00d1OS, QUE N\u00d3 LOS MAT\u00d3 Y QUE EST\u00c1 PRESA..LIBERTAD, LIBERTAD.!!", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 17, "like_count": 153, "quote_count": 5}, "author_id": "758899591211122688", "edit_history_tweet_ids": ["1186405777008988161"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "LIBERTAD"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:15:54.000Z", "lang": "es", "id": "1186405777008988161"}, {"text": "Revelan presunta carta suicida que dej\u00f3 la mujer que se suicid\u00f3 y mat\u00f3 a sus tres hijos. \"\u00a1Atentamente Mari, la maravillosa mujer que cambiaste por una basura!\" \ud83d\udea8\ud83d\udea8\u2b05 https://t.co/t2MAQ88Hsc https://t.co/VkzN5FbAre", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/t2MAQ88Hsc", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/revelan-presunta-carta-suicida-que-dejo-la-mujer-que-se-suicido-y-mato-a-sus-tres-hijos/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/revela\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/VkzN5FbAre", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1186488349982412800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VkzN5FbAre", "media_key": "3_1186488348422082562"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Mari"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "123738178", "edit_history_tweet_ids": ["1186488349982412800"], "created_at": "2019-10-22T03:44:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186488349982412800"}, {"text": "@AinhoaV76 Es un desastre. Est\u00e1n convirtiendo a Catalunya en una regi\u00f3n pueblerina, cateta y pobre.", "in_reply_to_user_id": "155528643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3683459002", "edit_history_tweet_ids": ["1186558788926607365"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AinhoaV76", "id": "155528643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186553884023705601"}], "created_at": "2019-10-22T08:23:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186558788926607365"}, {"text": "Bien @joseantoniokast  ahora en @meganoticiascl  \u203c\ufe0f\n\nLas periodistas lo atacan con rabia al verse descubiertas en su intencionalidad politica. \n\nNo soportan que JAK les diga la verdad en su cara .\n\nDefienden a la izquierda tal como allende se los ense\u00f1aba. https://t.co/0s6ToroDvF", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0s6ToroDvF", "expanded_url": "https://twitter.com/RoqueSagrado/status/1186604674000080896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0s6ToroDvF", "media_key": "3_1186604666244730882"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 163, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "JAK"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 15, "like_count": 109, "quote_count": 2}, "author_id": "2731953789", "edit_history_tweet_ids": ["1186604674000080896"], "created_at": "2019-10-22T11:26:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186604674000080896"}, {"text": "Neto meio que induziu o Jorge ir na ro\u00e7a foi um jogo arriscado e suicida igual o da Bifao no primeira ro\u00e7a, mas assim como na primeira vai dar certo, vamos eliminar um deles e voltar com o chap\u00e9u\nO sol h\u00e1 de brilhar mais uma vez https://t.co/QUXcsOKYbw", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/QUXcsOKYbw", "expanded_url": "https://twitter.com/SrtaMorennah/status/1186599900689113088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUXcsOKYbw", "media_key": "16_1186599892015300611"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "790343124510015488", "edit_history_tweet_ids": ["1186599900689113088"], "created_at": "2019-10-22T11:07:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1186599900689113088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "scritturebrevi"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "lipogiro"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "prematura"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "intimit\u00e0"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "Poliglotta"}, {"start": 193, "end": 203, "tag": "prematura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paolaxmi", "id": "953901380"}]}, "text": "@paolaxmi  #scritturebrevi #lipogiro\n#prematura\nScelta\nMusica\n( Da) Camera\n#intimit\u00e0 \nRiservatezza\nTimidezza\n( Nel) Parlare\nPi\u00f9 lingue\n#Poliglotta\nCleopatra ( secondo Plutarco)\nMorte( suicida)\n#prematura\n Buon pomeriggio..Avrei voluto citare Federico II...sapeva 6 lingue, ma ...", "in_reply_to_user_id": "953901380", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4864187548", "edit_history_tweet_ids": ["1186636896979558402"], "created_at": "2019-10-22T13:34:17.000Z", "lang": "it", "id": "1186636896979558402"}, {"text": "Qui\u00e9n dir\u00eda que la ex congresista Luciana Leon, que utilizaba los recursos del Congreso para llevar trolls apristas difamadoras, era una corrupta. https://t.co/dqTGRtXjMC", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/dqTGRtXjMC", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1065383375341522944", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7894, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 493, "reply_count": 97, "like_count": 1401, "quote_count": 25}, "author_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1186636697523642369"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1065383375341522944"}], "created_at": "2019-10-22T13:33:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186636697523642369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "FicaJorge"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "FicaJorge"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "text": "QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O FATO DELE TER CORAGEM DE JOGAR E SE COLOCAR NA RO\u00c7A ME FAZ ADMIRAR AINDA MAIS ESSE HOMEM #FicaJorge #Ro\u00e7aAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 33, "like_count": 1297, "quote_count": 11}, "author_id": "1076665614540984320", "edit_history_tweet_ids": ["1186476577879711744"], "created_at": "2019-10-22T02:57:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1186476577879711744"}, {"text": "Mujer escribe carta suicida dedicada a su esposo https://t.co/PQSyC1Uf60", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263500638838785"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263516359077888"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263534243631109"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263547820593152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 22, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "author_id": "3165995851", "edit_history_tweet_ids": ["1186263620520501248"], "created_at": "2019-10-21T12:51:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186263620520501248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "RenunciaPi\u00f1era"}, {"start": 100, "end": 121, "tag": "QueSeVayanLosMilicos"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/EEsYyb6Nld", "expanded_url": "https://twitter.com/polaberta/status/1186639373816815616", "display_url": "twitter.com/polaberta/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 80, "probability": 0.7735, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "\u201cNo se vio venir esta crisis\u201d mientras la gente se suicida en el Costanera Center. \n#RenunciaPi\u00f1era #QueSeVayanLosMilicos https://t.co/EEsYyb6Nld", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100836413", "edit_history_tweet_ids": ["1186640212966948864"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186639373816815616"}], "created_at": "2019-10-22T13:47:28.000Z", "lang": "es", "id": "1186640212966948864"}, {"text": "\u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "952358425790418945", "edit_history_tweet_ids": ["1164010948874657792"], "created_at": "2019-08-21T03:06:51.000Z", "lang": "es", "id": "1164010948874657792"}, {"text": "SI SE VEIA VENIR CHUCHETUMARE,  EN CHILE SOMOS TOP TEN MUNDIAL EN DEPRESI\u00d3N Y SUICIDIOS Y LAS MARCHAS PAC\u00cdFICAS FAMILIARES LOS FIN DE SEMANA CONTRA LAS AFP NO SIRVIERON DE NADA. https://t.co/uxt6DAO5iZ", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/uxt6DAO5iZ", "expanded_url": "https://twitter.com/polaberta/status/1186639373816815616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxt6DAO5iZ", "media_key": "3_1186639358406909952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 12, "like_count": 416, "quote_count": 10}, "author_id": "64508112", "edit_history_tweet_ids": ["1186639373816815616"], "created_at": "2019-10-22T13:44:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186639373816815616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "ELESIM"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hNFkmUiW7F", "expanded_url": "https://twitter.com/Morgana81461114/status/1186633504119021570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hNFkmUiW7F", "media_key": "3_1186633498205007877"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/qvg73ZV4oL", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1186604259032420354", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8461, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "Joyce"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "ELESIM"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Joyce"}]}, "text": "Tenho evitado falar da crise do PSL e sobre a Joyce, votei no Capit\u00e3o e cont\u00ednuo apoiando #ELESIM e os filhos!Acho q precisamos parar de dar palco ao espet\u00e1culo curt\u00edssimo encenado por ela, j\u00e1 se enforcou! Ter\u00e1 q provar a culpa no q disse,  cabe a quem acusa, Joyce est\u00e1 devendo.. https://t.co/hNFkmUiW7F https://t.co/qvg73ZV4oL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1131322221941710848", "edit_history_tweet_ids": ["1186633504119021570"], "created_at": "2019-10-22T13:20:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1186633504119021570"}, {"text": "No, el APRA de merece quedar sin inscripci\u00f3n y volver a juntar firmas. El Per\u00fa necesita que la politica a\u00f1eja deje de joder y en ese cambio los apristas deben aprender que la jodieron. https://t.co/fnPAIZnXLq", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/fnPAIZnXLq", "expanded_url": "https://twitter.com/buho331945/status/1185922864450547712", "display_url": "twitter.com/buho331945/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5704, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "26258791", "edit_history_tweet_ids": ["1186094661028450305"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185922864450547712"}], "created_at": "2019-10-21T01:39:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186094661028450305"}, {"text": "\u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida\u00bb I Editorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 200, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 1, "like_count": 152, "quote_count": 2}, "author_id": "151085945", "edit_history_tweet_ids": ["1186529713050832898"], "created_at": "2019-10-22T06:28:22.000Z", "lang": "ca", "id": "1186529713050832898"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Homem usa gasolina para matar baratas e explode o pr\u00f3prio quintal https://t.co/iOpAuKo7bI", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/iOpAuKo7bI", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1186636844856950784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOpAuKo7bI", "media_key": "13_1186636224162942976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 81, "like_count": 515, "quote_count": 52}, "author_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1186636844856950784"], "created_at": "2019-10-22T13:34:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1186636844856950784"}, {"text": "Pues yo no consegu\u00ed ver el video ese de 1444 :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "2730770241", "edit_history_tweet_ids": ["1186610750640590850"], "created_at": "2019-10-22T11:50:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186610750640590850"}, {"text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtwevXg6", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 78, "quote_count": 12}, "author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1186619208312016896"], "created_at": "2019-10-22T12:24:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186619208312016896"}, {"text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "author_id": "762237043", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "lang": "es", "id": "1185962111274500097"}, {"text": "@Pduque13 \u00e9 meme", "in_reply_to_user_id": "928647655072370688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817849903540011010", "edit_history_tweet_ids": ["1186636181687156737"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186635654417080320"}], "created_at": "2019-10-22T13:31:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1186636181687156737"}, {"text": "La vida de Andr\u00e9s Hurtado es una mierda y la quiere mejorar. Se va a estudiar y sigue siendo una mierda. Se echa novia y sigue siendo una mierda.  Se va a trabajar y sigue siendo una mierda. Se muere su novia y se suicida. Sed como Andr\u00e9s Hurtado, os ir\u00e1 bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1025091728129306624", "edit_history_tweet_ids": ["1186532402979627014"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hurtado"}, {"start": 232, "end": 245, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hurtado"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:39:04.000Z", "lang": "es", "id": "1186532402979627014"}, {"text": "Homem usa gasolina para matar baratas e explode o quintal; veja v\u00eddeo https://t.co/Z1RC1KqUiu", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Z1RC1KqUiu", "expanded_url": "http://zpr.io/tGYvj", "display_url": "zpr.io/tGYvj", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/22/homem-usa-gasolina-para-matar-baratas-e-explode-o-quintal-veja-video.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 93, "quote_count": 12}, "author_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1186633513237471232"], "created_at": "2019-10-22T13:20:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1186633513237471232"}, {"text": "La presi\u00f3n y la urgencia la tienen ellos, y cuando se lancen al ataque, River debe aprovechar los huecos que Boca va a dejar, y liquidarlo con uno o m\u00e1s goles. Como hicieron con Racing. No hay que perder la calma si Boca mete un gol. Hay equipo para voltear un score en contra.", "in_reply_to_user_id": "4836974747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4836974747", "edit_history_tweet_ids": ["1186634468599222273"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186633789147156480"}], "created_at": "2019-10-22T13:24:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186634468599222273"}, {"text": "\u00a1Cuando el nuevo congreso forme una comisi\u00f3n para que te investigue, tampoco lo vas a creer! https://t.co/BW9AudCCFw", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/BW9AudCCFw", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1186437317361393665", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 133, "like_count": 2295, "quote_count": 13}, "author_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1186465726963556354"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186437317361393665"}], "created_at": "2019-10-22T02:14:07.000Z", "lang": "es", "id": "1186465726963556354"}, {"text": "alguien se suicida conmigo corte nos metemos un tiro al mismo tiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1006703153918734336", "edit_history_tweet_ids": ["1186458207776100352"], "created_at": "2019-10-22T01:44:14.000Z", "lang": "es", "id": "1186458207776100352"}, {"text": "No solo la c\u00fapula, TODOS LOS APRISTAS son responsables de la debacle de ese partiducho, que lo \u00fanico que ha hecho a trav\u00e9s de los gobiernos del cobarde suicida, es ROBARLE AL PER\u00da, a los m\u00e1s necesitados...mientras uds lo permit\u00edan pq tb les llov\u00eda alguito. Sab\u00edan lo DELINCUENTE https://t.co/ZFbh3KoxIk", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZFbh3KoxIk", "expanded_url": "https://twitter.com/buho331945/status/1185922864450547712", "display_url": "twitter.com/buho331945/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1186387122112159744"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185922864450547712"}], "created_at": "2019-10-21T21:01:46.000Z", "lang": "es", "id": "1186387122112159744"}, {"text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "author_id": "45823251", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "lang": "es", "id": "1185377176876658689"}, {"text": "@FoxSportsBrasil \nComo \u00e9 que vcs tds a\u00ed da Fox pode dizer que o flamengo n\u00e3o matou o 1 jogo da semifinal.\nQuando na verdade o flamengo fez 4 gols para valer 1 E quando o Gr\u00eamio jogou que nem jogou s\u00f3 bateu nos jogadores do flamengo e se teve duas oportunidades de gol foi muito.", "in_reply_to_user_id": "420535612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166122233619783691", "edit_history_tweet_ids": ["1186633107346210817"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.9457, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:19:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1186633107346210817"}, {"text": "Tremenda sinverg\u00fcenza https://t.co/kJu47Ant0o", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/kJu47Ant0o", "expanded_url": "https://twitter.com/lamula/status/1186623905714315264", "display_url": "twitter.com/lamula/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "425964813", "edit_history_tweet_ids": ["1186625489483522050"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186623905714315264"}], "created_at": "2019-10-22T12:48:57.000Z", "lang": "es", "id": "1186625489483522050"}, {"text": "Imagina um suicida que twitta \u201cacho que vou fazer uma besteira\u201d, o corretor ortogr\u00e1fico muda para esteira e todo mundo estimula o cara.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 1}, "author_id": "171282755", "edit_history_tweet_ids": ["972217311099850762"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "twitta"}]}, "created_at": "2018-03-09T21:07:24.000Z", "lang": "pt", "id": "972217311099850762"}, {"text": "Terrible p\u00e9rdida para el Ej\u00e9rcito peruano. El VRAEM quedar\u00e1 desprotegido a merced del narcoterrorismo. https://t.co/pOG0GkIpe7", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/pOG0GkIpe7", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1186474696860196864", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "VRAEM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 60, "like_count": 805, "quote_count": 17}, "author_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1186488146676064256"], "created_at": "2019-10-22T03:43:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186488146676064256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 192, "tag": "OJO"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/AbiuFk7lyI", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1186474696860196864", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.4964, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "2020"}]}, "text": "Mijael Garrido Lecca quiere a\u00f1adirle un oficio m\u00e1s a su hoja de vida. Ahora amenaza con ser congresista por el APRA. Seguimos con el:\" yo te blindo, tu me blindas, nosotros nos blindamos\" #OJO Elecciones 2020 vota a conciencia! https://t.co/AbiuFk7lyI", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 17, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "author_id": "328402168", "edit_history_tweet_ids": ["1186478079046107138"], "created_at": "2019-10-22T03:03:12.000Z", "lang": "es", "id": "1186478079046107138"}, {"text": "Vamos se alegrar..\n\n\"Pois a tristeza matou a muitos, e n\u00e3o h\u00e1 nela utilidade alguma.\"\n\n(Eclesi\u00e1stico 30, 25)", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "338505493", "edit_history_tweet_ids": ["1186613931080597504"], "created_at": "2019-10-22T12:03:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1186613931080597504"}, {"text": "@Hanogami KKKKKKKKKKK nem vou te contar que todo dia sempre chega um \"oh galeguinha\" acho que estou indo bem em conseguir controlar meu \u00f3dio", "in_reply_to_user_id": "491735133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3022694211", "edit_history_tweet_ids": ["1186628066140925952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hanogami", "id": "1567892442359234560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186627891079077895"}], "created_at": "2019-10-22T12:59:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1186628066140925952"}, {"text": "Vaya podredumbre de la c\u00fapula del suicida Dirigen no una sino varias bandas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "120624598", "edit_history_tweet_ids": ["1186629162339110912"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Dirigen"}]}, "created_at": "2019-10-22T13:03:33.000Z", "lang": "es", "id": "1186629162339110912"}, {"text": "A ver. Hay algo que no entiendo. Sinceramente me gustar\u00eda hablar con gente a la que le \"da morbo\" ver v\u00eddeos como este \u00faltimo que por desgracia se ha viralizado de un t\u00edo que se suicida. Responded a este tuit por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "622921953", "edit_history_tweet_ids": ["1186608643510362112"], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 207, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:42:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186608643510362112"}, {"text": "Hola @alferdez podr\u00eda instruir p\u00fablicamente a sus seguidores para que cuando se acercan a las mesas de difusi\u00f3n de Juntos x el Cambio no nos digan que nos van a matar a todos?Hoy se acerc\u00f3 uno que no solo nos iba a matar a nosotros sino que si Nisman resucitaba lo volv\u00edan a matar", "public_metrics": {"retweet_count": 2377, "reply_count": 172, "like_count": 3842, "quote_count": 90}, "author_id": "1468420386", "edit_history_tweet_ids": ["1186322377707311105"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 14, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-10-21T16:44:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186322377707311105"}, {"text": "Los Cocos ... 2do. juzgado de Investigaci\u00f3n Preparatoria acepta pedido fiscal de allanamiento y registro con fines de incautaci\u00f3n del inmueble de Roxanne Cheesman, codinome \n\u00a8Cukiche\u00a8,quien fuera pareja del expresidente cobarde suicida Alan Garc\u00eda,tras el testimonio de Luis Nava.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1186292902332370946"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Preparatoria"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:47:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186292902332370946"}, {"text": "Ent\u00e3o...mil\u00edcia, gangue, ou o que? \u00c9 inven\u00e7\u00e3o? As provas est\u00e3o a\u00ed. Estou denunciado CADA UM DELES ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e pol\u00edcia. SEI QUEM S\u00c3O VOC\u00caS https://t.co/VYR5PeAeKd", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/VYR5PeAeKd", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/em-grupo-de-debates-bolsonaristas-coordenam-ataques-contra-joice-hasselmann/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/em-grup\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/em-grupo-de-debates-bolsonaristas-coordenam-ataques-contra-joice-hasselmann/"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 118, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 5570, "like_count": 2034, "quote_count": 315}, "author_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1186370883616727042"], "created_at": "2019-10-21T19:57:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1186370883616727042"}, {"text": "@IgnacioAcampora @martaelena017 @Lapilook @diegobranca @mauriciomacri @hipotecadosuva Heee ja y eso que no tubo nada que ver con la estafa del UVA .El que los cago  fue macri y resulta que el que se las va a poner es Fern\u00e1ndez .NO DAN M\u00c1S DE BOLUDOS", "in_reply_to_user_id": "2483271956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "752678649040560128", "edit_history_tweet_ids": ["1186605808290795521"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 145, "probability": 0.6092, "type": "Organization", "normalized_text": "UVA"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IgnacioAcampora", "id": "2483271956"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "martaelena017", "id": "517981393"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "Lapilook", "id": "1149337025075666947"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "diegobranca", "id": "133398816"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "hipotecadosuva", "id": "1040587302353948672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186479084399988736"}], "created_at": "2019-10-22T11:30:45.000Z", "lang": "es", "id": "1186605808290795521"}, {"text": "caralho todo o dia eu chorando num epis\u00f3dio diferente, a senhora perdeu dois filhos em quest\u00e3o de horas puta merdaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717756114167861248", "edit_history_tweet_ids": ["1186630134125776897"], "created_at": "2019-10-22T13:07:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1186630134125776897"}, {"text": "La corrupci\u00f3n, est\u00e1 en los genes del APRA. https://t.co/nRpvxFGOgj", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/nRpvxFGOgj", "expanded_url": "https://twitter.com/jfowks/status/1186614832751095808", "display_url": "twitter.com/jfowks/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5546, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 6, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "author_id": "170857538", "edit_history_tweet_ids": ["1186626103374467072"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186614832751095808"}], "created_at": "2019-10-22T12:51:24.000Z", "lang": "es", "id": "1186626103374467072"}, {"text": "Eu to definhando na minha cama ao som dessa m\u00fasica https://t.co/HmJBbJfrOb", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/HmJBbJfrOb", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6G5ryOwcUXYSAONp6aCjCW?si=uvUo-tt-TyiezMb4SMDpwg", "display_url": "open.spotify.com/track/6G5ryOwc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "177611787", "edit_history_tweet_ids": ["1186630083190112257"], "created_at": "2019-10-22T13:07:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1186630083190112257"}, {"text": "@ll_llennon E os 20 e pouco foragidos da Young que mataram um torcedor do Vasco??? S\u00e3o o que???", "in_reply_to_user_id": "1633473319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692629395", "edit_history_tweet_ids": ["1186629696433336320"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Young"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ll_llennon", "id": "1633473319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186628504802222081"}], "created_at": "2019-10-22T13:05:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1186629696433336320"}, {"text": "Desde la pol\u00edtica hay que empezar a regular sobre los tres sectores que hoy alientan una agricultura suicida: las viejas de Barrio Norte, el Estado voraz e ineficiente, y las empresas de insumos que parecen dealer de drogas: el primero te lo regalan, el segundo te lo venden.", "in_reply_to_user_id": "50136398", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "50136398", "edit_history_tweet_ids": ["1186467796982599680"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8444, "type": "Place", "normalized_text": "Barrio Norte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186466961905111041"}], "created_at": "2019-10-22T02:22:20.000Z", "lang": "es", "id": "1186467796982599680"}, {"text": "EN VIVO| Presidente @MartinVizcarraC inaugura puente El Tingo en Cajamarca \u25bahttps://t.co/IBkIHUPsMB https://t.co/yL280dYCOq", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IBkIHUPsMB", "expanded_url": "http://bit.ly/2MEaTXT", "display_url": "bit.ly/2MEaTXT"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yL280dYCOq", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1186628902279618560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yL280dYCOq", "media_key": "3_1186628896806129665"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "El Tingo"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8966, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "63597537", "edit_history_tweet_ids": ["1186628902279618560"], "created_at": "2019-10-22T13:02:31.000Z", "lang": "es", "id": "1186628902279618560"}, {"text": "No soy un suicida por miedo a coger un cuchillo, por eso cog\u00ed un boli\n\nSolitario", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2166357994", "edit_history_tweet_ids": ["1186611165750878208"], "created_at": "2019-10-22T11:52:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186611165750878208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 24, "end": 38, "tag": "TercaNaLuxSDV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "TercaNaLuxSDV"}]}, "text": "#TercaLigaDaJusticaSDV \n#TercaNaLuxSDV\n\nCada frase que crio \u00e9 sempre um desafio para mim, e cada livro que concluo \u00e9 um grito suicida, um gozo abafado ou um dem\u00f4nio exorcizado, do qual nunca se sabe se ir\u00e1 me salvar ou me livrar do meu pr\u00f3prio inferno.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1173741707000725504", "edit_history_tweet_ids": ["1186604691200839681"], "created_at": "2019-10-22T11:26:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1186604691200839681"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 9, "end": 14, "tag": "cuba"}, {"start": 151, "end": 174, "tag": "HavEmbassyForThePeople"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/tBGdAAmxoA", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 152, "end": 173, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "HavEmbassyForThePeople"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 191, "username": "MarcoRubioCuba", "id": "1148638311847780352"}, {"start": 192, "end": 200, "username": "MarioDB", "id": "37094727"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "WhiteHouse", "id": "1323730225067339784"}, {"start": 213, "end": 219, "username": "USCIS", "id": "14625398"}, {"start": 220, "end": 230, "username": "StateDept", "id": "9624742"}, {"start": 233, "end": 242, "username": "RepSires", "id": "18696134"}, {"start": 244, "end": 251, "username": "RepDMP", "id": "1080941062028447744"}]}, "text": "#SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE #HavEmbassyForThePeople  @MarcoRubioCuba @MarioDB @WhiteHouse @USCIS @StateDept   @RepSires  @RepDMP   https://t.co/tBGdAAmxoA", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2518986520", "edit_history_tweet_ids": ["1184684615191146496"], "created_at": "2019-10-17T04:16:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184684615191146496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MGyJp0sJ5t", "expanded_url": "https://twitter.com/Ejercito_Disan/status/1186282742645972996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGyJp0sJ5t", "media_key": "3_1186282734651629568"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/MGyJp0sJ5t", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "755480333315899392", "edit_history_tweet_ids": ["1186282742645972996"], "created_at": "2019-10-21T14:07:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186282742645972996"}, {"text": "Si me ven cruzando la calle, no frenen", "public_metrics": {"retweet_count": 13344, "reply_count": 30, "like_count": 19654, "quote_count": 351}, "author_id": "516769658", "edit_history_tweet_ids": ["1186298808566763520"], "created_at": "2019-10-21T15:10:50.000Z", "lang": "es", "id": "1186298808566763520"}, {"text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "id": "1171282996047073280"}, {"text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "id": "1171281952990814208"}, {"text": "@Politica_LR Jajajajajajajajjajajaja @LUCIANA_LEON_R semejante in\u00fatil, par\u00e1sita y corrupta!!! Fujiaprismo nunca m\u00e1s... el APRA no muere, se suicida!!!! https://t.co/26D7UOlg5A", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/26D7UOlg5A", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1185032113135017985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26D7UOlg5A", "media_key": "3_1185032109444009984"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.482, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696", "edit_history_tweet_ids": ["1185032113135017985"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}], "created_at": "2019-10-18T03:17:27.000Z", "lang": "es", "id": "1185032113135017985"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"text": "@karembq @PeruanoComunica @Politica_ECpe 8 d\u00edas !!! Ya se les acaba la mamadera, ojal\u00e1 y no dejen mucho desprecio suicida apristones alanistas corruptos", "in_reply_to_user_id": "45412867", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "edit_history_tweet_ids": ["1186610274352189440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186601845059411968"}], "created_at": "2019-10-22T11:48:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186610274352189440"}, {"text": "@ecuamatt @CONAIE_Ecuador Que disculpa quiere con 7 fallecidos", "in_reply_to_user_id": "384417410", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1321462820", "edit_history_tweet_ids": ["1186347250940821504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ecuamatt", "id": "384417410"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "CONAIE_Ecuador", "id": "153167118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186276400866705408"}], "created_at": "2019-10-21T18:23:20.000Z", "lang": "es", "id": "1186347250940821504"}, {"text": "Viendo noticias de TV3. 10min de imagenes de violencia policial y declaraciones de familiares d detenidos. Ni una maldita imagen o declaraci\u00f3n sobre la brutal violencia de los manifestantes a la q reacciona la polic\u00eda haciendo su trabajo. Casi 300 polic\u00edas heridos. La TV de tots.", "public_metrics": {"retweet_count": 766, "reply_count": 132, "like_count": 1932, "quote_count": 39}, "author_id": "224371808", "edit_history_tweet_ids": ["1186369081391366144"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.6998, "type": "Organization", "normalized_text": "TV3"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:50:05.000Z", "lang": "es", "id": "1186369081391366144"}, {"text": "El venir a Per\u00fa fue un gesto de respaldo al presidente de facto @MartinVizcarraC que no respet\u00f3 el Estado de Derecho y contrapesos de poderes. Ahora que su pa\u00eds vive un caos por culpa de comunistas subversivos, reci\u00e9n recuerda que la democracia se defiende https://t.co/pxIgvsMqCD", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pxIgvsMqCD", "expanded_url": "https://canaln.pe/amp/internacionales/sebastian-pinera-sobre-situacion-chile-democracia-tiene-obligacion-defenderse-n393087?__twitter_impression=true", "display_url": "canaln.pe/amp/internacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/amp/internacionales/sebastian-pinera-sobre-situacion-chile-democracia-tiene-obligacion-defenderse-n393087?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 80, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 471, "like_count": 1163, "quote_count": 60}, "author_id": "764219808145629184", "edit_history_tweet_ids": ["1186387287971631104"], "created_at": "2019-10-21T21:02:26.000Z", "lang": "es", "id": "1186387287971631104"}, {"text": "ai gente perguntei porque vejo muita gente tweetando quando eu digo que o alex \u00e9 a maior evolu\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie \"a\u00ed pipipipo maior evolu\u00e7\u00e3o onde se ele quase matou o deluca\"", "in_reply_to_user_id": "828634007407583232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "828634007407583232", "edit_history_tweet_ids": ["1186626025502982150"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5371, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186472875135586304"}], "created_at": "2019-10-22T12:51:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1186626025502982150"}, {"text": "Cerr\u00f3 Massalin Particulares , si dud\u00e1s lo dijo Clar\u00edn y Mitre. Y as\u00ed como esa empresa cayeron varias, y pymes tambi\u00e9n. Seguir bancando este modelo es verdaderamente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "399654259", "edit_history_tweet_ids": ["1186619656972443648"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Massalin"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Clar\u00edn"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Mitre"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:25:47.000Z", "lang": "es", "id": "1186619656972443648"}, {"text": "Vamos come\u00e7ar com a bel\u00edssima atua\u00e7\u00e3o no Heath Ledger. N\u00e3o podemos negar que a forma como ele desenvolveu e entrou no personagem foi de forma extraordin\u00e1ria. Ser\u00e1 sempre lembrado como nosso eterno coringa. https://t.co/sssHk7BEKG", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/sssHk7BEKG", "expanded_url": "https://twitter.com/carameel145/status/1186625217608572928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sssHk7BEKG", "media_key": "3_1186625199460012035"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}]}, "in_reply_to_user_id": "803531462809161728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803531462809161728", "edit_history_tweet_ids": ["1186625217608572928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186624035456729088"}], "created_at": "2019-10-22T12:47:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1186625217608572928"}, {"text": "voc\u00eas acham que o karev \u00e9 aquele mesmo das primeiras temporadas porque ele bateu no deluca quando viu ele com a jo??? \n\nit's a beautiful night to debater", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 32, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "author_id": "828634007407583232", "edit_history_tweet_ids": ["1186472875135586304"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "karev"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "jo"}]}, "created_at": "2019-10-22T02:42:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1186472875135586304"}, {"text": "PM que matou mulher e se suicidou em Peru\u00edbe anunciou o crime em grupo de WhatsApp https://t.co/hTClDDCu9m https://t.co/IbbJ5Kzh09", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/hTClDDCu9m", "expanded_url": "https://glo.bo/2p3NjuG", "display_url": "glo.bo/2p3NjuG"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/IbbJ5Kzh09", "expanded_url": "https://twitter.com/atribunasantos/status/1186621074190061568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbbJ5Kzh09", "media_key": "3_1186621072881401861"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7721, "type": "Place", "normalized_text": "Peru\u00edbe"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "75697948", "edit_history_tweet_ids": ["1186621074190061568"], "created_at": "2019-10-22T12:31:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1186621074190061568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/xl34DRyN51", "expanded_url": "https://twitter.com/malvarezvargas/status/1186328923048595456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xl34DRyN51", "media_key": "3_1186328920553066497"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.676, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.7635, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "text": "Podr\u00edan colocar una reja en los Arcos, para evitar que la gente se suba al monumento hist\u00f3rico de #Quer\u00e9taro https://t.co/xl34DRyN51", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "author_id": "17161677", "edit_history_tweet_ids": ["1186328923048595456"], "created_at": "2019-10-21T17:10:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186328923048595456"}, {"text": "Diego me.matou , por ter sido maquiav\u00e9lico! Eu to t\u00e3o triste por isso qto pela briga do meu casal ! Eu sei q eles v\u00e3o se acertar , eu creio , mas no.ha admira\u00e7\u00e3o pelo Diego morreu! Ele.poderia ter assumido, mas mentiu, foda Server cruel demais , foi feio", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4842917747", "edit_history_tweet_ids": ["1186545830825734144"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:32:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1186545830825734144"}, {"text": "@error__402\nMuy blanca es la polvora\n\nDemasiada polvora en nuestras armas\n\nMuchas armas descubiertas ahora\n\nY ahora se pierden demasiadas almas\n\nY creer en las almas ya no es saciable\n\nSaciar la humanidad con la vida, no es rentable\n\n(lo siento es un poco largo \ud83d\ude05)", "in_reply_to_user_id": "2380868606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2380868606", "edit_history_tweet_ids": ["1186618575039225856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "error__402", "id": "102964370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186614985767698434"}], "created_at": "2019-10-22T12:21:29.000Z", "lang": "es", "id": "1186618575039225856"}, {"text": "Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in Italia, aumentando spesa corrente e non lavoro \u00e8 suicida. Facciano deficit, ma per investimenti.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 9, "like_count": 130, "quote_count": 3}, "author_id": "817413728", "edit_history_tweet_ids": ["1186516860776394752"], "created_at": "2019-10-22T05:37:18.000Z", "lang": "it", "id": "1186516860776394752"}, {"text": "@LittleRagerGirl SIGUE SIN WARDEAR EL R\u00cdO Y PUSHEANDO 24/7 ENTONCES", "in_reply_to_user_id": "719159111821172736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123676802", "edit_history_tweet_ids": ["1186624227849527296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "littleragergirl", "id": "719159111821172736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186623965994868736"}], "created_at": "2019-10-22T12:43:56.000Z", "lang": "es", "id": "1186624227849527296"}, {"text": "SEREGNISTAS 2603 TENDR\u00c1 UNA GRAN DIPUTADA\nPara nosotros es con amor o no es. @abudefelipe pidi\u00f3 \"redoblar  la forma de sentir el compromiso con nuestros hermanos de vida, para centrar los esfuerzos en lograr los ideales de libertad, igualdad y solidaridad\" https://t.co/jqgfMh88cn", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/jqgfMh88cn", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/seria-suicida-que-uruguay-pegara-un-viraje-a-la-derecha-que-promete-derribar-todos-los-logros-conseguidos-id734808/", "display_url": "republica.com.uy/seria-suicida-\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 89, "username": "abudefelipe", "id": "162754759"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1110493894721048576", "edit_history_tweet_ids": ["1186385649823375361"], "created_at": "2019-10-21T20:55:55.000Z", "lang": "es", "id": "1186385649823375361"}, {"text": "Hombre se suicida por problemas con su esposa https://t.co/q17U2jD6NM https://t.co/RopQv7l0Vt", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/q17U2jD6NM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGdr7S", "display_url": "dlvr.it/RGdr7S"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RopQv7l0Vt", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1186261992903827456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RopQv7l0Vt", "media_key": "3_1186261991305838592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1966735302", "edit_history_tweet_ids": ["1186261992903827456"], "created_at": "2019-10-21T12:44:33.000Z", "lang": "es", "id": "1186261992903827456"}, {"text": "El patrimonio de suicida Alan Garc\u00eda es incalculable. \nCasas playa\nYste\nDepartamento Europa\nautos\nCasas residenciales\nhijos mejores universitades del mundo\nY pensar que viv\u00eda en una casa de familia de clase media \u00bfCu\u00e1l fue el negocio?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "184580811", "edit_history_tweet_ids": ["1186380583188025344"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6151, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:35:47.000Z", "lang": "es", "id": "1186380583188025344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KuItxT05od", "expanded_url": "https://twitter.com/mindefensa/status/1186416876332703744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuItxT05od", "media_key": "3_1186285019519684608"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 235, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de \n@FuerzasMilCol\n\u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a!. https://t.co/KuItxT05od", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "131596061", "edit_history_tweet_ids": ["1186416876332703744"], "created_at": "2019-10-21T23:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186416876332703744"}, {"text": "Que fea vaina cuando ni en tu tierra te quieren ...\n\n\"Usted es persona no grata sra @rosamariabartra \" https://t.co/b6T0wN97VA", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/b6T0wN97VA", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrhuacatay/status/1186377525196476423/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6T0wN97VA", "media_key": "7_1186376963470102528"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 100, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 378, "reply_count": 70, "like_count": 1129, "quote_count": 44}, "author_id": "3435603599", "edit_history_tweet_ids": ["1186377525196476423"], "created_at": "2019-10-21T20:23:38.000Z", "lang": "es", "id": "1186377525196476423"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 a curiosidade matou o gato \ud83d\ude4a https://t.co/5gmEst1KKT", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/5gmEst1KKT", "expanded_url": "https://curiouscat.me/CleytonMachad16/post/1007099329?t=1571746872", "display_url": "curiouscat.me/CleytonMachad1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081179076797317120", "edit_history_tweet_ids": ["1186618505451442176"], "created_at": "2019-10-22T12:21:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1186618505451442176"}, {"text": "Aparentemente a ala governista do PSL descumpriu acordo que havia sido firmado. Guerra interna prossegue. https://t.co/tvusfnC6OJ", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/tvusfnC6OJ", "expanded_url": "https://twitter.com/congressoemfoco/status/1186305863256018945", "display_url": "twitter.com/congressoemfoc\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 358, "quote_count": 6}, "author_id": "67743025", "edit_history_tweet_ids": ["1186306544373252098"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186305863256018945"}], "created_at": "2019-10-21T15:41:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1186306544373252098"}, {"text": "@Miguel_Boggiano Entonces Macri hace entrar a los servicios de Cuba y Venezuela,. Ahora entiendo por qu\u00e9 votas a Macri.", "in_reply_to_user_id": "56818132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "150678121", "edit_history_tweet_ids": ["1186603077530468352"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Miguel_Boggiano", "id": "56818132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186460785289191426"}], "created_at": "2019-10-22T11:19:54.000Z", "lang": "es", "id": "1186603077530468352"}, {"text": "\"Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida\". El orden de los factores s\u00ed altera el producto.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "304648767", "edit_history_tweet_ids": ["1186217440579129344"], "created_at": "2019-10-21T09:47:31.000Z", "lang": "es", "id": "1186217440579129344"}, {"text": "A la ex congresista @LUCIANA_LEON_R el Ministerio P\u00fablico le imputa ser parte del \u201cbrazo pol\u00edtico y legal\u201d de los \u201cIntocables Ediles de La Victoria\u201d. Habr\u00eda recibido dinero a cambio de gestiones il\u00edcitas para la realizaci\u00f3n de obras en el distrito.", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 61, "like_count": 257, "quote_count": 9}, "author_id": "41401099", "edit_history_tweet_ids": ["1186613707586949125"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8117, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 126, "end": 146, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Ediles de La Victoria"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:02:08.000Z", "lang": "es", "id": "1186613707586949125"}, {"text": "M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/RcFcpYhp27", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RcFcpYhp27", "expanded_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/go/goias/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "93920182", "edit_history_tweet_ids": ["1186620215695675392"], "created_at": "2019-10-22T12:28:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1186620215695675392"}, {"text": "Antifascistas coreando \"Espa\u00f1oles hijos de puta\". \u00bfOs imagin\u00e1is a los brigadistas internacionales que vinieron a Espa\u00f1a a luchar contra el fascismo gritando \"Espa\u00f1oles hijos de puta\"? \u00bfEn qu\u00e9 momento hemos confundido el antifascismo con el odio a otro pueblo? https://t.co/kgGWqjlosJ", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/kgGWqjlosJ", "expanded_url": "https://twitter.com/goikodeustu/status/1185949257427275776", "display_url": "twitter.com/goikodeustu/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1504, "reply_count": 259, "like_count": 3800, "quote_count": 86}, "author_id": "112134350", "edit_history_tweet_ids": ["1186534799462285312"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185949257427275776"}], "created_at": "2019-10-22T06:48:35.000Z", "lang": "es", "id": "1186534799462285312"}, {"text": "SECONDO PADOAN, I PENSIONATI CAMPANO TROPPO E QUINDI DANNEGGIANO L\u2019INPS - Skytg24news https://t.co/xGLxf6h2Nk", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xGLxf6h2Nk", "expanded_url": "https://www.skytg24news.it/secondo-padoan-i-pensionati-campano-troppo-e-quindi-danneggiano-linps/", "display_url": "skytg24news.it/secondo-padoan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 384, "like_count": 265, "quote_count": 109}, "author_id": "1015149367", "edit_history_tweet_ids": ["1186315223336128512"], "created_at": "2019-10-21T16:16:04.000Z", "lang": "it", "id": "1186315223336128512"}, {"text": "ter mente suicida eh foda", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "3463813937", "edit_history_tweet_ids": ["1186116188222439424"], "created_at": "2019-10-21T03:05:10.000Z", "geo": {"place_id": "23b94c308d6825fa"}, "lang": "pt", "id": "1186116188222439424"}, {"text": "Suicida in carcere: la sentenza del web \u00e8 \u201cuno di\u00a0meno\u201d https://t.co/4dHMPv1Dn2 https://t.co/8czRS1di14", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/4dHMPv1Dn2", "expanded_url": "https://stalkersaraitu.com/suicida-in-carcere-la-sentenza-del-web-e-uno-di-meno/", "display_url": "stalkersaraitu.com/suicida-in-car\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8czRS1di14", "expanded_url": "https://twitter.com/StalkerSaraiTu/status/1186273533023924224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8czRS1di14", "media_key": "3_1186273531455266816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "917007140979724288", "edit_history_tweet_ids": ["1186273533023924224"], "created_at": "2019-10-21T13:30:24.000Z", "lang": "it", "id": "1186273533023924224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 128, "tag": "SegundasDeChicago"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/jiTSlyxRtO", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversalTVBR/status/1185285866589245440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jiTSlyxRtO", "media_key": "13_1185279415678357504"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Chicago Fire"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Med"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "P.D"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}]}, "text": "Vem relembrar os acontecimentos em Chicago Fire, Med, e P.D. antes das estreias das novas temporadas! ;)   As #SegundasDeChicago voltam em 4/11 \u00e0s 21:30! https://t.co/jiTSlyxRtO", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "author_id": "15292226", "edit_history_tweet_ids": ["1185285866589245440"], "created_at": "2019-10-18T20:05:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1185285866589245440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 278, "tag": "AndaATrabajarDePeriodista"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/TrlUpAIj80", "expanded_url": "https://twitter.com/Gbastidas/status/1186399222549098496", "display_url": "twitter.com/Gbastidas/stat\u2026"}]}, "text": "Por 4 a\u00f1os la mayor\u00eda del periodismo erosion\u00f3 al primer gobierno que los respet\u00f3. Con total libertad, ocultaron todos los triunfos y subrayaron cada derrota. Ahora lloran al ser escupidos nuevamente. No s\u00e9 si esta vez podremos ayudarlos. Ojal\u00e1 que s\u00ed. #AndaATrabajarDePeriodista https://t.co/TrlUpAIj80", "public_metrics": {"retweet_count": 8916, "reply_count": 1969, "like_count": 16523, "quote_count": 887}, "author_id": "180990597", "edit_history_tweet_ids": ["1186503068545884160"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186399222549098496"}], "created_at": "2019-10-22T04:42:30.000Z", "lang": "es", "id": "1186503068545884160"}, {"text": "@larepublica_pe As\u00ed ser\u00e1 \"derribada\" cualquier intento a chavista ac\u00e1.. y menos una ventosidad qu\u00e9 venga de Palacio @pcmperu", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1229073660", "edit_history_tweet_ids": ["1186550397827190785"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.5248, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 116, "end": 124, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186529902411034624"}], "created_at": "2019-10-22T07:50:34.000Z", "lang": "es", "id": "1186550397827190785"}, {"text": "BCRA, Informe sobre Bancos, Agosto 2019: \"A agosto, de un total de 102.377 financiaciones hipotecarias en UVA otorgadas a personas humanas en el sistema financiero, 623 se encontraban en situaci\u00f3n irregular\"\n\n0,6%", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 16, "like_count": 563, "quote_count": 9}, "author_id": "636716670", "edit_history_tweet_ids": ["1186378846335127553"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5497, "type": "Place", "normalized_text": "BCRA"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.3899, "type": "Organization", "normalized_text": "UVA"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:28:53.000Z", "lang": "es", "id": "1186378846335127553"}, {"text": "@esferico97 Schulz me parece mas duro f\u00edsicamente y guerreirl por delante permite tener una buena doble banda ataque y defensa para parar a candreva. Ya que guerrero hace da\u00f1o tirrando hacia dentro, permite a Schul recorrido con mejor repliegue que si es Sancho el que esta por all\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "164007011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518801522", "edit_history_tweet_ids": ["1186617284007251969"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Schulz"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "candreva"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Schul"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "esferico97", "id": "164007011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186616738512855042"}], "created_at": "2019-10-22T12:16:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186617284007251969"}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez es un experimento de La C\u00e1mpora. Lo posible en esta etapa del peronismo y de la Argentina. Pensar cualquier otra cosa es bluff.", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 362, "like_count": 818, "quote_count": 91}, "author_id": "49153460", "edit_history_tweet_ids": ["1186613322268975107"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "La C\u00e1mpora"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:00:36.000Z", "lang": "es", "id": "1186613322268975107"}, {"text": "@guariana Que sigan acogiendo refugiados \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "in_reply_to_user_id": "124636398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1078627641450741761", "edit_history_tweet_ids": ["1186616276363481094"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "guariana", "id": "124636398"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186615531694108672"}], "created_at": "2019-10-22T12:12:21.000Z", "lang": "es", "id": "1186616276363481094"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 18, "tag": "PatrullaTN5"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/3iAenemjW7", "expanded_url": "https://twitter.com/TN5Telenoticias/status/1186615883487240192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3iAenemjW7", "media_key": "7_1186615263153799168"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "PatrullaTN5"}]}, "text": "En la #PatrullaTN5 capturan a militares por el supuesto desv\u00edo de coca\u00edna que hab\u00eda sido decomisada. https://t.co/3iAenemjW7", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "234446391", "edit_history_tweet_ids": ["1186615883487240192"], "created_at": "2019-10-22T12:10:47.000Z", "lang": "es", "id": "1186615883487240192"}, {"text": "@fmhexe @opropriopontes @FPSOBREIRA Judas n\u00e3o se arrependeu. Ele se enforcou por medo das consequ\u00eancias.", "in_reply_to_user_id": "4866668507", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "27946584", "edit_history_tweet_ids": ["1186333992229978117"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "FPSOBREIRA", "id": "33601762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186257218775240704"}], "created_at": "2019-10-21T17:30:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1186333992229978117"}, {"text": "Deltan rejeita interesse em promo\u00e7\u00e3o que o afastaria do comando da Lava Jato https://t.co/Lt3aOQwCVw", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Lt3aOQwCVw", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/deltan-rejeita-interesse-em-promocao-que-o-afastaria-do-comando-da-lava-jato.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/deltan-rejeita-interesse-em-promocao-que-o-afastaria-do-comando-da-lava-jato.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6026, "type": "Organization", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 76, "quote_count": 12}, "author_id": "90963197", "edit_history_tweet_ids": ["1186386938296721408"], "created_at": "2019-10-21T21:01:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1186386938296721408"}, {"text": "\u00bfYa salieron las feministas a protestar porque allanan el inmueble de una mujer, que se compr\u00f3 con su Plata y sin ayuda del macho patriarcal? \u00bfO, para variar, en este caso no interesa?", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 448, "like_count": 1149, "quote_count": 106}, "author_id": "31220797", "edit_history_tweet_ids": ["1186339275341815812"], "created_at": "2019-10-21T17:51:39.000Z", "lang": "es", "id": "1186339275341815812"}, {"text": "18 millones de \u201cchocolates\u201d https://t.co/4hBZYeNNjb", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/4hBZYeNNjb", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/opinion/enrique-quintana/18-millones-de-chocolates", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "68387146", "edit_history_tweet_ids": ["1186614017097424896"], "created_at": "2019-10-22T12:03:22.000Z", "lang": "es", "id": "1186614017097424896"}, {"text": "Morales ganha no 1o turno! \n\nhttps://t.co/xoGr56vTN2", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/xoGr56vTN2", "expanded_url": "https://www.telesurtv.net/news/evo-morales-presidente-gana-elecciones-bolivia-20191020-0024.html", "display_url": "telesurtv.net/news/evo-moral\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 58, "like_count": 2057, "quote_count": 14}, "author_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1186440300450996225"], "created_at": "2019-10-22T00:33:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1186440300450996225"}, {"text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "author_id": "15581072", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1184455631329202177"}, {"text": "Alguien me recomienda una pel\u00edcula  que me harte de llorar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323200613", "edit_history_tweet_ids": ["1186369631218475008"], "created_at": "2019-10-21T19:52:16.000Z", "lang": "es", "id": "1186369631218475008"}, {"text": "1 Obstrucci\u00f3n a la justicia\n2 Malversaci\u00f3n de fondos\n3 ...\n\nQue sigan aumentando los cargos. https://t.co/wxH8FZlEuV", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wxH8FZlEuV", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1186346846018514947", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 21, "like_count": 283, "quote_count": 5}, "author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1186355005835698179"], "created_at": "2019-10-21T18:54:09.000Z", "lang": "es", "id": "1186355005835698179"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "Chile"}, {"start": 254, "end": 272, "tag": "Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QEcEhJBoW7", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1186426673643819009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEcEhJBoW7", "media_key": "3_1186426662776385537"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consulado chileno para protestar contra a repress\u00e3o do governo Pi\u00f1era, que j\u00e1 matou 11 pessoas nos \u00faltimos 4 dias.\n\ud83d\udcf8: M\u00eddia NINJA\n#Chile #Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial https://t.co/QEcEhJBoW7", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 11, "like_count": 226, "quote_count": 2}, "author_id": "1540034828", "edit_history_tweet_ids": ["1186426673643819009"], "created_at": "2019-10-21T23:38:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1186426673643819009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/EttcJtDcH9", "expanded_url": "https://bit.ly/33NIVP8", "display_url": "bit.ly/33NIVP8"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.618, "type": "Place", "normalized_text": "Francisco Z"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8424, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "text": "Un sujeto se suicid\u00f3 despu\u00e9s de disparar en contra de su esposa y su hijastra en Francisco Z. Mena #Puebla\nhttps://t.co/EttcJtDcH9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030", "edit_history_tweet_ids": ["1186530121701908480"], "created_at": "2019-10-22T06:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186530121701908480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rN2dlb9uwG", "expanded_url": "https://twitter.com/karembq/status/1186601845059411968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rN2dlb9uwG", "media_key": "3_1186601842647732226"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4202, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.5685, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 279, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "text": "#URGENTE La Fiscal\u00eda d la Naci\u00f3n, a trav\u00e9s del \u00c1rea d enriquecimiento il\u00edcito y denuncia constitucionales contra altos funcionaros, allana en estos momentos el departamento de Luciana Le\u00f3n (Apra), integrante del Congreso disuelto. Tambi\u00e9n, la casa d su hermano\nV\u00eda @Politica_ECpe https://t.co/rN2dlb9uwG", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 107, "like_count": 1372, "quote_count": 52}, "author_id": "45412867", "edit_history_tweet_ids": ["1186601845059411968"], "created_at": "2019-10-22T11:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1186601845059411968"}, {"text": "JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA JA https://t.co/v9YT0uxO3y", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/v9YT0uxO3y", "expanded_url": "https://twitter.com/VLADIMIR_CERRON/status/1186253062505189378", "display_url": "twitter.com/VLADIMIR_CERRO\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 304, "reply_count": 168, "like_count": 1871, "quote_count": 12}, "author_id": "112801997", "edit_history_tweet_ids": ["1186264222805745664"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186253062505189378"}], "created_at": "2019-10-21T12:53:25.000Z", "lang": "fi", "id": "1186264222805745664"}, {"text": "I\u00f1aki Gabilondo, tuvo efectivamente mucha \"libertad de expresi\u00f3n\" para mentir con descaro al anunciar solemnemente que 3 fuentes de la lucha antiterrorista afirmaban haber encontrado un terrorista suicida en un tren del 11-M.  \nhttps://t.co/gvkaLJpioT", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gvkaLJpioT", "expanded_url": "https://www.diariodecadiz.es/sanfernando/Inaki-Gabilondo-Premio-Libertad-Expresion_0_1402660047.html", "display_url": "diariodecadiz.es/sanfernando/In\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2913321688", "edit_history_tweet_ids": ["1186511759072514048"], "created_at": "2019-10-22T05:17:02.000Z", "lang": "es", "id": "1186511759072514048"}, {"text": "El tuit que ayer critiqu\u00e9 de Cerrutti llamaba a la violencia. Tambi\u00e9n en el debate el candidato Del Ca\u00f1o incit\u00f3 a imitar a los chilenos que est\u00e1n incendiando Chile. Hoy la CTEP embanderada, por ejemplo, participaba de agresion en el consulado de Chile en nuestro pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 4860, "reply_count": 1158, "like_count": 11542, "quote_count": 361}, "author_id": "54414081", "edit_history_tweet_ids": ["1186413953682939904"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Cerrutti"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00f1o"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.5203, "type": "Other", "normalized_text": "CTEP"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:48:23.000Z", "lang": "es", "id": "1186413953682939904"}, {"text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "author_id": "32532614", "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}], "created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "lang": "es", "id": "1185954791308050432"}, {"text": "En chlle 8% de pobreza, en Venezuela 75%.\nEn Chile 2% de inflaci\u00f3n, en Venezuela +4500%.\nEn Chile el salario m\u00ednimo es de 422 d\u00f3lares, en Venezuela de 8.\nPero saben que pa\u00eds est\u00e1 bien seg\u00fan el gobierno uruguayo?", "public_metrics": {"retweet_count": 375, "reply_count": 38, "like_count": 1159, "quote_count": 27}, "author_id": "1173635472", "edit_history_tweet_ids": ["1186412273549623302"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:41:43.000Z", "lang": "es", "id": "1186412273549623302"}, {"text": "Reafirmando sua pol\u00edtica suicida, o PCdoB reiterou recentemente o seu apoio \u00e0 entrega da Base de Alc\u00e2ntara para o imperialismo norte americano.\n\nEntenda: https://t.co/qSCMT9O2ED", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/qSCMT9O2ED", "expanded_url": "http://ow.ly/wA9t50wQlEV", "display_url": "ow.ly/wA9t50wQlEV"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.742, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "55645620", "edit_history_tweet_ids": ["1186333937003618304"], "created_at": "2019-10-21T17:30:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1186333937003618304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OQxcQ8OeJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480137518780417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQxcQ8OeJj", "media_key": "3_1185480131298693121"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/OQxcQ8OeJj", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1185480137518780417"], "created_at": "2019-10-19T08:57:44.000Z", "lang": "es", "id": "1185480137518780417"}, {"text": "Olha o que d\u00e1, armar o homem do campo, Bolsonaro tem culpa nisso: https://t.co/KJXBZLv8NK", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/KJXBZLv8NK", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/crianca-mata-mae-com-disparo-acidental-de-espingarda/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/cria\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "252307722", "edit_history_tweet_ids": ["1186465511825203200"], "created_at": "2019-10-22T02:13:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1186465511825203200"}, {"text": "El APRA nunca muere. https://t.co/7fWO2iwkE6", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/7fWO2iwkE6", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1186480258083627008", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7321, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 31, "like_count": 84, "quote_count": 6}, "author_id": "184056488", "edit_history_tweet_ids": ["1186482816143560704"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186480258083627008"}], "created_at": "2019-10-22T03:22:01.000Z", "lang": "es", "id": "1186482816143560704"}, {"text": "@paulogala Mudan\u00e7a significativa. Tem opini\u00e3o sobre esse tipo de mudan\u00e7a @paulogala ?", "in_reply_to_user_id": "62023565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837015101555212295", "edit_history_tweet_ids": ["1186605999593021440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paulogala", "id": "1257413700312535043"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "paulogala", "id": "1257413700312535043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186604578244124673"}], "created_at": "2019-10-22T11:31:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1186605999593021440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 82, "tag": "TodosResponsablesdeTodos"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/klPdm6SQmC", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a \n#TodosResponsablesdeTodos #Suicidio\nhttps://t.co/klPdm6SQmC v\u00eda @laverdad_es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "515753220", "edit_history_tweet_ids": ["1181934369172283392"], "created_at": "2019-10-09T14:08:07.000Z", "lang": "es", "id": "1181934369172283392"}, {"text": "Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "author_id": "3145172908", "edit_history_tweet_ids": ["1185915871757291521"], "created_at": "2019-10-20T13:49:11.000Z", "lang": "it", "id": "1185915871757291521"}, {"text": "@Cristiano_TUCA passar liga justi\u00e7a n\u00e3o deveria ser par\u00e2metro, pior filme que tive o desprazer de ver kkk mas com mulher maravilha e coringa a dc se superou", "in_reply_to_user_id": "16129421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365265905", "edit_history_tweet_ids": ["1186605132714250240"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "justi\u00e7a"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4699, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cristiano_TUCA", "id": "16129421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186581059212849152"}], "created_at": "2019-10-22T11:28:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1186605132714250240"}], "places": [{"full_name": "Abaetetuba, Brasil", "id": "418fdf67c0776ed7"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Pisa, Toscana", "id": "af51e8f00db663de"}]}, "errors": [{"resource_id": "1186508960167350272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186508960167350272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186508960167350272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186360682897465344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186360682897465344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186360682897465344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3785360055", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3785360055].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3785360055", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186641442799865857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186641442799865857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186641442799865857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186633001972699137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186633001972699137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186633001972699137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186628082561626113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186628082561626113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186628082561626113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "285152166", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [285152166].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "285152166", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186625208154775552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186625208154775552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186625208154775552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "90746792", "value": "90746792", "detail": "User has been suspended: [90746792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186492898164072448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186492898164072448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186492898164072448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186526546816716800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186526546816716800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186526546816716800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1114152327856951296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1114152327856951296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114152327856951296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186619419386097665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186619419386097665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186619419386097665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "239855765", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [239855765].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "239855765", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186407209435127808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186407209435127808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186407209435127808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186442904178438144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186442904178438144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186442904178438144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186648556393959425", "oldest_id": "1186605562265587713", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nuxb3r0p6bhuh64vvftrcccql"}}