{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "198554032", "created_at": "2019-08-02T07:37:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157193722355965952"], "id": "1157193722355965952"}, {"text": "gana suicida, morte divina", "author_id": "350344782", "created_at": "2019-08-02T07:36:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157193443506044928"], "id": "1157193443506044928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "810936364363632640", "created_at": "2019-08-02T07:36:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157193325050552320"], "id": "1157193325050552320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "3401622587", "created_at": "2019-08-02T07:35:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157193192187617281"], "id": "1157193192187617281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "871174162680819713", "created_at": "2019-08-02T07:35:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157193169014022144"], "id": "1157193169014022144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "author_id": "96433563", "created_at": "2019-08-02T07:34:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157192991699886080"], "id": "1157192991699886080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "author_id": "4884159376", "created_at": "2019-08-02T07:33:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157192591009570816"], "id": "1157192591009570816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Adrw_m3", "id": "1334006270442004481"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024481349120520192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157117599764758529"}], "text": "@Adrw_M3 Eu juro que n\u00e3o entendi, a galera realmente achou legal comparar um suicida com merda adolescente? Tipo??\nAt\u00e9 entendi o objetivo mas definitivamente foi um desservi\u00e7o", "author_id": "770733838658076672", "created_at": "2019-08-02T07:33:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157192584990732290"], "id": "1157192584990732290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "text": "As pessoas t\u00e3o romantizando o sofrimento e os problemas do Van Gogh, v\u00e3o se fude. O cara sofreu pra caralho, teve uma vida mto ruim, teve q ser internado e ainda se suicidou e vcs v\u00e3o romantizando isso meus sinceros V\u00c3O SE FODER", "author_id": "1042065336936423424", "created_at": "2019-08-02T07:32:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157192525419036673"], "id": "1157192525419036673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "author_id": "416579547", "created_at": "2019-08-02T07:32:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157192345605087232"], "id": "1157192345605087232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156765034615361536"}], "text": "@peru21noticias Este baboso hered\u00f3 la concha de su cobarde y suicida l\u00edder. Apra=Corrupci\u00f3n", "author_id": "794190298104680448", "created_at": "2019-08-02T07:31:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157192223873781761"], "id": "1157192223873781761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "2990479570", "created_at": "2019-08-02T07:30:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157191988367765505"], "id": "1157191988367765505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "586511426", "created_at": "2019-08-02T07:29:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157191725313662976"], "id": "1157191725313662976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "830240154711363591", "created_at": "2019-08-02T07:28:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157191464096604162"], "id": "1157191464096604162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1644428317", "created_at": "2019-08-02T07:27:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157191211641397248"], "id": "1157191211641397248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FinDeLaCita"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7Gr256lPuv", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1157191040538939394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Gr256lPuv", "media_key": "3_1157191029092749312"}]}, "text": "https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCita https://t.co/7Gr256lPuv", "author_id": "364261539", "created_at": "2019-08-02T07:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157191040538939394"], "id": "1157191040538939394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "569504636", "created_at": "2019-08-02T07:26:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157190993826983936"], "id": "1157190993826983936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "49773131", "created_at": "2019-08-02T07:26:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157190962868883456"], "id": "1157190962868883456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "author_id": "16158199", "created_at": "2019-08-02T07:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157190943273037824"], "id": "1157190943273037824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dukenan16", "id": "4462490243"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe P\u00e9rez"}]}, "in_reply_to_user_id": "4462490243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157180134350368768"}], "text": "@Dukenan16 Es que ni soluciones m\u00e1gicas. Les podes medidas concretas y te mandan a leer.\n\nPero investigar por qu\u00e9 un Pepe P\u00e9rez mata a su esposa y luego se suicida, eso no, machirulos de poca fe.", "author_id": "18629163", "created_at": "2019-08-02T07:26:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157190832547610625"], "id": "1157190832547610625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "author_id": "540701807", "created_at": "2019-08-02T07:25:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157190613529497600"], "id": "1157190613529497600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "author_id": "482306466", "created_at": "2019-08-02T07:22:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157190016684175360"], "id": "1157190016684175360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4868104234", "created_at": "2019-08-02T07:22:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157189977215766533"], "id": "1157189977215766533"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156943695276597248"}], "text": "RT @RitaBosaho: \u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el\u2026", "author_id": "1114607208241795073", "created_at": "2019-08-02T07:22:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157189869350903808"], "id": "1157189869350903808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuaMorales", "id": "19973262"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "exuliane", "id": "2203347306"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Antonin Artaud"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "in_reply_to_user_id": "19973262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157119305085063169"}], "text": "@LuaMorales @exuliane Tem um livro do Antonin Artaud: Van Gogh o suicida da sociedade.\nSensacional o livro, se quiser dar uma viajada... \u00c9 tenso, mas vale a pena", "author_id": "2655409423", "created_at": "2019-08-02T07:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157189155803324417"], "id": "1157189155803324417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "author_id": "558136584", "created_at": "2019-08-02T07:17:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157188669259886592"], "id": "1157188669259886592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "363565276", "created_at": "2019-08-02T07:16:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157188413801607169"], "id": "1157188413801607169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "706665697745747968", "created_at": "2019-08-02T07:15:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157188256213209088"], "id": "1157188256213209088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Hacker"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Gadafi"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Hilary"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "Muro Bush"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/vYRCEEYPIi", "expanded_url": "https://twitter.com/samlit78/status/1157188081210003458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYRCEEYPIi", "media_key": "3_1157188079997898753"}]}, "text": "Se \"suicida\" Hacker,Gadafi, y Hilary Aprob\u00f3 el Muro Bush Entre M\u00e9xico -Estados Unidos.Hoy Trump. https://t.co/vYRCEEYPIi", "author_id": "2765658385", "created_at": "2019-08-02T07:15:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157188081210003458"], "id": "1157188081210003458"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 36, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "Moratalaz"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "NiUnaMenos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FemMoratalaz", "id": "908620815909949440"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Moratalaz"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1KM05zm9Qh", "expanded_url": "http://cort.as/-MBKq", "display_url": "cort.as/-MBKq"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156573087137222657"}], "text": "RT @FemMoratalaz: #AsesinatoMachista .Las vecinas de #Moratalaz condenamos este asesinato machista https://t.co/1KM05zm9Qh #NiUnaMenos @Mad\u2026", "author_id": "960301466", "created_at": "2019-08-02T07:13:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157187737621094400"], "id": "1157187737621094400"}, {"in_reply_to_user_id": "2664155688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157125113566941184"}], "text": "@strokessadness Hab\u00eda leido el sucio en vez del suicida jaja la costumbre", "author_id": "1041400101841850369", "created_at": "2019-08-02T07:13:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157187614883155970"], "id": "1157187614883155970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3429006387", "created_at": "2019-08-02T07:12:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157187472255832065"], "id": "1157187472255832065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "764615931964301314", "created_at": "2019-08-02T07:12:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157187386423545857"], "id": "1157187386423545857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1041708527411093504", "created_at": "2019-08-02T07:12:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157187342169444352"], "id": "1157187342169444352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "891015642513625089", "created_at": "2019-08-02T07:11:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157187257050304513"], "id": "1157187257050304513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "1109544396666650624", "created_at": "2019-08-02T07:10:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157186949960085504"], "id": "1157186949960085504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4583750369", "created_at": "2019-08-02T07:10:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157186933333868544"], "id": "1157186933333868544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 36, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "Moratalaz"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "NiUnaMenos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FemMoratalaz", "id": "908620815909949440"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Moratalaz"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1KM05zm9Qh", "expanded_url": "http://cort.as/-MBKq", "display_url": "cort.as/-MBKq"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156573087137222657"}], "text": "RT @FemMoratalaz: #AsesinatoMachista .Las vecinas de #Moratalaz condenamos este asesinato machista https://t.co/1KM05zm9Qh #NiUnaMenos @Mad\u2026", "author_id": "1630470415", "created_at": "2019-08-02T07:10:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157186865545523200"], "id": "1157186865545523200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "356384080", "created_at": "2019-08-02T07:10:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157186851779878913"], "id": "1157186851779878913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LiaCeli", "id": "252822331"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "in_reply_to_user_id": "252822331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157179195484790784"}], "text": "@LiaCeli @manginobrioches Andiamo sul concreto : il detenuto che si suicida in carcere ha tutta la mia pieta'; Formigoni, che dopo aver delinquito (...) per anni e anni sprezzante e dileggiante delle persone comuni, che esce dopo 5 mesi di detenzione, no !", "author_id": "1002801299560259584", "created_at": "2019-08-02T07:09:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157186645562728448"], "id": "1157186645562728448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "1109436756246622208", "created_at": "2019-08-02T07:08:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157186493200420864"], "id": "1157186493200420864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "855940051112529921", "created_at": "2019-08-02T07:08:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157186376716234752"], "id": "1157186376716234752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "4582760381", "created_at": "2019-08-02T07:07:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157186034381262848"], "id": "1157186034381262848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "author_id": "1865152339", "created_at": "2019-08-02T07:05:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157185579093676032"], "id": "1157185579093676032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "G_Chinellato", "id": "2514624711"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "saraosalvatore", "id": "2182403667"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "davidefaraone", "id": "41391760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157184381716484098"}], "text": "RT @G_Chinellato: @saraosalvatore @davidefaraone E questi caproni continuano la solita litania suicida. Ma un buon mentore.", "author_id": "831860163372015616", "created_at": "2019-08-02T07:04:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157185296011792385"], "id": "1157185296011792385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "704952277", "created_at": "2019-08-02T07:03:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157185245504069632"], "id": "1157185245504069632"}, {"text": "Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida https://t.co/KFpTWN6HQE", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KFpTWN6HQE", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026"}]}, "author_id": "270050737", "created_at": "2019-08-02T07:03:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157185234527498240"], "id": "1157185234527498240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "956223422220120064", "created_at": "2019-08-02T07:01:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157184513543417856"], "id": "1157184513543417856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "saraosalvatore", "id": "2182403667"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "davidefaraone", "id": "41391760"}]}, "in_reply_to_user_id": "2182403667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157183083629748227"}], "text": "@saraosalvatore @davidefaraone E questi caproni continuano la solita litania suicida. Ma un buon mentore.", "author_id": "2514624711", "created_at": "2019-08-02T07:00:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157184381716484098"], "id": "1157184381716484098"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1419085944", "created_at": "2019-08-02T06:59:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157184238107680768"], "id": "1157184238107680768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3350737721", "created_at": "2019-08-02T06:56:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157183341818462208"], "id": "1157183341818462208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "1065970998363807744", "created_at": "2019-08-02T06:55:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157183159487868928"], "id": "1157183159487868928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "852735132066697216", "created_at": "2019-08-02T06:55:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157183151866859525"], "id": "1157183151866859525"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156713998089433089"}], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-08-02T06:55:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157183007507341312"], "id": "1157183007507341312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrankCapitone", "id": "2154499070"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "BrindusaB1", "id": "827801822"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "Spiros209", "id": "3341198241"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "dianadep1", "id": "258834617"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "agustin_gut", "id": "3346433337"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "Cassini_jon", "id": "1239144757"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "ANNAMARIABIASI1", "id": "926301210"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "scastaldi9", "id": "4633772304"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "marmelyr", "id": "131272764"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156636919784194048"}], "text": "RT @FrankCapitone: @BrindusaB1 @lucekerien @Spiros209 @dianadep1 @agustin_gut @Cassini_jon @ANNAMARIABIASI1 @scastaldi9 @marmelyr @mariaton\u2026", "author_id": "485546674", "created_at": "2019-08-02T06:54:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157182898707058689"], "id": "1157182898707058689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1026290632837529600", "created_at": "2019-08-02T06:54:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157182868742975489"], "id": "1157182868742975489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thalesman_", "id": "137765279"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "in_reply_to_user_id": "137765279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157181836688318464"}], "text": "@thalesman_ Kkkk ah vai, Van Gogh era realmente louco e suicida. Na \u00e9poca v\u00e1rios artistas morreram por intoxica\u00e7\u00e3o por chumbo (componente da tinta) acho que n\u00e3o deixava ele mais feliz n\u00e3o, ele s\u00f3 era meio desgra\u00e7ado da cabe\u00e7a mesmo, apesar de ser um excelente artista", "author_id": "288939192", "created_at": "2019-08-02T06:53:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157182653638107141"], "id": "1157182653638107141"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KathCarW", "id": "368548059"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "SaraTufanoZ", "id": "848923514119884800"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "guillogonzale12", "id": "4042789222"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Morris"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 362, "end": 385, "url": "https://t.co/BJOLmcGCCd", "expanded_url": "https://twitter.com/Clafe64/status/1157182429234434048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJOLmcGCCd", "media_key": "3_1157182412671082496"}, {"start": 362, "end": 385, "url": "https://t.co/BJOLmcGCCd", "expanded_url": "https://twitter.com/Clafe64/status/1157182429234434048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJOLmcGCCd", "media_key": "3_1157182420724174848"}]}, "in_reply_to_user_id": "368548059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157177803005210624"}], "text": "@KathCarW @PaoRojasA1 @SaraTufanoZ @guillogonzale12 @petrogustavo @HOLLMANMORRIS Y no es defender a Morris,es defender un Estado social de derecho. No podemos usar el linchaje medi\u00e1tico como medio de justicia.M\u00e9xico,un artista  acusado de violaci\u00f3n se suicida x acusaci\u00f3n 1. Si fue verdad, la v\u00edctima queda sin verdad. 2. Si un montaje, se destruy\u00f3 una fam\u00edlia. https://t.co/BJOLmcGCCd", "author_id": "958678725360607233", "created_at": "2019-08-02T06:52:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157182429234434048"], "id": "1157182429234434048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "2206674404", "created_at": "2019-08-02T06:52:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157182414076203010"], "id": "1157182414076203010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "751992811843678208", "created_at": "2019-08-02T06:52:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157182271939649536"], "id": "1157182271939649536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pedro_modas", "id": "290528141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092903034747871240"}], "text": "RT @pedro_modas: A depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a, quando a pessoa se suicida, enquanto est\u00e1 sofrendo \u00e9 s\u00f3 frescura e ingratid\u00e3o", "author_id": "3404307995", "created_at": "2019-08-02T06:51:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1446, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157182165525905408"], "id": "1157182165525905408"}, {"text": "Para mejores amigos puedo subir una foto en orto o un plan suicida", "author_id": "1350441559", "created_at": "2019-08-02T06:50:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157181814647283712"], "id": "1157181814647283712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "904511264822525956", "created_at": "2019-08-02T06:50:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157181803964305408"], "id": "1157181803964305408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1093916242627448833", "created_at": "2019-08-02T06:49:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157181578637918208"], "id": "1157181578637918208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2849735050", "created_at": "2019-08-02T06:48:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157181406784688128"], "id": "1157181406784688128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "830902529605169152", "created_at": "2019-08-02T06:48:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157181329978605568"], "id": "1157181329978605568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1035727192074928128", "created_at": "2019-08-02T06:48:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157181259870871552"], "id": "1157181259870871552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "author_id": "3034824293", "created_at": "2019-08-02T06:46:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157180901803134977"], "id": "1157180901803134977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nivyawanderley", "id": "478712685"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "Killer"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4246, "type": "Person", "normalized_text": "Killer"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.6275, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}]}, "in_reply_to_user_id": "478712685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157180062606745602"}], "text": "@nivyawanderley Meu sonho que a menina Killer aparecesse em esquadr\u00e3o suicida 2, ou tivesse um filme do batman com a Killer como vil\u00e3. Pelo amor de Deus, a mulher destruiu sozinha o X-Men, ela merece mais reconhecimento", "author_id": "288939192", "created_at": "2019-08-02T06:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157180882014396416"], "id": "1157180882014396416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "732278034003312640", "created_at": "2019-08-02T06:46:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157180837475078144"], "id": "1157180837475078144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2512987505", "created_at": "2019-08-02T06:46:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157180830671888384"], "id": "1157180830671888384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3539649503", "created_at": "2019-08-02T06:46:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157180807460638720"], "id": "1157180807460638720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "624491317", "created_at": "2019-08-02T06:45:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157180696651358208"], "id": "1157180696651358208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1005248348037746688", "created_at": "2019-08-02T06:44:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157180226910281729"], "id": "1157180226910281729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "author_id": "144612341", "created_at": "2019-08-02T06:43:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157180083347632128"], "id": "1157180083347632128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1016069355577241601", "created_at": "2019-08-02T06:42:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157179863272439808"], "id": "1157179863272439808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "765775768643366913", "created_at": "2019-08-02T06:42:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157179833337700352"], "id": "1157179833337700352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TopDesTwittos", "id": "1459929276"}]}, "in_reply_to_user_id": "1459929276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156968942486872072"}], "text": "@TopDesTwittos @Eul_Nins @Eul_Nins regarde la gueule du matou j\u2019suis mort \u00e7a se voit que c\u2019est une victime", "author_id": "766070763929600000", "created_at": "2019-08-02T06:42:18.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157179800982888448"], "id": "1157179800982888448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "536172411", "created_at": "2019-08-02T06:40:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157179325738815488"], "id": "1157179325738815488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "1183540782", "created_at": "2019-08-02T06:39:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157179171786956801"], "id": "1157179171786956801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "485832202", "created_at": "2019-08-02T06:39:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157179044359802880"], "id": "1157179044359802880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3514963223", "created_at": "2019-08-02T06:38:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157178820778180608"], "id": "1157178820778180608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "924745206460755975", "created_at": "2019-08-02T06:37:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157178713341079552"], "id": "1157178713341079552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "234813863", "created_at": "2019-08-02T06:36:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157178365746515968"], "id": "1157178365746515968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "868366429", "created_at": "2019-08-02T06:36:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157178224511729664"], "id": "1157178224511729664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "807645015988142081", "created_at": "2019-08-02T06:35:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157178075861458944"], "id": "1157178075861458944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7886, "type": "Organization", "normalized_text": "PSI"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mthuppl45E", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1309730134/posts/10215240772595173/", "display_url": "facebook.com/1309730134/pos\u2026"}]}, "text": "\"PSI\" Partido Suicida Intolerante \nMorimos por ti....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/mthuppl45E", "author_id": "76490746", "created_at": "2019-08-02T06:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157177885901447169"], "id": "1157177885901447169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2911305731", "created_at": "2019-08-02T06:34:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157177852686741505"], "id": "1157177852686741505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7625, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HTBDhOqLJr", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesina-mujer-hiere-hijo-suicida-pueblo-burgos-4430944#.XUMv8TIE7oM.twitter", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156995830076837888"}], "text": "RT @Cuerpospolicia1: Burgos: Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo https://t.co/HTBDhOqLJr", "author_id": "1081535986948034561", "created_at": "2019-08-02T06:33:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157177702216060928"], "id": "1157177702216060928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1118204138448465920", "created_at": "2019-08-02T06:33:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157177590974767105"], "id": "1157177590974767105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3408967739", "created_at": "2019-08-02T06:32:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157177380991094784"], "id": "1157177380991094784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "1083639351337275393", "created_at": "2019-08-02T06:32:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157177343452073984"], "id": "1157177343452073984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3350502010", "created_at": "2019-08-02T06:31:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157177115445465088"], "id": "1157177115445465088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1078746518830620672", "created_at": "2019-08-02T06:31:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157176959992025088"], "id": "1157176959992025088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "30093231", "created_at": "2019-08-02T06:30:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157176887233384448"], "id": "1157176887233384448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "711429856148459520", "created_at": "2019-08-02T06:30:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157176753921691648"], "id": "1157176753921691648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "author_id": "1135432244", "created_at": "2019-08-02T06:29:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157176684661104645"], "id": "1157176684661104645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3388403518", "created_at": "2019-08-02T06:29:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157176550309191681"], "id": "1157176550309191681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "810182691647680513", "created_at": "2019-08-02T06:28:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157176300018294784"], "id": "1157176300018294784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "700157106775838720", "created_at": "2019-08-02T06:27:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157176176655437825"], "id": "1157176176655437825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lauracorama", "id": "121472177"}]}, "in_reply_to_user_id": "121472177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156816308182441986"}], "text": "@lauracorama \u00c9sa, no es para desayunar. Es para acompa\u00f1amiento de quesos, principalmente. Aunque claro, cada uno se suicida como quiere....", "author_id": "2749026011", "created_at": "2019-08-02T06:27:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157176129834426368"], "id": "1157176129834426368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "author_id": "233283745", "created_at": "2019-08-02T06:27:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157176071575474176"], "id": "1157176071575474176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "725826789034057728", "created_at": "2019-08-02T06:27:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157176001912344576"], "id": "1157176001912344576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3331434333", "created_at": "2019-08-02T06:26:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157175844697255936"], "id": "1157175844697255936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "el_under5", "id": "1853106036"}]}, "in_reply_to_user_id": "1853106036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157175105090461696"}], "text": "@el_under5 2 meses m\u00e1s tarde, la vecina se suicida por falta de dignidad.", "author_id": "759525144897396736", "created_at": "2019-08-02T06:26:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157175785368772608"], "id": "1157175785368772608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2190458946", "created_at": "2019-08-02T06:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157175526857105408"], "id": "1157175526857105408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1129617307880312832", "created_at": "2019-08-02T06:25:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157175485664833536"], "id": "1157175485664833536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "780728344501288965", "created_at": "2019-08-02T06:23:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157174986978811904"], "id": "1157174986978811904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "946106653778300934", "created_at": "2019-08-02T06:21:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157174460157497344"], "id": "1157174460157497344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 265, "tag": "Rip"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 239, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Rae"}, {"start": 262, "end": 264, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "Rip"}]}, "text": "Cuando pon\u00e9is en vez de 'que' -&gt; 'q' , 'por' -&gt; 'x'  y dem\u00e1s abreviaciones, bueno ya no os cuento una palabra que la pong\u00e1is con 'h' sin venir a cuento o equivocaros entre 'v y b' ademas del 'a ver y haber', una nueva pagina de la Rae se suicida por ello #Rip", "author_id": "470038818", "created_at": "2019-08-02T06:19:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157173938285436929"], "id": "1157173938285436929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "1031155130891218944", "created_at": "2019-08-02T06:18:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157173705115602944"], "id": "1157173705115602944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "734339461929144320", "created_at": "2019-08-02T06:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157173447740592128"], "id": "1157173447740592128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "824795577523249152", "created_at": "2019-08-02T06:16:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157173273215610880"], "id": "1157173273215610880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "454118509", "created_at": "2019-08-02T06:15:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157173179787427840"], "id": "1157173179787427840"}, {"text": "O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo de matar uma dor que o matava todos os dias.", "author_id": "190371949", "created_at": "2019-08-02T06:15:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157173168928432129"], "id": "1157173168928432129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1129069494649929729", "created_at": "2019-08-02T06:15:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157173082085363712"], "id": "1157173082085363712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3782983216", "created_at": "2019-08-02T06:15:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157173020026265600"], "id": "1157173020026265600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "MundoPA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "MundoPA"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3qDJSoopWi", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kfw0gK", "display_url": "bit.ly/2Kfw0gK"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/whgoqET4oS", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamaAmerica/status/1157172929316048899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/whgoqET4oS", "media_key": "3_1156994539690897411"}]}, "text": "#MundoPA Trece polic\u00edas fallecieron en un atentado suicida en Ad\u00e9n, Yemen https://t.co/3qDJSoopWi https://t.co/whgoqET4oS", "author_id": "250341631", "created_at": "2019-08-02T06:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157172929316048899"], "id": "1157172929316048899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "RE FLASHEAN"}]}, "text": "JAJAJAJA MIS HERMANO EST\u00c1N VIENDO \"EL PATRIOTA\" Y RE FLASHEAN CON QUE LLORAR\u00c9 XDDD Y VIENE EL TIPO QUE SE SUICIDA POR SU FAMILIA... Y VENGO A YO A RE\u00cdRME POR LA REACCI\u00d3N DEL PADRE \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 LES FALLE", "author_id": "1139312091985321985", "created_at": "2019-08-02T06:14:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157172926900314112"], "id": "1157172926900314112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "883813319341219841", "created_at": "2019-08-02T06:14:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157172837796515840"], "id": "1157172837796515840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "author_id": "1072179915674529792", "created_at": "2019-08-02T06:14:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157172755684610049"], "id": "1157172755684610049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "1019340334206251008", "created_at": "2019-08-02T06:14:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157172715129696258"], "id": "1157172715129696258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2353408235", "created_at": "2019-08-02T06:14:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157172693772492802"], "id": "1157172693772492802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "1001855367595352066", "created_at": "2019-08-02T06:13:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157172526142906369"], "id": "1157172526142906369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156377881527955456"}], "geo": {"place_id": "01757e123497fc36"}, "text": "El indignado y el suicida par de cagadasas..... https://t.co/3xYsumLvCE", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/3xYsumLvCE", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456", "display_url": "twitter.com/Pilysays/statu\u2026"}]}, "author_id": "3220635600", "created_at": "2019-08-02T06:12:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157172422518308866"], "id": "1157172422518308866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EliasCaio123", "id": "2921295291"}]}, "in_reply_to_user_id": "2921295291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157171534299049984"}], "text": "@EliasCaio123 moss a ultima q joguei ate pegar mestre o cara q me matou ele tinha 15kill ze vai se fuder", "author_id": "701244887497371648", "created_at": "2019-08-02T06:12:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157172292461486081"], "id": "1157172292461486081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "3384503709", "created_at": "2019-08-02T06:11:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157171926265024512"], "id": "1157171926265024512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "269057710", "created_at": "2019-08-02T06:10:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157171825861898240"], "id": "1157171825861898240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "turkitunqui", "id": "61887060"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "chelitabombom", "id": "501899829"}]}, "in_reply_to_user_id": "61887060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157015726244409344"}], "text": "@turkitunqui @chelitabombom En definitiva no es santo de mi devoci\u00f3n, pero el aseo es clave yo ahora transite esa zona y no la vi suicida as\u00ed que cuenta con mi aprobaci\u00f3n, pero claro siempre hay tontos criticando lo que no entienden.", "author_id": "791730686923120640", "created_at": "2019-08-02T06:10:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157171811035033600"], "id": "1157171811035033600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2967992223", "created_at": "2019-08-02T06:09:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157171573847023616"], "id": "1157171573847023616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1118740243044360192", "created_at": "2019-08-02T06:09:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157171431232409606"], "id": "1157171431232409606"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1017501000134021121", "created_at": "2019-08-02T06:09:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157171425532436480"], "id": "1157171425532436480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4070704845", "created_at": "2019-08-02T06:08:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157171410395193344"], "id": "1157171410395193344"}, {"text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpOLoa", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpOLoa", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}, "author_id": "1148683039", "created_at": "2019-08-02T06:07:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157171009268568069"], "id": "1157171009268568069"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lia08267321", "id": "1065549930553577473"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8796, "type": "Organization", "normalized_text": "Globonews"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156948304586051584"}], "text": "RT @Lia08267321: Rap\u00e1 ... acho que estou muito antiga mesmo. Globonews falando de um atropelador que j\u00e1 matou 2 pessoas. Qual \u00e9 o centro da\u2026", "author_id": "1134206371178713089", "created_at": "2019-08-02T06:07:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157170986497794048"], "id": "1157170986497794048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlosHR2019", "id": "1034241507878793216"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034241507878793216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157169592390713344"}], "text": "@CarlosHR2019 Ya andas de mamon pero la abuela tmbn era suicida ylm", "author_id": "774817508", "created_at": "2019-08-02T06:06:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157170908504547330"], "id": "1157170908504547330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "542169258", "created_at": "2019-08-02T06:03:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157170126325596160"], "id": "1157170126325596160"}, {"in_reply_to_user_id": "3337290611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "text": "@sadneigh depressivo + suicida, next.", "author_id": "1039545984089554945", "created_at": "2019-08-02T06:03:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157170099029204992"], "id": "1157170099029204992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "author_id": "290822704", "created_at": "2019-08-02T06:03:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157170053264973825"], "id": "1157170053264973825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "836313193693786112", "created_at": "2019-08-02T06:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157169565962403840"], "id": "1157169565962403840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "757271297076367360", "created_at": "2019-08-02T06:00:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157169333484888064"], "id": "1157169333484888064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1092201532412624896", "created_at": "2019-08-02T06:00:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157169221220147200"], "id": "1157169221220147200"}, {"text": "Assistindo um filme e nossa que menina burra, tou achando \u00f3bvio que foi o pai dela que matou a m\u00e3e dela, se fosse eu ia querer que o fodido morresse mesmo", "author_id": "347958408", "created_at": "2019-08-02T05:59:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157169013031690240"], "id": "1157169013031690240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3367889157", "created_at": "2019-08-02T05:59:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157168978978115584"], "id": "1157168978978115584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "920504629779156993", "created_at": "2019-08-02T05:59:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157168940935610376"], "id": "1157168940935610376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nr_iii", "id": "742508695851028480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157155769151700992"}], "text": "RT @nr_iii: problema algum. Abre, na verdade, uma vala onde tudo passa a ser ainda mais potencializado.\n\nPara o Esp\u00edrito suicida, que cria\u2026", "author_id": "25413423", "created_at": "2019-08-02T05:59:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157168906567471116"], "id": "1157168906567471116"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "888655691178749952", "created_at": "2019-08-02T05:58:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157168804583002118"], "id": "1157168804583002118"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1013256905236668417", "created_at": "2019-08-02T05:57:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157168630569811968"], "id": "1157168630569811968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "author_id": "1314434090", "created_at": "2019-08-02T05:57:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157168404727521280"], "id": "1157168404727521280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "727674984483700737", "created_at": "2019-08-02T05:56:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157168367767175168"], "id": "1157168367767175168"}, {"text": "VAI COME\u00c7A O BATID\u00c3O DA MADRUGADA SUICIDA \nhttps://t.co/pZvJBKFgH8", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/pZvJBKFgH8", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/4t8tx6o7oM6Ax66ZUU361y?si=4mnvYYGFSWWaJxTUO3rDKg", "display_url": "open.spotify.com/track/4t8tx6o7\u2026"}]}, "author_id": "105590758", "created_at": "2019-08-02T05:56:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157168225513299968"], "id": "1157168225513299968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1130670621636136960", "created_at": "2019-08-02T05:56:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157168188557127680"], "id": "1157168188557127680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "915252580648964096", "created_at": "2019-08-02T05:54:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157167698356232196"], "id": "1157167698356232196"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "841420068047224832", "created_at": "2019-08-02T05:53:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157167637669044224"], "id": "1157167637669044224"}, {"text": "alguien-no-tan-suicida: Lo m\u00e1s triste es que aunque todos saben que est\u00e1s mal se siguen conformando cuando dices que est\u00e1s bien. https://t.co/rsRpeaM4oQ", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/rsRpeaM4oQ", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zsqlkb2jvCE_u", "display_url": "tmblr.co/Zsqlkb2jvCE_u"}]}, "author_id": "942555644392906753", "created_at": "2019-08-02T05:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157167603468529664"], "id": "1157167603468529664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "1033666918459301888", "created_at": "2019-08-02T05:53:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157167598175305728"], "id": "1157167598175305728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "759031600235544576", "created_at": "2019-08-02T05:53:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157167474518872064"], "id": "1157167474518872064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1733581537", "created_at": "2019-08-02T05:52:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157167358584090625"], "id": "1157167358584090625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3257520879", "created_at": "2019-08-02T05:51:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157167131429130240"], "id": "1157167131429130240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1087839290493751296", "created_at": "2019-08-02T05:51:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157167059517624328"], "id": "1157167059517624328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Romeu_Alves19", "id": "4907529016"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "messicrf", "id": "195207187"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 224, "probability": 0.7402, "type": "Organization", "normalized_text": "clube paulista"}]}, "in_reply_to_user_id": "4907529016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157166115010691073"}], "text": "@Romeu_Alves19 @messicrf t\u00e1 passando vergonha man kkkkkk se cuida kkkkk\ndepois das invertida que eu te dei na discuss\u00e3o, n\u00e3o se suicida n\u00e3o kkkkkkkkk\npor\u00e9m\naceita que d\u00f3i menos\ncrf n\u00e3o est\u00e1 no patamar de NENHUM clube paulista \ud83e\udd19\ud83c\udffb (os 4 grandes)", "author_id": "747606626811678720", "created_at": "2019-08-02T05:50:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157166813488140294"], "id": "1157166813488140294"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "in_reply_to_user_id": "225232891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156948148788617216"}], "text": "@ExpresoPeru \u00bfMEMORIA?..ESO TE HACE FALTA ONAGRO, PARA RECORDAR A ESE DELINCUENTE SUICIDA, SIN ENDIOSARLO POR QUE BIEN SABEN USTEDES LOS APRISTAS, QUE EL VOBSRDE FINADO FUE UN GRANDISIMO LADRON Y CORRUPTO, Y QUE AHORA ESTA INTENTANDO COIMEAR AL DEMONIO.\nASI ES QUE TU Y PERRO DE CHACRA CALLEN.", "author_id": "1076338417859026944", "created_at": "2019-08-02T05:49:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157166599066943489"], "id": "1157166599066943489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1066484470021324806", "created_at": "2019-08-02T05:49:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157166572034613248"], "id": "1157166572034613248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9739, "type": "Other", "normalized_text": "Peaky Blinders"}]}, "text": "eu sempre falo que vou fazer uma thread de motivos para assistirem Peaky Blinders mas nunca fa\u00e7o, t\u00e1 igual da vez dos perso de suicida e como eles seriam no rol\u00ea", "author_id": "2268179592", "created_at": "2019-08-02T05:49:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157166433308069890"], "id": "1157166433308069890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "936438293142622209", "created_at": "2019-08-02T05:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157165976149848071"], "id": "1157165976149848071"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3729480735", "created_at": "2019-08-02T05:47:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157165925570768904"], "id": "1157165925570768904"}, {"in_reply_to_user_id": "974925818299330560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157165902678200321"}], "text": "achavam que ele tinha epilepsia por causa da forma que ele vivia (ele n\u00e3o comia muito, bebia muito \u00e1lcool e caf\u00e9, etc), mas ele nunca teve um diagn\u00f3stico oficial, mesmo possivelmente tendo cometido suic\u00eddio (h\u00e1 uma teoria que diz que ele n\u00e3o se matou, mas foi v\u00edtima de uma+", "author_id": "974925818299330560", "created_at": "2019-08-02T05:47:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157165909422641152"], "id": "1157165909422641152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "tvd"}]}, "text": "sendo sincera eu acho meio ???? problematizar os relacionamentos em tvd se baseando nas pessoas que x personagem matou, pq tipo, todo mundo tentou/matou todo mundo na s\u00e9rie cara", "author_id": "1098400365547003904", "created_at": "2019-08-02T05:46:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157165700504403968"], "id": "1157165700504403968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SNSERIO"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "SNSERIO"}]}, "text": "#SNSERIO La mayoria de la gente se deprime y se suicida por pendejadas como una desepci\u00f3n amorosa por que son educados sin caracter para enfrentar ese tipo de situaciones. Al ni\u00f1o se le debe ense\u00f1ar que los noviecitos (as) son solo distracciones en la vida", "author_id": "2331656347", "created_at": "2019-08-02T05:45:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157165506580766726"], "id": "1157165506580766726"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1030520101051789312", "created_at": "2019-08-02T05:45:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157165500134129664"], "id": "1157165500134129664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "859618864719687680", "created_at": "2019-08-02T05:44:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157165173141983232"], "id": "1157165173141983232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "924745206460755975", "created_at": "2019-08-02T05:44:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157165132906033153"], "id": "1157165132906033153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "711237608785973249", "created_at": "2019-08-02T05:43:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157165004883255297"], "id": "1157165004883255297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "993652605523054593", "created_at": "2019-08-02T05:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157164937728282626"], "id": "1157164937728282626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1034940561982189568", "created_at": "2019-08-02T05:42:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157164642931638272"], "id": "1157164642931638272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cleber_mahumane", "id": "921592512"}]}, "in_reply_to_user_id": "921592512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157139371943813120"}], "text": "@cleber_mahumane Vc \u00e9 suicida \ud83d\ude38\ud83d\ude38", "author_id": "1064651418227888130", "created_at": "2019-08-02T05:40:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157164162763505665"], "id": "1157164162763505665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2898158597", "created_at": "2019-08-02T05:39:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157164110414356482"], "id": "1157164110414356482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "711915360639983616", "created_at": "2019-08-02T05:38:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157163847246987265"], "id": "1157163847246987265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1126207345", "created_at": "2019-08-02T05:35:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157162927457107968"], "id": "1157162927457107968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157159439700357123"}], "text": "... a m\u00ed tambi\u00e9n me interesa mucho, porque el porcentaje de personas que expresan ideaci\u00f3n suicida, a diferentes niveles, es algo en la consulta privada, donde adem\u00e1s tenemos el h\u00e1ndicap de no contar con los mismos medios que en la sanidad p\u00fablica... Son situaciones angustiosas. https://t.co/g8vQp4AnmZ", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g8vQp4AnmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/msaludg/status/1157159439700357123", "display_url": "twitter.com/msaludg/status\u2026"}]}, "author_id": "384768781", "created_at": "2019-08-02T05:34:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157162827431333895"], "id": "1157162827431333895"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1020163201", "created_at": "2019-08-02T05:34:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157162768903970816"], "id": "1157162768903970816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "770616715", "created_at": "2019-08-02T05:34:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157162692957704192"], "id": "1157162692957704192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1127249534516637697", "created_at": "2019-08-02T05:33:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157162596069281792"], "id": "1157162596069281792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2410045767", "created_at": "2019-08-02T05:32:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157162349624565760"], "id": "1157162349624565760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "815466174649606144", "created_at": "2019-08-02T05:32:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157162232817434624"], "id": "1157162232817434624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7233, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/9AoydmgX75", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1156416197082144768", "display_url": "twitter.com/CARLOSMESIA/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156416197082144768"}], "text": "Confirmado que este tinterillo lleg\u00f3 al TC por las conexiones del aprismo y el suicida cobarde en el poder judicial.\n\nQue manera de distorsionar todo. https://t.co/9AoydmgX75", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-02T05:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157161889006157826"], "id": "1157161889006157826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2397160099", "created_at": "2019-08-02T05:31:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157161864662437888"], "id": "1157161864662437888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PabloconCFK", "id": "932291271921717250"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1gate"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}]}, "in_reply_to_user_id": "932291271921717250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156932946458292229"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "@PabloconCFK @mauriciomacri C\u00e1gate pelotudo cobra de la efedrina y de los contratos con de vido, y te cuento tarado 55 peritos determinaron q el pobre Maldonado se ahog\u00f3 y los amigos mapuches a los q el ayudaba lo abandonaron en ese lugar, q podes esperar de un kirchneristas, o te cagas, te roba o suicida", "author_id": "130388475", "created_at": "2019-08-02T05:30:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157161627046649857"], "id": "1157161627046649857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "896941389312864257", "created_at": "2019-08-02T05:29:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157161477767172097"], "id": "1157161477767172097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1044622075112169473", "created_at": "2019-08-02T05:29:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157161418329694208"], "id": "1157161418329694208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "19153073", "created_at": "2019-08-02T05:29:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157161413699235841"], "id": "1157161413699235841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "3054655011", "created_at": "2019-08-02T05:28:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157161340366016512"], "id": "1157161340366016512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "984905307406118914", "created_at": "2019-08-02T05:28:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157161298255179777"], "id": "1157161298255179777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2584761268", "created_at": "2019-08-02T05:28:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157161278500036609"], "id": "1157161278500036609"}, {"text": "Se rifo https://t.co/MgTIeDjrTO", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/MgTIeDjrTO", "expanded_url": "http://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/se-suicida-intoxicandose-con-humo-de-auto", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "author_id": "1432396790", "created_at": "2019-08-02T05:28:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157161182815350784"], "id": "1157161182815350784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "986999070815342598", "created_at": "2019-08-02T05:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157161147826491392"], "id": "1157161147826491392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "author_id": "2849145208", "created_at": "2019-08-02T05:27:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157160963948208129"], "id": "1157160963948208129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1047152204111646720", "created_at": "2019-08-02T05:27:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157160959766433792"], "id": "1157160959766433792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1156396938398490624", "created_at": "2019-08-02T05:26:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157160716501049344"], "id": "1157160716501049344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "author_id": "1121570085888516096", "created_at": "2019-08-02T05:25:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157160362917036032"], "id": "1157160362917036032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2198691797", "created_at": "2019-08-02T05:24:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157160296953208832"], "id": "1157160296953208832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "MiaScherbatskYT", "id": "927865711372001280"}]}, "in_reply_to_user_id": "1124818890998071297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157015862894899200"}], "text": "@selfgun1 @MiaScherbatskYT A ver si tu te suicidas porque si, no es culpa de los demas suicida", "author_id": "4560398673", "created_at": "2019-08-02T05:23:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157160089943334914"], "id": "1157160089943334914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "99977926", "created_at": "2019-08-02T05:23:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157160048834990081"], "id": "1157160048834990081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "749396992321789952", "created_at": "2019-08-02T05:23:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157159972020469760"], "id": "1157159972020469760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4213814021", "created_at": "2019-08-02T05:23:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157159912369090562"], "id": "1157159912369090562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "304758664", "created_at": "2019-08-02T05:22:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157159618079944704"], "id": "1157159618079944704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "author_id": "150815253", "created_at": "2019-08-02T05:21:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157159581694300160"], "id": "1157159581694300160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3497583915", "created_at": "2019-08-02T05:21:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157159571556712448"], "id": "1157159571556712448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Zagreb"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Croacia"}]}, "text": "Anoche en Zagreb un nuevo crimen de violencia machista, asesina a 5 personas de los cuales 3 mujeres, 2 hombres y un menor de 10 a\u00f1os, y despu\u00e9s de darse a la fuga se suicida.\nCroacia se est\u00e1 convirtiendo en un pa\u00eds inseguro.", "author_id": "37711035", "created_at": "2019-08-02T05:21:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157159348356837378"], "id": "1157159348356837378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "748188366462722048", "created_at": "2019-08-02T05:20:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157159252445712385"], "id": "1157159252445712385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1561034713", "created_at": "2019-08-02T05:20:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157159180890886144"], "id": "1157159180890886144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "295276464", "created_at": "2019-08-02T05:20:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157159147307065344"], "id": "1157159147307065344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "924380310682394624", "created_at": "2019-08-02T05:19:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157159053228818433"], "id": "1157159053228818433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157158506484473856"}], "text": "Es m\u00e1s, la parte del suicida es la carta que deja antes de matarse, en la segunda parte la canci\u00f3n el amigo responde absolutamente cada punto que \u00e9l escribi\u00f3 en esa carta. https://t.co/EmrDa5370s", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/EmrDa5370s", "expanded_url": "https://twitter.com/JSebasIzquierdo/status/1157158506484473856", "display_url": "twitter.com/JSebasIzquierd\u2026"}]}, "author_id": "1084815475769556992", "created_at": "2019-08-02T05:19:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158946404093954"], "id": "1157158946404093954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "966518083413331969", "created_at": "2019-08-02T05:19:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158931740815360"], "id": "1157158931740815360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JTHF9IxDWE", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y25bvrve", "display_url": "tinyurl.com/y25bvrve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157153551514124288"}], "text": "RT @lasillarota: La joven acort\u00f3 su viaje de seis semanas a 8 d\u00edas; luego se suicid\u00f3 frente a varios de sus amigos https://t.co/JTHF9IxDWE", "author_id": "116509330", "created_at": "2019-08-02T05:19:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158868075417601"], "id": "1157158868075417601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "706717269578158080", "created_at": "2019-08-02T05:18:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158801457291269"], "id": "1157158801457291269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2863864609", "created_at": "2019-08-02T05:18:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158602391486466"], "id": "1157158602391486466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cartrons", "id": "951868550"}]}, "in_reply_to_user_id": "951868550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157155426007302145"}], "text": "@Cartrons Bon dia!!!! Divendressss\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fHe agafat bus amb conductor su\u00efcida..\ud83d\ude16..", "author_id": "914029182413393920", "created_at": "2019-08-02T05:17:54.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158562654633984"], "id": "1157158562654633984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157158279862050817"}], "text": "El tipo literalmente parte la canci\u00f3n en dos personajes, el suicida y la persona que se entera del suicidio, y no s\u00e9 qu\u00e9 parte te da m\u00e1s duro, ambas partes se sienten jodidamente reales. https://t.co/eIYHQAxaBD", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/eIYHQAxaBD", "expanded_url": "https://twitter.com/JSebasIzquierdo/status/1157158279862050817", "display_url": "twitter.com/JSebasIzquierd\u2026"}]}, "author_id": "1084815475769556992", "created_at": "2019-08-02T05:17:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158506484473856"], "id": "1157158506484473856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9249, "type": "Other", "normalized_text": "cinderela pop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157157865628422144"}], "text": "RT @wellingtonf1_: j\u00e1 assistimos \"esquadr\u00e3o suicida\" agr estamos assistindo \"cinderela pop\"", "author_id": "4195869705", "created_at": "2019-08-02T05:17:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158495508029440"], "id": "1157158495508029440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Samzzito", "id": "2531102106"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "vayne"}]}, "in_reply_to_user_id": "2531102106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157158094180249602"}], "text": "@Samzzito \u00e9 um saco mano\n\nfiquei um tempo sem jogar sr, fui jogar agora e s\u00e9rio que SACO\n\nprimeiro uma camille de adc e depois uma vayne suicida", "author_id": "3083742887", "created_at": "2019-08-02T05:17:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158398556721152"], "id": "1157158398556721152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "892193562590367745", "created_at": "2019-08-02T05:16:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158096038273024"], "id": "1157158096038273024"}, {"in_reply_to_user_id": "778410292954951681", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "ash"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9065, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.4384, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157156770185220097"}], "text": "Pq tudo ja tinha se resolvido ai brota aquele fdp NADA A VER p estragar tudo e o ash acabar n indo pro Jap\u00e3o. A\u00ed nunca vou engolir fodase. Ash matou pessoas da m\u00e1fia e mercen\u00e1rios pra dai ser parado por um cara com a porra de uma faquinha....se for\u00e7ar mais caga", "author_id": "778410292954951681", "created_at": "2019-08-02T05:15:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158045694038016"], "id": "1157158045694038016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "630323424", "created_at": "2019-08-02T05:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157957949247488"], "id": "1157157957949247488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "901820596320915460", "created_at": "2019-08-02T05:15:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157933639065602"], "id": "1157157933639065602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "cinderela pop"}]}, "text": "j\u00e1 assistimos \"esquadr\u00e3o suicida\" agr estamos assistindo \"cinderela pop\"", "author_id": "3325891517", "created_at": "2019-08-02T05:15:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157865628422144"], "id": "1157157865628422144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gavisaurio_", "id": "252797086"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ySkkRs4zsc", "expanded_url": "https://puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analisis-critico-del-suicida.html?m=1", "display_url": "puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analis\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331716669681664"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331733367283717"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331746277318656"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331762089803776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155331774437834752"}], "text": "RT @gavisaurio_: an\u00e1lisis cr\u00edtico del suicida \n.\n.\nhttps://t.co/ySkkRs4zsc https://t.co/lqp8ZXCN1T", "author_id": "1153492771", "created_at": "2019-08-02T05:15:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157847534227456"], "id": "1157157847534227456"}, {"text": "Mi tio - No veo la hora de morirme, ayer me tome 6 vinos. .\n\nMi otro tio - Que suicida hermano, vas a matar a tu higado si seguis asi . . \n\njajajajajaaja la puta madre que buena familia ajajajaajajaja", "author_id": "1279413745", "created_at": "2019-08-02T05:14:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157801753378824"], "id": "1157157801753378824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "761401413285052416", "created_at": "2019-08-02T05:14:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157688586805252"], "id": "1157157688586805252"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2915499731", "created_at": "2019-08-02T05:14:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157660673712129"], "id": "1157157660673712129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1021276469614522370", "created_at": "2019-08-02T05:13:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157421598400512"], "id": "1157157421598400512"}, {"text": "vamos a quitar la escena donde una chica se suicida pero no la escena donde le meten un palo a un chico en el ano, si que si", "author_id": "1210273663", "created_at": "2019-08-02T05:13:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157326987468800"], "id": "1157157326987468800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "841818208835407872", "created_at": "2019-08-02T05:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157242237358081"], "id": "1157157242237358081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosbarbosaA3", "id": "2965756581"}]}, "in_reply_to_user_id": "2965756581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157155253118099457"}], "text": "@CarlosbarbosaA3 @ju_reis_21 Amou bandidos e de tanto se juntar a eles achou neste meio algum rival q a matou sabe-se l\u00e1 porqu\u00ea", "author_id": "977700518352039937", "created_at": "2019-08-02T05:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157164487602176"], "id": "1157157164487602176"}, {"in_reply_to_user_id": "1273223682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157157115724619776"}], "text": "Me hacen acordar a mi yo de 15 a\u00f1os, que era suicida y semi-autista pero con algo de fe en la subsistencia material familiar, por lo tanto incorrecto y zurdito antipolitico, pre-spoilers macristas", "author_id": "1273223682", "created_at": "2019-08-02T05:12:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157118639632385"], "id": "1157157118639632385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3983633788", "created_at": "2019-08-02T05:11:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157000221822977"], "id": "1157157000221822977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1096490247301591041", "created_at": "2019-08-02T05:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156889228005376"], "id": "1157156889228005376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1083433298897108992", "created_at": "2019-08-02T05:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156884077432832"], "id": "1157156884077432832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1146960931265679360", "created_at": "2019-08-02T05:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156823050309632"], "id": "1157156823050309632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daneoborges", "id": "3043407334"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157064837417095168"}], "text": "RT @daneoborges: GENTE?????? JSKSKSHEGWUWHNV ele era um suicida e bebeu tinta p morrer tem nada a ve de achar q ia fazer ele ficar feliz os\u2026", "author_id": "2326608561", "created_at": "2019-08-02T05:10:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156700555628551"], "id": "1157156700555628551"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "author_id": "1074304579209228290", "created_at": "2019-08-02T05:10:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156670058799112"], "id": "1157156670058799112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1022136658353946624", "created_at": "2019-08-02T05:09:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156549384478720"], "id": "1157156549384478720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4906206100", "created_at": "2019-08-02T05:09:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156476865003521"], "id": "1157156476865003521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1118361913673551872", "created_at": "2019-08-02T05:09:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156430526341120"], "id": "1157156430526341120"}, {"text": "na verdade ele n\u00e3o se matou thank u next https://t.co/eJJffJXO10", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/eJJffJXO10", "expanded_url": "https://t.co/eJJffJXO10", "display_url": "t.co/eJJffJXO10"}]}, "author_id": "406445309", "created_at": "2019-08-02T05:09:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156425342152706"], "id": "1157156425342152706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1048807034613846021", "created_at": "2019-08-02T05:08:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156259285499905"], "id": "1157156259285499905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "54264181", "created_at": "2019-08-02T05:08:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156140586655745"], "id": "1157156140586655745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1017983353759391744", "created_at": "2019-08-02T05:08:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156114993053697"], "id": "1157156114993053697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4493505615", "created_at": "2019-08-02T05:07:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156036140158976"], "id": "1157156036140158976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "breno_nsc", "id": "2859052950"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 189, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "P5"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "acid jazz"}]}, "in_reply_to_user_id": "2859052950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157154954240413697"}], "text": "@breno_nsc Cara, eu li o teu tweet sobre essa meta de platinar os tr\u00eas jogos e desde ent\u00e3o eu pe\u00e7o para que a sua mente seja iluminada e voc\u00ea desista dessa empreitada suicida.\n\nVai l\u00e1 com P5, escuta um acid jazz e durma mais tranquilo.", "author_id": "315941560", "created_at": "2019-08-02T05:07:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155978699108352"], "id": "1157155978699108352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "821389343679979524", "created_at": "2019-08-02T05:07:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155853834735616"], "id": "1157155853834735616"}, {"in_reply_to_user_id": "742508695851028480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157155766475743233"}], "text": "problema algum. Abre, na verdade, uma vala onde tudo passa a ser ainda mais potencializado.\n\nPara o Esp\u00edrito suicida, que cria d\u00e9bitos para encarna\u00e7\u00e3o posterior, e lacunas p terceiros, da sua Constela\u00e7\u00e3o de Encarnados, cuja Engenharia K\u00e1rmica trabalhou p forma\u00e7\u00e3o +", "author_id": "742508695851028480", "created_at": "2019-08-02T05:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155769151700992"], "id": "1157155769151700992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4543545562", "created_at": "2019-08-02T05:06:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155749350408193"], "id": "1157155749350408193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3252784714", "created_at": "2019-08-02T05:06:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155731046457346"], "id": "1157155731046457346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "923699060904742912", "created_at": "2019-08-02T05:06:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155653686706176"], "id": "1157155653686706176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "927199751208161280", "created_at": "2019-08-02T05:06:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155578998693889"], "id": "1157155578998693889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "author_id": "778501513", "created_at": "2019-08-02T05:05:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155535747088384"], "id": "1157155535747088384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "875423755971043331", "created_at": "2019-08-02T05:04:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155256523902976"], "id": "1157155256523902976"}, {"text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.\nO c\u00e9u ganhou mais uma estrelinha hoje eterno Gustavo\ud83d\udc94", "author_id": "1104085697110175745", "created_at": "2019-08-02T05:04:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155075095056384"], "id": "1157155075095056384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SGLEDZEPPELIN", "id": "1700144228"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6, "type": "Organization", "normalized_text": "SAME"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Larre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157154634751889410"}], "text": "RT @SGLEDZEPPELIN: @andolocco che avinsenle a Vidal q el SAME,esta antes q ella asumiera,farsante mentirosa y endeudadora serial como Larre\u2026", "author_id": "1700144228", "created_at": "2019-08-02T05:02:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154681644150784"], "id": "1157154681644150784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2466751507", "created_at": "2019-08-02T05:02:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154674350235648"], "id": "1157154674350235648"}, {"in_reply_to_user_id": "2460620965", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7851, "type": "Organization", "normalized_text": "SAME"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "R.L"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157110664470679552"}], "text": "@andolocco che avinsenle a Vidal q el SAME,esta antes q ella asumiera,farsante mentirosa y endeudadora serial como Larreta y Macri,no te cree nadie,perdes hoy x 5 o 6 puntos..terminada estas x tu culpa y de R.L,Se suicida Favaloro,no le dieron 2 millones de pesos.", "author_id": "1700144228", "created_at": "2019-08-02T05:02:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154634751889410"], "id": "1157154634751889410"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "EmPauta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "EmPauta"}, {"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Sta  Cruz"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Leit\u00e3o"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Leitao"}]}, "text": "#EmPauta Augusto vcs tinham que ser ca\u00e7ados o Sta  Cruz foi morto por colegas se vcs a Leit\u00e3o que matou achando que era infiltrado na organiza\u00e7\u00e3o terrorista que a Dilma fazia parte junto com a Leitao", "author_id": "489365382", "created_at": "2019-08-02T05:02:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154600358539264"], "id": "1157154600358539264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "891930026", "created_at": "2019-08-02T05:01:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154461950726149"], "id": "1157154461950726149"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156322867807772672"}], "text": "RT @cabrejosc1: @Vponce64 @MartinVizcarraC Ya sali\u00f3 la viuda del dis que suicida", "author_id": "544633532", "created_at": "2019-08-02T05:01:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154454778417152"], "id": "1157154454778417152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "B3ttyS1g", "id": "1027865996"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.6738, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157088618361630721"}], "text": "RT @B3ttyS1g: @Tuitconcalle Los apristas siempre han sido par\u00e1sitos del Per\u00fa: D\u00e9cadas en el Congreso, 2 gobiernos de la verg\u00fcenza y su Pdte\u2026", "author_id": "2779910108", "created_at": "2019-08-02T05:01:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154350436720641"], "id": "1157154350436720641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1100798396045107201", "created_at": "2019-08-02T05:01:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154341268013064"], "id": "1157154341268013064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "814404393525243905", "created_at": "2019-08-02T05:01:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154320665595904"], "id": "1157154320665595904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 176, "username": "LucasGiner", "id": "383147133"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Giner"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fFf86rJIvr", "expanded_url": "https://twitter.com/msaludg/status/1157054384599175168", "display_url": "twitter.com/msaludg/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157054384599175168"}], "text": "...sin duda. Llevo a\u00f1os acudiendo a Encuentros de Psiquiatr\u00eda orientados a la investigaci\u00f3n de la conducta suicida, organizados por los doctores Giner, padre e hijo @LucasGiner ...\nEs m\u00e1s, parece muy probable que participe como ponente en la pr\u00f3xima edici\u00f3n... Ilusionante para m\u00ed https://t.co/fFf86rJIvr", "author_id": "384768781", "created_at": "2019-08-02T05:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154306719531008"], "id": "1157154306719531008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "991790798294474752", "created_at": "2019-08-02T05:00:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154277111939072"], "id": "1157154277111939072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasHirschfeld", "id": "717448878"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4506, "type": "Person", "normalized_text": "negry"}]}, "in_reply_to_user_id": "717448878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157150614389833728"}], "text": "@LucasHirschfeld lo m\u00e1s suicida sos vos negry", "author_id": "454552614", "created_at": "2019-08-02T05:00:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154127530430466"], "id": "1157154127530430466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JTHF9IxDWE", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y25bvrve", "display_url": "tinyurl.com/y25bvrve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157153551514124288"}], "text": "RT @lasillarota: La joven acort\u00f3 su viaje de seis semanas a 8 d\u00edas; luego se suicid\u00f3 frente a varios de sus amigos https://t.co/JTHF9IxDWE", "author_id": "78812748", "created_at": "2019-08-02T04:59:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153928472961030"], "id": "1157153928472961030"}, {"in_reply_to_user_id": "3337290611", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "text": "@sadneigh Meo, o cara se matou e continuam falando que foi por conta da tinta", "author_id": "984196918959099904", "created_at": "2019-08-02T04:58:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153727607791616"], "id": "1157153727607791616"}, {"text": "La sua ricerca va male: studentessa si suicida lanciandosi da un\u00a0aereo https://t.co/eU7AHx3IIU https://t.co/xMjxcAxmxr", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/eU7AHx3IIU", "expanded_url": "http://alessandria.today/2019/08/02/la-sua-ricerca-va-male-studentessa-si-suicida-lanciandosi-da-un-aereo/", "display_url": "alessandria.today/2019/08/02/la-\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xMjxcAxmxr", "expanded_url": "https://twitter.com/icittadini/status/1157153561056145409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xMjxcAxmxr", "media_key": "3_1157153559323918336"}]}, "author_id": "317014750", "created_at": "2019-08-02T04:58:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153561056145409"], "id": "1157153561056145409"}, {"text": "La joven acort\u00f3 su viaje de seis semanas a 8 d\u00edas; luego se suicid\u00f3 frente a varios de sus amigos https://t.co/JTHF9IxDWE", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/JTHF9IxDWE", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y25bvrve", "display_url": "tinyurl.com/y25bvrve"}]}, "author_id": "152358615", "created_at": "2019-08-02T04:58:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153551514124288"], "id": "1157153551514124288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.2664, "type": "Organization", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "38512990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156765081616683010"}], "text": "@willaxtv @LUCIANA_LEON_R @saldelsol @JorgeDCG Sra Le\u00f3n Uds no quieren saber la verdad tratan de distraer la atenci\u00f3n p\u00fablica como lo hicieron en el caso del suicida Alan Garc\u00eda queriendo responsabilizar a los polic\u00edas o el chuponeo que fue una farsa montada por Uds Su bancada la recordaran por hacer perder la inscripci\u00f3n", "author_id": "2188839678", "created_at": "2019-08-02T04:57:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153373721788416"], "id": "1157153373721788416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "author_id": "729276995855491072", "created_at": "2019-08-02T04:56:50.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153258432974849"], "id": "1157153258432974849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2451171568", "created_at": "2019-08-02T04:56:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153241718652928"], "id": "1157153241718652928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Chico__Suicida", "id": "734663123441967104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153857009013469185"}], "text": "RT @Chico__Suicida: Te necesito, donde estas?", "author_id": "1137510470104113153", "created_at": "2019-08-02T04:56:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153236437983232"], "id": "1157153236437983232"}, {"text": "Quase 2 da manh\u00e3 e eu no pique pqp\nAinda me assusto com o qu\u00e3o vol\u00e1til \u00e9 o meu humor um dia eu t\u00f4 escrevendo uma carta suicida no outro eu quero sair e t\u00f4 falando que n\u00e3o vale a pena fazer isso", "author_id": "1029939237376929792", "created_at": "2019-08-02T04:56:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153127365091328"], "id": "1157153127365091328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "in_reply_to_user_id": "395218906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156852117661016064"}], "text": "@Corriere Una iniziativa personale veramente suicida, per fortuna contestata anche dal PD! Scalfarotto non ne fai una giusta,", "author_id": "1096732501203132417", "created_at": "2019-08-02T04:56:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153126194880520"], "id": "1157153126194880520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "799334863056896001", "created_at": "2019-08-02T04:56:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153103046512641"], "id": "1157153103046512641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "818102212916297728", "created_at": "2019-08-02T04:56:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153055709659136"], "id": "1157153055709659136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2825604255", "created_at": "2019-08-02T04:55:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157152896028299265"], "id": "1157152896028299265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "Patricia"}]}, "text": "se a Patricia sumir de repente, queria deixar claro que n\u00e3o fui eu quem matou ela", "author_id": "1083109831060439040", "created_at": "2019-08-02T04:55:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157152876881313793"], "id": "1157152876881313793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}], "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "author_id": "295837563", "created_at": "2019-08-02T04:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157152870694715392"], "id": "1157152870694715392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "707023492257095680", "created_at": "2019-08-02T04:55:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157152812511350785"], "id": "1157152812511350785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157047813458530304"}], "text": "RT @JulioCe59337798: @PeruanoComunica @aspauzarazuri EL PROBLEMA ES Q LA PRENSA LE DA MUCHA CABIDA A UN SUJETO Q ESTUVO INMERSO EN LOS PETR\u2026", "author_id": "767035730082275328", "created_at": "2019-08-02T04:53:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157152531358703617"], "id": "1157152531358703617"}, {"text": "Impactante lo que estamos viviendo en nuestra sociedad https://t.co/btivrUfxVq", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/btivrUfxVq", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1065208.nina-de-3-anos-fue-quemada-en-acto-suicida.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/106520\u2026"}]}, "author_id": "167229432", "created_at": "2019-08-02T04:52:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157152073466572807"], "id": "1157152073466572807"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/rszjDc5sTz", "expanded_url": "http://bit.ly/31aNZfe", "display_url": "bit.ly/31aNZfe"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Q3uFABbpQH", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleSaltillo/status/1157152043351437312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q3uFABbpQH", "media_key": "3_1157152037009645569"}]}, "text": "#Saltillo: Se suicida intoxic\u00e1ndose con humo de auto https://t.co/rszjDc5sTz https://t.co/Q3uFABbpQH", "author_id": "898329999421435908", "created_at": "2019-08-02T04:52:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157152043351437312"], "id": "1157152043351437312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "466453970", "created_at": "2019-08-02T04:52:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157152043242418184"], "id": "1157152043242418184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3917840974", "created_at": "2019-08-02T04:50:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157151678866448384"], "id": "1157151678866448384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucasHirschfeld", "id": "717448878"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157150614389833728"}], "text": "RT @LucasHirschfeld: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "author_id": "171716922", "created_at": "2019-08-02T04:50:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157151645697843200"], "id": "1157151645697843200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "248210681", "created_at": "2019-08-02T04:49:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157151503489986560"], "id": "1157151503489986560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "969196702052900864", "created_at": "2019-08-02T04:49:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157151329241841666"], "id": "1157151329241841666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.9481, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.9073, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/nzK0EmZDDc", "expanded_url": "https://twitter.com/Ana_reloaded_10/status/1156974955512418312", "display_url": "twitter.com/Ana_reloaded_1\u2026"}]}, "text": "Quem matou? Quem mandou matar o prefeito Celso Daniel? Foi o sombra? Quem foi? Por que o PT n\u00e3o se esfor\u00e7a para esclarecer esse crime? Por o STF n\u00e3o reabre esse caso? A quem interessava a boca fechada do prefeito Celso Daniel? Perguntas ao PT. https://t.co/nzK0EmZDDc", "author_id": "1039129974505172992", "created_at": "2019-08-02T04:49:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157151295108554752"], "id": "1157151295108554752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2533583058", "created_at": "2019-08-02T04:48:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157151254679707648"], "id": "1157151254679707648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "878496220666376193", "created_at": "2019-08-02T04:48:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157151054124838912"], "id": "1157151054124838912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3134429630", "created_at": "2019-08-02T04:47:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157151026484400128"], "id": "1157151026484400128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "877572021164666880", "text": "@MavilaHuertasC entrevistando a la pareja de marinera del suicida @AlanGarciaPeru s\u00f3lo falto que hable de la anemia para afirmar que era el gordo con peluca.", "author_id": "1114151705980149767", "created_at": "2019-08-02T04:47:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150935849656320"], "id": "1157150935849656320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1094993272131465218", "created_at": "2019-08-02T04:47:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150905780715523"], "id": "1157150905780715523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "WAR"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "text": "Quedan pocos dias para que fibalice el plazo de inscripcion en la WAR BOT mas suicida...\nBusca el tuit con la frase LESTER WAR BOT y deja un comentario para validarte...", "author_id": "1039472632536723456", "created_at": "2019-08-02T04:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150794451283968"], "id": "1157150794451283968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/hd3fFebXso", "expanded_url": "http://lavegainforma.com/hombre-mata-su-ex-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "lavegainforma.com/hombre-mata-su\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GyrC7EZiw6", "expanded_url": "https://twitter.com/lavegainforma/status/1157150757776285698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GyrC7EZiw6", "media_key": "3_1157150754848641026"}]}, "text": "Hombre mata su ex-pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/hd3fFebXso https://t.co/GyrC7EZiw6", "author_id": "904064242625777665", "created_at": "2019-08-02T04:46:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150757776285698"], "id": "1157150757776285698"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "755102914343907328", "created_at": "2019-08-02T04:46:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150740902662151"], "id": "1157150740902662151"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "author_id": "717448878", "created_at": "2019-08-02T04:46:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150614389833728"], "id": "1157150614389833728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "author_id": "136840088", "created_at": "2019-08-02T04:46:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150600829661184"], "id": "1157150600829661184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qlGWeYRxxp", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "text": "PQ FAZER MAIS UMA TEMPORADA? A segunda j\u00e1 foi uma merda. E pq algu\u00e9m se importaria com a morte do Bryce?? Ele \u00e9 um lixo, estuprador e a culpa de TUDO \u00e9 dele. A\u00ed querem saber quem matou ele? Pra que? Parabenizar https://t.co/qlGWeYRxxp", "author_id": "373500127", "created_at": "2019-08-02T04:45:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150515928522752"], "id": "1157150515928522752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuaMorales", "id": "19973262"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157123324356517888"}], "text": "RT @LuaMorales: Mas afinal, Van gogh comia tinta? ele se matou? ele cortou a orelha??\n\nafirmar algo com certeza sobre uma pessoa que viveu\u2026", "author_id": "2547000974", "created_at": "2019-08-02T04:45:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150507380559872"], "id": "1157150507380559872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1108738644607754249", "created_at": "2019-08-02T04:45:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150504658464769"], "id": "1157150504658464769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3181741521", "created_at": "2019-08-02T04:45:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150500136951809"], "id": "1157150500136951809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "2577139289", "created_at": "2019-08-02T04:45:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150469908598784"], "id": "1157150469908598784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2970268761", "created_at": "2019-08-02T04:45:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150368767156225"], "id": "1157150368767156225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2147714487", "created_at": "2019-08-02T04:44:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150272294047751"], "id": "1157150272294047751"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "866539448", "created_at": "2019-08-02T04:44:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150265293725701"], "id": "1157150265293725701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "889648034874896384", "created_at": "2019-08-02T04:44:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150066601107456"], "id": "1157150066601107456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "text": "@JorgeDCG @pcmperu \u00bfPor qu\u00e9 mejor no sigue los pasos del cerdo suicida? Ser\u00eda lo \u00fanico bueno que le dejar\u00eda al pa\u00eds en toda su asquerosa y mediocre existencia", "author_id": "277145057", "created_at": "2019-08-02T04:43:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149821314068483"], "id": "1157149821314068483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "754079542776623105", "created_at": "2019-08-02T04:42:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149739588042752"], "id": "1157149739588042752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "952179337201057793", "created_at": "2019-08-02T04:42:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149675226402816"], "id": "1157149675226402816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mariaporia", "id": "21534764"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EpicuroDeSamos_", "id": "917133063737561089"}]}, "in_reply_to_user_id": "21534764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157145762003705856"}], "text": "@Mariaporia @EpicuroDeSamos_ Leer en acento de \u00f1erito.\n\nEl \"man\", trata, si lo pilla?\nPero lo lleva bien adentro y al final cae redondito: \"ser\u00e1 que ellas si lo saben\"?\n\nQue suicida!", "author_id": "142444553", "created_at": "2019-08-02T04:42:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149657731985408"], "id": "1157149657731985408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "974742005568897024", "created_at": "2019-08-02T04:42:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149540379553792"], "id": "1157149540379553792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "742487901339062276", "created_at": "2019-08-02T04:41:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149351258419200"], "id": "1157149351258419200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "884470733702930432", "created_at": "2019-08-02T04:40:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149170035089409"], "id": "1157149170035089409"}, {"geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "porque \u00abla gente\u00bb puede ser burra, pero no suicida https://t.co/ajm8kEEYto", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ajm8kEEYto", "expanded_url": "https://t.co/ajm8kEEYto", "display_url": "t.co/ajm8kEEYto"}]}, "author_id": "51889576", "created_at": "2019-08-02T04:40:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149147801067521"], "id": "1157149147801067521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4614354161", "created_at": "2019-08-02T04:40:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149141102841857"], "id": "1157149141102841857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3430590093", "created_at": "2019-08-02T04:40:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149100015415296"], "id": "1157149100015415296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "726116841106595844", "created_at": "2019-08-02T04:40:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149064238002179"], "id": "1157149064238002179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "983403158205591558", "created_at": "2019-08-02T04:40:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157149056579227649"], "id": "1157149056579227649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "text": "sinceramente internet, eu desisto de voc\u00ea\n\npesquisem sobre algo antes de falar merda, isso inclui &gt;Van Gogh&lt; que sofria de v\u00e1rios problemas como depress\u00e3o e ansiedade e teve fracasso em tudo durante a vida dele, que se suicidou pra virar romancezinho de adolescente do s\u00e9culo 21", "author_id": "1145148213529317376", "created_at": "2019-08-02T04:39:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148984680386565"], "id": "1157148984680386565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2631902441", "created_at": "2019-08-02T04:39:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148960030515200"], "id": "1157148960030515200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1466208842", "created_at": "2019-08-02T04:39:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148940183035906"], "id": "1157148940183035906"}, {"text": "se vc nunca ouviu GRANATA em algum jogo vc nunca matou um nazi no mundo dos jogo", "author_id": "3766415127", "created_at": "2019-08-02T04:39:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148896193212418"], "id": "1157148896193212418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3025863148", "created_at": "2019-08-02T04:39:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148882729496576"], "id": "1157148882729496576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5376, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora? \ud83d\ude0e", "author_id": "1094019123850416129", "created_at": "2019-08-02T04:39:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148775502057473"], "id": "1157148775502057473"}, {"text": "Que bronca perder una ranked porque el otro se suicida", "author_id": "707255915779657728", "created_at": "2019-08-02T04:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148730258182144"], "id": "1157148730258182144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "709510950332850177", "created_at": "2019-08-02T04:38:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148696665968643"], "id": "1157148696665968643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1066032509845209088", "created_at": "2019-08-02T04:38:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148686830329858"], "id": "1157148686830329858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "924543307845423104", "created_at": "2019-08-02T04:38:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148685165137921"], "id": "1157148685165137921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}]}, "text": "13 reasons why\n13 motivos da menina ter se matado\n3 temporada: quem matou bryce walker\n????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????", "author_id": "885612752143867905", "created_at": "2019-08-02T04:38:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148633222934529"], "id": "1157148633222934529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1008930685812436992", "created_at": "2019-08-02T04:38:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148618853253121"], "id": "1157148618853253121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "881483006984286209", "created_at": "2019-08-02T04:38:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148524103909378"], "id": "1157148524103909378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3397817206", "created_at": "2019-08-02T04:37:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148329886617601"], "id": "1157148329886617601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1051537535258816512", "created_at": "2019-08-02T04:36:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148055721766912"], "id": "1157148055721766912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "766058610858266624", "created_at": "2019-08-02T04:36:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157148026940481536"], "id": "1157148026940481536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0VhyMGsh8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "text": "investigar quem matou o bryce por que meu deus? s\u00f3 se for pra parabenizar quem fez ne https://t.co/0VhyMGsh8Z", "author_id": "975043413832855553", "created_at": "2019-08-02T04:35:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157147907490889729"], "id": "1157147907490889729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "375278158", "created_at": "2019-08-02T04:34:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157147620973764608"], "id": "1157147620973764608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4160228854", "created_at": "2019-08-02T04:33:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157147383035121664"], "id": "1157147383035121664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1053056880942178304", "created_at": "2019-08-02T04:33:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157147341733814273"], "id": "1157147341733814273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1010607185947131907", "created_at": "2019-08-02T04:33:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157147304068960256"], "id": "1157147304068960256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2783145197", "created_at": "2019-08-02T04:33:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157147293113434112"], "id": "1157147293113434112"}, {"in_reply_to_user_id": "1089762667005394944", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "Carina"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157146332168982528"}], "text": "@ArytoTheHarina \u00c1lvaro:... Llega un d\u00eda en el que te acostumbras, nunca hay paz... - se sienta -... \u00bfYa buscaste bien?\n\nCarina: \u00a1\u00a1Los chicos estan buscandolo!! \u00a1Pero nada! \u00a1Ni tan siquiere Pablo lo ha visto! \u00a1Y me vale verga que estes teniendo sexo, avanza y ayudame a buscar al suicida ese!", "author_id": "956876925380825088", "created_at": "2019-08-02T04:32:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157147197097385987"], "id": "1157147197097385987"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3019139026", "created_at": "2019-08-02T04:32:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157147059629113345"], "id": "1157147059629113345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "581476234", "created_at": "2019-08-02T04:32:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157147046958080000"], "id": "1157147046958080000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4448860761", "created_at": "2019-08-02T04:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157147023293870080"], "id": "1157147023293870080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gavisaurio_", "id": "252797086"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ySkkRs4zsc", "expanded_url": "https://puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analisis-critico-del-suicida.html?m=1", "display_url": "puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analis\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331716669681664"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331733367283717"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331746277318656"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331762089803776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155331774437834752"}], "text": "RT @gavisaurio_: an\u00e1lisis cr\u00edtico del suicida \n.\n.\nhttps://t.co/ySkkRs4zsc https://t.co/lqp8ZXCN1T", "author_id": "397501311", "created_at": "2019-08-02T04:32:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157147007745609735"], "id": "1157147007745609735"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "801513631263424518", "created_at": "2019-08-02T04:31:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146957900419074"], "id": "1157146957900419074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "Orange"}]}, "text": "Num ano em que o pensamento suicida foi + real do q nunca esse final de Orange foi tudo que eu precisava! \nFoi melhor que qualquer conselho, qualquer culto... ousaria dizer q melhor que qualquer abra\u00e7o.", "author_id": "52366178", "created_at": "2019-08-02T04:31:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146951353131008"], "id": "1157146951353131008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "author_id": "178080027", "created_at": "2019-08-02T04:31:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146914355175424"], "id": "1157146914355175424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1154426387463331840", "created_at": "2019-08-02T04:31:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146910743912454"], "id": "1157146910743912454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "798954450895466496", "created_at": "2019-08-02T04:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146895082409985"], "id": "1157146895082409985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3158254426", "created_at": "2019-08-02T04:31:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146881996120064"], "id": "1157146881996120064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "778229024300666880", "created_at": "2019-08-02T04:31:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146870965161984"], "id": "1157146870965161984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "847567198914826240", "created_at": "2019-08-02T04:31:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146853277720577"], "id": "1157146853277720577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1096610930341875712", "created_at": "2019-08-02T04:31:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146840552239105"], "id": "1157146840552239105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "854544037520572416", "created_at": "2019-08-02T04:31:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146817781309445"], "id": "1157146817781309445"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "arivas7", "id": "148346738"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjam\u00edn"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5332, "type": "Place", "normalized_text": "Portbou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052450303557637"}], "text": "RT @arivas7: El 26/9/1940 Walter Benjam\u00edn se suicida en este pueblo, Portbou, antes de ser capturado por los nazis. Agotado cruz\u00f3 los pirin\u2026", "author_id": "1289995770", "created_at": "2019-08-02T04:31:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146779915210752"], "id": "1157146779915210752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "22047708", "created_at": "2019-08-02T04:30:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146732246925313"], "id": "1157146732246925313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3344977331", "created_at": "2019-08-02T04:30:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146716832841728"], "id": "1157146716832841728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gavisaurio_", "id": "252797086"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ySkkRs4zsc", "expanded_url": "https://puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analisis-critico-del-suicida.html?m=1", "display_url": "puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analis\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331716669681664"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331733367283717"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331746277318656"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331762089803776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155331774437834752"}], "text": "RT @gavisaurio_: an\u00e1lisis cr\u00edtico del suicida \n.\n.\nhttps://t.co/ySkkRs4zsc https://t.co/lqp8ZXCN1T", "author_id": "1136777929290145794", "created_at": "2019-08-02T04:30:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146619176898567"], "id": "1157146619176898567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3949614082", "created_at": "2019-08-02T04:30:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146583206522880"], "id": "1157146583206522880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4443901293", "created_at": "2019-08-02T04:30:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146536838496261"], "id": "1157146536838496261"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "837062045820411904", "created_at": "2019-08-02T04:29:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146297452810241"], "id": "1157146297452810241"}, {"text": "suicida :c", "author_id": "1067241419365122048", "created_at": "2019-08-02T04:29:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146293363281921"], "id": "1157146293363281921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MovFemMolina", "id": "994695181344657408"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8922, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8641, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156629415914291200"}], "text": "RT @MovFemMolina: \u2757\ufe0fUn hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\n\nEste es el segundo ASESINATO MACHISTA en Burgos\u2026", "author_id": "50801415", "created_at": "2019-08-02T04:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146142938787840"], "id": "1157146142938787840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "captainstay", "id": "1412987267854094336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157087599107944448"}], "text": "RT @captainstay: acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de\u2026", "author_id": "822522554896252928", "created_at": "2019-08-02T04:28:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146128908873728"], "id": "1157146128908873728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "268089384", "created_at": "2019-08-02T04:28:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146124852928514"], "id": "1157146124852928514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "776819309695868928", "created_at": "2019-08-02T04:28:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146081882329088"], "id": "1157146081882329088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4862436831", "created_at": "2019-08-02T04:28:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146075599212544"], "id": "1157146075599212544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1017471362838007813", "created_at": "2019-08-02T04:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145973027590146"], "id": "1157145973027590146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/4nOMidtoFF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "gente voc\u00eas conseguiram romantizar van gogh que era doente e se suicidou voc\u00eas conseguiram romantizar o suic\u00eddio mano voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que voc\u00eas fizeram cara? https://t.co/4nOMidtoFF", "author_id": "937788630533398533", "created_at": "2019-08-02T04:27:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145942270676992"], "id": "1157145942270676992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3929875576", "created_at": "2019-08-02T04:27:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145827141287936"], "id": "1157145827141287936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sofialmiron___", "id": "1045138112127664129"}]}, "in_reply_to_user_id": "1045138112127664129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157115244285779973"}], "text": "@sofialmiron___ En SEPTIEMBRE???? sos suicida o que peque\u00f1a correntina jajajajaj", "author_id": "1308963932", "created_at": "2019-08-02T04:27:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145821084704769"], "id": "1157145821084704769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nicoezeross", "id": "582266467"}]}, "in_reply_to_user_id": "582266467", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157135252638359553"}], "text": "@nicoezeross Entiendo que se haya querido suicidar por todo lo que le pas\u00f3 pero LA ESCENA DONDE SE SUICIDA ES INNECESARIA, la serie en s\u00ed tambi\u00e9n tipo no previene suicidios, los agrava m\u00e1s la escena donde violan al pibe la verdad flasharon", "author_id": "915183558", "created_at": "2019-08-02T04:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145772183318529"], "id": "1157145772183318529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "896666937006186496", "created_at": "2019-08-02T04:26:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145600011321344"], "id": "1157145600011321344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "927552064657518592", "created_at": "2019-08-02T04:26:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145541517570049"], "id": "1157145541517570049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "726762470447140864", "created_at": "2019-08-02T04:25:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145465051238400"], "id": "1157145465051238400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1077634160636907520", "created_at": "2019-08-02T04:25:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145459846107141"], "id": "1157145459846107141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "939574728561512448", "created_at": "2019-08-02T04:25:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145415671619584"], "id": "1157145415671619584"}, {"text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real , si te sientes suicida/depresivo y necesitas a una amiga , porfavor no me jodas que yo estoy igual y despu\u00e9s nos matamos los dos .", "author_id": "1062874900082425858", "created_at": "2019-08-02T04:25:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145366665428994"], "id": "1157145366665428994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "798212959247986688", "created_at": "2019-08-02T04:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145327851282433"], "id": "1157145327851282433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "faanca10", "id": "282789873"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "KatheRueda98", "id": "844720497380208640"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "spacedeezy", "id": "289668761"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "Claudia85072231", "id": "2237995710"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "gjmejia", "id": "90044485"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "mluciaramirez", "id": "198984928"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 255, "probability": 0.457, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito"}]}, "in_reply_to_user_id": "282789873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156980426206044160"}], "text": "@faanca10 @KatheRueda98 @spacedeezy @Claudia85072231 @gjmejia @petrogustavo @mluciaramirez La pregunta del mill\u00f3n es : que hechos se dieron con anterioridad  entre este muchacho y algunos soldados para que se decidiera a enfrentar de esa manera al Ej\u00e9rcito en una forma casi que suicida. Se necesita saber esa parte.", "author_id": "375928838", "created_at": "2019-08-02T04:25:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145293797781508"], "id": "1157145293797781508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "866744842172461056", "created_at": "2019-08-02T04:24:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145210893111296"], "id": "1157145210893111296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "maior besteira que eu j\u00e1 ouvi na vida, ele comia tinha porque ele era depressivo e suicida... PAREM de romantizar algo que \u00e9 doen\u00e7a! https://t.co/TI3xDdnEZL", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/TI3xDdnEZL", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "author_id": "759963851009949696", "created_at": "2019-08-02T04:24:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145165607260160"], "id": "1157145165607260160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "author_id": "770756809334325248", "created_at": "2019-08-02T04:24:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145136649736194"], "id": "1157145136649736194"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}], "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "author_id": "466760292", "created_at": "2019-08-02T04:23:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144800765726721"], "id": "1157144800765726721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1009246548272795648", "created_at": "2019-08-02T04:23:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144780696014849"], "id": "1157144780696014849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4921039733", "created_at": "2019-08-02T04:22:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144691244015618"], "id": "1157144691244015618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioFerreir34", "id": "416231772"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156685092691030018"}], "text": "RT @SergioFerreir34: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quise\u2026", "author_id": "4228341626", "created_at": "2019-08-02T04:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144679936221185"], "id": "1157144679936221185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1059177055584182273", "created_at": "2019-08-02T04:22:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144651737907203"], "id": "1157144651737907203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3043578293", "created_at": "2019-08-02T04:22:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144585375633408"], "id": "1157144585375633408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1037784885375717376", "created_at": "2019-08-02T04:22:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144539917766656"], "id": "1157144539917766656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "881236396496875521", "created_at": "2019-08-02T04:22:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144529822027779"], "id": "1157144529822027779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1012807744741617664", "created_at": "2019-08-02T04:22:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144513640464384"], "id": "1157144513640464384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1961896880", "created_at": "2019-08-02T04:21:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144395986034697"], "id": "1157144395986034697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "915969438758920192", "created_at": "2019-08-02T04:21:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144259482361857"], "id": "1157144259482361857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "997932685099175936", "created_at": "2019-08-02T04:20:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144230487187469"], "id": "1157144230487187469"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "952673487805648898", "created_at": "2019-08-02T04:20:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144212980113408"], "id": "1157144212980113408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3373362886", "created_at": "2019-08-02T04:20:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144143371460608"], "id": "1157144143371460608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "775187173071065088", "created_at": "2019-08-02T04:20:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144133418405888"], "id": "1157144133418405888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1148357505946398720"}], "text": "@JorgeDCG @bicentenariocr @congresoperu jijiji la GR a la que el suicida desapareci\u00f3", "author_id": "785506867950813184", "created_at": "2019-08-02T04:20:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144121066156032"], "id": "1157144121066156032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2829057892", "created_at": "2019-08-02T04:20:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157144116347600896"], "id": "1157144116347600896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 192, "tag": "FEC"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "serieA"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7502, "type": "Organization", "normalized_text": "RC"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Vazquez"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "FEC"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.7142, "type": "Organization", "normalized_text": "serieA"}]}, "text": "aposto como o RC n vai come\u00e7ar o cl\u00e1ssico-Rei com o Vazquez e vai us\u00e1-lo mais como ponta do que como meia durante o ano. \u00f4 bicho cabe\u00e7a dura, pqp. vai concluir 2019 nesse esquema suicida. #FEC #serieA", "author_id": "51245740", "created_at": "2019-08-02T04:19:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157143963779780609"], "id": "1157143963779780609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157121106194685953"}], "text": "RT @LegiaoMarvelDC: O Thanos do passado iria matar o Capit\u00e3o da sua \u00e9poca e iria trazer a cabe\u00e7a para o futuro para intimidar o Capit\u00e3o. Po\u2026", "author_id": "4018731981", "created_at": "2019-08-02T04:19:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157143912370151424"], "id": "1157143912370151424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1068194975383527433", "created_at": "2019-08-02T04:19:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157143742886735873"], "id": "1157143742886735873"}, {"text": "pq a vida vale a pena? Se vc tivesse q falar com um suicida... \u2014 que? https://t.co/36WGG85iaf", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/36WGG85iaf", "expanded_url": "https://curiouscat.me/millwrj/post/945930277?t=1564719466", "display_url": "curiouscat.me/millwrj/post/9\u2026"}]}, "author_id": "3047286615", "created_at": "2019-08-02T04:17:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157143429836505090"], "id": "1157143429836505090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosnajarraba", "id": "429771263"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9926, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}]}, "in_reply_to_user_id": "429771263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156962844602056704"}], "text": "@carlosnajarraba @Paralelo33Chile @lopezobrador_ L.O hechandole la culpa al empedrado igualito que allende en 1973. Con un poco de suerte para Mexico se suicida igual.", "author_id": "67101997", "created_at": "2019-08-02T04:17:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157143324102287361"], "id": "1157143324102287361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2956693540", "created_at": "2019-08-02T04:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157143268238299142"], "id": "1157143268238299142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "758808662777311232", "created_at": "2019-08-02T04:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157143248155992064"], "id": "1157143248155992064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "773545316863844352", "created_at": "2019-08-02T04:16:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157143114936537088"], "id": "1157143114936537088"}, {"text": "Hj vi um status de um outro ser nojento debochando de pessoas q vivem constantes automutila\u00e7\u00f5es em decorr\u00eancia de problemas psicol\u00f3gicos. Eu acho o c\u00famulo essas pessoas falarem de amor, empatia ou chorar qnd o colega nessa situa\u00e7\u00e3o se suicida! Pronto falei!", "author_id": "733515487", "created_at": "2019-08-02T04:16:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157143042731794432"], "id": "1157143042731794432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "124782373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155585315580588034"}], "text": "@EliasCompromiso @MartinVizcarraC Al menos deja el poder y no se suicida!!", "author_id": "1058118893133316096", "created_at": "2019-08-02T04:16:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157143036981153792"], "id": "1157143036981153792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 172, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Can"}]}, "text": "\"Tengo tantos sentimientos c\u00f3mo un tempano, tantas ganas de vivir c\u00f3mo un suicida, quiz\u00e1 los dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo porqu\u00e9 es rencor lo que siento a la vida\"\n-Can", "author_id": "1173250658", "created_at": "2019-08-02T04:15:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142865551810560"], "id": "1157142865551810560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "1117610778671157249", "created_at": "2019-08-02T04:15:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142840335454208"], "id": "1157142840335454208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1085663495541145600", "created_at": "2019-08-02T04:15:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142827618336772"], "id": "1157142827618336772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4244238508", "created_at": "2019-08-02T04:15:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142768302473216"], "id": "1157142768302473216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156068571694489600"}], "text": "RT @c4jimenez: La @PGJDF_CDMX confirma que Rafael Arias Menocal se suicid\u00f3.\nExplica que tenia cantidades m\u00ednimas de alcohol en la sangre.\nS\u2026", "author_id": "232667799", "created_at": "2019-08-02T04:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142690447839232"], "id": "1157142690447839232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1047481550357630976", "created_at": "2019-08-02T04:14:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142637381656576"], "id": "1157142637381656576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fFjMUV2OLr", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv691E", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv691E"}]}, "text": "\ud83d\udcf7 lavidaestallenadeyolos: ya-no-la-quiero: John Lennon Como tu M https://t.co/fFjMUV2OLr", "author_id": "1076966767338160128", "created_at": "2019-08-02T04:14:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142544888676352"], "id": "1157142544888676352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1083200512693030912", "created_at": "2019-08-02T04:14:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142533400481793"], "id": "1157142533400481793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoVallejos1", "id": "2218537248"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "twitteo"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.5151, "type": "Other", "normalized_text": "twittear"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157100040894263302"}], "text": "RT @ThiagoVallejos1: Mi mam\u00e1 se llega a hacer un twitter y va a pensar q soy un suicida, y lo peor es q twitteo x twittear", "author_id": "880598266689314816", "created_at": "2019-08-02T04:14:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142512064172032"], "id": "1157142512064172032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "924698303341776896", "created_at": "2019-08-02T04:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142377166848000"], "id": "1157142377166848000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "87318488", "created_at": "2019-08-02T04:13:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142264835002369"], "id": "1157142264835002369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}]}, "in_reply_to_user_id": "814170467670048769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157141837724827649"}], "text": "@mvlxn Elas te tornar\u00e3o um suicida Bro, cuidado", "author_id": "1007973505642696705", "created_at": "2019-08-02T04:12:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142156496252928"], "id": "1157142156496252928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1141460094565212163", "created_at": "2019-08-02T04:12:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157142040469278720"], "id": "1157142040469278720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "80683954", "created_at": "2019-08-02T04:12:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141989168517121"], "id": "1157141989168517121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2950377736", "created_at": "2019-08-02T04:10:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141639883718657"], "id": "1157141639883718657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1019774943679086593", "created_at": "2019-08-02T04:10:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141557805494272"], "id": "1157141557805494272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tefiducatelli", "id": "1419630499"}]}, "in_reply_to_user_id": "1419630499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157137370665218054"}], "text": "@Tefiducatelli @rominarosas22 Cuando atrape a la que me hace engordar a mi la mato de una, ah re suicida jajajaj", "author_id": "727696542073798656", "created_at": "2019-08-02T04:10:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141543511158785"], "id": "1157141543511158785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2606356569", "created_at": "2019-08-02T04:10:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141543423283200"], "id": "1157141543423283200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "in_reply_to_user_id": "38512990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156765081616683010"}], "text": "@willaxtv @JorgeDCG @LUCIANA_LEON_R @saldelsol Asi te hubieras puesto cuando el suicida decia que tu papa era una rata enorme. Ahi si te quedaste calladita", "author_id": "1080114538031312896", "created_at": "2019-08-02T04:10:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141537131622400"], "id": "1157141537131622400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "author_id": "1129908970745995265", "created_at": "2019-08-02T04:10:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141525047992320"], "id": "1157141525047992320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "926265439931523074", "created_at": "2019-08-02T04:10:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141485659103238"], "id": "1157141485659103238"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "872147819519410176", "created_at": "2019-08-02T04:09:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141460627705856"], "id": "1157141460627705856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "736236950106066948", "created_at": "2019-08-02T04:09:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141427442409472"], "id": "1157141427442409472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "718106536040640513", "created_at": "2019-08-02T04:09:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141373864202248"], "id": "1157141373864202248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "756314149655834624", "created_at": "2019-08-02T04:09:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141329878515713"], "id": "1157141329878515713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6941, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/w0ye3iNhfs", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WdZd", "display_url": "dlvr.it/R9WdZd"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TlJCOWB22B", "expanded_url": "https://twitter.com/DjFranklin2879/status/1157141260760580103/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TlJCOWB22B", "media_key": "3_1157141258596257793"}]}, "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/w0ye3iNhfs https://t.co/TlJCOWB22B", "author_id": "128382228", "created_at": "2019-08-02T04:09:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141260760580103"], "id": "1157141260760580103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "764122330004090880", "created_at": "2019-08-02T04:09:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141243685556225"], "id": "1157141243685556225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoyacitySV", "id": "3035370700"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "alcaldia_ss", "id": "194605352"}]}, "in_reply_to_user_id": "3035370700", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156996621172973578"}], "text": "@SoyacitySV @alcaldia_ss Te has vuelto suicida gordo,  andas buscando el peligro", "author_id": "371047081", "created_at": "2019-08-02T04:08:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141162714644480"], "id": "1157141162714644480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1137461531661275141", "created_at": "2019-08-02T04:08:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141080954900481"], "id": "1157141080954900481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4779372797", "created_at": "2019-08-02T04:08:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141075124862978"], "id": "1157141075124862978"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "author_id": "4196614576", "created_at": "2019-08-02T04:08:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157141013837864960"], "id": "1157141013837864960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "738004240547885056", "created_at": "2019-08-02T04:07:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140961132068864"], "id": "1157140961132068864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "758332673572139008", "created_at": "2019-08-02T04:07:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140894866264066"], "id": "1157140894866264066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "887124631290884096", "created_at": "2019-08-02T04:07:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140778210095104"], "id": "1157140778210095104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2359590086", "created_at": "2019-08-02T04:06:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140715874316290"], "id": "1157140715874316290"}, {"text": "\u2014En realidad solo se le ha ca\u00eddo el m\u00f3vil por la emoci\u00f3n. ADI\u00d3S A LA MISI\u00d3N SUICIDA.\u2014", "author_id": "1138272902690852864", "created_at": "2019-08-02T04:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140703807508480"], "id": "1157140703807508480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "317430388", "created_at": "2019-08-02T04:06:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140583485333506"], "id": "1157140583485333506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "937808423395217408", "created_at": "2019-08-02T04:06:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140540334280706"], "id": "1157140540334280706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2994409551", "created_at": "2019-08-02T04:06:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140502812057600"], "id": "1157140502812057600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "25331614", "created_at": "2019-08-02T04:06:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140483514048512"], "id": "1157140483514048512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "lavidaestallenadeyolos"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/LVhiXzB6no", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv5aej", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv5aej"}]}, "text": "lavidaestallenadeyolos: n-i-m-n: \u201cMe quedo mirando a la nada, pensando en ti, con la mera duda de si me piensas tanto como yo te pienso\u201d \u2014 Estas siempre tan presente https://t.co/LVhiXzB6no", "author_id": "1076966767338160128", "created_at": "2019-08-02T04:06:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140480225734656"], "id": "1157140480225734656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "46934629", "created_at": "2019-08-02T04:06:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140474240688128"], "id": "1157140474240688128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "791312350003531776", "created_at": "2019-08-02T04:05:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140460827217920"], "id": "1157140460827217920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3137874973", "created_at": "2019-08-02T04:05:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140318921191424"], "id": "1157140318921191424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157116418443358209"}], "text": "RT @Junior_0311: @Politica_LR asu mare la mafia del suicida no perdona..", "author_id": "4888571943", "created_at": "2019-08-02T04:05:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140269562646529"], "id": "1157140269562646529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "author_id": "727736573190656000", "created_at": "2019-08-02T04:05:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140253368438784"], "id": "1157140253368438784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2738686431", "created_at": "2019-08-02T04:05:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140241385320451"], "id": "1157140241385320451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3343659581", "created_at": "2019-08-02T04:05:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157140222116651009"], "id": "1157140222116651009"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1577, "tweet_count": 40669, "listed_count": 0}, "username": "DearJonas96", "verified": false, "id": "198554032", "name": "_PrimroseOnEarth_ \ud83c\udf0d\ud83d\udc95", "location": "Hogwarts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "username": "pickurmochi", "verified": false, "id": "858618391", "name": "Angie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 825, "tweet_count": 146766, "listed_count": 1}, "username": "BruGollmann", "verified": false, "id": "350344782", "name": "bru \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f", "location": "Passo Fundo, RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1775, "tweet_count": 25330, "listed_count": 3}, "username": "JLucasDays", "verified": false, "id": "810936364363632640", "name": "Jo\u00e3o Lucas \u271e", "location": "Stuart, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "username": "CRFNIC0LAS", "verified": false, "id": "788136206", "name": "NICOLAS", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 166, "tweet_count": 21196, "listed_count": 1}, "username": "VoidSlytherin1", "verified": false, "id": "3401622587", "name": "nym.\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1508, "tweet_count": 41545, "listed_count": 0}, "username": "raylsonfs_", "verified": false, "id": "871174162680819713", "name": "OTOPATAMAR", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 421, "tweet_count": 48367, "listed_count": 0}, "username": "Alexis_g27", "verified": false, "id": "96433563", "name": "Al3x!S\ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcad", "location": "Monterrey Nuevo Leon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5945, "following_count": 6352, "tweet_count": 200245, "listed_count": 4}, "username": "JOSE_UNEDIANO", "verified": false, "id": "4884159376", "name": "Jose_UNEDIANO\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4519, "tweet_count": 70351, "listed_count": 28}, "username": "Velherro", "verified": false, "id": "364261539", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 602, "tweet_count": 24105, "listed_count": 0}, "username": "marysempeter", "verified": false, "id": "770733838658076672", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcce \ud835\udca5\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc52\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 145, "tweet_count": 12857, "listed_count": 1}, "username": "mdemenigui", "verified": false, "id": "1042065336936423424", "name": "mil milenas em uma\u2074\u2074", "location": "na puta q pariu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18472, "following_count": 7713, "tweet_count": 179890, "listed_count": 4}, "username": "undosytess", "verified": false, "id": "416579547", "name": "Tess", "location": "A la luna de Valencia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 978, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}, "username": "JorgeLuis_F_", "verified": false, "id": "794190298104680448", "name": "Jorge Luis Fuentes A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726695, "following_count": 378, "tweet_count": 384071, "listed_count": 960}, "username": "peru21noticias", "verified": false, "id": "832686254873468929", "name": "Diario Per\u00fa21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 2921, "tweet_count": 142084, "listed_count": 39}, "username": "artvhazza", "verified": false, "id": "2990479570", "name": "gaia\ud83c\udf83didn\u2019t want to be a halfblood | CEO OF PJO\u26a1\ufe0f", "location": "camp half-blood, cabin 7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1321, "tweet_count": 12749, "listed_count": 3}, "username": "simplyviolet14", "verified": false, "id": "586511426", "name": "Ale \ud83e\udde3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 266, "tweet_count": 21337, "listed_count": 0}, "username": "Guizera_a", "verified": false, "id": "830240154711363591", "name": "guilherme", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2042, "tweet_count": 77497, "listed_count": 1}, "username": "CRF_DaSilva7", "verified": false, "id": "1644428317", "name": "L7 \ud83c\udccf", "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 4572, "tweet_count": 174970, "listed_count": 42}, "username": "easythiddles", "verified": false, "id": "569504636", "name": "ana bia \ud83e\ude78", "location": "fan account"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "username": "tomletgreg", "verified": false, "id": "950118742092079105", "name": "lauret"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 1716, "tweet_count": 68712, "listed_count": 12}, "username": "negadivah", "verified": false, "id": "49773131", "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud83c\udf41", "location": "world."}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 182, "tweet_count": 11439, "listed_count": 7}, "username": "UnTalZutanito", "verified": false, "id": "16158199", "name": "Zutanito \u06de\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129010, "following_count": 2655, "tweet_count": 55677, "listed_count": 4641}, "username": "martinvars", "verified": true, "id": "781293", "name": "Martin Varsavsky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 572, "tweet_count": 50664, "listed_count": 11}, "username": "Jiboxemo", "verified": false, "id": "18629163", "name": "Von Pincho no da su consentimiento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4160, "following_count": 1447, "tweet_count": 16921, "listed_count": 31}, "username": "Dukenan16", "verified": false, "id": "4462490243", "name": "Dukenan", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1988, "tweet_count": 47379, "listed_count": 40}, "username": "v_virtu", "verified": false, "id": "540701807", "name": "virtu #NoALaGuerra #StopWar", "location": "La v\u00eda l\u00e1ctea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}, "username": "ChemaMartinez63", "verified": false, "id": "2503983780", "name": "Chema Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 421, "tweet_count": 32942, "listed_count": 4}, "username": "Stele666", "verified": false, "id": "482306466", "name": "Stele666"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}, "username": "FBiasin", "verified": true, "id": "466499074", "name": "Fabrizio Biasin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 550, "tweet_count": 49860, "listed_count": 3}, "username": "coeticia", "verified": false, "id": "4868104234", "name": "GiorgiandeA", "location": "Natal, Rio Grande do Norte "}, {"public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 452, "tweet_count": 3166, "listed_count": 7}, "username": "UnidasGuada", "verified": false, "id": "1114607208241795073", "name": "\ud83c\udf08UNIDAS PODEMOS\ud83d\udd3bIzquierda Unida Guadalajara", "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16288, "following_count": 2477, "tweet_count": 17127, "listed_count": 206}, "username": "RitaBosaho", "verified": true, "id": "3200182159", "name": "Rita Bosaho", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 49, "tweet_count": 3215, "listed_count": 0}, "username": "alexandocaa", "verified": false, "id": "2655409423", "name": "Sugar Ray Baby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14169, "following_count": 611, "tweet_count": 181412, "listed_count": 159}, "username": "LuaMorales", "verified": false, "id": "19973262", "name": "Lua Morales \ud83d\udcf7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 960, "tweet_count": 5295, "listed_count": 0}, "username": "luckyerre", "verified": false, "id": "558136584", "name": "Lucky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "mi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 401, "tweet_count": 17453, "listed_count": 0}, "username": "togarve", "verified": false, "id": "363565276", "name": "Quekipasa LEON"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "username": "pacomal74", "verified": false, "id": "333947513", "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 825, "tweet_count": 11499, "listed_count": 1}, "username": "caxlu", "verified": false, "id": "706665697745747968", "name": "Lc\ud83d\ude85\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Guayaquil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 920, "tweet_count": 1884740, "listed_count": 191}, "username": "samlit78", "verified": false, "id": "2765658385", "name": "Sirio Seraf\u00edn Samael.Juan Manuel Hern\u00e1ndez Acu\u00f1a", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7014, "following_count": 444, "tweet_count": 17813, "listed_count": 138}, "username": "MadridIgualdad", "verified": false, "id": "960301466", "name": "Igualdad \u25ab Ayuntamiento de Madrid", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 278, "tweet_count": 12016, "listed_count": 6}, "username": "FemMoratalaz", "verified": false, "id": "908620815909949440", "name": "feminismosmoratalaz", "location": "Moratalaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 1121, "tweet_count": 33907, "listed_count": 37}, "username": "BLACKVALEBRIDES", "verified": false, "id": "1041400101841850369", "name": "Vir\u51fb\ud81a\udd10", "location": "she!her\u20229TEEN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 280, "tweet_count": 11931, "listed_count": 0}, "username": "PL22CRVG", "verified": false, "id": "3429006387", "name": "\u062f\u0627 \u0645\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0627\u25e2\u2720\u25e4", "location": "JPA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1014, "tweet_count": 7409, "listed_count": 0}, "username": "NelioSantos22", "verified": false, "id": "764615931964301314", "name": "Nelio \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 108, "tweet_count": 23622, "listed_count": 0}, "username": "caralholilo", "verified": false, "id": "1041708527411093504", "name": "B-", "location": "La La Land"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 325, "tweet_count": 4500, "listed_count": 0}, "username": "sergiogbiel", "verified": false, "id": "891015642513625089", "name": "S\u00e9rgin", "location": "RJ, Cpx da Penha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1607, "tweet_count": 40879, "listed_count": 11}, "username": "giulstoms", "verified": false, "id": "1109544396666650624", "name": "giuls; swiftie era", "location": "g\u00b2 s l v a r"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 221, "tweet_count": 203008, "listed_count": 2}, "username": "theoflash10", "verified": false, "id": "4583750369", "name": "Lincoln \ud83e\udd4b\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 584, "tweet_count": 2944, "listed_count": 11}, "username": "aguilasmorata", "verified": false, "id": "1630470415", "name": "E.M.F. \u00c1guilas de Moratalaz", "location": "Polideportivo de Moratalaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 1242, "tweet_count": 285260, "listed_count": 33}, "username": "tulipsfav", "verified": false, "id": "356384080", "name": "cla\u2077 || roma twt \u26bd", "location": "ivar's \ud83e\ude93"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 102, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}, "username": "Andrea80412049", "verified": false, "id": "1002801299560259584", "name": "Andrea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181282, "following_count": 4074, "tweet_count": 72527, "listed_count": 911}, "username": "LiaCeli", "verified": false, "id": "252822331", "name": "Lia Celi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Rimini, Emilia Romagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 352, "tweet_count": 14713, "listed_count": 0}, "username": "Cristin58621302", "verified": false, "id": "1109436756246622208", "name": "Hiparqu\u00eda#Sosprisiones#"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4029, "following_count": 4723, "tweet_count": 22345, "listed_count": 1}, "username": "munizz_myra", "verified": false, "id": "855940051112529921", "name": "SM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 805, "tweet_count": 23918, "listed_count": 1}, "username": "pizzallagricia", "verified": false, "id": "4582760381", "name": "\u2601\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 412, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "username": "sadgirll90", "verified": false, "id": "1865152339", "name": "\u2744\ufe0f\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd72\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 753, "tweet_count": 97178, "listed_count": 0}, "username": "stenric56", "verified": false, "id": "831860163372015616", "name": "stenric", "location": "Fidenza, Emilia Romagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 936, "tweet_count": 47624, "listed_count": 2}, "username": "G_Chinellato", "verified": false, "id": "2514624711", "name": "GianfrancoChinellato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 925, "tweet_count": 164261, "listed_count": 6}, "username": "MiryanaBim", "verified": false, "id": "704952277", "name": "miri \ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53482, "following_count": 55979, "tweet_count": 373845, "listed_count": 166}, "username": "Giacinto_Bruno", "verified": false, "id": "270050737", "name": "Giacinto Bruno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 597, "tweet_count": 18043, "listed_count": 1}, "username": "joaofilipecrf", "verified": false, "id": "956223422220120064", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 3030, "tweet_count": 156194, "listed_count": 24}, "username": "naranciaguirga", "verified": false, "id": "1419085944", "name": "\u016blly", "location": "willow \u2027\u22b9 demi \u22b9 sza \u22b9 animes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "username": "folkllorde", "verified": false, "id": "1673616690", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "location": " eng/pt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 2513, "tweet_count": 26807, "listed_count": 3}, "username": "iago11s", "verified": false, "id": "3350737721", "name": "Iago Gomes", "location": "Paris, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 197, "tweet_count": 21399, "listed_count": 2}, "username": "nataliasa12", "verified": false, "id": "1065970998363807744", "name": "natalia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 2465, "tweet_count": 42691, "listed_count": 3}, "username": "0psfer", "verified": false, "id": "852735132066697216", "name": "\ud83c\udf19", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "verified": false, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "username": "ANANKA63", "verified": false, "id": "280527618", "name": "FREDDA MERCEDES", "location": "PERU/LIMA/Callao "}, {"public_metrics": {"followers_count": 53037, "following_count": 50671, "tweet_count": 418679, "listed_count": 1037}, "username": "Biagio960", "verified": false, "id": "485546674", "name": "Biagio Angrisani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8179, "following_count": 3748, "tweet_count": 203564, "listed_count": 244}, "username": "FrankCapitone", "verified": false, "id": "2154499070", "name": "francesco acampora", "location": "nord-est"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 850, "tweet_count": 10385, "listed_count": 1}, "username": "hsstuffs", "verified": false, "id": "1026290632837529600", "name": "izadora\u2074\u2074"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 500, "tweet_count": 93946, "listed_count": 3}, "username": "anny_farias", "verified": false, "id": "288939192", "name": "Ariany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 425, "tweet_count": 102509, "listed_count": 7}, "username": "thalesman_", "verified": false, "id": "137765279", "name": "taldo thales", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2414, "tweet_count": 113849, "listed_count": 9}, "username": "Clafe64", "verified": false, "id": "958678725360607233", "name": "Clafe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1692, "tweet_count": 3715, "listed_count": 0}, "username": "KathCarW", "verified": false, "id": "368548059", "name": "Kath Cardona", "location": "Bogota, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 571, "tweet_count": 17325, "listed_count": 2}, "username": "annetdep", "verified": false, "id": "2206674404", "name": "qui per sfogo", "location": "eudamond"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 3299, "tweet_count": 14260, "listed_count": 0}, "username": "Wellington_F50", "verified": false, "id": "751992811843678208", "name": "Wellington Filho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 366, "tweet_count": 8507, "listed_count": 2}, "username": "ArianePacheco8", "verified": false, "id": "3404307995", "name": "\u03b1ri\u03b1\u0e17\u0454 \u03c1\u03b1c\u043d\u0454c\u03c3\ud83c\udf3c", "location": "Lisboa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 1488, "tweet_count": 14000, "listed_count": 4}, "username": "pedro_modas", "verified": false, "id": "290528141", "name": "Pedro Modas", "location": "Angola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 539, "tweet_count": 62053, "listed_count": 2}, "username": "BiancaFiezzoni", "verified": false, "id": "1350441559", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd9f\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e \ud83e\udd40", "location": "En la luna casi siempre "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 1754, "tweet_count": 58763, "listed_count": 8}, "username": "cruelstylesv", "verified": false, "id": "904511264822525956", "name": "maya", "location": "d-ela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 592, "tweet_count": 21092, "listed_count": 0}, "username": "Ryu_zaki1", "verified": false, "id": "1093916242627448833", "name": "Ryuzaki", "location": "Oto Patamar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1111, "tweet_count": 17224, "listed_count": 1}, "username": "luvhiddleston", "verified": false, "id": "2849735050", "name": "dany", "location": "lixo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 211, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}, "username": "milawa97", "verified": false, "id": "830902529605169152", "name": "yo misma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 348, "tweet_count": 101216, "listed_count": 10}, "username": "itvnte", "verified": false, "id": "1035727192074928128", "name": "v do bts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 595, "tweet_count": 39680, "listed_count": 0}, "username": "CiaCecy", "verified": false, "id": "3034824293", "name": "Cecilia", "location": "Tuscany, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 252, "tweet_count": 21492, "listed_count": 1}, "username": "nivyawanderley", "verified": false, "id": "478712685", "name": "apenas propaganda do 13", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 622, "tweet_count": 53320, "listed_count": 3}, "username": "IuriCauet1", "verified": false, "id": "732278034003312640", "name": "ICI7", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 6477, "tweet_count": 14129, "listed_count": 4}, "username": "gisselecristin2", "verified": false, "id": "2512987505", "name": "Gissele Cristina \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "location": "RJ/Bangu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 421, "tweet_count": 34107, "listed_count": 0}, "username": "ruaniannuzzi", "verified": false, "id": "3539649503", "name": "ruan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1122, "tweet_count": 20762, "listed_count": 4}, "username": "WaterStrider9", "verified": false, "id": "624491317", "name": "\u25b3\u20d2\u20d8 WaterStrider\u26f5\ufe0f\ud83c\udf65", "location": "Citt\u00e0 Laggi\u00f9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6713, "following_count": 6522, "tweet_count": 12843, "listed_count": 1}, "username": "angelspxak", "verified": false, "id": "1005248348037746688", "name": "cibs", "location": "Alfea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 393, "tweet_count": 19356, "listed_count": 6}, "username": "JesusPetitb", "verified": false, "id": "144612341", "name": "Jes\u00fas \u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 567, "tweet_count": 9075, "listed_count": 0}, "username": "bryan_rodx", "verified": false, "id": "1016069355577241601", "name": "droga \u00e9 o braia", "location": "ARACRUZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 1763, "tweet_count": 101079, "listed_count": 1}, "username": "predocrf", "verified": false, "id": "765775768643366913", "name": "ph 9\u00be", "location": "outro patamar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 572, "tweet_count": 13397, "listed_count": 0}, "username": "Emeryck08", "verified": false, "id": "766070763929600000", "name": "Mon Ka\u00ef", "location": "Taponnat-Fleurignac, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1125478, "following_count": 65, "tweet_count": 2375, "listed_count": 543}, "username": "TopDesTwittos", "verified": false, "id": "1459929276", "name": "Top Des Screen", "location": "DM ouverts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 1595, "tweet_count": 100035, "listed_count": 84}, "username": "theIiabiIity", "verified": false, "id": "536172411", "name": "Greta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 2123, "tweet_count": 244380, "listed_count": 25}, "username": "xdanvrsrule", "verified": false, "id": "1183540782", "name": "EUROS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9945, "following_count": 9559, "tweet_count": 392669, "listed_count": 18}, "username": "hznll28", "verified": false, "id": "485832202", "name": "Nici \u27b0", "location": "221b baker street/Mystic Falls"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8972, "following_count": 7903, "tweet_count": 34742, "listed_count": 1}, "username": "faeldepay", "verified": false, "id": "3514963223", "name": "Rafael Silva", "location": "Chatuba de Mesquita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 2187, "tweet_count": 34685, "listed_count": 0}, "username": "buttedark", "verified": false, "id": "924745206460755975", "name": "killua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 266, "tweet_count": 37860, "listed_count": 2}, "username": "lauraccasimiro", "verified": false, "id": "234813863", "name": "Laura Casimito", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 3914, "tweet_count": 90603, "listed_count": 14}, "username": "parkchaethebae", "verified": false, "id": "868366429", "name": "connie\u2077", "location": "Arcadia Bay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1209, "tweet_count": 37347, "listed_count": 0}, "username": "dantascarlosalv", "verified": false, "id": "807645015988142081", "name": "tubar\u00e3o", "location": "Serra, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 142, "tweet_count": 14152, "listed_count": 1}, "username": "danyx9", "verified": false, "id": "76490746", "name": "Angel Navarro Teatro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1628, "tweet_count": 64494, "listed_count": 1}, "username": "gabixsh", "verified": false, "id": "2911305731", "name": "\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11694, "following_count": 1004, "tweet_count": 105168, "listed_count": 21}, "username": "Cuerpospolicia1", "verified": false, "id": "1081535986948034561", "name": "CIU Cuerpos Institucionales y Ciudadanos Unidos.", "location": "Madrid."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 980, "tweet_count": 88255, "listed_count": 2}, "username": "crfdougIas", "verified": false, "id": "1118204138448465920", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 526, "tweet_count": 34596, "listed_count": 1}, "username": "Blade_Crf", "verified": false, "id": "3408967739", "name": "Cayque!", "location": "South Africa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 516, "tweet_count": 7276, "listed_count": 0}, "username": "Chogori8", "verified": false, "id": "1083639351337275393", "name": "Chogori#sosprisiones \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd81"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 808, "tweet_count": 71064, "listed_count": 2}, "username": "_Mk098", "verified": false, "id": "3350502010", "name": "Mickael \ud83d\udc3a", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 779, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}, "username": "hugshwan", "verified": false, "id": "1078746518830620672", "name": "gaby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6484, "following_count": 2397, "tweet_count": 267200, "listed_count": 37}, "username": "thenandydiaries", "verified": false, "id": "30093231", "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd02", "location": "\u210c\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 849, "tweet_count": 43962, "listed_count": 1}, "username": "victorteixeyra", "verified": false, "id": "711429856148459520", "name": "victor Teixeira", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2397, "tweet_count": 6767, "listed_count": 9}, "username": "BarracudaMA", "verified": false, "id": "1135432244", "name": "MA Barracuda", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1037, "tweet_count": 3552, "listed_count": 0}, "username": "matheus_melu", "verified": false, "id": "3388403518", "name": "matheus melo", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 734, "tweet_count": 19532, "listed_count": 0}, "username": "carreirasolosmp", "verified": false, "id": "810182691647680513", "name": "\ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd4b\ud83d\udea9", "location": "Complexo da Mar\u00e9,Parque Uni\u00e3o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1367, "tweet_count": 19892, "listed_count": 1}, "username": "kadu_mendonca", "verified": false, "id": "700157106775838720", "name": "KDU\ud83d\udd4a\ud83d\udc8d | \ud83d\udd34\u26ab", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 932, "tweet_count": 14817, "listed_count": 4}, "username": "MikelHill72", "verified": false, "id": "2749026011", "name": "Mike Hill", "location": "Republic of Catalonia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36928, "following_count": 1231, "tweet_count": 112307, "listed_count": 276}, "username": "lauracorama", "verified": true, "id": "121472177", "name": "Laura Cornejo", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 4989, "tweet_count": 61296, "listed_count": 2}, "username": "replastsa", "verified": false, "id": "233283745", "name": "Gustavo G Vega\u270c\u270c", "location": "Pilar, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4924, "tweet_count": 41303, "listed_count": 5}, "username": "Gabrielpetenatt", "verified": false, "id": "877189331647180806", "name": "Gabriel Petenatti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 1914, "tweet_count": 36090, "listed_count": 17}, "username": "Iuvellie", "verified": false, "id": "725826789034057728", "name": "julia", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 981, "tweet_count": 25843, "listed_count": 0}, "username": "estellatim_", "verified": false, "id": "3331434333", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud80c\udd9a\u1c14\u1a5a", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 562, "tweet_count": 4810, "listed_count": 1}, "username": "Strangeerboy", "verified": false, "id": "759525144897396736", "name": "Enger\ud83d\udd25", "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10974, "following_count": 233, "tweet_count": 59890, "listed_count": 17}, "username": "el_under5", "verified": false, "id": "1853106036", "name": "\u2605 under \u2605", "location": "Zulia, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 929, "tweet_count": 22513, "listed_count": 3}, "username": "Drdiegodfr", "verified": false, "id": "2190458946", "name": "RESPEITEM O FLAMENGO \ud83d\udd34\u26ab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 2312, "tweet_count": 10551, "listed_count": 1}, "username": "AliceAliceTBBT", "verified": false, "id": "1129617307880312832", "name": "Alice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 503, "tweet_count": 26936, "listed_count": 2}, "username": "annaslrh", "verified": false, "id": "780728344501288965", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86", "location": " \ud835\udcb1.  | she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 424, "tweet_count": 46392, "listed_count": 0}, "username": "saraiva_lavinya", "verified": false, "id": "946106653778300934", "name": "eulala", "location": "Na paz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 638, "tweet_count": 5456, "listed_count": 1}, "username": "renzoshaarawy92", "verified": false, "id": "470038818", "name": "Reenzo", "location": "Santander"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 187, "tweet_count": 31074, "listed_count": 0}, "username": "manbrtor1", "verified": false, "id": "1031155130891218944", "name": "manbrtor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 361, "tweet_count": 6959, "listed_count": 0}, "username": "Elen_aff", "verified": false, "id": "734339461929144320", "name": "thaly\ud83d\udc9c\u2077", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1160, "tweet_count": 16208, "listed_count": 0}, "username": "pknctf", "verified": false, "id": "824795577523249152", "name": "moyses", "location": "maracan\u00e3/old trafford"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24041, "following_count": 13697, "tweet_count": 434208, "listed_count": 51}, "username": "horanpoetical", "verified": false, "id": "454118509", "name": "mel", "location": "nicolas cassani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 731, "tweet_count": 16893, "listed_count": 3}, "username": "eiclaudioluis", "verified": false, "id": "190371949", "name": "Claudio Luis", "location": "SP, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 375, "tweet_count": 18630, "listed_count": 7}, "username": "dracollaura", "verified": false, "id": "1129069494649929729", "name": "v13gas", "location": "pra que?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 850, "tweet_count": 51563, "listed_count": 2}, "username": "gbfelix10", "verified": false, "id": "3782983216", "name": "GB\u25ab\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300149, "following_count": 1669, "tweet_count": 811019, "listed_count": 1191}, "username": "PanamaAmerica", "verified": true, "id": "250341631", "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 155, "tweet_count": 6108, "listed_count": 6}, "username": "KUMAM00N", "verified": false, "id": "1139312091985321985", "name": "\ud83d\udc9c Soy Kuma \u27ed\u27ec\u2077 \ud83d\ude0a", "location": "TechnologyTongue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 943, "tweet_count": 22407, "listed_count": 0}, "username": "Baarcellooss", "verified": false, "id": "883813319341219841", "name": "Barcellos \ud83d\ude0f\u270c\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 125, "tweet_count": 18639, "listed_count": 0}, "username": "Raay_2020", "verified": false, "id": "1072179915674529792", "name": "Raay", "location": "\ud83e\udd1e\u2665\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 310, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}, "username": "Mae_da_Ashley", "verified": false, "id": "2994726521", "name": "Day", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 201, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "username": "_FedeMary_", "verified": false, "id": "1019340334206251008", "name": "fede\ud83c\udf38", "location": "Venezia, Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20937, "following_count": 17224, "tweet_count": 165471, "listed_count": 24}, "username": "erikunbroken", "verified": false, "id": "2353408235", "name": "erik"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 449, "tweet_count": 87500, "listed_count": 28}, "username": "asiaxoccidente", "verified": false, "id": "1001855367595352066", "name": "mars || loml day \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "location": "19 \u2640febfem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1020, "tweet_count": 7046, "listed_count": 0}, "username": "jjvargasrojas", "verified": false, "id": "3220635600", "name": "Don Sajino", "location": "Amazonas, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 452, "tweet_count": 34676, "listed_count": 2}, "username": "Pilysays", "verified": false, "id": "861371406096969730", "name": "Pilar \u262f\ufe0e", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 572, "tweet_count": 63392, "listed_count": 0}, "username": "trabaxd_", "verified": false, "id": "701244887497371648", "name": "mo paz fml", "location": "VR SUL DO ESTADO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 351, "tweet_count": 12962, "listed_count": 1}, "username": "EliasCaio123", "verified": false, "id": "2921295291", "name": "VULGO \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udc3a", "location": "Ipatinga, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 310, "tweet_count": 14392, "listed_count": 0}, "username": "folklemore", "verified": false, "id": "3384503709", "name": "duda (Taylor's Version)", "location": "be kind. always. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1433, "tweet_count": 29403, "listed_count": 4}, "username": "juliio_cec", "verified": false, "id": "269057710", "name": "Juliio Rodrigues\ud83d\udc4a\ud83c\udd71\ufe0f", "location": "9\u00b0CMA, nos por nos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 492, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "username": "CarlosR44222159", "verified": false, "id": "791730686923120640", "name": "Carlos Ramirez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62487, "following_count": 602, "tweet_count": 104893, "listed_count": 19}, "username": "turkitunqui", "verified": false, "id": "61887060", "name": "Turkita", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 529, "tweet_count": 7568, "listed_count": 3}, "username": "VGrodrigues", "verified": false, "id": "2967992223", "name": "'-'", "location": "Palmas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 69, "tweet_count": 22920, "listed_count": 0}, "username": "WesllyRafael6", "verified": false, "id": "1118740243044360192", "name": "Weslly Rafael"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 423, "tweet_count": 25526, "listed_count": 0}, "username": "viiferreira27", "verified": false, "id": "1017501000134021121", "name": "alohomora \ud83d\udddd\ufe0f", "location": "querendo me mudar "}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 818, "tweet_count": 33508, "listed_count": 1}, "username": "nathaliaGuedes0", "verified": false, "id": "4070704845", "name": "Nath\u00e1lia Guedes \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd48\ud83e\udd48", "location": "otopatamar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "username": "clagopar", "verified": false, "id": "1148683039", "name": "claire", "location": "Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 376, "tweet_count": 90029, "listed_count": 0}, "username": "MarliNogueira13", "verified": false, "id": "1134206371178713089", "name": "Marli Nogueira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6723, "following_count": 6195, "tweet_count": 54799, "listed_count": 3}, "username": "Lia08267321", "verified": false, "id": "1065549930553577473", "name": "Lia #LULA2022\ud83d\udc19\ud83e\udd91 \ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Itinerante. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 258, "tweet_count": 4216, "listed_count": 0}, "username": "pedrocruzolivas", "verified": false, "id": "774817508", "name": "Pedro Cruz", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 263, "tweet_count": 4784, "listed_count": 0}, "username": "CarlosHR2019", "verified": false, "id": "1034241507878793216", "name": "Haro", "location": "Mx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 1147, "tweet_count": 72174, "listed_count": 15}, "username": "itstheandyy", "verified": false, "id": "542169258", "name": "Andy", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 850, "tweet_count": 24032, "listed_count": 8}, "username": "Ioubrat", "verified": false, "id": "1039545984089554945", "name": "\u0618", "location": "dn4."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}, "username": "samyram_", "verified": false, "id": "3337290611", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2199, "tweet_count": 1629, "listed_count": 0}, "username": "mc_bismer", "verified": false, "id": "290822704", "name": "Angel Salazar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 2458, "tweet_count": 134209, "listed_count": 14}, "username": "cometafantasma", "verified": false, "id": "836313193693786112", "name": "NETUNO XIII \u2605"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 106, "tweet_count": 10694, "listed_count": 0}, "username": "ALGAROSI", "verified": false, "id": "757271297076367360", "name": "Aleeee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 3257, "tweet_count": 39672, "listed_count": 8}, "username": "nieta_josten", "verified": false, "id": "1092201532412624896", "name": "anto\u00b2\u2078||\ud83e\udd8a", "location": "\ud80c\udc83 \u029a\u025e sam winchester supremacy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4956, "following_count": 587, "tweet_count": 420066, "listed_count": 27}, "username": "lmjmusicc", "verified": false, "id": "347958408", "name": "Jad", "location": "Lauren"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 851, "tweet_count": 12999, "listed_count": 0}, "username": "Jvdoap8", "verified": false, "id": "3367889157", "name": "J"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1409, "tweet_count": 31843, "listed_count": 0}, "username": "marinholouco", "verified": false, "id": "920504629779156993", "name": "Jo\u00e3o \ud83d\udc99\u2694\ufe0f", "location": "Petr\u00f3polis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 4212, "tweet_count": 64902, "listed_count": 4}, "username": "FabianoNordeste", "verified": false, "id": "25413423", "name": "Fabiano Batista de Almeida", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 146, "tweet_count": 33160, "listed_count": 0}, "username": "nr_iii", "verified": false, "id": "742508695851028480", "name": "Nilton Ramos", "location": "Minas Gerais, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1279, "tweet_count": 17129, "listed_count": 3}, "username": "sceneryrkive", "verified": false, "id": "888655691178749952", "name": "maria rothmans", "location": "yeonjun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7239, "following_count": 6585, "tweet_count": 60944, "listed_count": 19}, "username": "kanejspoetry", "verified": false, "id": "1013256905236668417", "name": "\ud835\udc2f!\ud835\udc2f!\ud835\udc1a\ud835\udc27 | \ud83d\udcd6: a cidade de bronze", "location": "\ud83d\udcda (86/50)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1289, "tweet_count": 140492, "listed_count": 17}, "username": "I_amEbs", "verified": false, "id": "1314434090", "name": "Ebs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3159, "following_count": 996, "tweet_count": 65903, "listed_count": 1}, "username": "gtonmarques", "verified": false, "id": "727674984483700737", "name": "Paraibinha... \u26a1", "location": "Heli\u00f3polis, Belford Roxo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 253, "tweet_count": 18953, "listed_count": 34}, "username": "RafarexBlackdog", "verified": false, "id": "105590758", "name": "Rex", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 77, "tweet_count": 26468, "listed_count": 0}, "username": "corallthink", "verified": false, "id": "1130670621636136960", "name": "Cammy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 3470, "tweet_count": 45353, "listed_count": 37}, "username": "bazonlysnow", "verified": false, "id": "915252580648964096", "name": "sam \u00e9 inflam\u00e1vel", "location": "no mourners no funerals "}, {"public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1694, "tweet_count": 37875, "listed_count": 5}, "username": "anwisegirl_", "verified": false, "id": "841420068047224832", "name": "iz loves camz", "location": "cc follows 11.01.2018 \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 76, "tweet_count": 1988, "listed_count": 0}, "username": "its_it30", "verified": false, "id": "942555644392906753", "name": "\ud835\ude78\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92 \ud835\ude76\ud835\ude9e\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9b\u00e9\ud835\udea3\ud83d\udda4", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 1846, "tweet_count": 8389, "listed_count": 1}, "username": "lightonmeee", "verified": false, "id": "1033666918459301888", "name": "\u263e", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 216, "tweet_count": 20486, "listed_count": 0}, "username": "ostefanis", "verified": false, "id": "759031600235544576", "name": "Dona Maria. \ud83c\udf3b", "location": "Itagua\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6961, "following_count": 4667, "tweet_count": 175763, "listed_count": 11}, "username": "rbdpatrono", "verified": false, "id": "1733581537", "name": "isak JIMTOBER 13", "location": "gryffindor 21i21 she/her "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 1984, "tweet_count": 50825, "listed_count": 5}, "username": "EryckQuirino", "verified": false, "id": "3257520879", "name": "Eryck Quirino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 3031, "tweet_count": 113116, "listed_count": 0}, "username": "samjess18", "verified": false, "id": "1087839290493751296", "name": "jp. \ud83e\udd19\ud83c\udffd", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 3150, "tweet_count": 36233, "listed_count": 0}, "username": "spfcguiih", "verified": false, "id": "747606626811678720", "name": "gui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5384, "following_count": 729, "tweet_count": 193064, "listed_count": 3}, "username": "Romeu_Alves19", "verified": false, "id": "4907529016", "name": "RomeuAlves\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "cPaci\u00eancia, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo69098051", "verified": false, "id": "1076338417859026944", "name": "Eduardo Salazar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418760, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "username": "ExpresoPeru", "verified": false, "id": "225232891", "name": "Diario Expreso", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6852, "following_count": 654, "tweet_count": 76045, "listed_count": 7}, "username": "_bicrf", "verified": false, "id": "1066484470021324806", "name": "Bianca", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5566, "following_count": 1642, "tweet_count": 133926, "listed_count": 33}, "username": "merafiIms", "verified": false, "id": "2268179592", "name": "sayuri \ud83c\udf83", "location": "don draper"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 320, "tweet_count": 20228, "listed_count": 0}, "username": "Trajado_Cstl3", "verified": false, "id": "936438293142622209", "name": "Predestinado.\ud83e\udd19", "location": "Beverly Hills, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 833, "tweet_count": 69243, "listed_count": 2}, "username": "_vipereiraa", "verified": false, "id": "3729480735", "name": "loira cabulosa", "location": "Rothschild, WI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8747, "following_count": 9055, "tweet_count": 41478, "listed_count": 11}, "username": "thevanteswings", "verified": false, "id": "974925818299330560", "name": "moved", "location": "@monospoetry "}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 256, "tweet_count": 14209, "listed_count": 11}, "username": "catraprice", "verified": false, "id": "1098400365547003904", "name": "lore", "location": "ela/dela, 22."}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 3718, "tweet_count": 43049, "listed_count": 13}, "username": "MarkozHT", "verified": false, "id": "2331656347", "name": "-Martin-G_", "location": "United States"}, {"public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 897, "tweet_count": 3012, "listed_count": 0}, "username": "Rhgomes777", "verified": false, "id": "1030520101051789312", "name": "Rhuan Gomes\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1550, "tweet_count": 36354, "listed_count": 0}, "username": "CrfRomario94", "verified": false, "id": "859618864719687680", "name": "OFlaVaiTePegar \u1d9c\u02b3\u1da0 \u270a\ud83c\udfff", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 4055, "tweet_count": 69020, "listed_count": 2}, "username": "xbabycry", "verified": false, "id": "711237608785973249", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1745, "tweet_count": 21544, "listed_count": 1}, "username": "mxrtzz", "verified": false, "id": "993652605523054593", "name": "martzz\u00b9\u2079\u00b9\u2070", "location": "terra do funk e do samba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 3759, "tweet_count": 72636, "listed_count": 9}, "username": "starxbrn", "verified": false, "id": "1034940561982189568", "name": "Bruna\u2077 \u30c3 \u03a8 \u2b50\ud83c\udf42", "location": "the other side "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1772, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}, "username": "Macai29494920", "verified": false, "id": "1064651418227888130", "name": "Macai_official", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 952, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}, "username": "cleber_mahumane", "verified": false, "id": "921592512", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\u531a\u3125\u4e47\u4e43\u4e47\u4e47\u5c3a_\ud80c\udd53\ud83c\udf7a", "location": "Maputo, Mozambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 267, "tweet_count": 38124, "listed_count": 1}, "username": "BeelaAdormecida", "verified": false, "id": "2898158597", "name": "Thamara \ud83d\udc51\u264a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 297, "tweet_count": 25012, "listed_count": 0}, "username": "_crfbozzi", "verified": false, "id": "711915360639983616", "name": "Bz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1183, "tweet_count": 55571, "listed_count": 3}, "username": "nandinhodobts", "verified": false, "id": "1126207345", "name": "thae messizete", "location": "bts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 2675, "tweet_count": 31623, "listed_count": 24}, "username": "ManuelSalgadoF", "verified": false, "id": "384768781", "name": "MSF", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 909, "tweet_count": 2528, "listed_count": 22}, "username": "msaludg", "verified": false, "id": "250058366", "name": "MaSaludGrimar", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7743, "following_count": 6549, "tweet_count": 45425, "listed_count": 16}, "username": "highxlady", "verified": false, "id": "1020163201", "name": "nellie \ud83d\udc51", "location": "crf \u00b7 47/50 \ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2273, "tweet_count": 117237, "listed_count": 7}, "username": "leticeu", "verified": false, "id": "770616715", "name": "le \ud83d\udc1d\ud83d\udd70\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 108, "tweet_count": 2750, "listed_count": 0}, "username": "iambeathriz", "verified": false, "id": "1127249534516637697", "name": "Beaaaa \u20dd\u20d2\u20e4", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1259, "tweet_count": 60047, "listed_count": 0}, "username": "Juniuuuu", "verified": false, "id": "2410045767", "name": "BARCELOS 13", "location": "na paz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 198, "tweet_count": 6734, "listed_count": 0}, "username": "AleeSouza07", "verified": false, "id": "815466174649606144", "name": "\u26a1\ufe0f\ud83d\udd25 Xande \ud83d\udd25\u26a1\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "verified": false, "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 58}, "username": "CARLOSMESIA", "verified": false, "id": "127324067", "name": "CARLOS MESIA", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1215, "tweet_count": 152726, "listed_count": 3}, "username": "Camomiamila", "verified": false, "id": "2397160099", "name": "Cam\u0131am\u0131", "location": "Na cama do Yoongi."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 2500, "tweet_count": 58665, "listed_count": 2}, "username": "cordobacho", "verified": false, "id": "130388475", "name": "pablo trapani", "location": "CAP. FED.REP. ARG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 34, "tweet_count": 14315, "listed_count": 0}, "username": "_rafashow03", "verified": false, "id": "896941389312864257", "name": "FaelZin", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 2384, "tweet_count": 80557, "listed_count": 0}, "username": "mlkconfia", "verified": false, "id": "1044622075112169473", "name": "NEUR\u00d3TICO", "location": "Inglaterra, Reino Unido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 879, "tweet_count": 16510, "listed_count": 0}, "username": "LigiaNegah", "verified": false, "id": "19153073", "name": "Sra Santos\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "location": "Itagua\u00ed - Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 804, "tweet_count": 48588, "listed_count": 0}, "username": "ltyyzz", "verified": false, "id": "3054655011", "name": "jur\u00eddico rhaenyra targaryen", "location": "minas gerais uai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 470, "tweet_count": 19493, "listed_count": 0}, "username": "lyyholanda", "verified": false, "id": "984905307406118914", "name": "lya", "location": "aquariana com asc em c\u00e2ncer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1208, "tweet_count": 7354, "listed_count": 1}, "username": "thales_charles", "verified": false, "id": "2584761268", "name": "\uff23\uff48\uff41\uff52\uff4c\uff49\uff4e \uf8ff", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 23, "tweet_count": 6097, "listed_count": 0}, "username": "SoledadGzmn", "verified": false, "id": "1432396790", "name": "Soledad", "location": "saltillo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 235, "tweet_count": 42777, "listed_count": 0}, "username": "ericaarangel_", "verified": false, "id": "986999070815342598", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 318, "tweet_count": 63766, "listed_count": 17}, "username": "angeldelfinfm", "verified": false, "id": "2849145208", "name": "angelfm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "username": "Miriam_Junne", "verified": false, "id": "247844816", "name": "Junia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2156, "tweet_count": 11030, "listed_count": 7}, "username": "bekdsc", "verified": false, "id": "1047152204111646720", "name": "kamilly", "location": "8.12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 958, "tweet_count": 16554, "listed_count": 1}, "username": "crf_anyy", "verified": false, "id": "1156396938398490624", "name": "any \ud83c\udf19", "location": "Flamengo, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 0, "tweet_count": 27777, "listed_count": 0}, "username": "edEr99865", "verified": false, "id": "1121570085888516096", "name": "Ha segnato l\u2019Interrrrr", "location": "Parigi, Francia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 357, "tweet_count": 24578, "listed_count": 0}, "username": "thscoponi", "verified": false, "id": "2198691797", "name": "Th"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 517, "tweet_count": 2396, "listed_count": 0}, "username": "lovesalx", "verified": false, "id": "4560398673", "name": "alx is back", "location": "sin rumbooo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 632, "tweet_count": 34761, "listed_count": 15}, "username": "CristawalAsies", "verified": false, "id": "1124818890998071297", "name": "cristawal modo maldad\ud83d\udc7a", "location": "la cama de tu jeva "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 617, "tweet_count": 250173, "listed_count": 3}, "username": "lonebtch", "verified": false, "id": "99977926", "name": "L", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1120, "tweet_count": 17380, "listed_count": 0}, "username": "LUCAS11_PPF", "verified": false, "id": "749396992321789952", "name": "Lucas", "location": "Feira de Santana, Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 428, "tweet_count": 13078, "listed_count": 0}, "username": "AdryanKuster", "verified": false, "id": "4213814021", "name": "AK DO SOT\u00ca \ufe3b\u2566\u2564\u2500", "location": "Cariacica, Esp\u00edrito Santo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 748, "tweet_count": 95354, "listed_count": 6}, "username": "anabeckmancrf", "verified": false, "id": "304758664", "name": "Ana Beckman", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 162, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "username": "tay_Albuquerqu", "verified": false, "id": "150815253", "name": "Tay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "username": "Gabricaetano21", "verified": false, "id": "1108492211996508160", "name": "Gabri", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 557, "tweet_count": 23873, "listed_count": 0}, "username": "vngoisss", "verified": false, "id": "3497583915", "name": "Vini \ud83e\udd85", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 716, "tweet_count": 11562, "listed_count": 4}, "username": "ivkois", "verified": false, "id": "37711035", "name": "I.K.I", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1311, "tweet_count": 11001, "listed_count": 0}, "username": "Crf81Gabriel", "verified": false, "id": "748188366462722048", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc1e\u00e3\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc01r", "location": "Belford Roxo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 557, "tweet_count": 25040, "listed_count": 0}, "username": "flahpotsg", "verified": false, "id": "1561034713", "name": "cybelle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 930, "tweet_count": 79452, "listed_count": 0}, "username": "_cf1mateus", "verified": false, "id": "295276464", "name": "Teteu  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 3377, "tweet_count": 19972, "listed_count": 0}, "username": "Yurigaspah8", "verified": false, "id": "924380310682394624", "name": "G A S P A H\ud83d\udd30\ud83e\udd85", "location": "pesquisa no Google haha\ud83d\ude1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 179, "tweet_count": 18583, "listed_count": 2}, "username": "JSebasIzquierdo", "verified": false, "id": "1084815475769556992", "name": "Juan Sebasti\u00e1n", "location": "Cali, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 7376, "tweet_count": 17557, "listed_count": 1}, "username": "CrfTausouza", "verified": false, "id": "966518083413331969", "name": "CRF \u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 3345, "tweet_count": 336848, "listed_count": 224}, "username": "misskatsuragi", "verified": false, "id": "116509330", "name": "MissKatsuragi \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "location": "Edmonton, Alberta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480352, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996694, "listed_count": 3704}, "username": "lasillarota", "verified": true, "id": "152358615", "name": "La Silla Rota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 978, "tweet_count": 22816, "listed_count": 0}, "username": "HayBarcelos", "verified": false, "id": "706717269578158080", "name": "hayane #LULA13 \u2b50\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 1821, "tweet_count": 61949, "listed_count": 7}, "username": "everlastingrbr", "verified": false, "id": "2863864609", "name": "Miih\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfaf\ud83c\udf6d\u2728", "location": "Fortaleza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1197, "tweet_count": 4135, "listed_count": 1}, "username": "RosaMariaRoca1", "verified": false, "id": "914029182413393920", "name": "Rosa Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1157, "tweet_count": 14155, "listed_count": 3}, "username": "Cartrons", "verified": false, "id": "951868550", "name": "Artur Caracartro", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 950, "tweet_count": 34020, "listed_count": 0}, "username": "cassianef2_", "verified": false, "id": "4195869705", "name": "cassi", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 3233, "tweet_count": 85553, "listed_count": 1}, "username": "_itsmewell_", "verified": false, "id": "3325891517", "name": "dion\u00edsio \ud83c\udf47\ud83c\udf77", "location": "Duque de Caxias, Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 591, "tweet_count": 30068, "listed_count": 0}, "username": "pokemonad", "verified": false, "id": "3083742887", "name": "\u0274\u1d00\u1d05 \u2718", "location": "ela/dela - she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 927, "tweet_count": 25640, "listed_count": 4}, "username": "Samzzito", "verified": false, "id": "2531102106", "name": "SAMZITO", "location": "Cajamar, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 182, "tweet_count": 6890, "listed_count": 0}, "username": "yan_mell0", "verified": false, "id": "892193562590367745", "name": "Yan \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 874, "tweet_count": 19258, "listed_count": 0}, "username": "FooIforhoran", "verified": false, "id": "778410292954951681", "name": "mina", "location": "rk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1079, "tweet_count": 54609, "listed_count": 0}, "username": "SoliveiraLucas", "verified": false, "id": "630323424", "name": "brabissimo\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Rio De Janeiro,Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 711, "tweet_count": 8326, "listed_count": 0}, "username": "Natzinhaf", "verified": false, "id": "901820596320915460", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud83e\udd82\u20e4", "location": "Jaru, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 262, "tweet_count": 4492, "listed_count": 0}, "username": "francodiscepolo", "verified": false, "id": "1153492771", "name": "frankie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 2138, "tweet_count": 28871, "listed_count": 7}, "username": "gavisaurio_", "verified": false, "id": "252797086", "name": "sick_again_", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 660, "tweet_count": 22429, "listed_count": 1}, "username": "BrandonnCjs", "verified": false, "id": "1279413745", "name": "Bianchi."}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 615, "tweet_count": 23773, "listed_count": 2}, "username": "GabrielGans98", "verified": false, "id": "761401413285052416", "name": "GVN$", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 516, "tweet_count": 117269, "listed_count": 15}, "username": "BYKOOKlE", "verified": false, "id": "2915499731", "name": "K\u2077 \ud83c\udf3c\ud83d\udc07\ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 603, "tweet_count": 70590, "listed_count": 0}, "username": "ruliopoc", "verified": false, "id": "1021276469614522370", "name": "juli", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 566, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}, "username": "nohlovee", "verified": false, "id": "1210273663", "name": "Sly \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 377, "tweet_count": 5994, "listed_count": 0}, "username": "camiloitalo1", "verified": false, "id": "841818208835407872", "name": "KOVU", "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 4800, "tweet_count": 45864, "listed_count": 1}, "username": "CarlosO13850271", "verified": false, "id": "977700518352039937", "name": "JCarlos."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5485, "following_count": 6035, "tweet_count": 278607, "listed_count": 9}, "username": "CarlosbarbosaA3", "verified": false, "id": "2965756581", "name": "Carlos Cabaal FN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 1009, "tweet_count": 63147, "listed_count": 6}, "username": "PabloAmerico1", "verified": false, "id": "1273223682", "name": "pol", "location": "Alderaan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 450, "tweet_count": 36034, "listed_count": 0}, "username": "lisl4_l", "verified": false, "id": "3983633788", "name": "\u2022lilinda\u2022", "location": "Niter\u00f3i, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 936, "tweet_count": 20008, "listed_count": 0}, "username": "thifannyyyy_", "verified": false, "id": "1096490247301591041", "name": "Fanny \u2728", "location": "Fazenda Botafogo \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2682, "tweet_count": 15296, "listed_count": 0}, "username": "finallystrangwr", "verified": false, "id": "1083433298897108992", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 799, "tweet_count": 6122, "listed_count": 0}, "username": "Mabeauany", "verified": false, "id": "1146960931265679360", "name": "mari ta com muita saudade do nu", "location": "felizmente Josh Stan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 2057, "tweet_count": 113277, "listed_count": 2}, "username": "stonedmagnus", "verified": false, "id": "2326608561", "name": "mundinho taika waititi BR", "location": "ele/elu | he/they \ud83d\udeabz\u00e9 povin\ud83d\udeab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 801, "tweet_count": 57370, "listed_count": 1}, "username": "daneoborges", "verified": false, "id": "3043407334", "name": "vo te contar um segredo meia noite", "location": " abc do gl\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 255, "tweet_count": 4620, "listed_count": 0}, "username": "nachoupela", "verified": false, "id": "1074304579209228290", "name": "nachoupela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 673, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}, "username": "_Lislaynebarbos", "verified": false, "id": "1022136658353946624", "name": "Lis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 2859, "tweet_count": 57214, "listed_count": 0}, "username": "Romuloo98", "verified": false, "id": "4906206100", "name": "romulo\u00b9\u2078\u2079\u2075"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 208, "tweet_count": 3499, "listed_count": 0}, "username": "flamenguista185", "verified": false, "id": "1118361913673551872", "name": "Filha de Obalua\u00ea \ud83c\udf43", "location": "Rio de Janeiro, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 882, "tweet_count": 46039, "listed_count": 4}, "username": "lauranlua", "verified": false, "id": "406445309", "name": "laura \ud83c\udf19", "location": "beverly hills"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 526, "tweet_count": 25295, "listed_count": 0}, "username": "tinisaturno", "verified": false, "id": "1048807034613846021", "name": "jaq FOI NA TINI TOUR", "location": "multifandom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 191, "tweet_count": 16838, "listed_count": 6}, "username": "jesabinna", "verified": false, "id": "54264181", "name": "OctaCampe\u00e3 \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "location": "+55/Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 579, "tweet_count": 30969, "listed_count": 4}, "username": "JliaSanttos9", "verified": false, "id": "1017983353759391744", "name": "\ud83d\ude21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 204, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "username": "Vitoria5750", "verified": false, "id": "4493505615", "name": "lerdona man\u00e9 \u2764", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 216, "tweet_count": 67984, "listed_count": 3}, "username": "fielus", "verified": false, "id": "315941560", "name": "f13lus", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 690, "tweet_count": 12012, "listed_count": 1}, "username": "breno_nsc", "verified": false, "id": "2859052950", "name": "Mr. Brightside", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 357, "tweet_count": 3295, "listed_count": 0}, "username": "_victorbrgs", "verified": false, "id": "821389343679979524", "name": "Vit\u00e3o", "location": "Goiatuba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1056, "tweet_count": 8215, "listed_count": 0}, "username": "RaraSouzzza", "verified": false, "id": "4543545562", "name": "Raissinhaa\u2728", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 861, "tweet_count": 142412, "listed_count": 2}, "username": "crf_matth", "verified": false, "id": "3252784714", "name": "matheus", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 277, "tweet_count": 8066, "listed_count": 0}, "username": "phcrf02", "verified": false, "id": "923699060904742912", "name": "ph", "location": "Paris, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 3054, "tweet_count": 14715, "listed_count": 0}, "username": "Jackson_Chay", "verified": false, "id": "927199751208161280", "name": "Chay\ud83c\udf08", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 791, "tweet_count": 27078, "listed_count": 6}, "username": "TmarcX", "verified": false, "id": "778501513", "name": "Marc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 438, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}, "username": "vinte_doisR", "verified": false, "id": "875423755971043331", "name": "Rosario", "location": "Saudades L.o e Cromado \ud83c\udff4\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 19, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "username": "Keli18993607", "verified": false, "id": "1104085697110175745", "name": "disq_silva", "location": "Santa Rosa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1892, "tweet_count": 49434, "listed_count": 0}, "username": "SGLEDZEPPELIN", "verified": false, "id": "1700144228", "name": "Barba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1056, "tweet_count": 37320, "listed_count": 1}, "username": "bielgaguejando", "verified": false, "id": "2466751507", "name": "Gabriel", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8617, "following_count": 3729, "tweet_count": 66968, "listed_count": 4}, "username": "fijatequevol", "verified": false, "id": "2460620965", "name": "Fijate que Volvieron"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 8, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "username": "GUTTOJAS", "verified": false, "id": "489365382", "name": "GUTTO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53228, "following_count": 1072, "tweet_count": 45794, "listed_count": 5}, "username": "ivan_tauil", "verified": false, "id": "891930026", "name": "Ivan Tauil", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319960, "listed_count": 8}, "username": "viramirez15b2", "verified": false, "id": "544633532", "name": "virgilio ramirez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}, "username": "cabrejosc1", "verified": false, "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 1467, "tweet_count": 23547, "listed_count": 0}, "username": "Ojocoyuntural", "verified": false, "id": "2779910108", "name": "Joe", "location": "Lima, Peru      "}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 53, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}, "username": "B3ttyS1g", "verified": false, "id": "1027865996", "name": "B3ttY Sig", "location": "Cosmopolita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2339, "tweet_count": 17534, "listed_count": 3}, "username": "normaniesnobe", "verified": false, "id": "1100798396045107201", "name": "jur\u00eddico Eve Polastri\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 812, "tweet_count": 59229, "listed_count": 0}, "username": "Pabin_", "verified": false, "id": "814404393525243905", "name": "assis \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f", "location": "Vargem Grande, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 316, "tweet_count": 9123, "listed_count": 0}, "username": "oliveiralc11", "verified": false, "id": "991790798294474752", "name": "Lucas \ud83e\udd34", "location": "Em outro patamar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 441, "tweet_count": 47001, "listed_count": 5}, "username": "BritneyStress", "verified": false, "id": "454552614", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 576, "tweet_count": 12064, "listed_count": 1}, "username": "LucasHirschfeld", "verified": false, "id": "717448878", "name": "Timio Tul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3950, "following_count": 4149, "tweet_count": 191866, "listed_count": 44}, "username": "kikepillin", "verified": false, "id": "78812748", "name": "LuisEnrique\uf8ff", "location": "MEXICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 631, "tweet_count": 26340, "listed_count": 0}, "username": "avaruzzi", "verified": false, "id": "984196918959099904", "name": "vadia aposentada", "location": "perdida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 263, "tweet_count": 164380, "listed_count": 6}, "username": "icittadini", "verified": false, "id": "317014750", "name": "Pier Carlo Lava #alessandriatoday", "location": "Alessandria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 373, "tweet_count": 48363, "listed_count": 0}, "username": "OHurtado_leon", "verified": false, "id": "2188839678", "name": "Oscar Hurtado Leon", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 614429, "following_count": 953, "tweet_count": 181749, "listed_count": 1107}, "username": "willaxtv", "verified": false, "id": "38512990", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 731, "tweet_count": 9839, "listed_count": 5}, "username": "sniper_kenta", "verified": false, "id": "729276995855491072", "name": "EWA\u30b9\u30ca\u30a4\u30d1\u30fc\u30b1\u30f3\u30bf", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u77f3\u72e9\u5e02"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 946, "tweet_count": 77546, "listed_count": 33}, "username": "tababa621", "verified": false, "id": "976013138", "name": "\u7530\u99ac\u5834\u8cb4\u88d5\u2694\ufe0f\u683c\u95d8\u6280\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3010IMPACT\u3011", "location": "\u81ea\u79f0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u3001\u81ea\u79f0\u683c\u95d8\u5bb6\u306e\u7537\u3001\u30ab\u30de\u30ad\u30ea\u7814\u7a76\u5bb6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 718, "tweet_count": 15889, "listed_count": 1}, "username": "Dc_LeMonza", "verified": false, "id": "2451171568", "name": "GN", "location": "BXD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 108, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}, "username": "lizad_zzz", "verified": false, "id": "1137510470104113153", "name": "pan dur0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 183, "tweet_count": 833, "listed_count": 0}, "username": "Chico__Suicida", "verified": false, "id": "734663123441967104", "name": "chico sad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 537, "tweet_count": 3807, "listed_count": 0}, "username": "jovengafanhoto_", "verified": false, "id": "1029939237376929792", "name": "Gafanhoto", "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 16, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}, "username": "RitaBassi9", "verified": false, "id": "1096732501203132417", "name": "Rita Bassi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2688208, "following_count": 242, "tweet_count": 527515, "listed_count": 8960}, "username": "Corriere", "verified": true, "id": "395218906", "name": "Corriere della Sera", "location": "Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5244, "following_count": 4505, "tweet_count": 60367, "listed_count": 20}, "username": "Namgifeminist", "verified": false, "id": "799334863056896001", "name": "Sah\u2077 | \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "location": "Boys and girls of every age, Wouldn't you like to see something strange? Come with us and you will see; This, our town of Halloween \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 461, "tweet_count": 20862, "listed_count": 0}, "username": "littlegrlsad", "verified": false, "id": "818102212916297728", "name": "bia \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 532, "tweet_count": 18084, "listed_count": 0}, "username": "marlonFla10", "verified": false, "id": "2825604255", "name": "Dom Carvalhone", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 590, "tweet_count": 9061, "listed_count": 0}, "username": "Mar1a_Rita", "verified": false, "id": "1083109831060439040", "name": "maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 248, "tweet_count": 10023, "listed_count": 2}, "username": "patyborgess", "verified": false, "id": "295837563", "name": "Patricia Borges\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195761, "following_count": 184595, "tweet_count": 115738, "listed_count": 478}, "username": "MarcelaHerreraR", "verified": false, "id": "49369167", "name": "Marcela HerreraR", "location": "Somewhere in time"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 535, "tweet_count": 25883, "listed_count": 0}, "username": "wallaceegon", "verified": false, "id": "707023492257095680", "name": "WG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Outro patamar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111598, "listed_count": 3}, "username": "Jorge40099126", "verified": false, "id": "767035730082275328", "name": "Jorge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "verified": false, "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 4246, "tweet_count": 17387, "listed_count": 13}, "username": "ClaudiaMCstillo", "verified": false, "id": "167229432", "name": "Claudia M. Castillo", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 140, "tweet_count": 149380, "listed_count": 31}, "username": "TeleSaltillo", "verified": false, "id": "898329999421435908", "name": "Tele Saltillo", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1198, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}, "username": "lipeSquenta", "verified": false, "id": "466453970", "name": "Felipe \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 441, "tweet_count": 13446, "listed_count": 0}, "username": "laays_ask", "verified": false, "id": "3917840974", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 449, "tweet_count": 16932, "listed_count": 0}, "username": "Pamelacarmela", "verified": false, "id": "171716922", "name": "P", "location": "Valle de Sol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 499, "tweet_count": 58429, "listed_count": 3}, "username": "bawdkarma", "verified": false, "id": "248210681", "name": "anny", "location": "fraser\u2019s ridge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 298, "tweet_count": 11301, "listed_count": 0}, "username": "Hugo98CRF", "verified": false, "id": "969196702052900864", "name": "Jordan\ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "location": "Brooklyn, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 3178, "tweet_count": 22225, "listed_count": 1}, "username": "alves_leonar", "verified": false, "id": "1039129974505172992", "name": "Leonar Alves Ferreira", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1076, "tweet_count": 39942, "listed_count": 4}, "username": "runiknj", "verified": false, "id": "2533583058", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc2e\u2077", "location": "she/her\u2022only army\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8965, "following_count": 8989, "tweet_count": 25644, "listed_count": 3}, "username": "JenniSilva__", "verified": false, "id": "878496220666376193", "name": "Jennifer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1451, "tweet_count": 99354, "listed_count": 0}, "username": "TyroneRenam", "verified": false, "id": "3134429630", "name": "Renam\ud83d\udc88", "location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 183, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "username": "Ivn07118216", "verified": false, "id": "1114151705980149767", "name": "Iv\u00e1n...porelmundomispasosperdidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216583, "following_count": 1123, "tweet_count": 10612, "listed_count": 290}, "username": "MavilaHuertasC", "verified": false, "id": "877572021164666880", "name": "Mavila Huertas C", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 777, "tweet_count": 25844, "listed_count": 1}, "username": "Rubroo_negraaaa", "verified": false, "id": "1094993272131465218", "name": "\ud83e\udd8b", "location": "Aonde sua inveja n me alcan\u00e7a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1172, "tweet_count": 32337, "listed_count": 6}, "username": "lestermillones", "verified": false, "id": "1039472632536723456", "name": "Lester ....no molester por favor", "location": "Detroit, MI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 844, "tweet_count": 4072, "listed_count": 3}, "username": "lavegainforma", "verified": false, "id": "904064242625777665", "name": "La Vega Informa\ud83d\udccc\ud83d\udcf0", "location": "La Vega, Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 701, "tweet_count": 26287, "listed_count": 1}, "username": "yiluiza", "verified": false, "id": "755102914343907328", "name": "ana | \ud83d\udcd6: \u00c9 assim que come\u00e7a", "location": "hogwarts "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868411, "listed_count": 60}, "username": "yoloxokotl", "verified": false, "id": "136840088", "name": "Anxelin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 1575, "tweet_count": 37884, "listed_count": 2}, "username": "fe_maci", "verified": false, "id": "373500127", "name": "femaci", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4121, "following_count": 4605, "tweet_count": 104874, "listed_count": 29}, "username": "benedictmuuuuu", "verified": false, "id": "2547000974", "name": "Lady Beckett \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "location": "\u2764\ufe0f Abelhinhas \ud83d\udc1d\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1255, "tweet_count": 21187, "listed_count": 3}, "username": "Petersonvix9", "verified": false, "id": "1108738644607754249", "name": "Peterson..", "location": "Vit\u00f3ria, ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 413, "tweet_count": 56376, "listed_count": 0}, "username": "miguelanjosz", "verified": false, "id": "3181741521", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91", "location": "rj zn "}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1329, "tweet_count": 24624, "listed_count": 1}, "username": "catramonaccia", "verified": false, "id": "2577139289", "name": "lena", "location": " cap \u2609 scorpio \u2191 aries \u263d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 2806, "tweet_count": 52904, "listed_count": 6}, "username": "KriptoMikey1998", "verified": false, "id": "2970268761", "name": "K\u1587I\u146dT\u00d8 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2022 WANGXIAN & \ud835\udc3d\ud835\udc3d\ud835\udc43 AU \u221e", "location": "Brazil or inside some book..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2591, "tweet_count": 40371, "listed_count": 6}, "username": "Marcosmellocrf", "verified": false, "id": "2147714487", "name": "Capit\u00e3o\u1d9c\u02b3\u1da0  \ud83d\udc99", "location": "Itagua\u00ed, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1696, "tweet_count": 59934, "listed_count": 6}, "username": "alvineigra", "verified": false, "id": "866539448", "name": "nan\u00e1 fora do hosp\u00edcio", "location": "085 - Good Garden"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 460, "tweet_count": 9723, "listed_count": 0}, "username": "bispocrf_", "verified": false, "id": "889648034874896384", "name": "fern\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2640", "location": "Santa Cruz, Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1512, "tweet_count": 12397, "listed_count": 0}, "username": "LeidyDianaTR", "verified": false, "id": "277145057", "name": "Diana", "location": "Hco Per\u00fa!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "verified": false, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 266, "tweet_count": 12835, "listed_count": 1}, "username": "Caiofilipe777", "verified": false, "id": "754079542776623105", "name": "caio mas levanto", "location": "Made in Hurley"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 952, "tweet_count": 52974, "listed_count": 0}, "username": "Brenda__limaa", "verified": false, "id": "952179337201057793", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8a \u2720", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 3030, "tweet_count": 26357, "listed_count": 5}, "username": "Somos_Rebeldia", "verified": false, "id": "142444553", "name": "Somos_Rebeld\u00eda", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16964, "following_count": 2156, "tweet_count": 39418, "listed_count": 39}, "username": "Mariaporia", "verified": false, "id": "21534764", "name": "Mariapor\u00eda", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 479, "tweet_count": 15115, "listed_count": 0}, "username": "Crf_Gessy", "verified": false, "id": "974742005568897024", "name": "gessyc\u00e3o \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 1340, "tweet_count": 29483, "listed_count": 0}, "username": "Mjmendes99", "verified": false, "id": "742487901339062276", "name": "\u2022Jordan \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 646, "tweet_count": 15149, "listed_count": 1}, "username": "puckish_risivel", "verified": false, "id": "884470733702930432", "name": "Maria", "location": "casa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 2581, "tweet_count": 65062, "listed_count": 24}, "username": "hrubini", "verified": false, "id": "51889576", "name": "Hector Rubini", "location": "Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 616, "tweet_count": 49077, "listed_count": 0}, "username": "ycaromatoos", "verified": false, "id": "4614354161", "name": "ycaro", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 991, "tweet_count": 31562, "listed_count": 2}, "username": "olivxirapxaga", "verified": false, "id": "3430590093", "name": "Peaga \ud83e\udd78", "location": "Rio de Janeiro, Zona Norte "}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 544, "tweet_count": 1746, "listed_count": 0}, "username": "maryellen_lct", "verified": false, "id": "726116841106595844", "name": "japonesa\ud83d\udc67\ud83c\udf1f", "location": "em Deus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5726, "following_count": 5202, "tweet_count": 14091, "listed_count": 1}, "username": "duducrfe", "verified": false, "id": "983403158205591558", "name": "edu", "location": "S\u00e9rie A "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 3259, "tweet_count": 12366, "listed_count": 6}, "username": "kenmapezinhos", "verified": false, "id": "1145148213529317376", "name": "gab. getou's lover !\u00a1", "location": "(\u21c0\u2038\u21bc\u2036) qualquer pronome!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 652, "tweet_count": 41728, "listed_count": 1}, "username": "_CaioPaqueta", "verified": false, "id": "2631902441", "name": "Caio Paquet\u00e1", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 2527, "tweet_count": 31815, "listed_count": 10}, "username": "hailzhadid", "verified": false, "id": "1466208842", "name": "Fer'", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 584, "tweet_count": 22888, "listed_count": 1}, "username": "uri_monteiro", "verified": false, "id": "3766415127", "name": "uri", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 545, "tweet_count": 13207, "listed_count": 0}, "username": "Pp_Cleto", "verified": false, "id": "3025863148", "name": "droPe", "location": "vk city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15875, "following_count": 17453, "tweet_count": 18178, "listed_count": 2}, "username": "Adilson14240291", "verified": false, "id": "1094019123850416129", "name": "Adilson Vicente", "location": "Manaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 170, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "username": "Frisiby", "verified": false, "id": "707255915779657728", "name": "coca feca", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 326, "tweet_count": 15751, "listed_count": 0}, "username": "IMarySilva", "verified": false, "id": "709510950332850177", "name": "Hi\ud83d\udc7d\ud83d\udc99", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 541, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}, "username": "bezerrahugo1", "verified": false, "id": "1066032509845209088", "name": "Hugo Bezerra /+/", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 753, "tweet_count": 34357, "listed_count": 1}, "username": "crfdog", "verified": false, "id": "924543307845423104", "name": "douglas santos", "location": "austin, rj "}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 706, "tweet_count": 41479, "listed_count": 0}, "username": "brfrsb", "verified": false, "id": "885612752143867905", "name": "b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 521, "tweet_count": 4096, "listed_count": 0}, "username": "duduzintaai", "verified": false, "id": "1008930685812436992", "name": "Mendes \u26bd\ufe0f", "location": "Rio das ostras rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16933, "following_count": 12263, "tweet_count": 97492, "listed_count": 2}, "username": "cellyzzz", "verified": false, "id": "881483006984286209", "name": "\ud83c\udfb0", "location": " \ud835\ude89.\ud835\ude7e, \ud835\ude81\ud835\ude79 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 7658, "tweet_count": 199199, "listed_count": 17}, "username": "bwauchampion", "verified": false, "id": "3397817206", "name": "tia do enzo", "location": "no cora\u00e7\u00e3o do gab s2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 0, "tweet_count": 8304, "listed_count": 0}, "username": "EloahBernasconi", "verified": false, "id": "1051537535258816512", "name": "\ua492\ua0a6\u2113\u03b1", "location": "ita-Maric\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 509, "tweet_count": 15796, "listed_count": 0}, "username": "martinscrf7", "verified": false, "id": "766058610858266624", "name": "\u303dartins \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Madureira, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1200, "tweet_count": 45780, "listed_count": 0}, "username": "crfthiago_", "verified": false, "id": "975043413832855553", "name": "thiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3627, "following_count": 3227, "tweet_count": 301292, "listed_count": 42}, "username": "noffstark", "verified": false, "id": "375278158", "name": "heloisa", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 618, "tweet_count": 51133, "listed_count": 2}, "username": "thegabrielrocha", "verified": false, "id": "4160228854", "name": "7."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 997, "tweet_count": 79042, "listed_count": 27}, "username": "minjvrc", "verified": false, "id": "1053056880942178304", "name": "\u0618", "location": "bibia & lenoca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 715, "tweet_count": 12611, "listed_count": 1}, "username": "edxarda_", "verified": false, "id": "1010607185947131907", "name": "duda.", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 1636, "tweet_count": 33565, "listed_count": 0}, "username": "eugabyfarias", "verified": false, "id": "2783145197", "name": "gaby", "location": "Parque Alvorada, Duque de Caxi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}, "username": "White__Rivera", "verified": false, "id": "956876925380825088", "name": "\u00b7| Duele |\u00b7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1157, "tweet_count": 45198, "listed_count": 16}, "username": "_Fr3sit4", "verified": false, "id": "1089762667005394944", "name": "\ud83c\udf83 C\u029c\u026a\u1d21\u026as \ud83c\udf83", "location": "ANY PRONOUNS "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2126, "tweet_count": 14630, "listed_count": 3}, "username": "eurusgasai", "verified": false, "id": "3019139026", "name": "br&nda", "location": "Sarandi, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1348, "tweet_count": 257179, "listed_count": 5}, "username": "arrascaocta", "verified": false, "id": "581476234", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 617, "tweet_count": 117769, "listed_count": 0}, "username": "moniquefir", "verified": false, "id": "4448860761", "name": "monique", "location": "Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 310, "tweet_count": 9252, "listed_count": 0}, "username": "_____javiera", "verified": false, "id": "397501311", "name": "Javiera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1157, "tweet_count": 10975, "listed_count": 0}, "username": "Athyson2mil", "verified": false, "id": "801513631263424518", "name": "Oubito", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1557, "tweet_count": 73281, "listed_count": 11}, "username": "Lvccas", "verified": false, "id": "52366178", "name": "O FLEABAG tropical petista\u2122", "location": "Bel\u00e9m, Natal, Vit\u00f3ria do ES!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 6370, "tweet_count": 151594, "listed_count": 4}, "username": "lialuiz", "verified": false, "id": "178080027", "name": "Lia Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3. COMIT\u00ca DO PR BOLSONARO", "location": " \ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc8d- Paran\u00e1. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 10479, "tweet_count": 79932, "listed_count": 34}, "username": "DrGus_Oliveira", "verified": false, "id": "62052765", "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1778, "tweet_count": 36272, "listed_count": 12}, "username": "jakewperslta", "verified": false, "id": "1154426387463331840", "name": "clara", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 967, "tweet_count": 32725, "listed_count": 0}, "username": "PeDrogba10", "verified": false, "id": "798954450895466496", "name": "pedro\ud83e\udd77\ud83c\udfff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 689, "tweet_count": 24060, "listed_count": 1}, "username": "Gabr1el_02", "verified": false, "id": "3158254426", "name": "Gabriel.js", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 403, "tweet_count": 6849, "listed_count": 0}, "username": "larisouza4321", "verified": false, "id": "778229024300666880", "name": "Lari \ud83d\udc9e", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 2127, "tweet_count": 116798, "listed_count": 0}, "username": "Jr_Freitas1", "verified": false, "id": "847567198914826240", "name": "Junior Freitas \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2660\ufe0f", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 306, "tweet_count": 53046, "listed_count": 0}, "username": "JorgeDaTantan", "verified": false, "id": "1096610930341875712", "name": "Jorge Neto", "location": "Mesquita, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 570, "tweet_count": 1136, "listed_count": 1}, "username": "SrLucasMichael", "verified": false, "id": "854544037520572416", "name": "Lucas Michael", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 2133, "tweet_count": 73874, "listed_count": 35}, "username": "daniroggero", "verified": false, "id": "1289995770", "name": "DANIEL ROGGERO", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13525, "following_count": 2051, "tweet_count": 5472, "listed_count": 105}, "username": "arivas7", "verified": false, "id": "148346738", "name": "axel rivas", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 4974, "tweet_count": 32893, "listed_count": 5}, "username": "Welpmoraes", "verified": false, "id": "22047708", "name": "Welington [CRF]"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 318, "tweet_count": 21718, "listed_count": 0}, "username": "vitori4thomaz", "verified": false, "id": "3344977331", "name": "preta", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 100, "tweet_count": 9930, "listed_count": 0}, "username": "Gzzi27", "verified": false, "id": "1136777929290145794", "name": "interestelar", "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 384, "tweet_count": 19142, "listed_count": 1}, "username": "mary_santana0", "verified": false, "id": "3949614082", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc9a \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95 \u264a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 910, "tweet_count": 18127, "listed_count": 1}, "username": "o_samuel_araujo", "verified": false, "id": "4443901293", "name": "Samuel Araujo", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 573, "tweet_count": 23825, "listed_count": 0}, "username": "carlindosarrada", "verified": false, "id": "837062045820411904", "name": "Summer Eletrohits - Volume 2 (completo)", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 560, "tweet_count": 17296, "listed_count": 0}, "username": "meladicampli", "verified": false, "id": "1067241419365122048", "name": "mel\u2728", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 769, "tweet_count": 118207, "listed_count": 101}, "username": "francescms", "verified": false, "id": "50801415", "name": "Francesc Matas Salla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 180, "tweet_count": 1270, "listed_count": 3}, "username": "MovFemMolina", "verified": false, "id": "994695181344657408", "name": "Movimiento Feminista Molinense"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5065, "following_count": 3570, "tweet_count": 54991, "listed_count": 53}, "username": "wanokwni", "verified": false, "id": "822522554896252928", "name": "nase; kny spoilers", "location": "entp : 6w5 | 17y"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46835, "following_count": 41603, "tweet_count": 84181, "listed_count": 103}, "username": "belikovsart", "verified": false, "id": "3161180747", "name": "helena\ud83c\udff9", "location": "\u2014\u2014\u2014\u2014  .\u3164\u0b68\u2800\u2661\u2800\u0b67\u3164.  \u2014\u2014\u2014\u2014\nlivros, filmes de romance, caf\u00e9 docinho, gilmore girls, jane austen, crep\u00fasculo, cultura coreana, disney, outono e taylor swift."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 300, "tweet_count": 73159, "listed_count": 1}, "username": "Miihlc", "verified": false, "id": "268089384", "name": "\ud835\ude14\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude2a \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "location": "+55(021)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 198, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}, "username": "matheussalex10", "verified": false, "id": "776819309695868928", "name": "M.Alex\ud83d\udca2", "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 2804, "tweet_count": 62989, "listed_count": 0}, "username": "andyeffc", "verified": false, "id": "4862436831", "name": "Andye, FAZ O L", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 820, "tweet_count": 30386, "listed_count": 2}, "username": "pqpflameng", "verified": false, "id": "1017471362838007813", "name": "trust no one", "location": "em qualquer lugar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 2265, "tweet_count": 44269, "listed_count": 4}, "username": "letvlm", "verified": false, "id": "937788630533398533", "name": "let", "location": "selena gomez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 2514, "tweet_count": 102275, "listed_count": 3}, "username": "artcnxco", "verified": false, "id": "3929875576", "name": "clara\u2075\u2075", "location": "\u300csfc \u00b7 mcfc \u00b7 scfc \u00b7 rams\u300d "}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 332, "tweet_count": 26188, "listed_count": 1}, "username": "LuBrugevin", "verified": false, "id": "1308963932", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 106, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}, "username": "sofialmiron___", "verified": false, "id": "1045138112127664129", "name": "Sofia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 401, "tweet_count": 53878, "listed_count": 3}, "username": "LaariDalfonso", "verified": false, "id": "915183558", "name": "\u2744", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 367, "tweet_count": 1453, "listed_count": 2}, "username": "nicoezeross", "verified": false, "id": "582266467", "name": "\u10da\u2022 cachito988 \u2022\u10da", "location": "San Antonio de Padua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 328, "tweet_count": 58207, "listed_count": 0}, "username": "MillyGantes", "verified": false, "id": "896666937006186496", "name": "jaja\ud83e\udd91", "location": "Porto Alegre "}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 596, "tweet_count": 24794, "listed_count": 0}, "username": "thaacaarvalhooo", "verified": false, "id": "927552064657518592", "name": "\u03c4\u043d\u03b1iss\u03b1 c\u03b1rv\u03b1\u2113\u043d\u03c3", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 991, "tweet_count": 90359, "listed_count": 0}, "username": "flamxngww", "verified": false, "id": "726762470447140864", "name": "julyana", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 259, "tweet_count": 2303, "listed_count": 0}, "username": "Millena31472149", "verified": false, "id": "1077634160636907520", "name": "Millena\u2728", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 256, "tweet_count": 39068, "listed_count": 1}, "username": "SeokJung94", "verified": false, "id": "939574728561512448", "name": "_\u2604\ufe0fnah\u2604\ufe0f_", "location": " \u2022 \u266a \ud835\ude8b\ud835\ude9d\ud835\ude9c\u266a   \u2022   \u266a\u0262\u1d0f\u1d1b7\u266a  \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 303, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}, "username": "Acida_1312", "verified": false, "id": "1062874900082425858", "name": "\u2022\u2022\ud835\udd6c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd92 \u2022\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 786, "tweet_count": 24595, "listed_count": 0}, "username": "Akt_Azulao", "verified": false, "id": "798212959247986688", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude89\ud835\ude84\ud835\ude7b \ud80c\udd8f", "location": "errejota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 52, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "username": "jdestrad1", "verified": false, "id": "375928838", "name": "Juan Diego Estrada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 675, "tweet_count": 8641, "listed_count": 0}, "username": "luanmunck", "verified": false, "id": "866744842172461056", "name": "\ud83e\udd2c", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 267, "tweet_count": 13574, "listed_count": 0}, "username": "dudakx_", "verified": false, "id": "759963851009949696", "name": "Duda | Vote 13 \u2b50\ufe0f", "location": "Canoas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 2264, "tweet_count": 292204, "listed_count": 11}, "username": "AleCorail", "verified": false, "id": "770756809334325248", "name": "Ale Corail"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 969, "tweet_count": 52493, "listed_count": 26}, "username": "xRubenxMx", "verified": false, "id": "466760292", "name": "Rbn", "location": "MX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 249, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}, "username": "Alan40093121", "verified": false, "id": "1009246548272795648", "name": "alan", "location": "Irani, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6033, "following_count": 5926, "tweet_count": 4609, "listed_count": 0}, "username": "filmsrudd", "verified": false, "id": "4921039733", "name": "maria", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10682, "following_count": 10373, "tweet_count": 181554, "listed_count": 6}, "username": "MiriamKlassM", "verified": false, "id": "4228341626", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc2 \ud835\udca6\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc8 \ud835\udcb9\ud835\udc52 \ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udc52\ud835\udcc8 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Israel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 212, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "username": "SergioFerreir34", "verified": false, "id": "416231772", "name": "Sergio Ferreira", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 603, "tweet_count": 2708, "listed_count": 0}, "username": "bornjlm", "verified": false, "id": "1059177055584182273", "name": "leo \ud83e\udd8b", "location": "salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 267, "tweet_count": 35397, "listed_count": 0}, "username": "itsn00ne", "verified": false, "id": "3043578293", "name": "Head like Scorpio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 383, "tweet_count": 20547, "listed_count": 0}, "username": "andre_kigler", "verified": false, "id": "1037784885375717376", "name": "\u00edndio.\ud83c\udfb0\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83d\udcb8\ud83e\udd39\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 418, "tweet_count": 11361, "listed_count": 0}, "username": "MtthRp", "verified": false, "id": "881236396496875521", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 204, "tweet_count": 11085, "listed_count": 0}, "username": "masfloridj", "verified": false, "id": "1012807744741617664", "name": "MASFL\u00d8RI", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1565, "tweet_count": 32431, "listed_count": 0}, "username": "Thiagorods_", "verified": false, "id": "1961896880", "name": "Th", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 662, "tweet_count": 23758, "listed_count": 0}, "username": "Mattheus_FFC", "verified": false, "id": "915969438758920192", "name": "Asensio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 983, "tweet_count": 11683, "listed_count": 0}, "username": "Gordelson_12", "verified": false, "id": "997932685099175936", "name": "Gordelson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 210, "tweet_count": 1729, "listed_count": 0}, "username": "linjardim", "verified": false, "id": "952673487805648898", "name": "aline", "location": "na merda "}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 325, "tweet_count": 5508, "listed_count": 0}, "username": "jcabralcrf", "verified": false, "id": "3373362886", "name": "cabral\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Konoha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2142, "tweet_count": 14692, "listed_count": 0}, "username": "Da_Grota_", "verified": false, "id": "775187173071065088", "name": "HG GROTA \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \u272a", "location": "terra do kid \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 139, "tweet_count": 1868, "listed_count": 1}, "username": "Lluddra", "verified": false, "id": "785506867950813184", "name": "JANE", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 473, "tweet_count": 10497, "listed_count": 3}, "username": "furivso", "verified": false, "id": "2829057892", "name": "\u0618", "location": " \ud83e\udec0: crias, nelise e seven"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 460, "tweet_count": 367034, "listed_count": 39}, "username": "tcg277", "verified": false, "id": "51245740", "name": "Thiago #fireHackett", "location": "In the end"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 3282, "tweet_count": 20132, "listed_count": 1}, "username": "Torres_gt18", "verified": false, "id": "4018731981", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97 \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd25", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 4637, "tweet_count": 14124, "listed_count": 16}, "username": "NewsLGeek", "verified": false, "id": "1078661214425804801", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc6c\ud835\udc7e'\ud835\udc7a \ud835\udc73\ud835\udc6c\ud835\udc6e\ud835\udc70\ud835\udc76\ud835\udc75 \u26a1\ufe0f", "location": "Asgard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 660, "tweet_count": 15272, "listed_count": 1}, "username": "santos_ca13", "verified": false, "id": "1068194975383527433", "name": "ca\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "errejota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 973, "tweet_count": 159012, "listed_count": 4}, "username": "millwrj", "verified": false, "id": "3047286615", "name": "miller"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1093, "tweet_count": 26429, "listed_count": 1}, "username": "Garada_K7", "verified": false, "id": "67101997", "name": "Jos\u00e9 A. Yousef #Rechazo Mode ON!", "location": "Santiago Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2883, "tweet_count": 9156, "listed_count": 0}, "username": "diegogabrielcrf", "verified": false, "id": "2956693540", "name": "Diego Gabriel\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Santa city , RJ , Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 373, "tweet_count": 6635, "listed_count": 0}, "username": "euestefany_", "verified": false, "id": "758808662777311232", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "location": "Almada, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 184, "tweet_count": 4164, "listed_count": 0}, "username": "ChrissPiress", "verified": false, "id": "773545316863844352", "name": "CHRISTIAN", "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 403, "tweet_count": 16542, "listed_count": 0}, "username": "alvesthais7", "verified": false, "id": "733515487", "name": "thais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2910, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}, "username": "MendezAramb", "verified": false, "id": "1058118893133316096", "name": "Mendez Aramb\u2615", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1163, "tweet_count": 1340, "listed_count": 38}, "username": "EliasCompromiso", "verified": false, "id": "124782373", "name": "Elias Rodriguez", "location": "La Libertad, Peru  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 210, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}, "username": "kevtrash_", "verified": false, "id": "1173250658", "name": "Kev", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 4865, "tweet_count": 16182, "listed_count": 2}, "username": "bitby_", "verified": false, "id": "1117610778671157249", "name": "bitby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 199, "tweet_count": 8780, "listed_count": 0}, "username": "brendab__", "verified": false, "id": "1085663495541145600", "name": "brenda\ud83d\udd25", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1008, "tweet_count": 60994, "listed_count": 2}, "username": "ronnyteixeira3", "verified": false, "id": "4244238508", "name": "Ronny Teixeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4b", "location": "RJ,Cabo Frio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1333, "tweet_count": 79444, "listed_count": 0}, "username": "1cowera", "verified": false, "id": "232667799", "name": "maya", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434263, "following_count": 33, "tweet_count": 19116, "listed_count": 991}, "username": "c4jimenez", "verified": true, "id": "95338132", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 46, "tweet_count": 33523, "listed_count": 0}, "username": "MayBarboza1", "verified": false, "id": "1047481550357630976", "name": "May\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 99, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "username": "Yayi25519079", "verified": false, "id": "1076966767338160128", "name": "Yayi Bondoni Marcos \ud83d\udc98"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 581, "tweet_count": 9323, "listed_count": 0}, "username": "hgwrrosie", "verified": false, "id": "1083200512693030912", "name": "vitt\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 909, "tweet_count": 61816, "listed_count": 0}, "username": "sofidarkr", "verified": false, "id": "880598266689314816", "name": "\ua731\u1d0f\ua730 \u2a2f\u035c\u2a2f", "location": "\u02e2\u1d57\u1d43\u02b8 \u02b8\u1d52\u1d58\u207f\u1d4d \u1d4d\u1d49\u1d57 \u02e2\u1d57\u1d52\u207f\u1d49\u1d48"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 325, "tweet_count": 7961, "listed_count": 1}, "username": "ThiagoVallejos1", "verified": false, "id": "2218537248", "name": "Thiago Vallejos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 101, "tweet_count": 18643, "listed_count": 0}, "username": "gb09_", "verified": false, "id": "924698303341776896", "name": "gb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1439, "tweet_count": 20511, "listed_count": 1}, "username": "Gabi_Inojosa", "verified": false, "id": "87318488", "name": "Gabi Inojosa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 552, "tweet_count": 2996, "listed_count": 0}, "username": "raffaparabro777", "verified": false, "id": "1007973505642696705", "name": "menino ney te amo\ud83e\udd40", "location": "Vasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 815, "tweet_count": 6715, "listed_count": 0}, "username": "eumagno_crf", "verified": false, "id": "1141460094565212163", "name": "Ana Magno", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1683, "tweet_count": 23427, "listed_count": 5}, "username": "pregadorodrigo", "verified": false, "id": "80683954", "name": "Rodrigo Costa", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7873, "following_count": 7711, "tweet_count": 171164, "listed_count": 0}, "username": "Jandson__CRF", "verified": false, "id": "2950377736", "name": "Jandson \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Campo Formoso, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 805, "tweet_count": 4939, "listed_count": 0}, "username": "Joao_Cunha08", "verified": false, "id": "1019774943679086593", "name": "VG : SALSICHA", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 341, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "username": "Ivannaa02", "verified": false, "id": "727696542073798656", "name": "\u0252\u1d0e\u1d0e\u0252vI", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 249, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "username": "Tefiducatelli", "verified": false, "id": "1419630499", "name": "Tefi Ducatelli", "location": "Montevideo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 661, "tweet_count": 52355, "listed_count": 0}, "username": "lelenuns", "verified": false, "id": "2606356569", "name": "Lets"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "username": "Gatoneg46606091", "verified": false, "id": "1080114538031312896", "name": "Gatonegro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 896, "tweet_count": 42144, "listed_count": 2}, "username": "miky20199", "verified": false, "id": "1129908970745995265", "name": "@miky2019 #TROPA K,cuenta alternativa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1323, "tweet_count": 41524, "listed_count": 0}, "username": "RyanSantos_fla", "verified": false, "id": "926265439931523074", "name": "R y A n \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "location": "Zona Norte,Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 541, "tweet_count": 34381, "listed_count": 1}, "username": "MelissaKarla8", "verified": false, "id": "872147819519410176", "name": "Mel \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1079, "tweet_count": 50510, "listed_count": 0}, "username": "crf_Marins21", "verified": false, "id": "736236950106066948", "name": "Capricorna\ud83e\udd29", "location": "Na puta que pariu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 564, "tweet_count": 10317, "listed_count": 0}, "username": "joaomeirelles5", "verified": false, "id": "718106536040640513", "name": "JV", "location": "Marata\u00edzes, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4361, "tweet_count": 79179, "listed_count": 1}, "username": "seranight", "verified": false, "id": "756314149655834624", "name": "Carol \u00b9\u2078\u2079\u2075", "location": "Bangu, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 517, "tweet_count": 23094, "listed_count": 6}, "username": "DjFranklin2879", "verified": false, "id": "128382228", "name": "Dj Franklin V", "location": "cucuta colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1002, "tweet_count": 56971, "listed_count": 1}, "username": "lucaas_melo07", "verified": false, "id": "764122330004090880", "name": "M\u20acLO\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Valhala "}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 418, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}, "username": "JAlejandroP2475", "verified": false, "id": "371047081", "name": "The fisherman Alejandro Pe\u00f1a\uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55084, "following_count": 60, "tweet_count": 21799, "listed_count": 34}, "username": "SoyacitySV", "verified": false, "id": "3035370700", "name": "Soyacity.com", "location": "Soyapango, El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 3958, "tweet_count": 24712, "listed_count": 0}, "username": "atypicspotter", "verified": false, "id": "1137461531661275141", "name": "~", "location": "nem eu sei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 679, "tweet_count": 25188, "listed_count": 0}, "username": "DouglasDamasc11", "verified": false, "id": "4779372797", "name": "Douglas Damasceno", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 4953, "tweet_count": 61296, "listed_count": 10}, "username": "lizuker_zuker", "verified": false, "id": "4196614576", "name": "Liliana Zuker", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 2894, "tweet_count": 26273, "listed_count": 0}, "username": "wl2kk", "verified": false, "id": "738004240547885056", "name": "William", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1095, "tweet_count": 4671, "listed_count": 0}, "username": "lucasbente", "verified": false, "id": "758332673572139008", "name": "Lucas Bentemuller"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1422, "tweet_count": 47189, "listed_count": 0}, "username": "madux7__", "verified": false, "id": "887124631290884096", "name": "eduarda 13 \ud83d\udd34", "location": "Flamengo, eu te amo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1863, "tweet_count": 29489, "listed_count": 1}, "username": "yneedtocalmdown", "verified": false, "id": "2359590086", "name": "spring day \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Salvador, BA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 37, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "username": "GenixsSxn", "verified": false, "id": "1138272902690852864", "name": "Jeff Andonuts", "location": "Me atraes m\u00e1s que F a un electr\u00f3n: @xgoldengxy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 73, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "username": "FelipeCareca1", "verified": false, "id": "317430388", "name": "Arraxcareca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 2660, "tweet_count": 82440, "listed_count": 0}, "username": "crf_couto7", "verified": false, "id": "937808423395217408", "name": "mica", "location": "elo\u00e1h/lorenzo\ud83e\udef6\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1035, "tweet_count": 171767, "listed_count": 3}, "username": "emilerocha6", "verified": false, "id": "2994409551", "name": "Elime"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 627, "tweet_count": 42212, "listed_count": 5}, "username": "Dielly", "verified": false, "id": "25331614", "name": "\ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\ude06", "location": " Filha do sol do Equador \u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 766, "tweet_count": 48278, "listed_count": 5}, "username": "lab0494", "verified": false, "id": "46934629", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 824, "tweet_count": 20929, "listed_count": 0}, "username": "GabrielMoura107", "verified": false, "id": "791312350003531776", "name": "eae moura \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "01.06\ud83d\udc8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 1293, "tweet_count": 114590, "listed_count": 4}, "username": "gbCRF7", "verified": false, "id": "3137874973", "name": "Gab \u2728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "username": "Maradel07044308", "verified": false, "id": "4888571943", "name": "Mar\u00eda del rosario su"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 297, "tweet_count": 111881, "listed_count": 4}, "username": "Junior_0311", "verified": false, "id": "361402893", "name": "Willy Z", "location": "Diroes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4465, "following_count": 1203, "tweet_count": 81938, "listed_count": 2}, "username": "px_sorriso01", "verified": false, "id": "727736573190656000", "name": "sorriso", "location": "27/10/19 \ud83d\udda4\ud83d\udc94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1540, "tweet_count": 38319, "listed_count": 0}, "username": "mayararmonteiro", "verified": false, "id": "2738686431", "name": "Yaya \ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 944, "tweet_count": 47212, "listed_count": 5}, "username": "vickcrf_", "verified": false, "id": "3343659581", "name": "Vit\u00f3rinha", "location": "021/ZO \ud83c\udf34"}], "tweets": [{"text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "author_id": "858618391", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "id": "1156975779802222592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "author_id": "788136206", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "id": "1156990395211026432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "author_id": "100731315", "created_at": "2019-08-02T01:54:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 11, "like_count": 110, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1157107272033689600"], "id": "1157107272033689600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FinDeLaCita"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7Gr256lPuv", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1157191040538939394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Gr256lPuv", "media_key": "3_1157191029092749312"}]}, "text": "https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCita https://t.co/7Gr256lPuv", "author_id": "364261539", "created_at": "2019-08-02T07:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157191040538939394"], "id": "1157191040538939394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.2611, "type": "Person", "normalized_text": "Solar"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dGk8TZxWcr", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3zbdv76", "display_url": "tinyurl.com/y3zbdv76"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vOJO0yNCQu", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1156765034615361536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vOJO0yNCQu", "media_key": "3_1156764869833764864"}]}, "text": "Jorge del Castillo: \"Del Solar me ha faltado el respeto con sus declaraciones\"\nhttps://t.co/dGk8TZxWcr https://t.co/vOJO0yNCQu", "author_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-01T03:14:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 361, "like_count": 124, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765034615361536"], "id": "1156765034615361536"}, {"text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "author_id": "950118742092079105", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "geo": {"place_id": "e5ed868c0d515633"}, "text": "Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para su propia uni\u00f3n.", "author_id": "781293", "created_at": "2019-08-01T10:48:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156879384730644481"], "id": "1156879384730644481"}, {"text": "Lo de la violencia de g\u00e9nero es como el c\u00e1ncer: se debe seguir investigando, trabajando y avanzando.\n\nPero no hay soluciones m\u00e1gicas, y quienes las ofrecen no son m\u00e1s que curanderos.", "author_id": "4462490243", "created_at": "2019-08-02T06:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157180134350368768"], "id": "1157180134350368768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP", "author_id": "2503983780", "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"], "id": "1156633860773486593"}, {"text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}, "author_id": "466499074", "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "id": "1156880487824183297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 200, "end": 216, "username": "UnidasPodemosIU", "id": "4894469811"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uh7K24Zpok", "expanded_url": "https://twitter.com/RitaBosaho/status/1156943695276597248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uh7K24Zpok", "media_key": "3_1156943690063069184"}]}, "text": "\u201cUn hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos.\u201d\n\nVan 148 asesinatos desde que se aprob\u00f3 el Pacto de Estado. Queremos un gobierno de coalici\u00f3n lo m\u00e1s pronto posible con @UnidasPodemosIU y fuerzas progresistas para incorporar una buena agenda social. https://t.co/uh7K24Zpok", "author_id": "3200182159", "created_at": "2019-08-01T15:04:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156943695276597248"], "id": "1156943695276597248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Vincent Van Gogh"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/fZiaWJIJhH", "expanded_url": "https://twitter.com/LuaMorales/status/1157119305085063169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fZiaWJIJhH", "media_key": "16_1157119297409433600"}]}, "text": "Filmes e conte\u00fados que voc\u00ea pode consumir pra conhecer mais sobre Vincent Van Gogh, uma thread bem rapidinha: https://t.co/fZiaWJIJhH", "author_id": "19973262", "created_at": "2019-08-02T02:41:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 26, "like_count": 1239, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1157119305085063169"], "id": "1157119305085063169"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "author_id": "333947513", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "id": "1156896655792361472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "Moratalaz"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "NiUnaMenos"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 132, "username": "MadridIgualdad", "id": "960301466"}, {"start": 133, "end": 145, "username": "FLMoratalaz", "id": "842735734293520385"}, {"start": 146, "end": 160, "username": "MTZ_Despierta", "id": "821497016958205956"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6398, "type": "Place", "normalized_text": "Moratalaz"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/1KM05zm9Qh", "expanded_url": "http://cort.as/-MBKq", "display_url": "cort.as/-MBKq"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/SuGMLvklwq", "expanded_url": "https://twitter.com/FemMoratalaz/status/1156573087137222657/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SuGMLvklwq", "media_key": "7_1156573072524271616"}]}, "text": "#AsesinatoMachista .Las vecinas de #Moratalaz condenamos este asesinato machista https://t.co/1KM05zm9Qh #NiUnaMenos @MadridIgualdad @FLMoratalaz @MTZ_Despierta https://t.co/SuGMLvklwq", "author_id": "908620815909949440", "created_at": "2019-07-31T14:31:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156573087137222657"], "id": "1156573087137222657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Andrea80412049", "id": "1002801299560259584"}]}, "in_reply_to_user_id": "39240661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157178119310204928"}], "text": "@manginobrioches @Andrea80412049 C\u2019\u00e8 una divina poesia nella giustizia: il diritto alla difesa, la protezione del reo, le garanzie anche per il pi\u00f9 ripugnante criminale. Di pancia a volte mi fanno rabbia, ma al tempo stesso sento che \u00e8 l\u00ec \u00e8 la civilt\u00e0, l\u00ec la grandezza, il vertice del pensiero umano", "author_id": "252822331", "created_at": "2019-08-02T06:39:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157179195484790784"], "id": "1157179195484790784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "saraosalvatore", "id": "2182403667"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "davidefaraone", "id": "41391760"}]}, "in_reply_to_user_id": "2182403667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157183083629748227"}], "text": "@saraosalvatore @davidefaraone E questi caproni continuano la solita litania suicida. Ma un buon mentore.", "author_id": "2514624711", "created_at": "2019-08-02T07:00:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157184381716484098"], "id": "1157184381716484098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "author_id": "1673616690", "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "id": "1157051783757357056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156677747881762816"}], "text": "Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "author_id": "280527618", "created_at": "2019-07-31T23:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156713998089433089"], "id": "1156713998089433089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BrindusaB1", "id": "827801822"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "Spiros209", "id": "3341198241"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "dianadep1", "id": "258834617"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "agustin_gut", "id": "3346433337"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "Cassini_jon", "id": "1239144757"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "ANNAMARIABIASI1", "id": "926301210"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "scastaldi9", "id": "4633772304"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "marmelyr", "id": "131272764"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "mariatontini1", "id": "3181053575"}, {"start": 126, "end": 141, "username": "barrywyman2356", "id": "1063910054"}, {"start": 142, "end": 153, "username": "BPerrionni", "id": "2369530147"}, {"start": 154, "end": 165, "username": "bgv_online", "id": "55319302"}, {"start": 166, "end": 182, "username": "MarieFrettoloso", "id": "2294674471"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "1Atsuhimerose2", "id": "235173460"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "GuernseyJuliet", "id": "229472879"}, {"start": 215, "end": 223, "username": "Hakflak", "id": "501137418"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "AlessandraCicc6", "id": "630063443"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "BaroneZaza70", "id": "488864885"}, {"start": 255, "end": 267, "username": "lagatta4739", "id": "2340552066"}, {"start": 268, "end": 277, "username": "ritamay1", "id": "240260928"}, {"start": 278, "end": 293, "username": "CristianeGLima", "id": "106068828"}, {"start": 294, "end": 301, "username": "kamabi", "id": "100223606"}, {"start": 302, "end": 318, "username": "AntonellaLaTor6", "id": "736257667568635904"}, {"start": 319, "end": 333, "username": "PreziosaGemma", "id": "2521602814"}, {"start": 334, "end": 349, "username": "Rebeka80721106", "id": "810476391674290177"}, {"start": 350, "end": 361, "username": "archivetro", "id": "1322855461"}, {"start": 362, "end": 371, "username": "gherbitz", "id": "440684594"}, {"start": 372, "end": 386, "username": "FlaminiMarina", "id": "479942012"}, {"start": 387, "end": 396, "username": "Papryka5", "id": "61292316"}, {"start": 397, "end": 413, "username": "GiuseppeTurrisi", "id": "427344695"}, {"start": 414, "end": 427, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}], "urls": [{"start": 495, "end": 518, "url": "https://t.co/wYWhFUlJkI", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/2017/04/11/gli-ultimi-giorni-di-primo-levi/", "display_url": "ilpost.it/2017/04/11/gli\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "827801822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156634146359451649"}], "text": "@BrindusaB1 @lucekerien @Spiros209 @dianadep1 @agustin_gut @Cassini_jon @ANNAMARIABIASI1 @scastaldi9 @marmelyr @mariatontini1 @barrywyman2356 @BPerrionni @bgv_online @MarieFrettoloso @1Atsuhimerose2 @GuernseyJuliet @Hakflak @AlessandraCicc6 @BaroneZaza70 @lagatta4739 @ritamay1 @CristianeGLima @kamabi @AntonellaLaTor6 @PreziosaGemma @Rebeka80721106 @archivetro @gherbitz @FlaminiMarina @Papryka5 @GiuseppeTurrisi @ValerioLivia .. neppure il suicida, conosce le ragioni della propria\u00a0morte... \n\nhttps://t.co/wYWhFUlJkI", "author_id": "2154499070", "created_at": "2019-07-31T18:45:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156636919784194048"], "id": "1156636919784194048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Clafe64", "id": "958678725360607233"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SaraTufanoZ", "id": "848923514119884800"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "guillogonzale12", "id": "4042789222"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "in_reply_to_user_id": "958678725360607233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157169620299599874"}], "text": "@Clafe64 @PaoRojasA1 @SaraTufanoZ @guillogonzale12 @petrogustavo @HOLLMANMORRIS Tal cual, parece q son la inquisici\u00f3n y quieren poner en la hoguera a todo el que no piense igual, un desprop\u00f3sito, ahora que viene? \u00bfvenganza?", "author_id": "368548059", "created_at": "2019-08-02T06:34:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157177803005210624"], "id": "1157177803005210624"}, {"text": "A depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a, quando a pessoa se suicida, enquanto est\u00e1 sofrendo \u00e9 s\u00f3 frescura e ingratid\u00e3o", "author_id": "290528141", "created_at": "2019-02-05T21:49:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1446, "reply_count": 5, "like_count": 1522, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1092903034747871240"], "id": "1092903034747871240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anny_farias", "id": "288939192"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6624, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.6071, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8685, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.6675, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "288939192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157174465966596097"}], "text": "@anny_farias a dc t\u00e1 explorando a calma.... sinceramente a dc e a marvel tavam numa corrida no estilo \"quem chega a lua primeiro\" e ambas estavam fazendo merda\nDC tem potencial e gra\u00e7as aos deuses ela t\u00e1 trabalhando nele", "author_id": "478712685", "created_at": "2019-08-02T06:43:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157180062606745602"], "id": "1157180062606745602"}, {"text": "Pendant ce temps sur le JVC https://t.co/OWGnLy3maK", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/OWGnLy3maK", "expanded_url": "https://twitter.com/TopDesTwittos/status/1156968942486872072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWGnLy3maK", "media_key": "3_1156968932890296321"}, {"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/OWGnLy3maK", "expanded_url": "https://twitter.com/TopDesTwittos/status/1156968942486872072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWGnLy3maK", "media_key": "3_1156968932881948672"}]}, "author_id": "1459929276", "created_at": "2019-08-01T16:44:25.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 5949, "reply_count": 217, "like_count": 20322, "quote_count": 199}, "edit_history_tweet_ids": ["1156968942486872072"], "id": "1156968942486872072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6867, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HTBDhOqLJr", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesina-mujer-hiere-hijo-suicida-pueblo-burgos-4430944#.XUMv8TIE7oM.twitter", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026"}]}, "text": "Burgos: Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo https://t.co/HTBDhOqLJr", "author_id": "1081535986948034561", "created_at": "2019-08-01T18:31:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156995830076837888"], "id": "1156995830076837888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.3733, "type": "Person", "normalized_text": "albaricoque"}]}, "text": "Me estaba sabiendo regu la mermelada de albaricoque. Es de naranja amarga. \u00bfQu\u00e9 clase de personas desayuna con eso?", "author_id": "121472177", "created_at": "2019-08-01T06:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 84, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156816308182441986"], "id": "1156816308182441986"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Nahuel"}]}, "in_reply_to_user_id": "8105922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157102852235563008"}], "text": "@clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman?  O los expertos del caso Rafael Nahuel que dec\u00edan que tenia restos de p\u00f3lvora en las manos?  Uds son la basura que hay que sacar cuando volvamos.", "author_id": "877189331647180806", "created_at": "2019-08-02T02:34:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157117415785975808"], "id": "1157117415785975808"}, {"in_reply_to_user_id": "759525144897396736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157146494018834440"}], "text": "@ElArrechito_ Yo esperando ver eso hahahaha : https://t.co/XQt2BfCxVb", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/XQt2BfCxVb", "expanded_url": "https://twitter.com/el_under5/status/1157175105090461696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQt2BfCxVb", "media_key": "16_1157175096425033728"}]}, "author_id": "1853106036", "created_at": "2019-08-02T06:23:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157175105090461696"], "id": "1157175105090461696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Pinote"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QQmt1A5Bsz", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736", "display_url": "twitter.com/descontrollada\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156481080377204736"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq roubam telefone de trabalhador   e pq fazem favorsinho pra bandido.\nNunca deu Pinote, Nunca matou, nunca traficou e nunca foi preso.\n\nPRONTO FALEI!!! https://t.co/QQmt1A5Bsz", "author_id": "2994726521", "created_at": "2019-08-01T18:34:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1156996705868492801"], "id": "1156996705868492801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ma947NmAqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ma947NmAqV", "media_key": "7_1156377660517429249"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156322026170310657"}], "text": "@DanielUrresti1 Jorge del Castillo? Audios? https://t.co/ma947NmAqV", "author_id": "861371406096969730", "created_at": "2019-07-31T01:35:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 21, "like_count": 254, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1156377881527955456"], "id": "1156377881527955456"}, {"in_reply_to_user_id": "701244887497371648", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "raio X"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157171406377029633"}], "text": "@traba_ffc S\u00f3 t\u00e1 pqp raio X puro", "author_id": "2921295291", "created_at": "2019-08-02T06:09:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157171534299049984"], "id": "1157171534299049984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5028, "type": "Organization", "normalized_text": "AMSS"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/uq3PqxJ7ny", "expanded_url": "https://twitter.com/kontiki2000/status/1157008735874822151", "display_url": "twitter.com/kontiki2000/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157008735874822151"}], "text": "\ud83d\ude44 No les digo pues...\n\nLos camiones de la basura van al final del desfile detr\u00e1s de los barrenderos de la AMSS para que las calles no queden sucias gracias a que somos unos cerdos que todo tiramos a la calle.\ud83d\ude10 https://t.co/uq3PqxJ7ny", "author_id": "61887060", "created_at": "2019-08-01T19:50:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 16, "like_count": 99, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157015726244409344"], "id": "1157015726244409344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8713, "type": "Organization", "normalized_text": "Globonews"}]}, "text": "Rap\u00e1 ... acho que estou muito antiga mesmo. Globonews falando de um atropelador que j\u00e1 matou 2 pessoas. Qual \u00e9 o centro da aten\u00e7\u00e3o? os CARROS CAROS do delinquente ... carai ... n\u00e3o me interessa se ele tem carr\u00e3o ou fusquinha podre: ele \u00c9 um assassino irrespons\u00e1vel . Cadeia!", "author_id": "1065549930553577473", "created_at": "2019-08-01T15:22:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156948304586051584"], "id": "1156948304586051584"}, {"text": "Necesito dormir unas 15 horas", "author_id": "1034241507878793216", "created_at": "2019-08-02T06:01:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157169592390713344"], "id": "1157169592390713344"}, {"text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}, "author_id": "3337290611", "created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "id": "1156729637231370242"}, {"in_reply_to_user_id": "742508695851028480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157155766475743233"}], "text": "problema algum. Abre, na verdade, uma vala onde tudo passa a ser ainda mais potencializado.\n\nPara o Esp\u00edrito suicida, que cria d\u00e9bitos para encarna\u00e7\u00e3o posterior, e lacunas p terceiros, da sua Constela\u00e7\u00e3o de Encarnados, cuja Engenharia K\u00e1rmica trabalhou p forma\u00e7\u00e3o +", "author_id": "742508695851028480", "created_at": "2019-08-02T05:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155769151700992"], "id": "1157155769151700992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "spfcguiih", "id": "747606626811678720"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "messicrf", "id": "195207187"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "pablo"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "pablo"}]}, "in_reply_to_user_id": "747606626811678720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157165101754884096"}], "text": "@spfcguiih @messicrf Doente mental oque cr ? Falei que teu \u00eddolo \u00e9 o pablo vittar e em nenhum momento te chamei de gay ou coisa assim KKKKKKKKK Vc que deveria se tratar pq ficou toda mordidinha quando o assunto foi pablo vittar kkkkkkkkkkkkkkkk o c\u00fa tremeu n\u00e9 ???? T\u00e1 com raiva ? Morde as costas \u00e9s", "author_id": "4907529016", "created_at": "2019-08-02T05:47:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157166115010691073"], "id": "1157166115010691073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/RnU9hiy3Rl", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/para-salvador-del-solar-el-derecho-a-la-informacion-es-un-elemento-distractivo/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/para-salvador-del-solar-el-derecho-a-la-informacion-es-un-elemento-distractivo/"}]}, "text": "Lo dicho por Salvador del Solar es una grosera burla a la memoria y sensible deceso del expresidente Alan Garc\u00eda, se\u00f1al\u00f3 Del Castillo en declaraciones para EXPRESO.\nhttps://t.co/RnU9hiy3Rl", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-08-01T15:21:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 39, "like_count": 182, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1156948148788617216"], "id": "1156948148788617216"}, {"in_reply_to_user_id": "974925818299330560", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157165888954519552"}], "text": "eu j\u00e1 vi outra pessoa falando tamb\u00e9m que havia algo na tinta que causou a depress\u00e3o do van gogh. primeiramente, n\u00e3o existe um fator \u00fanico que cause a depress\u00e3o, ela \u00e9 o conjunto de fatorei sociais, biol\u00f3gicos, etc. e segundo, van gogh nunca foi diagnosticado com depress\u00e3o???+", "author_id": "974925818299330560", "created_at": "2019-08-02T05:47:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157165902678200321"], "id": "1157165902678200321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Macai29494920", "id": "1064651418227888130"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064651418227888130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156818520501628928"}], "geo": {"place_id": "b64dd3d6de94f13d"}, "text": "@Macai29494920 Limpa o rabo e n\u00e3o fale as m\u00e3os \u263a\ufe0f depois v\u00e1 roer isso passa em menos de 24h \n\nComigo funcionou \ud83d\ude02", "author_id": "921592512", "created_at": "2019-08-02T04:01:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157139371943813120"], "id": "1157139371943813120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ManuelSalgadoF", "id": "384768781"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "LucasGiner", "id": "383147133"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Giner"}]}, "in_reply_to_user_id": "384768781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157154306719531008"}], "text": "@ManuelSalgadoF @LucasGiner En Septiembre estar\u00e9 probablemente con Lucas Giner, el d\u00eda 10. No sabia de esos encuentros y me gustar\u00eda asistir \u00bfcuando es el pr\u00f3ximo? Me interesa el tema desde hace tiempo, pocas posibilidades tenemos los de emergencias en estas situaciones.", "author_id": "250058366", "created_at": "2019-08-02T05:21:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157159439700357123"], "id": "1157159439700357123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7172, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.648, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "text": "Artic. 102: son atribuciones del Congreso interpretar las leyes. La Constituci\u00f3n es una ley. Que se la interprete en el sentido que las reformas constitucionales no son objeto de cuesti\u00f3n de confianza. Su interpretaci\u00f3n prima sobre la del TC. (Es poder constituyente derivado).", "author_id": "127324067", "created_at": "2019-07-31T04:08:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1156416197082144768"], "id": "1156416197082144768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}]}, "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "author_id": "247844816", "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "id": "1156232978491514880"}, {"text": "Le dije a mi padre que me gustar\u00eda que se preocupase un poco m\u00e1s por mi salud mental. \u00bfQu\u00e9 fue lo que hizo? Re\u00edrse de m\u00ed. Jaja, qu\u00e9 risa, pap\u00e1, qu\u00e9 risa. A ver si te r\u00edes as\u00ed cuando me encuentren muerto.", "author_id": "1124818890998071297", "created_at": "2019-08-01T19:50:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157015862894899200"], "id": "1157015862894899200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mrpThwilto", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabricaetano21/status/1157010397855125507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrpThwilto", "media_key": "16_1157010378905260037"}]}, "text": "Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walker '\n\nEu indo maratonar\n#13ReasonsWhy https://t.co/mrpThwilto", "author_id": "1108492211996508160", "created_at": "2019-08-01T19:29:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157010397855125507"], "id": "1157010397855125507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157158279862050817"}], "text": "El tipo literalmente parte la canci\u00f3n en dos personajes, el suicida y la persona que se entera del suicidio, y no s\u00e9 qu\u00e9 parte te da m\u00e1s duro, ambas partes se sienten jodidamente reales. https://t.co/eIYHQAxaBD", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/eIYHQAxaBD", "expanded_url": "https://twitter.com/JSebasIzquierdo/status/1157158279862050817", "display_url": "twitter.com/JSebasIzquierd\u2026"}]}, "author_id": "1084815475769556992", "created_at": "2019-08-02T05:17:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158506484473856"], "id": "1157158506484473856"}, {"text": "La joven acort\u00f3 su viaje de seis semanas a 8 d\u00edas; luego se suicid\u00f3 frente a varios de sus amigos https://t.co/JTHF9IxDWE", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/JTHF9IxDWE", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y25bvrve", "display_url": "tinyurl.com/y25bvrve"}]}, "author_id": "152358615", "created_at": "2019-08-02T04:58:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157153551514124288"], "id": "1157153551514124288"}, {"text": "Amunt! https://t.co/1Ik8F00g7r", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/1Ik8F00g7r", "expanded_url": "https://twitter.com/Cartrons/status/1157155426007302145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Ik8F00g7r", "media_key": "3_1157155419246084096"}]}, "author_id": "951868550", "created_at": "2019-08-02T05:05:27.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155426007302145"], "id": "1157155426007302145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "I'm sorry"}, {"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Joyner Lucas"}]}, "text": "\"I'm sorry\" de Joyner Lucas es de las mejores (sino mejor) canci\u00f3n acerca del suicidio que han pasado por estos o\u00eddos.", "author_id": "1084815475769556992", "created_at": "2019-08-02T05:16:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157158279862050817"], "id": "1157158279862050817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "cinderela pop"}]}, "text": "j\u00e1 assistimos \"esquadr\u00e3o suicida\" agr estamos assistindo \"cinderela pop\"", "author_id": "3325891517", "created_at": "2019-08-02T05:15:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157865628422144"], "id": "1157157865628422144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "banana fish"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "akimi"}]}, "text": "Hj eu assisti o \u00faltimo ep de banana fish pela segunda vez e chorei mais doq na primeira. Mas dessa vez foram mais l\u00e1grimas de \u00f3dio pq eu nunca vou me conformar. Eu sinto que o akimi quis for\u00e7ar um final tr\u00e1gico pqp", "author_id": "778410292954951681", "created_at": "2019-08-02T05:10:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157156770185220097"], "id": "1157156770185220097"}, {"text": "an\u00e1lisis cr\u00edtico del suicida \n.\n.\nhttps://t.co/ySkkRs4zsc https://t.co/lqp8ZXCN1T", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/ySkkRs4zsc", "expanded_url": "https://puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analisis-critico-del-suicida.html?m=1", "display_url": "puchosuelto1.blogspot.com/2017/02/analis\u2026"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331716669681664"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331733367283717"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331746277318656"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lqp8ZXCN1T", "expanded_url": "https://twitter.com/gavisaurio_/status/1155331774437834752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqp8ZXCN1T", "media_key": "3_1155331762089803776"}]}, "author_id": "252797086", "created_at": "2019-07-28T04:18:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 99, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1155331774437834752"], "id": "1155331774437834752"}, {"in_reply_to_user_id": "1345868395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156959681203585025"}], "text": "@ju_reis_21 Zeroooooooo", "author_id": "2965756581", "created_at": "2019-08-02T05:04:45.000Z", "lang": "eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155253118099457"], "id": "1157155253118099457"}, {"text": "Qu\u00e9 paja los que pueden darse el gusto de hacerse los incorrectos porque est\u00e1n afuera de las consecuencias econ\u00f3micas de este gobierno nefasto. Son los primeros a ser desollados vivos para convertir en abono cuando se pudra todo.", "author_id": "1273223682", "created_at": "2019-08-02T05:12:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157157115724619776"], "id": "1157157115724619776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "text": "GENTE?????? JSKSKSHEGWUWHNV ele era um suicida e bebeu tinta p morrer tem nada a ve de achar q ia fazer ele ficar feliz os jovens precisam urgentemente parar de entrar no tumblr https://t.co/TYgJbHKS8M", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/TYgJbHKS8M", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "author_id": "3043407334", "created_at": "2019-08-01T23:05:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157064837417095168"], "id": "1157064837417095168"}, {"in_reply_to_user_id": "742508695851028480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157155763753607168"}], "text": "Por que muitos n\u00e3o t\u00eam vencido essa batalha, e determinam o autoflagelo do suic\u00eddio, direto ou indireto?\n\nEsse c\u00e2ncer \u264b moral vulnerabiliza de tal sorte a Mente [Esp\u00edrito] e precariza todo o Corpo, na decis\u00e3o extrema q se opera.\n\nO auto-exterminio do Corpo n\u00e3o p\u00f5e fim a +", "author_id": "742508695851028480", "created_at": "2019-08-02T05:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157155766475743233"], "id": "1157155766475743233"}, {"in_reply_to_user_id": "2460620965", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7851, "type": "Organization", "normalized_text": "SAME"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "R.L"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157110664470679552"}], "text": "@andolocco che avinsenle a Vidal q el SAME,esta antes q ella asumiera,farsante mentirosa y endeudadora serial como Larreta y Macri,no te cree nadie,perdes hoy x 5 o 6 puntos..terminada estas x tu culpa y de R.L,Se suicida Favaloro,no le dieron 2 millones de pesos.", "author_id": "1700144228", "created_at": "2019-08-02T05:02:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157154634751889410"], "id": "1157154634751889410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Nancy Pazos"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/7yn3Gc9LJP", "expanded_url": "https://twitter.com/andolocco/status/1157110664470679552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7yn3Gc9LJP", "media_key": "3_1157110645378228226"}]}, "text": "Nancy Pazos: Que me trajiste? Porque yo a todos los invitados les pido un regalo\n\nVidal: Una mini ambulancia de SAME, que es s\u00edmbolo de mi gesti\u00f3n\n\nNancy: Bueno. Gracias. Me parece que es muy soberbio tu regalo, pero gracias.\n\n------\n\nLa re mil am\u00e9 https://t.co/7yn3Gc9LJP", "author_id": "2460620965", "created_at": "2019-08-02T02:07:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157110664470679552"], "id": "1157110664470679552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120300927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156177569223454721"}], "text": "@Vponce64 @MartinVizcarraC Ya sali\u00f3 la viuda del dis que suicida", "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-07-30T21:57:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156322867807772672"], "id": "1156322867807772672"}, {"in_reply_to_user_id": "2779910108", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9073, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.3328, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7477, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156917446735015937"}], "text": "@Tuitconcalle Los apristas siempre han sido par\u00e1sitos del Per\u00fa: D\u00e9cadas en el Congreso, 2 gobiernos de la verg\u00fcenza y su Pdte suicida. Los fujis han aprendido las ma\u00f1as del Apra, cerraron el Congreso para sus cochinadas y su Pdte un cobarde q renunci\u00f3 por fax al verse en 1 callej\u00f3n sin salida.", "author_id": "1027865996", "created_at": "2019-08-02T00:39:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157088618361630721"], "id": "1157088618361630721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ManuelSalgadoF", "id": "384768781"}]}, "in_reply_to_user_id": "384768781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157047901601841155"}], "text": "@ManuelSalgadoF Yo cre que va ser interesante, es un tema que hay que tocar y no s\u00f3lo est\u00e1 vez.", "author_id": "250058366", "created_at": "2019-08-01T22:23:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157054384599175168"], "id": "1157054384599175168"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "author_id": "717448878", "created_at": "2019-08-02T04:46:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157150614389833728"], "id": "1157150614389833728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVivo"}, {"start": 8, "end": 19, "tag": "Combutters"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "Combutters"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/V1sHyoiRKJ", "expanded_url": "http://willax.tv/en-vivo/", "display_url": "willax.tv/en-vivo/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580876311018758145/_g8sI1aw?format=jpg&name=orig", "width": 1500, "height": 571}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580876311018758145/_g8sI1aw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Willax TV en Vivo", "unwound_url": "https://willax.tv/en-vivo/"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h6wkNFHCJG", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1156765081616683010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h6wkNFHCJG", "media_key": "3_1156765063178588161"}]}, "text": "#EnVivo #Combutters\n@LUCIANA_LEON_R: \"Quiero rechazar las declaraciones de @saldelsol con respecto ha lo solicitado por @JorgeDCG leg\u00edtimamente. \u00c9l lo hizo en nombre de todos los congresistas y de todos los peruanos que queremos saber la verdad.\"\n\nEn vivo\u27a1https://t.co/V1sHyoiRKJ https://t.co/h6wkNFHCJG", "author_id": "38512990", "created_at": "2019-08-01T03:14:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 211, "like_count": 238, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765081616683010"], "id": "1156765081616683010"}, {"text": "\u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "author_id": "976013138", "created_at": "2019-08-01T22:16:42.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1157052561028833280"], "id": "1157052561028833280"}, {"text": "Te necesito, donde estas?", "author_id": "734663123441967104", "created_at": "2019-07-24T02:38:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1153857009013469185"], "id": "1153857009013469185"}, {"text": "Carabiniere ucciso, Scalfarotto in carcere dagli accusati. Salvini: \u00abNon ho parole\u00bb https://t.co/hESbnilBh4", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/hESbnilBh4", "expanded_url": "https://trib.al/gbc3Sj2", "display_url": "trib.al/gbc3Sj2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/politica/19_agosto_01/carabiniere-ucciso-scalfarotto-va-carcere-salvini-non-ho-parole-735417e0-b432-11e9-a4d8-63bea28b5635.shtml"}]}, "author_id": "395218906", "created_at": "2019-08-01T09:00:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 126, "like_count": 26, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1156852117661016064"], "id": "1156852117661016064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "Qepd"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bvNvB5in0F", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/"}]}, "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con profesionales de la salud. Qepd, pobrecita.  https://t.co/bvNvB5in0F", "author_id": "49369167", "created_at": "2019-08-02T00:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157079425374130177"], "id": "1157079425374130177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156979115540525056"}], "text": "@PeruanoComunica @aspauzarazuri EL PROBLEMA ES Q LA PRENSA LE DA MUCHA CABIDA A UN SUJETO Q ESTUVO INMERSO EN LOS PETROAUDIOS, MALTRAT\u00d3 A NUESTROS VALEROSOS POLICIAS DE LA DIVIAC TRATANDO DE CULPARLOS POR EL COBARDE SUICIDA AG, CONTRAT\u00d3 AMANTE Y FANTASMAS. SOLO MERECE EL DESPRECIO Y CARCEL POR SUS KRIMENES", "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-08-01T21:57:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157047813458530304"], "id": "1157047813458530304"}, {"in_reply_to_user_id": "19973262", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157121671876272130"}], "text": "Mas afinal, Van gogh comia tinta? ele se matou? ele cortou a orelha??\n\nafirmar algo com certeza sobre uma pessoa que viveu de maneira intensa e isolada por relatos de terceiros \u00e9 muito complicado e existem diverg\u00eancias sobre esses assuntos nas biografias", "author_id": "19973262", "created_at": "2019-08-02T02:57:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157123324356517888"], "id": "1157123324356517888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Acta del"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lNat7csNWC", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNat7csNWC", "media_key": "3_1157062501667786752"}]}, "text": "Estoy en condiciones de afirmar, que el Acta del Consejo de Ministros difundida por @pcmperu reci\u00e9n ha sido hecha ayer y firmada anoche con fecha anterior (24 julio)\nEncima mal redactada, no cumple requisito constitucional.\nHasta ahora no remiten al Congreso las actas solicitadas https://t.co/lNat7csNWC", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-08-01T22:56:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 1743, "like_count": 1232, "quote_count": 169}, "edit_history_tweet_ids": ["1157062531774636032"], "id": "1157062531774636032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EpicuroDeSamos_", "id": "917133063737561089"}]}, "in_reply_to_user_id": "917133063737561089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157142837596688384"}], "text": "@EpicuroDeSamos_ No, no lo sabemos. Si no nos iluminas con tu sabidur\u00eda no podr\u00edamos nunca hacer un an\u00e1lisis de costos pol\u00edticos. Son irrelevantes los estudios o experiencia pol\u00edtica de a\u00f1os, y d\u00e9cadas, que tenemos. No somos capaces d llegar a las conclusiones a las q lleg\u00f3 el feminismo de los 70", "author_id": "21534764", "created_at": "2019-08-02T04:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145762003705856"], "id": "1157145762003705856"}, {"in_reply_to_user_id": "956876925380825088", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157144484133523456"}], "text": "@Nero__Rivera Alfredo: \u00bfPor qu\u00e9 siempre pasa esto?..", "author_id": "1089762667005394944", "created_at": "2019-08-02T04:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157146332168982528"], "id": "1157146332168982528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 225, "tag": "BolsonaroTemRazao"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IoGsn1OEOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Gus_Moreira/status/1156775864165707777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoGsn1OEOr", "media_key": "3_1156775853893791745"}]}, "text": "INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai a OAB N\u00c3O VAI DEIXAR!!! \n\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/IoGsn1OEOr", "author_id": "62052765", "created_at": "2019-08-01T03:57:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775864165707777"], "id": "1156775864165707777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjam\u00edn"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6358, "type": "Place", "normalized_text": "Portbou"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/tLG7ZhCtK3", "expanded_url": "https://twitter.com/arivas7/status/1157052450303557637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tLG7ZhCtK3", "media_key": "3_1157052436827164672"}]}, "text": "El 26/9/1940 Walter Benjam\u00edn se suicida en este pueblo, Portbou, antes de ser capturado por los nazis. Agotado cruz\u00f3 los pirineos solo con una maleta con sus escritos, que nunca m\u00e1s se recuperaron. https://t.co/tLG7ZhCtK3", "author_id": "148346738", "created_at": "2019-08-01T22:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157052450303557637"], "id": "1157052450303557637"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "NosEstanMatando"}, {"start": 255, "end": 274, "tag": "TerrorismoMachista"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9372, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/KVthwBB37s", "expanded_url": "https://twitter.com/MovFemMolina/status/1156629415914291200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVthwBB37s", "media_key": "3_1156629408922382337"}]}, "text": "\u2757\ufe0fUn hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\n\nEste es el segundo ASESINATO MACHISTA en Burgos en este mes.\n\n13 mujeres ASESINADAS en julio.\n\n37 mujeres ASESINADAS en 2019.\n\n1012 mujeres ASESINADAS desde 2003. \n\n#NosEstanMatando\n#TerrorismoMachista https://t.co/KVthwBB37s", "author_id": "994695181344657408", "created_at": "2019-07-31T18:15:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156629415914291200"], "id": "1156629415914291200"}, {"in_reply_to_user_id": "3161180747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157086189893165056"}], "text": "acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de textinhos tumblrs de adolescentes, que acham legal maquiar a dor que voc\u00ea passou durante quase toda a vida e n\u00e3o focar no que voc\u00ea fez e sua paix\u00e3o: arte.", "author_id": "3161180747", "created_at": "2019-08-02T00:35:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157087599107944448"], "id": "1157087599107944448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155898793851850752"}], "text": "Que miedo aprobar traumatolog\u00eda en septiembre https://t.co/8NQ8qh1qu3", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/8NQ8qh1qu3", "expanded_url": "https://twitter.com/EmilioSialle/status/1155898793851850752", "display_url": "twitter.com/EmilioSialle/s\u2026"}]}, "author_id": "1045138112127664129", "created_at": "2019-08-02T02:25:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157115244285779973"], "id": "1157115244285779973"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaariDalfonso", "id": "915183558"}]}, "in_reply_to_user_id": "915183558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157131262781509632"}], "text": "@LaariDalfonso Pensamos igual, onda, yo no le encontr\u00e9 l\u00f3gica a algunas \"razones\" y menos al hecho de suicidarse. Pero la quiero ver para completar el ciclo de la caca jaja", "author_id": "582266467", "created_at": "2019-08-02T03:45:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157135252638359553"], "id": "1157135252638359553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "author_id": "416231772", "created_at": "2019-07-31T21:56:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156685092691030018"], "id": "1156685092691030018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 80, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4559, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 233, "end": 243, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "Llapan Atic"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/udvr36Ug6I", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1148357505946398720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/udvr36Ug6I", "media_key": "3_1148357497213870080"}]}, "text": "Homenaje al Centenario de la Guardia Republicana del Per\u00fa por la @bicentenariocr del @congresoperu \nLa GR vigilaba fronteras, cuidaba establecimientos p\u00fablicos y penales; luch\u00f3 contra el terrorismo en los 60\u2019; se caracteriz\u00f3 por los Llapan Atic y por su excelente Banda de M\u00fasicos https://t.co/udvr36Ug6I", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-07-08T22:25:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 20, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1148357505946398720"], "id": "1148357505946398720"}, {"in_reply_to_user_id": "1078661214425804801", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Nebulosa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/n0fKjlDZl2", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoMarvelDC/status/1157121106194685953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n0fKjlDZl2", "media_key": "16_1157121087798484992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157121083058917377"}], "text": "O Thanos do passado iria matar o Capit\u00e3o da sua \u00e9poca e iria trazer a cabe\u00e7a para o futuro para intimidar o Capit\u00e3o. Porque como vimos no filme, o que acontece no passado n\u00e3o altera o seu futuro, assim como a Nebulosa matou ela mesma do passado e ainda continuou viva no futuro.\ud83d\ude31 https://t.co/n0fKjlDZl2", "author_id": "1078661214425804801", "created_at": "2019-08-02T02:49:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157121106194685953"], "id": "1157121106194685953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 211, "tag": "Demagogia"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.653, "type": "Place", "normalized_text": "Demagogia"}]}, "text": "Presidente @MartinVizcarraC si es incapaz de gobernar y generar bienestar al pueblo. \u00a1RENUNCI\u00c9!\nEl Per\u00fa necesita gobernabilidad y concertaci\u00f3n para crecer 5% y generar empleo. Adelantar elecciones es  #Demagogia y paraliza las inversiones del pa\u00eds.", "author_id": "124782373", "created_at": "2019-07-28T21:06:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 306, "like_count": 419, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1155585315580588034"], "id": "1155585315580588034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ZVGI0LdANR", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1155677346239852547", "display_url": "twitter.com/c4jimenez/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155677346239852547"}], "text": "La @PGJDF_CDMX confirma que Rafael Arias Menocal se suicid\u00f3.\nExplica que tenia cantidades m\u00ednimas de alcohol en la sangre.\nSu \"necropsia reporta asfixia por ahorcamiento, criminal\u00edsticamente corresponde a maniobras de tipo suicida\". https://t.co/ZVGI0LdANR", "author_id": "95338132", "created_at": "2019-07-30T05:06:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 43, "like_count": 245, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1156068571694489600"], "id": "1156068571694489600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "twitteo"}]}, "text": "Mi mam\u00e1 se llega a hacer un twitter y va a pensar q soy un suicida, y lo peor es q twitteo x twittear", "author_id": "2218537248", "created_at": "2019-08-02T01:25:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157100040894263302"], "id": "1157100040894263302"}, {"in_reply_to_user_id": "2900606983", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Putavida"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/r5ZBm2Sttw", "expanded_url": "https://twitter.com/Tefiducatelli/status/1157137370665218054/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5ZBm2Sttw", "media_key": "3_1157137340961157120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157129276690522112"}], "text": "@rominarosas22 Putavida \ud83d\ude06 https://t.co/r5ZBm2Sttw", "author_id": "1419630499", "created_at": "2019-08-02T03:53:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157137370665218054"], "id": "1157137370665218054"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 137, "tag": "fiestasagostinas2019"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "alcaldia_ss", "id": "194605352"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3822, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadano"}, {"start": 117, "end": 136, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "fiestasagostinas2019"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Sss6L4U2ZY", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyacitySV/status/1156996621172973578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sss6L4U2ZY", "media_key": "3_1156996612016807938"}]}, "text": "Ciudadano promedio viendo el desfile \u2764\ufe0f otra cosa que podemos destacar es la buena calidad de esos tubos jajajajaja #fiestasagostinas2019 @alcaldia_ss que vergon men! https://t.co/Sss6L4U2ZY", "author_id": "3035370700", "created_at": "2019-08-01T18:34:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156996621172973578"], "id": "1156996621172973578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157098925700145152"}], "text": "@Politica_LR asu mare la mafia del suicida no perdona..", "author_id": "361402893", "created_at": "2019-08-02T02:30:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157116418443358209"], "id": "1157116418443358209"}], "places": [{"full_name": "Pimentel, Peru", "id": "01757e123497fc36"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"value": "1024481349120520192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1024481349120520192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024481349120520192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157117599764758529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157117599764758529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157117599764758529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2664155688", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2664155688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2664155688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157125113566941184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157125113566941184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157125113566941184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2182403667", "value": "2182403667", "detail": "User has been suspended: [2182403667].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157183083629748227", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157183083629748227", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157183083629748227].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157181836688318464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157181836688318464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157181836688318464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "932291271921717250", "value": "932291271921717250", "detail": "User has been suspended: [932291271921717250].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156932946458292229", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156932946458292229", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156932946458292229].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157158094180249602", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157158094180249602", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157158094180249602].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157154954240413697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157154954240413697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157154954240413697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "282789873", "value": "282789873", "detail": "User has been suspended: [282789873].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156980426206044160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156980426206044160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156980426206044160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "429771263", "value": "429771263", "detail": "User has been suspended: [429771263].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156962844602056704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156962844602056704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156962844602056704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814170467670048769", "value": "814170467670048769", "detail": "User has been suspended: [814170467670048769].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157141837724827649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157141837724827649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157141837724827649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157193722355965952", "oldest_id": "1157140222116651009", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r1t81lgeqiifhz1xrtl3w52t9"}}