{"data": [{"created_at": "2019-12-08T19:33:15.000Z", "lang": "es", "text": "@PCaterianoB @claudiacisneros @IDL_R YA ES EVIDENTE, QUE EL CABECILLA SUICIDA, DESDE EL A\u00d1O 85, ESTRUCTURO DENTRO DEL PAP,  UNA ORGANIZACI\u00d3N CRIMIMAL, PARA ASALTAR EL ESTADO, UTILIZANDO DIVERSAS MODALIDADES DELICTIVAS, DE LO CUAL DICEN QUE REDACT\u00d3 INSTRUCCIONES PARA LOS CANDIDATOS A LA PRESIDENCIA.", "edit_history_tweet_ids": ["1203759464265998337"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1203759464265998337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144063536064335872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203708524091576320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:32:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203759362570780672"], "id": "1203759362570780672", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531474023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:32:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rocio_soldado: Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203759352353624065"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "id": "1203759352353624065", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741802827111075840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203310793338417153"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:32:33.000Z", "lang": "pt", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f \nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nEu juro que fui uma boa aluna gente, na medida do poss\u00edvel KKK https://t.co/f8GmSSv8Gb", "edit_history_tweet_ids": ["1203759289162178561"], "id": "1203759289162178561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727422522", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/f8GmSSv8Gb", "expanded_url": "https://t.co/f8GmSSv8Gb", "display_url": "t.co/f8GmSSv8Gb"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:32:18.000Z", "lang": "es", "text": "coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "edit_history_tweet_ids": ["1203759225568145411"], "id": "1203759225568145411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "424376430"}, {"created_at": "2019-12-08T19:32:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203759172396953600"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203759172396953600", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975070753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:31:59.000Z", "lang": "es", "text": "El t\u00edo George, Maurice y otros son de la misma camada liderada por el suicida...y sus ma\u00f1as para burlarse del pa\u00eds y hacerse las v\u00edctimas. https://t.co/pW0tii583A", "edit_history_tweet_ids": ["1203759145150746626"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/pW0tii583A", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1203720342138691585", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "id": "1203759145150746626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197226430", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203720342138691585"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:31:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203759129757536257"], "id": "1203759129757536257", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156603283315802112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:31:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203759127912177669"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203759127912177669", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222563173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:31:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203759097629364225"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203759097629364225", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061663928755863552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:31:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: @Alejand87998825 Complejo... Adultos con 0 empat\u00eda, 0 resiliencia, 0 tolerancia a la frustraci\u00f3n. S\u00famale violentos, agresiv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203759077744107520"], "id": "1203759077744107520", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571478661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203312050874802176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:31:41.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/cD32HhTHoS", "edit_history_tweet_ids": ["1203759068873146368"], "id": "1203759068873146368", "geo": {"place_id": "cd4ca08dbe6c8937"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "1007051639637925888", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/cD32HhTHoS", "expanded_url": "https://t.co/cD32HhTHoS", "display_url": "t.co/cD32HhTHoS"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:31:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203758923079139328"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203758923079139328", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903959611669143553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:31:05.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Junior_0311: @IDL_R La mafia del suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1203758919962812427"], "id": "1203758919962812427", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203700173471461376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:30:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203758888530665473"], "id": "1203758888530665473", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315014005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:30:47.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ck7shoUEKf", "edit_history_tweet_ids": ["1203758841894178816"], "id": "1203758841894178816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089358383835201541", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ck7shoUEKf", "expanded_url": "https://twitter.com/vfairys/status/1203172626358788096", "display_url": "twitter.com/vfairys/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:30:36.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/Ek5cCFfqx5", "edit_history_tweet_ids": ["1203758796620881920"], "id": "1203758796620881920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49750062", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203742830935650305"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Ek5cCFfqx5", "expanded_url": "https://twitter.com/telmachristiane/status/1203742830935650305", "display_url": "twitter.com/telmachristian\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:30:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203758684066766859"], "id": "1203758684066766859", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779041449996328961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:29:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203758590038859776"], "id": "1203758590038859776", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4138650220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:29:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @go440: @Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203758578995269632"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "go440", "id": "12634562"}]}, "id": "1203758578995269632", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317699858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203400132408020992"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:29:36.000Z", "lang": "pt", "text": "6 Voltios   Amor suicida https://t.co/IKdoQEUr8z via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1203758546539753472"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "6"}, {"start": 2, "end": 23, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "Voltios   Amor suicida"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/IKdoQEUr8z", "expanded_url": "https://youtu.be/-pqADPLX5do", "display_url": "youtu.be/-pqADPLX5do"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 61, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1203758546539753472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762400814887424000"}, {"created_at": "2019-12-08T19:29:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203758528164438016"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203758528164438016", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997822411423830018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:29:13.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/o2c8LhjIK2", "edit_history_tweet_ids": ["1203758447864487937"], "id": "1203758447864487937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1722801156", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/o2c8LhjIK2", "expanded_url": "https://twitter.com/b0r1sk4/status/1203671728897056768", "display_url": "twitter.com/b0r1sk4/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:28:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203758366834778112"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203758366834778112", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070140175802613760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:28:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203758274379735040"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203758274379735040", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106202630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:28:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203758270525169669"], "id": "1203758270525169669", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2433553080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:27:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Tiziana_DR: \u201cNessuno \u00e8 in grado di capire un suicidio. Per lo pi\u00f9 non lo capisce nemmeno il suicida\u201d Primo Levi nel libro #svegliamiame\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203758128979947528"], "id": "1203758128979947528", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440756482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203415413784268802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tiziana_DR", "id": "1336807165"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:27:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203758007487729664"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203758007487729664", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28262544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:27:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757929121357830"], "id": "1203757929121357830", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317813965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:27:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757894015078405"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203757894015078405", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288202928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757765350572032"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203757765350572032", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923862476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "lang": "ca", "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"], "id": "1203757764113321984", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "1170926555557715968", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:26:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757737399721984"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203757737399721984", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865718693979983872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:26:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Za1ob4Kghu", "edit_history_tweet_ids": ["1203757716331810816"], "id": "1203757716331810816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3355502608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203752817921425408"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Za1ob4Kghu", "expanded_url": "https://twitter.com/laheliaa/status/1203752817921425408", "display_url": "twitter.com/laheliaa/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:26:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757662627880962"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203757662627880962", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148507532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:26:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757649055166466"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203757649055166466", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027699411235823617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:25:45.000Z", "lang": "es", "text": "Recuerdo el punk y ese sentimiento libertario, nihilista y, porque no decirlo, suicida.\nEra absolutamente coherente en su enfrentamiento a un sistema que aliena pero su soluci\u00f3n a la ecuaci\u00f3n no era buena.", "edit_history_tweet_ids": ["1203757576464285697"], "id": "1203757576464285697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2954651890"}, {"created_at": "2019-12-08T19:25:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anyu1912: Tiene que ser nomas luego novia de este DAS no s\u00e9 que... todos los d\u00edas la gente se suicida porque tiene problemas serios, co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757538728202257"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.7837, "type": "Organization", "normalized_text": "DAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anyu1912", "id": "2301664517"}]}, "id": "1203757538728202257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045696904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757240685072387"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:25:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757523855171592"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203757523855171592", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327247341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:25:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757511863615488"], "id": "1203757511863615488", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353831344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:25:24.000Z", "lang": "es", "text": "@daanelalejandro Es como dejar a los abogados hablar de derecho, o a los literatos de literatura. Eso adem\u00e1s de estupido, es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203757487830261762"], "in_reply_to_user_id": "44285309", "id": "1203757487830261762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14831125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203705498601762816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "daanelalejandro", "id": "44285309"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:25:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757467982868481"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203757467982868481", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1583276047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:24:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757359044145152"], "id": "1203757359044145152", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861824212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:24:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757252877967360"], "id": "1203757252877967360", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189011029851811841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:24:25.000Z", "lang": "es", "text": "Tiene que ser nomas luego novia de este DAS no s\u00e9 que... todos los d\u00edas la gente se suicida porque tiene problemas serios, como vos, que dec\u00eds estupideces para llamar la atenci\u00f3n, basta del vyrorei del Cerro vs olimpia, sufrida es la gente que tiene \u00e9xitos y piensa en otro que no https://t.co/k3sYVvk6mq", "edit_history_tweet_ids": ["1203757240685072387"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "DAS"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.399, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.4738, "type": "Organization", "normalized_text": "olimpia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k3sYVvk6mq", "expanded_url": "https://twitter.com/mirvi_94/status/1203373484153409537", "display_url": "twitter.com/mirvi_94/statu\u2026"}]}, "id": "1203757240685072387", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2301664517", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203373484153409537"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:24:15.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/A4Nou6W6Ge", "edit_history_tweet_ids": ["1203757198851092480"], "id": "1203757198851092480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "913000489322713088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203468950656425985"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/A4Nou6W6Ge", "expanded_url": "https://twitter.com/RaissaMO2003/status/1203468950656425985", "display_url": "twitter.com/RaissaMO2003/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:24:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757194497449985"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203757194497449985", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203559079597264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:23:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757100016578561"], "id": "1203757100016578561", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120972249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:23:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203757029946462208"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203757029946462208", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046489287968075778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:23:19.000Z", "lang": "es", "text": "@Encamtado1 A m\u00ed me recuerdan al comando suicida de la Vida de Brian \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1203756964238381057"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5593, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Encamtado1", "id": "924917322514599936"}]}, "in_reply_to_user_id": "924917322514599936", "id": "1203756964238381057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967786217201963008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203653725149188102"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:23:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756955753467905"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203756955753467905", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083512017200263168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:22:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @go440: @Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756841957761030"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "go440", "id": "12634562"}]}, "id": "1203756841957761030", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2475818723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203400132408020992"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:22:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756773242548224"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203756773242548224", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71004543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:22:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756759787220994"], "id": "1203756759787220994", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73576862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:22:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756685317328901"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203756685317328901", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826905293787373568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:22:05.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/84zLCYQOUn", "edit_history_tweet_ids": ["1203756652853379073"], "id": "1203756652853379073", "geo": {"place_id": "e38a1a641d02f8db"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3416771", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/84zLCYQOUn", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:21:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756510179921921"], "id": "1203756510179921921", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157158148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:21:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756487157460992"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203756487157460992", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783016372192313344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:21:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756480060637184"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203756480060637184", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927299287691812867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:20:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756334950354945"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203756334950354945", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082028773611094016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:20:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756320664563714"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203756320664563714", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130379871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:20:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756296660537344"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203756296660537344", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115518941005271040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:20:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756271138201600"], "id": "1203756271138201600", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154323002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:20:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756224426184716"], "id": "1203756224426184716", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4724035112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:20:23.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo leve impresi\u00f3n de que la gente cree que estoy suicida o algo as\u00ed ...", "edit_history_tweet_ids": ["1203756223931256834"], "id": "1203756223931256834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621304600"}, {"created_at": "2019-12-08T19:20:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756205799354372"], "id": "1203756205799354372", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979536517520601089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:19:51.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1203756093194801152"], "id": "1203756093194801152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158549849622622208"}, {"created_at": "2019-12-08T19:19:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756085393395713"], "id": "1203756085393395713", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399598480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:19:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203756008373456898"], "id": "1203756008373456898", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976976453760966656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:19:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203755987603271692"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203755987603271692", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085661298589945856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:18:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203755858603233280"], "id": "1203755858603233280", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4784054420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:18:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203755728470605824"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203755728470605824", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945968038460973057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:17:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203755504859828224"], "id": "1203755504859828224", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552920017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:17:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "edit_history_tweet_ids": ["1203755484693614592"], "id": "1203755484693614592", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201434158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:17:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203755437171998721"], "id": "1203755437171998721", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918304133530247170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:16:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203755341541969921"], "id": "1203755341541969921", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188966372300201984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:16:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203755318879981568"], "id": "1203755318879981568", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271768386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:16:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203755249212760065"], "id": "1203755249212760065", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80119196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:15:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@halseybaiana O amor entre um psicopata e uma suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1203755095982321668"], "in_reply_to_user_id": "1105919183861223425", "id": "1203755095982321668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "621239257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203746712663117824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "halseybaiana", "id": "1105919183861223425"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:15:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203755007528583175"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203755007528583175", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449590869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:15:12.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/HLMFZ2aSTq", "edit_history_tweet_ids": ["1203754919095869441"], "id": "1203754919095869441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2216821068", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203701270109990913"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/HLMFZ2aSTq", "expanded_url": "https://twitter.com/RLivre/status/1203701270109990913", "display_url": "twitter.com/RLivre/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:15:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203754908924760065"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203754908924760065", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400343936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:14:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203754855367499776"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203754855367499776", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304987615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:14:49.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1203754825625849859"], "id": "1203754825625849859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935498571348107267"}, {"created_at": "2019-12-08T19:14:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203754818269003789"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203754818269003789", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094617270633091072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:14:44.000Z", "lang": "es", "text": "@AngelesVox Es una sociedad que se suicida \u00bfSe puede caer m\u00e1s bajo?", "edit_history_tweet_ids": ["1203754802246815745"], "in_reply_to_user_id": "1180890686666747904", "id": "1203754802246815745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865704866999668736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203753982952390656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AngelesVox", "id": "1431081254300971012"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:14:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203754717282734083"], "id": "1203754717282734083", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53579220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:14:19.000Z", "lang": "es", "text": "@jrobertoacosta1 la generaci\u00f3n qu\u00e9 se suicida por todo https://t.co/ncNcyRNRfx", "edit_history_tweet_ids": ["1203754697523286016"], "in_reply_to_user_id": "3193116503", "id": "1203754697523286016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3111442894", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203748947191369728"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ncNcyRNRfx", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1203748947191369728", "display_url": "twitter.com/LoreBeltran/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jrobertoacosta1", "id": "3193116503"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:14:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203754637427269632"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203754637427269632", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188283585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:13:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@brunoleoribeiro @mfrejat quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1203754528098656257"], "in_reply_to_user_id": "91106374", "id": "1203754528098656257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2681992013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699729441447941"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunoleoribeiro", "id": "91106374"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "mfrejat", "id": "19540499"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:13:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@paularosiska quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria:\u2714", "edit_history_tweet_ids": ["1203754456728424448"], "in_reply_to_user_id": "54440370", "id": "1203754456728424448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163265878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203697195947573249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paularosiska", "id": "54440370"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:13:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/E6MiCyku6u", "edit_history_tweet_ids": ["1203754438814556160"], "id": "1203754438814556160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "889329616581791746", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203713660549554178"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/E6MiCyku6u", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmcostMay/status/1203713660549554178", "display_url": "twitter.com/AlmcostMay/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T19:12:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Falta menos de 1 hora pro painel da Warner na #CCXP19! Esperamos novidades de The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e principa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203754347282272256"], "id": "1203754347282272256", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067828763499610117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203744174178217986"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:12:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203754311026651136"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203754311026651136", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56840539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:12:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203754198703079425"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203754198703079425", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241421596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:12:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203754194089529346"], "id": "1203754194089529346", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077651427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:11:38.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\naluno destaque: + ou -\nse popularizou: acho que sim, tem isso em col\u00e9gio pequeno? \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f https://t.co/jQBxGKRowB", "edit_history_tweet_ids": ["1203754023419023361"], "id": "1203754023419023361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "author_id": "102743329", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jQBxGKRowB", "expanded_url": "https://t.co/jQBxGKRowB", "display_url": "t.co/jQBxGKRowB"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:11:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203754015927894016"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203754015927894016", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110191696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:11:25.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1203753970163994624"], "id": "1203753970163994624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864913077"}, {"created_at": "2019-12-08T19:11:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753952791146498"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203753952791146498", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386736348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:11:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753928447418369"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203753928447418369", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258294886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:11:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753924416679943"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203753924416679943", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873322586503041028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:10:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753857119113216"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203753857119113216", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435106392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:10:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753730514051073"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203753730514051073", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313256172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:10:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753659412209665"], "id": "1203753659412209665", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175294029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:09:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753531087429637"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203753531087429637", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494879322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:09:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753468248436737"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203753468248436737", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060550232814051329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:09:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753389974343680"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203753389974343680", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275673458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:08:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753308999110659"], "id": "1203753308999110659", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328059285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:08:26.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1203753216015556614"], "id": "1203753216015556614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79580509"}, {"created_at": "2019-12-08T19:08:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753212454547456"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203753212454547456", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568649720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:07:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753105059434498"], "id": "1203753105059434498", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097243999906287616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:07:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753073585336321"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203753073585336321", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166283246272991232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:07:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203753051233779712"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203753051233779712", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151130212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:07:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752913090367488"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203752913090367488", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138152729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:06:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: ai genty isso existe ainda?\nse popularizou: ai genty parem\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/7U2Svu3qcE", "edit_history_tweet_ids": ["1203752817921425408"], "id": "1203752817921425408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1037835897381765122", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/7U2Svu3qcE", "expanded_url": "https://twitter.com/gbielcarvalho/status/1203467615445901312", "display_url": "twitter.com/gbielcarvalho/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:06:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752708047560706"], "id": "1203752708047560706", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082819048566591488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "created_at": "2019-12-08T19:06:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752630616494081"], "id": "1203752630616494081", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260918288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:05:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752498936320003"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203752498936320003", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3369939617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:05:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752457995767808"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203752457995767808", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162769387746734080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:05:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_thiagocarvalio: Denunciem a conta desse cara, o cara matou o Riba a troco de nada, segundo ele se sentiu amea\u00e7ado sendo que o Riba n\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752429805686784"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Riba"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Riba"}]}, "id": "1203752429805686784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73959768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203747040569810949"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:05:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752428170088449"], "id": "1203752428170088449", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101879368194899968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:05:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752426781757441"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203752426781757441", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296895652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:05:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752354136436736"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203752354136436736", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494635507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:04:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752277003124736"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203752277003124736", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131396645248229377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:04:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Treem_Mariaa: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752230781886465"], "id": "1203752230781886465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178864488348565504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203751920365690880"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:04:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752193070915590"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203752193070915590", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923707019495903233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:04:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752185311436801"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203752185311436801", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314456927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:03:56.000Z", "lang": "es", "text": "Quien es tan suicida para fumarse eso man. https://t.co/agQXhEh22m", "edit_history_tweet_ids": ["1203752084727848961"], "id": "1203752084727848961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125246071498784768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1126471926803832833"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/agQXhEh22m", "expanded_url": "https://twitter.com/noreaga/status/1126471926803832833", "display_url": "twitter.com/noreaga/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:03:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752078444769284"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203752078444769284", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050477961273585666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:03:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203752076397821952"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203752076397821952", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127895942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:03:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@paularosiska quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \naluno destaque: \nse popularizou: \ndiretoria:\u2714\n\nEu era um aluno problema. Obs: a diretoria no meu caso era onde eu matava aula.", "edit_history_tweet_ids": ["1203752005950267392"], "in_reply_to_user_id": "54440370", "id": "1203752005950267392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260341482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203697195947573249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paularosiska", "id": "54440370"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:03:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751989215219714"], "id": "1203751989215219714", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4516532793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:03:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751982852431873"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203751982852431873", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047656496237072386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:03:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@paginafera @Riiick20 o cara se matou por ter um pau enorme???", "edit_history_tweet_ids": ["1203751940519333888"], "in_reply_to_user_id": "1132798623903834116", "id": "1203751940519333888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "884942355471716354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203717162193608711"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paginafera", "id": "1266394121763201024"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Riiick20", "id": "1339217401259438081"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:03:21.000Z", "lang": "es", "text": "Que podemos hacer por nuestro bien con la adicci\u00f3n suicida preferida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203751938468319238"], "id": "1203751938468319238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151555393077895169"}, {"created_at": "2019-12-08T19:03:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/wR55usubVt", "edit_history_tweet_ids": ["1203751920365690880"], "id": "1203751920365690880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053089485112651776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203751312631857152"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wR55usubVt", "expanded_url": "https://twitter.com/juliaaa_rs/status/1203751312631857152", "display_url": "twitter.com/juliaaa_rs/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:02:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751789255942146"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203751789255942146", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1676132136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:02:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751775532199936"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203751775532199936", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152350173697384448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:02:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751727867891713"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203751727867891713", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4368354556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:02:01.000Z", "lang": "pt", "text": "eu t\u00f8 triste????? mds a rainha drag\u00e3o esperou a neta nascer pra matar a m\u00e3e da neta queimada na frente do filho dela, queimando ela e dps ele n aguentou e se matou mds e deixou a filha ali nossa eu t\u00f8 bem triste agr @charlotteiskari a\u00ed olha sem condi\u00e7\u00f5es", "edit_history_tweet_ids": ["1203751604563804160"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "rainha"}]}, "in_reply_to_user_id": "854060660778561536", "id": "1203751604563804160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "854060660778561536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203712832392564736"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:01:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751570590097408"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}]}, "id": "1203751570590097408", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870877112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T19:01:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751462620270593"], "id": "1203751462620270593", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198657263399034880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:01:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751386200059904"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203751386200059904", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853608300180647942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:01:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751363655716866"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203751363655716866", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933089131202146307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:00:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751334610030593"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203751334610030593", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103509847801319425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T19:00:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751328964476929"], "id": "1203751328964476929", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548116225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:00:52.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: \ndiretoria: n\u00e3o \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/WalZD0u5Vf", "edit_history_tweet_ids": ["1203751312631857152"], "id": "1203751312631857152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1178864488348565504", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/WalZD0u5Vf", "expanded_url": "https://twitter.com/anna_bjjs/status/1203719764918620161", "display_url": "twitter.com/anna_bjjs/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:00:42.000Z", "lang": "pt", "text": "primeira vez que to assistindo esquadr\u00e3o suicida e to entendendo um total de 0 do filme \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1203751273323016199"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1203751273323016199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750877590483832832"}, {"created_at": "2019-12-08T19:00:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @yasminbatiista1: @ln_aquino pode parando suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1203751270789664768"], "id": "1203751270789664768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781269742384455681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203750056299573248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yasminbatiista1", "id": "3996464476"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "ln_aquino", "id": "781269742384455681"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:00:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751213210198017"], "id": "1203751213210198017", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108441245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:00:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203751129160372224"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203751129160372224", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099373748430557187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:59:41.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u274c\nfoi expulso da sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\ntrabalhou:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f https://t.co/oRL4ODmDA8", "edit_history_tweet_ids": ["1203751016589598723"], "id": "1203751016589598723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976395013146992640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203737668062007298"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/oRL4ODmDA8", "expanded_url": "https://twitter.com/rcbsmt/status/1203737668062007298", "display_url": "twitter.com/rcbsmt/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:59:33.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/V0GjXthWGV", "edit_history_tweet_ids": ["1203750983945326592"], "id": "1203750983945326592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "922169593900265472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203744822311477252"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/V0GjXthWGV", "expanded_url": "https://twitter.com/querensousa_/status/1203744822311477252", "display_url": "twitter.com/querensousa_/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:59:28.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/jvwix3oHTt", "edit_history_tweet_ids": ["1203750960327221248"], "id": "1203750960327221248", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336849228", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/jvwix3oHTt", "expanded_url": "https://t.co/jvwix3oHTt", "display_url": "t.co/jvwix3oHTt"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:59:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203750924658860036"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203750924658860036", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780341149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:58:59.000Z", "lang": "pt", "text": "ander: * pisa na abelha*\nAna: \"nossa ander voc\u00ea matou ela!ela d\u00e1 mel pra gente!\"\nander: \"foda se se ela d\u00e1 mel, desgra\u00e7ada!\"\no auge KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1203750838373507078"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "ander"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "ander"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "ander"}]}, "id": "1203750838373507078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194302915554533376"}, {"created_at": "2019-12-08T18:58:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203750791821103104"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203750791821103104", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168293302745128960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:58:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203750668516741121"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203750668516741121", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174816347802558465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:58:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_thiagocarvalio: Denunciem a conta desse cara, o cara matou o Riba a troco de nada, segundo ele se sentiu amea\u00e7ado sendo que o Riba n\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203750657343283207"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Riba"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Riba"}]}, "id": "1203750657343283207", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793220021711405058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203747040569810949"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:58:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203750652104581128"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203750652104581128", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055851755563610113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:57:28.000Z", "lang": "es", "text": "Violeta Parra y la carta suicida m\u00e1s hermosa vista por la humanidad https://t.co/F2IsTpaCyh", "edit_history_tweet_ids": ["1203750458159853568"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta Parra"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/F2IsTpaCyh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=K8ZYrYB8CTg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=K8ZYrY\u2026"}]}, "id": "1203750458159853568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35520430"}, {"created_at": "2019-12-08T18:57:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203750442724839424"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203750442724839424", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61502217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:57:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203750376060547073"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203750376060547073", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075532628638478336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:57:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203750356913491968"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203750356913491968", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118111488621858818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:56:23.000Z", "lang": "es", "text": "Condenan la pornograf\u00eda como algo inmoral, y les gustan mandar v\u00eddeos de gente que se suicida o que las matan...\n\nPero el porno es lo que se est\u00e1 cagando la sociedad.", "edit_history_tweet_ids": ["1203750184473133062"], "id": "1203750184473133062", "geo": {"place_id": "778af41ffb719450"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290087453"}, {"created_at": "2019-12-08T18:56:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203750161110970368"], "id": "1203750161110970368", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1525916940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:56:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203750129217392640"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203750129217392640", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1514858760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:55:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@ln_aquino pode parando suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1203750056299573248"], "in_reply_to_user_id": "781269742384455681", "id": "1203750056299573248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3996464476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203744530442395659"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ln_aquino", "id": "781269742384455681"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:55:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203750036405964800"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203750036405964800", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951278475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:55:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @maurotinoco: @EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "edit_history_tweet_ids": ["1203749928708845574"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MauroTinoco", "id": "1430970369356169217"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}]}, "id": "1203749928708845574", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542473530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411520094375937"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:55:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\u2705 https://t.co/tx7hOXxNuA", "edit_history_tweet_ids": ["1203749923944046593"], "id": "1203749923944046593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61293350", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/tx7hOXxNuA", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:55:16.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 Roberto sean solo 4 a\u00f1os!\n La cagada que se mandaron no creo que se arregle en ese plazo\nUrgente hay que buscar otra opci\u00f3n, los del 41% no van a sumar por m\u00e1s del desastre que hagan los \nQuedarse en esa opci\u00f3n es suicida\nQuien va a volver a creer en Macri m\u00e1s que los fana? https://t.co/gSQlSmfYcV", "edit_history_tweet_ids": ["1203749903949647872"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gSQlSmfYcV", "expanded_url": "https://twitter.com/robimpaglione/status/1203673360896540674", "display_url": "twitter.com/robimpaglione/\u2026"}]}, "id": "1203749903949647872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4528405588", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203673360896540674"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203749838594224128"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203749838594224128", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776028259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:54:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203749815269707776"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203749815269707776", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377906552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:54:45.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\n,,foda https://t.co/mA7iOko9ML", "edit_history_tweet_ids": ["1203749774077431808"], "id": "1203749774077431808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "745745200962744320", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/mA7iOko9ML", "expanded_url": "https://twitter.com/b0r1sk4/status/1203671728897056768", "display_url": "twitter.com/b0r1sk4/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:54:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203749753005236227"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203749753005236227", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142924287050993664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:54:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@caroliscaroles ela se suicidou durante o tempo q fomo comprar as coisas", "edit_history_tweet_ids": ["1203749701096361986"], "in_reply_to_user_id": "2851183283", "id": "1203749701096361986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784069793817235457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203749592048779265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caroliscaroles", "id": "2851183283"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:54:26.000Z", "lang": "it", "text": "@matteosalvinimi Attento a non sbagliare ancora sul Tav che sarebbe un ecocidio dispendioso: stavolta non ti risolleverresti pi\u00f9. Bene invece sul Mes, ma \u00e8 proprio sul Mes che non devi mollare, non sul TAV suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1203749694993813504"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "id": "1203749694993813504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95242437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203742154260176899"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:54:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203749640828420097"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203749640828420097", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132414982010875906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:54:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Enquanto a gente espera o painel da Warner t\u00e1 tocando a m\u00fasica tema de Esquadr\u00e3o Suicida. Meu Deus!! O gatilho t\u00e1 vindo! Apaga, apaga!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1203749595425181696"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8373, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9051, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1203749595425181696", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58089752"}, {"created_at": "2019-12-08T18:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "@DraGonzalez Ojala se cierre la posibilidad de fuga-asilo. No seria raro que el TC salga con una decisi\u00f3n suicida ante pedido de Olaechea. Igual que el ajedrez que jugadas se vienen?", "edit_history_tweet_ids": ["1203749564391424000"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.8182, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.498, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "id": "1203749564391424000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1379781758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203532476292980736"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:53:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203749489204289536"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203749489204289536", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377329000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:53:22.000Z", "lang": "pt", "text": "acho que o/a minha soulmate era t\u00e3o minha soulmate que se matou primeiro do que eu antes da gente se conhecer", "edit_history_tweet_ids": ["1203749427183259652"], "id": "1203749427183259652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865838937"}, {"created_at": "2019-12-08T18:52:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203749299487723524"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203749299487723524", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814922802822316032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:52:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203749239374917633"], "id": "1203749239374917633", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434340522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:52:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203749128578248705"], "id": "1203749128578248705", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79352559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:52:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203749115945005058"], "id": "1203749115945005058", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163265478019682304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:51:53.000Z", "lang": "en", "text": "@pereira_celly Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1203749051151183872"], "in_reply_to_user_id": "757802739061563394", "id": "1203749051151183872", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803758590376996864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203748954266988544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pereira_celly", "id": "1390078884645847041"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:51:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748962097942528"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203748962097942528", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158102055942311937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:51:29.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ndepend\u00eancia:\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nfoi expulso da escola: https://t.co/B1Ve5AjKvf", "edit_history_tweet_ids": ["1203748954137124867"], "id": "1203748954137124867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012007207091785728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203733406514847745"}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/B1Ve5AjKvf", "expanded_url": "https://twitter.com/DeicideUH/status/1203733406514847745", "display_url": "twitter.com/DeicideUH/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:51:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748884671074304"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203748884671074304", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891061532142055424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:50:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748806686195717"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}]}, "id": "1203748806686195717", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781282626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:50:44.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 El ataque suicida de Shepard en Mass Effect. (En serio las preguntas diarias del CC me matan). https://t.co/JM1GCYHsK6", "edit_history_tweet_ids": ["1203748763032018946"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Shepard"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9352, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.6364, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JM1GCYHsK6", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Kirtash80/post/1029015280?t=1575831044", "display_url": "curiouscat.me/Kirtash80/post\u2026"}]}, "id": "1203748763032018946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117459049"}, {"created_at": "2019-12-08T18:50:39.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (Passei no 3\u00ba ano por recurso).\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 \nGENTE \ud83d\ude33 https://t.co/cWN05EE4R4", "edit_history_tweet_ids": ["1203748741599178755"], "id": "1203748741599178755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188613286", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203475604768788480"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/cWN05EE4R4", "expanded_url": "https://twitter.com/sorrisodoluan/status/1203475604768788480", "display_url": "twitter.com/sorrisodoluan/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:50:25.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: mais ou menos\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1203748686070722567"], "id": "1203748686070722567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120335990562992133"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:50:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Falta menos de 1 hora pro painel da Warner na #CCXP19! Esperamos novidades de The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e principa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748611336523776"], "id": "1203748611336523776", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723092582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203744174178217986"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:50:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748578616725505"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203748578616725505", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705790926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748426749378561"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203748426749378561", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040242622047182848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:49:15.000Z", "lang": "es", "text": "No recuerdo otro domingo mas suicida que este", "edit_history_tweet_ids": ["1203748388883304451"], "id": "1203748388883304451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2967689428"}, {"created_at": "2019-12-08T18:49:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@Lucathur @rodsampa @kafroes @GugaNoblat Batman j\u00e1 matou o Coringa. V\u00e1 se informar!", "edit_history_tweet_ids": ["1203748371229544448"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5982, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.3109, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lucathur", "id": "1257327795077865473"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "rodsampa", "id": "97656543"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "kafroes", "id": "37808727"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}]}, "in_reply_to_user_id": "792915335187955712", "id": "1203748371229544448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042538961099546626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201338354639495174"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:48:58.000Z", "lang": "es", "text": "Un matrimonio se suicida en C\u00f3rdoba tras detectarle un c\u00e1ncer terminal al marido https://t.co/v26n9PisTV v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1203748317865357315"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/v26n9PisTV", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/matrimonio-suicida-cordoba-detectarle-cancer.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/matri\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 120, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1203748317865357315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409970494"}, {"created_at": "2019-12-08T18:48:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748298739331072"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203748298739331072", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439347100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:48:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748269324673024"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203748269324673024", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500292823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:48:34.000Z", "lang": "pt", "text": "se o amor n\u00e3o me matou o \u00e1lcool vai minha nossa senhora", "edit_history_tweet_ids": ["1203748217382481921"], "id": "1203748217382481921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1105213350525456386"}, {"created_at": "2019-12-08T18:48:21.000Z", "lang": "pt", "text": "coringa e arlequina\nesquadr\u00e3o suicida (2016) https://t.co/qZCDQhfjrv", "edit_history_tweet_ids": ["1203748162919264256"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.573, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa e"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/qZCDQhfjrv", "expanded_url": "https://twitter.com/babyinternet1/status/1203252281489207296", "display_url": "twitter.com/babyinternet1/\u2026"}]}, "id": "1203748162919264256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755851090868842497"}, {"created_at": "2019-12-08T18:48:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748137988509702"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203748137988509702", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38240370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:48:13.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/P8tPBliz65", "edit_history_tweet_ids": ["1203748131923529730"], "id": "1203748131923529730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3240971717", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/P8tPBliz65", "expanded_url": "https://twitter.com/b0r1sk4/status/1203671728897056768", "display_url": "twitter.com/b0r1sk4/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:48:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "edit_history_tweet_ids": ["1203748089456140289"], "id": "1203748089456140289", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228203914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:48:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748086117523456"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203748086117523456", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827010348393852930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:48:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748076256681984"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203748076256681984", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60614270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:47:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748063350841346"], "id": "1203748063350841346", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556075413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:47:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748042039529474"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203748042039529474", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707803353225551872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:47:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748018123657217"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203748018123657217", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320222667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:47:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203748003443564545"], "id": "1203748003443564545", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801775701129134080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:47:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ImMummRa: Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747938389942273"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "id": "1203747938389942273", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178370658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684651216330753"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:47:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747888863621121"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203747888863621121", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405089741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:47:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747878927245312"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203747878927245312", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387162581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:47:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747863920041985"], "id": "1203747863920041985", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54203443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:47:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747846668902400"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203747846668902400", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359386592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:47:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747822857666560"], "id": "1203747822857666560", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575049340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:46:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747690280050688"], "id": "1203747690280050688", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917902566234652677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:46:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747668981366784"], "id": "1203747668981366784", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058510955053809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:46:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747634135126018"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203747634135126018", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797139459594711040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:46:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747633069789185"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203747633069789185", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838186450881495041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:46:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747601897553920"], "id": "1203747601897553920", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4152471406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:46:01.000Z", "lang": "es", "text": "No estoy de acuerdo con este tweet. Sabiendo que la mayor\u00eda de nosotros se suicida. Es promover la violencia. Aunque tenga raz\u00f3n. https://t.co/xmObSjNPTR", "edit_history_tweet_ids": ["1203747577159663616"], "id": "1203747577159663616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203642460804698112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203731812159238145"}], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xmObSjNPTR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeLARS1/status/1203731812159238145", "display_url": "twitter.com/JorgeLARS1/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:45:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747567907065856"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203747567907065856", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038639029149945856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:45:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747523929591808"], "id": "1203747523929591808", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765230202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:45:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @calhari_: @LLohanee_ At\u00e9 pq, deve doer muito, achar que voc\u00ea tirou tudo da pessoa, olhar pra ela e ver que ela t\u00e1 mais feliz que nunca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747509992140802"], "id": "1203747509992140802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188217500493897732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717402011279361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "calhari_", "id": "193346818"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "LLohanee_", "id": "1188217500493897732"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747461027643392"], "id": "1203747461027643392", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430872227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747457231769600"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203747457231769600", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039872837744504833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:45:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747335836180481"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203747335836180481", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78041871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:44:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Falta menos de 1 hora pro painel da Warner na #CCXP19! Esperamos novidades de The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e principa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747318215905281"], "id": "1203747318215905281", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020725521972383747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203744174178217986"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:44:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747282287509505"], "id": "1203747282287509505", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169768734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:44:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203747238599516161"], "id": "1203747238599516161", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312860155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:44:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "edit_history_tweet_ids": ["1203747096983158784"], "id": "1203747096983158784", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337920678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:43:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Denunciem a conta desse cara, o cara matou o Riba a troco de nada, segundo ele se sentiu amea\u00e7ado sendo que o Riba n\u00e3o fez nada!\nA pessoa tem que ser muito sem no\u00e7\u00e3o pra postar uma coisa seda vey https://t.co/7SDkIcbCuw", "edit_history_tweet_ids": ["1203747040569810949"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Riba"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Riba"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/7SDkIcbCuw", "expanded_url": "https://twitter.com/STvitinhoo/status/1203067834387046400", "display_url": "twitter.com/STvitinhoo/sta\u2026"}]}, "id": "1203747040569810949", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1196437483338240000"}, {"created_at": "2019-12-08T18:43:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203746918461050886"], "id": "1203746918461050886", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82145990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:42:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203746793298841601"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203746793298841601", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847312381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:42:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203746782079004672"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203746782079004672", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3354017477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:42:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203746744632332290"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203746744632332290", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788156881533558784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:42:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@STvitinhoo Vai se fuder seu desgra\u00e7ado, o cara matou ele por nada, antes de postar procura saber das coisas", "edit_history_tweet_ids": ["1203746721089458177"], "in_reply_to_user_id": "791445115122352128", "id": "1203746721089458177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1196437483338240000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203067834387046400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "STvitinhoo", "id": "791445115122352128"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:42:33.000Z", "lang": "es", "text": "Pareja de ancianos se suicida en Espa\u00f1a luego de que a uno de ellos le detectaran c\u00e1ncer terminal \u25bahttps://t.co/cNtKMrJSeS https://t.co/9NXodayW2s", "edit_history_tweet_ids": ["1203746703859433473"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cNtKMrJSeS", "expanded_url": "https://buff.ly/2sT5XH3", "display_url": "buff.ly/2sT5XH3"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/9NXodayW2s", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1203746703859433473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9NXodayW2s", "media_key": "3_1203746702001426444"}]}, "id": "1203746703859433473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204962679"}, {"created_at": "2019-12-08T18:42:11.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja Ojal\u00e1 as\u00ed opines cuando la justicia llegu\u00e9 a tu familia y devuelva los millones q recib\u00eda en palacio su padre el cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1203746613975490560"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1203746613975490560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122936178741841920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203317967217410049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:40:38.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1203746223498416128"], "id": "1203746223498416128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29474555"}, {"created_at": "2019-12-08T18:40:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203746192343130113"], "id": "1203746192343130113", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345987090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:40:23.000Z", "lang": "pt", "text": "\" Vim de o tempo em que a gente anda descal\u00e7o na rua fodido da vida,\nA contar uns escudos safoda os estudos pensamento era suicida \"", "edit_history_tweet_ids": ["1203746160697057280"], "id": "1203746160697057280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126501365033738243"}, {"created_at": "2019-12-08T18:40:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203746138857320449"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203746138857320449", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181764573881389057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:40:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203746123007041543"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203746123007041543", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862333951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:39:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1203745984381169665"], "id": "1203745984381169665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203676289086971904"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:39:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745942178013186"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203745942178013186", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2322462804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:39:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745912729882624"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203745912729882624", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303970973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:39:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Cheguei aqui em Pelotas recebendo a not\u00edcia P\u00c9SSIMA.. o pai da minha colega se suicidou... Afffffffffffff", "edit_history_tweet_ids": ["1203745811001217029"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7716, "type": "Place", "normalized_text": "Pelotas"}]}, "id": "1203745811001217029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "547726069"}, {"created_at": "2019-12-08T18:38:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745776394002432"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203745776394002432", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128638821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:38:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745693392920576"], "id": "1203745693392920576", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197101804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:38:25.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/ZObzks64sd", "edit_history_tweet_ids": ["1203745662430597123"], "id": "1203745662430597123", "geo": {"place_id": "3111f85e99215ad1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482530333", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ZObzks64sd", "expanded_url": "https://twitter.com/eudiev/status/1203717913326305282", "display_url": "twitter.com/eudiev/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:38:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Falta menos de 1 hora pro painel da Warner na #CCXP19! Esperamos novidades de The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e principa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745637356978176"], "id": "1203745637356978176", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370932145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203744174178217986"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:37:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Falta menos de 1 hora pro painel da Warner na #CCXP19! Esperamos novidades de The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e principa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745542343405569"], "id": "1203745542343405569", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54449164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203744174178217986"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:37:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745509455867906"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203745509455867906", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853349546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:37:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745476681588736"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203745476681588736", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027603463520374785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:37:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745446419730433"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203745446419730433", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198462308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:37:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GcLuciana: Era uma vez uma pessoa que conheceu outra, um tanto famosa, e recebeu muitos elogios e convites que mostravam desejo de prox\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745368632176646"], "id": "1203745368632176646", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856999084313505792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203408614343372800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GcLuciana", "id": "1079421829213761537"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745290752319488"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203745290752319488", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061800258949316611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745272762970112"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203745272762970112", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36420245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745270825140225"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203745270825140225", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36420245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745230165557254"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203745230165557254", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464000780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745177950666757"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203745177950666757", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3753219441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745173894774787"], "id": "1203745173894774787", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173922451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745173005582340"], "id": "1203745173005582340", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173922451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745165271277568"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203745165271277568", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198462308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745140382339073"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1203745140382339073", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2769565894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745135273693186"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203745135273693186", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547994756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745099705987073"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203745099705987073", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547994756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745087320154118"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203745087320154118", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547994756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745070979145730"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203745070979145730", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412365775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:36:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745061739094016"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203745061739094016", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198462308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:35:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745041757413376"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203745041757413376", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198462308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:35:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745035260514305"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203745035260514305", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1959071052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:35:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745024934129668"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203745024934129668", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955676833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:35:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203745020173570048"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203745020173570048", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547994756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:35:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@MBLivre @mblriodejaneiro @MBLivreRJ Eca...O Brasil se acabando e esses  porra lutando por  segunda inst\u00e2ncia...Quero saber que matou  MARIELLE, cad\u00ea  o Gueiroz...O pre\u00e7o  do combust\u00edvel e da carne.", "edit_history_tweet_ids": ["1203744966662598662"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Gueiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "mblriodejaneiro", "id": "1118588972769452033"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "MBLivreRJ", "id": "880845133029289984"}]}, "in_reply_to_user_id": "1523823530", "id": "1203744966662598662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335655244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203703625131925504"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:35:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744915102011392"], "id": "1203744915102011392", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192054083416416258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:35:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744900111572992"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203744900111572992", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290089649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:35:04.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/sUn4j98r6L", "edit_history_tweet_ids": ["1203744822311477252"], "id": "1203744822311477252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1202023927876407302", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/sUn4j98r6L", "expanded_url": "https://twitter.com/bfr_deborah/status/1203723552987525121", "display_url": "twitter.com/bfr_deborah/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:34:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744789658775552"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203744789658775552", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979917486866001920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:34:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744781115023361"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203744781115023361", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848626190164348929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:34:50.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714 https://t.co/Jh8ASXOetQ", "edit_history_tweet_ids": ["1203744761565327361"], "id": "1203744761565327361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "835263438691663872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203737668062007298"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Jh8ASXOetQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rcbsmt/status/1203737668062007298", "display_url": "twitter.com/rcbsmt/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:34:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744707018399744"], "id": "1203744707018399744", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188558686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:34:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744705399406592"], "id": "1203744705399406592", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446715412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:34:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Falta menos de 1 hora pro painel da Warner na #CCXP19! Esperamos novidades de The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e principa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744681009598464"], "id": "1203744681009598464", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1335578732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203744174178217986"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:34:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Falta menos de 1 hora pro painel da Warner na #CCXP19! Esperamos novidades de The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e principa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744636348620800"], "id": "1203744636348620800", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15337029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203744174178217986"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:34:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744622247329797"], "id": "1203744622247329797", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185714010148225024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:33:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Falta menos de 1 hora pro painel da Warner na #CCXP19! Esperamos novidades de The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e principa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744515988885505"], "id": "1203744515988885505", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129996721117892608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203744174178217986"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:33:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Falta menos de 1 hora pro painel da Warner na #CCXP19! Esperamos novidades de The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e principa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744433897955328"], "id": "1203744433897955328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137478212391514113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203744174178217986"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:33:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744428114006018"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203744428114006018", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64574829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:33:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744404407816193"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203744404407816193", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388008411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:33:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744395952107530"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203744395952107530", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423187333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:33:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744381976662016"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203744381976662016", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156679934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:33:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pepeuhardt: @joanatreptow Entendeu o motivo de eu ser ateu? Se existisse um deus t\u00e3o justo, permitiria que pessoas usassem ele pr\u00f3prio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744341187072000"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.5487, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pepeuhardt", "id": "84116506"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "joanatreptow", "id": "2568000512"}]}, "id": "1203744341187072000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316217760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203312092100669443"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:33:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744338318110721"], "id": "1203744338318110721", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387320062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:33:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744323524804608"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203744323524804608", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502888862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:32:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744280906522624"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203744280906522624", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107700591512424448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:32:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744257619767298"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203744257619767298", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022633026440835073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:32:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744245712117760"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203744245712117760", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2534217515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:32:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Alex n\u00e3o me matou nessa viagem n\u00e3o me mata nunca mais", "edit_history_tweet_ids": ["1203744183481176065"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "id": "1203744183481176065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4924727187"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "CCXP19"}, {"start": 125, "end": 145, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7419, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.6464, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 126, "end": 144, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 188, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:32:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Falta menos de 1 hora pro painel da Warner na #CCXP19! Esperamos novidades de The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e principalmente #ReleaseTheSnyderCut! N\u00e3o custa nada sonhar. Al\u00f4 @wbpictures_br, ajuda nois!", "edit_history_tweet_ids": ["1203744174178217986"], "id": "1203744174178217986", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-12-08T18:32:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744149155041282"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203744149155041282", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337115484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:32:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744143891144706"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203744143891144706", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4537763698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:32:20.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705 https://t.co/0k1fFCalc4", "edit_history_tweet_ids": ["1203744132595900424"], "id": "1203744132595900424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979453835042263042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680950892277760"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0k1fFCalc4", "expanded_url": "https://twitter.com/milicrente/status/1203680950892277760", "display_url": "twitter.com/milicrente/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:32:15.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/GK3c3fWkqa", "edit_history_tweet_ids": ["1203744112031260672"], "id": "1203744112031260672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4823537957", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/GK3c3fWkqa", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:32:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744109602725892"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203744109602725892", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88934049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:31:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203744000471117825"], "id": "1203744000471117825", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797590429541761024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:31:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743988496453632"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203743988496453632", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3413679100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:31:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743976186155008"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203743976186155008", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863190435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:31:08.000Z", "lang": "es", "text": "@daanielabg Que tanta risa puede dar un pez suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1203743831612628994"], "in_reply_to_user_id": "282645203", "id": "1203743831612628994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87977172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203742634755395584"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:31:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743822804594688"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203743822804594688", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65818092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:31:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743806149054464"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203743806149054464", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697906613534007297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:30:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743788671340544"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203743788671340544", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938541023898361856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:30:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743775975190529"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203743775975190529", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4795694755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:30:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Tava lendo esse artigo do Omelete (t\u00e1 bacana) sobre o pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida e me peguei pensando aqui... E se o Idris Elba fizer o Exterminador no filme?\n\nhttps://t.co/MbFT0LKc2u https://t.co/IEMLtSyaHn", "edit_history_tweet_ids": ["1203743758409486337"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7536, "type": "Other", "normalized_text": "Omelete"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Exterminador"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/MbFT0LKc2u", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/ccxp/ccxp-19-esquadrao-suicida-2-o-que-james-gunn-pode-aproveitar-das-hqs-classicas", "display_url": "omelete.com.br/ccxp/ccxp-19-e\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/IEMLtSyaHn", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1203743758409486337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IEMLtSyaHn", "media_key": "3_1203743752071843842"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/IEMLtSyaHn", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1203743758409486337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IEMLtSyaHn", "media_key": "3_1203743755800662018"}]}, "id": "1203743758409486337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "8404722"}, {"created_at": "2019-12-08T18:30:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743645062565890"], "id": "1203743645062565890", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287516934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:30:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743613756301314"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203743613756301314", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957058549049413633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:30:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743594655494146"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203743594655494146", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055450208706945025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:30:07.000Z", "lang": "es", "text": "Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana. De hecho, hacen mucho el amor. https://t.co/Pmio7HlYSu", "edit_history_tweet_ids": ["1203743575621505025"], "id": "1203743575621505025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2775185159", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Pmio7HlYSu", "expanded_url": "http://nicoporfavor.com/tienda/", "display_url": "nicoporfavor.com/tienda/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicoporfavor.com/tienda/"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:30:07.000Z", "lang": "es", "text": "Un commie latino ve esto y se suicida... https://t.co/VbTgEsc6a1", "edit_history_tweet_ids": ["1203743573860073474"], "id": "1203743573860073474", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1702651760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203629317084917760"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/VbTgEsc6a1", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1203629317084917760", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:30:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743570718580738"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203743570718580738", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092818557812047872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:29:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743529668882433"], "id": "1203743529668882433", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542478969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:29:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743476493570048"], "id": "1203743476493570048", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97668060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:28:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743280942465025"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203743280942465025", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253118505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:28:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743264068780032"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203743264068780032", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231593982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:28:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743252568051712"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203743252568051712", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135480194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:28:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OkaLux2008: @juandanielM01 Porq enterr\u00f3 a Fidel Castro\u00bfy el Jueves se le suicida el hijastro?\ud83d\ude29\ud83d\ude24\ud83d\ude2d\ud83d\ude02\ud83d\ude1d", "edit_history_tweet_ids": ["1203743250521247750"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OkaLux2008", "id": "851335801115955201"}]}, "id": "1203743250521247750", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016841449109884930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203168006496538625"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:28:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n iludi, so dei corda se enforcou pq quis", "edit_history_tweet_ids": ["1203743225749614592"], "id": "1203743225749614592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930786578393387008"}, {"created_at": "2019-12-08T18:28:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203743211115732998"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203743211115732998", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115229285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:28:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@igorfagundes__ n\u00e3o come\u00e7a, tu quase se matou na primeira pedalada", "edit_history_tweet_ids": ["1203743202416693248"], "in_reply_to_user_id": "2794412216", "id": "1203743202416693248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066264071236927488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203706531587510272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "igorfagundes__", "id": "2794412216"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:28:25.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/PAFs7udCwx", "edit_history_tweet_ids": ["1203743146565353473"], "id": "1203743146565353473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851207887758163968", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/PAFs7udCwx", "expanded_url": "https://twitter.com/fbltrrs/status/1203738914680385536", "display_url": "twitter.com/fbltrrs/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "id": "1203742975429369857", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "87586196"}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742916868526080"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203742916868526080", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040404823798104064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:23.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udc4d\nnota vermelha \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ndepend\u00eancia: \ud83d\udc4d\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nfoi expulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \ud83d\udc4e\nse popularizou: \ud83d\udc4d\ndiretoria:\ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1203742886967287808"], "id": "1203742886967287808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79023316"}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:10.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/YoIoIwUdtl", "edit_history_tweet_ids": ["1203742830935650305"], "id": "1203742830935650305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "55975793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203734192556838913"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/YoIoIwUdtl", "expanded_url": "https://twitter.com/A_ndrree/status/1203734192556838913", "display_url": "twitter.com/A_ndrree/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742829517905921"], "id": "1203742829517905921", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171561915480494080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742820743467009"], "id": "1203742820743467009", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804827784493338624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:04.000Z", "lang": "es", "text": "@Marrrrrrrrrtina Empodera y suicida as\u00ed nooooo", "edit_history_tweet_ids": ["1203742807778844672"], "in_reply_to_user_id": "138260666", "id": "1203742807778844672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194397522774638592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203742536101253121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marrrrrrrrrtina", "id": "138260666"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Ue mas se naruto ajudou a matou um otsusuki quer dizer q agora ele tem o poder dos deuses?", "edit_history_tweet_ids": ["1203742653415936001"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5351, "type": "Person", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "otsusuki"}]}, "id": "1203742653415936001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750076494211416064"}, {"created_at": "2019-12-08T18:26:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742644440125444"], "id": "1203742644440125444", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294043056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:26:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742625511198720"], "id": "1203742625511198720", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360853822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:26:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742537854410752"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203742537854410752", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865643969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:25:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742515528159241"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203742515528159241", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157821148220076033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:25:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742511111561218"], "id": "1203742511111561218", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438663431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:25:51.000Z", "lang": "es", "text": "@morganaskwlkr Yo estoy flipando con los ataqued al chaval este con que se victimiza por decir que se quedo fatal cuando se suicido su hermana. No hay persona cercana a un suicida que no se culpe, claro que se cuenta desde el trauma", "edit_history_tweet_ids": ["1203742499703005191"], "in_reply_to_user_id": "280091270", "id": "1203742499703005191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4474353401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203640776510656512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morganaskwlkr", "id": "280091270"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:25:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742407600283653"], "id": "1203742407600283653", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957356714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:25:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742398133739520"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203742398133739520", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161766996108861440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:25:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742385617936384"], "id": "1203742385617936384", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116213851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:25:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742371730612228"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203742371730612228", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103027871663226880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:25:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742288238788610"], "id": "1203742288238788610", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140821571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:24:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742269054078979"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203742269054078979", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1637763770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:24:36.000Z", "lang": "es", "text": "@eljorobado @esquinabaja no resaltas que esta mas abajo de ollanta,pero mucho mas arriba que el cobarde suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1203742186379956226"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5343, "type": "Place", "normalized_text": "ollanta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eljorobado", "id": "69188940"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "69188940", "id": "1203742186379956226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185284008990478337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203659849386614784"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:24:21.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/bUKvkdy7VZ", "edit_history_tweet_ids": ["1203742123595640837"], "id": "1203742123595640837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207674579", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/bUKvkdy7VZ", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:24:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742098127802368"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203742098127802368", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057632333329657857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:24:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203742065105997825"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203742065105997825", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134130764524740610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:23:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203741960609161217"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203741960609161217", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249082095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:22:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203741766459043841"], "id": "1203741766459043841", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135898344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:22:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203741678923857920"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203741678923857920", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029052427947962368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:22:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203741647680528384"], "id": "1203741647680528384", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176674119443763202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:22:22.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nbonus track: Desafiei o bully que era projeto de bandido na 2\u00aa s\u00e9rie https://t.co/ayYKJ9F0A0", "edit_history_tweet_ids": ["1203741624171483136"], "id": "1203741624171483136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "7622972", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ayYKJ9F0A0", "expanded_url": "https://twitter.com/Alexandreelf/status/1203737931925663746", "display_url": "twitter.com/Alexandreelf/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:22:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: @Alejand87998825 Complejo... Adultos con 0 empat\u00eda, 0 resiliencia, 0 tolerancia a la frustraci\u00f3n. S\u00famale violentos, agresiv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203741578797469697"], "id": "1203741578797469697", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044420445724979204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203312050874802176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:22:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203741573378428928"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203741573378428928", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955084455286321152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:22:08.000Z", "lang": "pt", "text": "nunca vi nenhum filme da dc a nao ser esquadr\u00e3o suicida coringa e shazam", "edit_history_tweet_ids": ["1203741567388987393"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.4556, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}]}, "id": "1203741567388987393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091023674768003073"}, {"created_at": "2019-12-08T18:22:03.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/NB08Tdv3LF", "edit_history_tweet_ids": ["1203741546295758848"], "id": "1203741546295758848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "23998941", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/NB08Tdv3LF", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:21:33.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \ud83d\udeab\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/FgiZ2xeRzE", "edit_history_tweet_ids": ["1203741420391141377"], "id": "1203741420391141377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608704275", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203740713869033473"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/FgiZ2xeRzE", "expanded_url": "https://twitter.com/_Jojosi/status/1203740713869033473", "display_url": "twitter.com/_Jojosi/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:21:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203741353353588739"], "id": "1203741353353588739", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4540879523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:21:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203741335204835328"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203741335204835328", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016356827309715456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:20:34.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntrabalhou: \u274c https://t.co/X9EJuxuTFl", "edit_history_tweet_ids": ["1203741172482609152"], "id": "1203741172482609152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296324579", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203739843186040832"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/X9EJuxuTFl", "expanded_url": "https://twitter.com/hollyg_crvg/status/1203739843186040832", "display_url": "twitter.com/hollyg_crvg/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:20:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@towiu18 Concordo, mas isso n\u00e3o anula o facto de se lamentar a morte de uma pessoa. Por essa linha tamb\u00e9m n\u00e3o ter\u00edamos pena de quem se suicida, e \u00e9 uma morte que lamentamos como qualquer outra.", "edit_history_tweet_ids": ["1203741171719266304"], "in_reply_to_user_id": "2700939612", "id": "1203741171719266304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757307498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203739706283974658"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:20:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203741163624312838"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203741163624312838", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032664626134241281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 266, "tag": "Hercai"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Reyyan"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Aslanbey"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Azize"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Aslanbey"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Reyyan"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Hercai"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:20:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem chances da Reyyan ser uma Aslanbey e o pai dela estar por tr\u00e1s disso, primeiro que a Azize n\u00e3o era uma Aslanbey, era empregada deles, ent\u00e3o pode existir fam\u00edlia do marido que ela matou e se essa fam\u00edlia for a que estiver ajudando Reyyan e ser o pai dela? #Hercai", "edit_history_tweet_ids": ["1203741113523343360"], "id": "1203741113523343360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "873918481"}, {"created_at": "2019-12-08T18:20:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203741050218668033"], "id": "1203741050218668033", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300453821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:19:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @itslouis9000: se llama adiccion, la gente no se suicida tan facil por pensar un poco en los demas https://t.co/Cy42DOVeLw", "edit_history_tweet_ids": ["1203740988721782786"], "id": "1203740988721782786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202314944005525504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203739992000024577"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Cy42DOVeLw", "expanded_url": "https://twitter.com/VOXEROTORERO/status/1203739762969985026", "display_url": "twitter.com/VOXEROTORERO/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itslouis9000", "id": "215029901"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:19:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740974138216449"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203740974138216449", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150078673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:19:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740942798376967"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203740942798376967", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093562381412769793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:19:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740934980194305"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203740934980194305", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109398181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:19:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740918773366788"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203740918773366788", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176846389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:19:21.000Z", "lang": "it", "text": "@michelesorren15 Ma non giustifico ne supporto il Modulo suicida di Sarri\ud83d\ude33Magari il vituperato MAX , avrebbe utilizzato la rosa in modo diverso ; e trovato il Bandolo della matassa e far giocare i 3 Campioni( sempre)\ud83d\ude1c", "edit_history_tweet_ids": ["1203740863949615107"], "in_reply_to_user_id": "952401271", "id": "1203740863949615107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "477575266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203696873485340673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "michelesorren15", "id": "952401271"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740862620094464"], "id": "1203740862620094464", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123346383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:19:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740850154541056"], "id": "1203740850154541056", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3259060954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:18:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740762854346752"], "id": "1203740762854346752", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141362995722883072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:18:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740743497605120"], "id": "1203740743497605120", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094717490557583360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:18:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740728058351616"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203740728058351616", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138426091033505793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:18:45.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \ud83d\udeab\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab \ndepend\u00eancia: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \ud83d\udeab\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \ud83d\udeab https://t.co/HrIEAWpaND", "edit_history_tweet_ids": ["1203740713869033473"], "id": "1203740713869033473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "592036158", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203733233151676417"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/HrIEAWpaND", "expanded_url": "https://twitter.com/filhadeeleanor/status/1203733233151676417", "display_url": "twitter.com/filhadeeleanor\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:18:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740683439349760"], "id": "1203740683439349760", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213417185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:18:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Brenov31: @catfies o capitalismo matou muito (muito) mais do que o nazismo e eu n\u00e3o vejo ningu\u00e9m falando disso\npelo contr\u00e1rio, vejo mil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740674320977921"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8456, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Brenov31", "id": "1075749932437512192"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "catfies", "id": "1506792057360519169"}]}, "id": "1203740674320977921", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862414681817985024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203355404815753218"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:18:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740663042494464"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203740663042494464", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810817953696534528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:18:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740571396902914"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203740571396902914", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143642402294513669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:18:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740543655841792"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203740543655841792", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250487007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:18:03.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714 \nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714", "edit_history_tweet_ids": ["1203740539755126785"], "id": "1203740539755126785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760891920273080320"}, {"created_at": "2019-12-08T18:17:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740505349246976"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203740505349246976", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332201404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:17:55.000Z", "lang": "pt", "text": "nada melhor que pura birra pra segurar a vibe suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1203740505101754368"], "id": "1203740505101754368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727623128348766209"}, {"created_at": "2019-12-08T18:17:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740442824716288"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}]}, "id": "1203740442824716288", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412052751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:17:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740429222629378"], "id": "1203740429222629378", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883301341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:17:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740398847496192"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203740398847496192", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124115263472001025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:17:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740348826173442"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203740348826173442", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106992279691104257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:15:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203740009112756225"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203740009112756225", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069739491571712000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:15:53.000Z", "lang": "es", "text": "se llama adiccion, la gente no se suicida tan facil por pensar un poco en los demas https://t.co/Cy42DOVeLw", "edit_history_tweet_ids": ["1203739992000024577"], "id": "1203739992000024577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "215029901", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203739762969985026"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Cy42DOVeLw", "expanded_url": "https://twitter.com/VOXEROTORERO/status/1203739762969985026", "display_url": "twitter.com/VOXEROTORERO/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:15:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739946613379074"], "id": "1203739946613379074", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160725637352624129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:15:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem olha assim nem imagina que o cara se matou de cantar e eu de pular em OpenBar Music&amp;Art Bc Balneario Camboriu https://t.co/4DXO1POAsE", "edit_history_tweet_ids": ["1203739920004767744"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "OpenBar"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/4DXO1POAsE", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B50jZpljFNl/?igshid=gt6p1sleri5o", "display_url": "instagram.com/p/B50jZpljFNl/\u2026"}]}, "id": "1203739920004767744", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6330222, -26.9863618]}, "place_id": "f0849ab7d3658fec"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "113489808"}, {"created_at": "2019-12-08T18:15:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739895711358976"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203739895711358976", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781655485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:15:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739854967836673"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203739854967836673", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185974095856521216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:15:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntrabalhou: \u274c https://t.co/jEmM1MCv5H", "edit_history_tweet_ids": ["1203739843186040832"], "id": "1203739843186040832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2362044919", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jEmM1MCv5H", "expanded_url": "https://twitter.com/EuOrtman/status/1203712097919606784", "display_url": "twitter.com/EuOrtman/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:14:23.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1203739616404267011"], "id": "1203739616404267011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241695268"}, {"created_at": "2019-12-08T18:14:20.000Z", "lang": "pt", "text": "o bom de ser sozinha \u00e9 que voc\u00ea acaba se valorizando mais e o mal da hist\u00f3ria \u00e9 que as pessoas de fora devem achar que voc\u00ea \u00e9 uma psicopata ou suic\u00edda s\u00f3 porque ficar sozinha o tempo INTEIRO", "edit_history_tweet_ids": ["1203739603695554561"], "id": "1203739603695554561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192534459821830154"}, {"created_at": "2019-12-08T18:14:03.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/G7Cd0qVPep", "edit_history_tweet_ids": ["1203739530299400198"], "id": "1203739530299400198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "917405402207260672", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/G7Cd0qVPep", "expanded_url": "https://twitter.com/lydiannesaantos/status/1203703553354797056", "display_url": "twitter.com/lydiannesaanto\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:14:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739529066274816"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203739529066274816", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336186153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:14:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739526356754433"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203739526356754433", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4925417813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:13:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739509277499394"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203739509277499394", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083856817313234944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:13:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739429153759233"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203739429153759233", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143620079780802560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:13:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739413538385921"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203739413538385921", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952980912463056897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:13:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739377404448769"], "id": "1203739377404448769", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105654323562852353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:13:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739366432157701"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203739366432157701", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070363516362784768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:13:23.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/iXeTVn4F0r", "edit_history_tweet_ids": ["1203739363684888576"], "id": "1203739363684888576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106705807440310278", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203706633400008705"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/iXeTVn4F0r", "expanded_url": "https://twitter.com/pityfi/status/1203706633400008705", "display_url": "twitter.com/pityfi/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:13:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739357154291713"], "id": "1203739357154291713", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115026203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:13:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739351970127878"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203739351970127878", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140764133991862272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:13:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739327672569856"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203739327672569856", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900380766978396160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:13:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739294755631104"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203739294755631104", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480315137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:12:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739258164588547"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203739258164588547", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754403663200841729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:12:43.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714 https://t.co/kQfDys14Gu", "edit_history_tweet_ids": ["1203739197896634370"], "id": "1203739197896634370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "385065280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203735302961029122"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/kQfDys14Gu", "expanded_url": "https://twitter.com/Duds_Junior/status/1203735302961029122", "display_url": "twitter.com/Duds_Junior/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:12:39.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2716\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714 (por quase morrer)\ndiretoria: \u2714 https://t.co/EIvGbBYIhI", "edit_history_tweet_ids": ["1203739179970158592"], "id": "1203739179970158592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2378172314", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203736308125970433"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/EIvGbBYIhI", "expanded_url": "https://twitter.com/vinniLuizLima/status/1203736308125970433", "display_url": "twitter.com/vinniLuizLima/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:12:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739114845159426"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203739114845159426", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245940098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:12:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203739039167369216"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203739039167369216", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2530218062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:11:57.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/C06I2QnCzB", "edit_history_tweet_ids": ["1203739005566832640"], "id": "1203739005566832640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584227601", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/C06I2QnCzB", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:11:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738922548895745"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203738922548895745", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561145297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:11:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738918442733570"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203738918442733570", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948232519815761920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:11:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738915062071297"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203738915062071297", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49057554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:11:29.000Z", "lang": "pt", "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (melhor reda\u00e7\u00e3o da escola, respeita)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/PxDCRyvX9H", "edit_history_tweet_ids": ["1203738886712778752"], "id": "1203738886712778752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107474117", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/PxDCRyvX9H", "expanded_url": "https://twitter.com/K4VM0R/status/1203729911489466373", "display_url": "twitter.com/K4VM0R/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:11:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738882677911552"], "id": "1203738882677911552", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150510505070596097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:11:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738822921609217"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203738822921609217", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053467412174114816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:11:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738822430928896"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203738822430928896", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282226304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:11:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/ao20Nsv4cK", "edit_history_tweet_ids": ["1203738800624676864"], "id": "1203738800624676864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243358885", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203737502005239810"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/ao20Nsv4cK", "expanded_url": "https://twitter.com/yannbrs/status/1203737502005239810", "display_url": "twitter.com/yannbrs/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:11:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738798309433349"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203738798309433349", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146776447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:10:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738752012689409"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203738752012689409", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032147055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:10:24.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/wzItbbx8j7", "edit_history_tweet_ids": ["1203738614804439040"], "id": "1203738614804439040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302781907", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/wzItbbx8j7", "expanded_url": "https://t.co/wzItbbx8j7", "display_url": "t.co/wzItbbx8j7"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:09:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738383111086081"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203738383111086081", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53215310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:09:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738341675421696"], "id": "1203738341675421696", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129061606451744768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:09:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738320427274240"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203738320427274240", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195412355707998209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:09:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738292497326080"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203738292497326080", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839126947330392065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:09:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Brenov31: @catfies o capitalismo matou muito (muito) mais do que o nazismo e eu n\u00e3o vejo ningu\u00e9m falando disso\npelo contr\u00e1rio, vejo mil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738271668457473"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8456, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Brenov31", "id": "1075749932437512192"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "catfies", "id": "1506792057360519169"}]}, "id": "1203738271668457473", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548335058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203355404815753218"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:09:00.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f (no final do ensino m\u00e9dio, nem deu pra aproveitar)\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/Cn1AypgPtD", "edit_history_tweet_ids": ["1203738260901683200"], "id": "1203738260901683200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "229347693", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203734754769743873"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Cn1AypgPtD", "expanded_url": "https://twitter.com/sheisju/status/1203734754769743873", "display_url": "twitter.com/sheisju/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:08:55.000Z", "lang": "pt", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f (1 p cada ano)\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/oIngRhnngo", "edit_history_tweet_ids": ["1203738238420172808"], "id": "1203738238420172808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84120063", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203722519511019538"}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/oIngRhnngo", "expanded_url": "https://twitter.com/viagemaleatoria/status/1203722519511019538", "display_url": "twitter.com/viagemaleatori\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:08:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738196091293698"], "id": "1203738196091293698", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067770570824212480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:08:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738160859095041"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}]}, "id": "1203738160859095041", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212423304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:08:36.000Z", "lang": "es", "text": "@DocHinostroza Un can m\u00e1s del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203738160645070848"], "in_reply_to_user_id": "556557110", "id": "1203738160645070848", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742603425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203736988215582720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DocHinostroza", "id": "1519848032350711809"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:08:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @raquel4801: Aturdido, Pedro exigi\u00f3 un tiempo de meditaci\u00f3n, quiz\u00e1 con la almohada \u2026 ciertamente el hist\u00e9rico y suicida giro hacia la de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203738143171715072"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "id": "1203738143171715072", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709473062094249985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203663056879919104"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:08:18.000Z", "lang": "pt", "text": "ELE NAO MORREU PESSOAL, SO SE SUICIDOU AINDA TA VIVO!!!! https://t.co/Xbri7MTKpt", "edit_history_tweet_ids": ["1203738083142881288"], "id": "1203738083142881288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085991076102660097", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Xbri7MTKpt", "expanded_url": "https://twitter.com/vesgonco/status/1203705921890852865", "display_url": "twitter.com/vesgonco/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:08:11.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2716\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2716\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/Qsk6Agc6YR", "edit_history_tweet_ids": ["1203738057071104007"], "id": "1203738057071104007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "51511674", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Qsk6Agc6YR", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:07:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203737985793118208"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203737985793118208", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285260371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:07:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203737916465405953"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203737916465405953", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143596173401481216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:07:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203737853756358657"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203737853756358657", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349238829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:07:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203737835209142273"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203737835209142273", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946465302895824898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:07:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203737801969348608"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203737801969348608", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121514267105210368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:07:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203737799712804864"], "id": "1203737799712804864", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97426268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:06:55.000Z", "lang": "pt", "text": "O favelado que ouviu o candidato dizer que vai mandar atirar em quem t\u00e1 portando fuzil e mora onde tem bandido portando fuzil e ainda assim\u00a0 vota nele, \u00e9 um suicida. Politica antes de tudo \u00e9 sobreviv\u00eancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1203737738379513863"], "id": "1203737738379513863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596020306"}, {"created_at": "2019-12-08T18:06:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203737722621480962"], "id": "1203737722621480962", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71710503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:06:39.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2TN4bKcPNt", "edit_history_tweet_ids": ["1203737668062007298"], "id": "1203737668062007298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1127028068768468998", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203736193961275393"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2TN4bKcPNt", "expanded_url": "https://twitter.com/mendesricc/status/1203736193961275393", "display_url": "twitter.com/mendesricc/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:06:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1203737595001417730"], "id": "1203737595001417730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200035770410717184"}, {"created_at": "2019-12-08T18:06:17.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cFue el quien me hizo sentir lo m\u00e1ximo que puede latir un coraz\u00f3n y me hizo ver mis despechos anteriores como simples chistes de se\u00f1oras, para mostrarme el lado suicida del amor...", "edit_history_tweet_ids": ["1203737578668789761"], "id": "1203737578668789761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "472226850"}, {"created_at": "2019-12-08T18:06:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nAcho q eu n\u00e3o sou uma boa alunakkk https://t.co/RQzhdIqd8H", "edit_history_tweet_ids": ["1203737564328472581"], "id": "1203737564328472581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172565531246940160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203444796112691200"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/RQzhdIqd8H", "expanded_url": "https://twitter.com/louxsglden/status/1203444796112691200", "display_url": "twitter.com/louxsglden/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "EL SABOTEO SUICIDA DE LA OPOSICI\u00d3N VENEZOLANA  \u2026.ALBERTO BARRERA T.   https://t.co/U6iqIM2My4", "edit_history_tweet_ids": ["1203737542069239808"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO BARRERA"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/U6iqIM2My4", "expanded_url": "https://grupoavila.blogspot.com/2019/12/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion.html", "display_url": "grupoavila.blogspot.com/2019/12/el-sab\u2026"}]}, "id": "1203737542069239808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45888521"}, {"created_at": "2019-12-08T18:06:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u2705\nSe populariziou \u2705 https://t.co/Bjq39rmubO", "edit_history_tweet_ids": ["1203737508527386624"], "id": "1203737508527386624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934828168829132801", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Bjq39rmubO", "expanded_url": "https://twitter.com/marianafontess_/status/1203736560874733575", "display_url": "twitter.com/marianafontess\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:05:59.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f (por falta kkkkkk)\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/eVhgle6dw4", "edit_history_tweet_ids": ["1203737502005239810"], "id": "1203737502005239810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1091401857413586944", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/eVhgle6dw4", "expanded_url": "https://t.co/eVhgle6dw4", "display_url": "t.co/eVhgle6dw4"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:05:53.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u2716\ufe0f\nnota vermelha\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f(mas avisava minha m\u00e3e, sempre foi o combinado.)\nfoi expulso de sala:\u2716\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2716\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f https://t.co/5qUO1Xnbcx", "edit_history_tweet_ids": ["1203737474838740993"], "id": "1203737474838740993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "19531129", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5qUO1Xnbcx", "expanded_url": "https://twitter.com/analindimais/status/1203462199093682177", "display_url": "twitter.com/analindimais/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:05:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203737444270501888"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203737444270501888", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853225526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:05:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1203737421315280896"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203737421315280896", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048729713408200706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}], "includes": {"users": [{"username": "AlejandroPalli2", "verified": false, "name": "Alejandro Palli", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 98, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "id": "1144063536064335872"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "PCaterianoB", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "id": "1975354388"}, {"location": "Piura, Peru", "username": "fr_rl", "verified": false, "name": "Redy Lazo", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 254, "tweet_count": 5739, "listed_count": 0}, "id": "2531474023"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs", "verified": false, "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "id": "1185446319772569600"}, {"username": "EzardMartinez", "verified": false, "name": "ElZar", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71231, "listed_count": 1}, "id": "741802827111075840"}, {"username": "rocio_soldado", "verified": false, "name": "Rocio Soldado", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Barrozenta", "verified": false, "name": "Let", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 173, "tweet_count": 11075, "listed_count": 0}, "id": "2727422522"}, {"username": "aaleespinosaa", "verified": false, "name": "\u24dc\u24d0\u24d6\u24d8\u24d2", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 799, "tweet_count": 17087, "listed_count": 4}, "id": "424376430"}, {"location": "Outside the cavern", "username": "EbbaSjolen", "verified": false, "name": "Ebba Sj\u00f6l\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 3915, "tweet_count": 126293, "listed_count": 49}, "id": "2975070753"}, {"username": "aitanafergo", "verified": false, "name": "Aitana", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "id": "1119190474525421568"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "LMSaraviaC", "verified": false, "name": "Luis Miguel Saravia", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}, "id": "197226430"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "rmapalacios", "verified": true, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658262, "following_count": 74, "tweet_count": 120189, "listed_count": 4316}, "id": "119174866"}, {"username": "Ricardo53928509", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 275, "tweet_count": 4577, "listed_count": 0}, "id": "1156603283315802112"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "lalacamilotti", "verified": false, "name": "Lala \ud83d\udc1d\ud83e\udd8b\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 5001, "tweet_count": 188382, "listed_count": 1}, "id": "222563173"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marciolabre", "verified": true, "name": "Marcio Labre Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "id": "2401917402"}, {"location": "multifandom", "username": "sweetmynoah", "verified": false, "name": "~ helo\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 545, "tweet_count": 37132, "listed_count": 3}, "id": "1061663928755863552"}, {"username": "ggukkietalent", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1.", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "id": "842406875111018499"}, {"location": "Chile", "username": "yasna_lopez", "verified": false, "name": "Jazsira_Kasia", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 434, "tweet_count": 11856, "listed_count": 1}, "id": "1571478661"}, {"location": "027 | ", "username": "mxthgc", "verified": false, "name": "ma \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 402, "tweet_count": 34869, "listed_count": 0}, "id": "1007051639637925888"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "T3Butch3r", "verified": false, "name": "Th3Butch3r", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 668, "tweet_count": 9788, "listed_count": 0}, "id": "903959611669143553"}, {"username": "Maradel07044308", "verified": false, "name": "Mar\u00eda del rosario su", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "id": "4888571943"}, {"location": "Diroes", "username": "Junior_0311", "verified": false, "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "id": "361402893"}, {"username": "NaNaEs05", "verified": false, "name": "Nanaes", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 881, "tweet_count": 25105, "listed_count": 0}, "id": "315014005"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa", "username": "heavydonisoul", "verified": false, "name": "doni t\u00e1 desacreditado", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 434, "tweet_count": 22930, "listed_count": 1}, "id": "1089358383835201541"}, {"location": "Bras\u00edlia - DF", "username": "clebiojr", "verified": false, "name": "Bandeirof\u00f3bico praticante", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 658, "tweet_count": 98164, "listed_count": 20}, "id": "49750062"}, {"location": "Marab\u00e1, Par\u00e1", "username": "telmachristiane", "verified": false, "name": "Telma 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Lula2022\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1372, "tweet_count": 101757, "listed_count": 19}, "id": "55975793"}, {"location": "Bello, Colombia", "username": "Sanpedro351", "verified": false, "name": "guillermo burgos  g", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1382, "tweet_count": 102071, "listed_count": 3}, "id": "779041449996328961"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ullacarioca", "verified": false, "name": "Claudia Dutra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1068, "tweet_count": 140192, "listed_count": 0}, "id": "4138650220"}, {"location": "Rio Grande do Sul", "username": "tarsogenro", "verified": false, "name": "Tarso Genro", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}, "id": "135269423"}, {"username": "AnaAntequeraPre", "verified": false, "name": "Ana Anette \u2665\ufe0fJER", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 267, "tweet_count": 7359, "listed_count": 0}, "id": "317699858"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "go440", "verified": false, "name": "Pablo Gozalo", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 277, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}, "id": "12634562"}, {"location": "Miami Beach, Fl", "username": "Inka_Dageryager", "verified": false, "name": "H.R.H Yamil Palacios Absi \ud83e\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 18, "tweet_count": 65455, "listed_count": 0}, "id": "762400814887424000"}, {"username": "darkbewld", "verified": false, "name": "livia", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 2904, "tweet_count": 181468, "listed_count": 6}, "id": "997822411423830018"}, {"location": "narnia", "username": "_v1eira", "verified": false, "name": "isa bella", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1107, "tweet_count": 35877, "listed_count": 0}, "id": "1722801156"}, {"location": "18y/genderfluid/infj", "username": "guertenkenma", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f #hotd #iwtv", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 2939, "tweet_count": 94470, "listed_count": 0}, "id": "1070140175802613760"}, {"location": "Mieres ", "username": "saraacnz", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 808, "tweet_count": 14507, "listed_count": 4}, "id": "1106202630"}, {"username": "DanypazGh", "verified": false, "name": "Dany", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 3881, "tweet_count": 31199, "listed_count": 0}, "id": "2433553080"}, {"username": "SignorAldo", "verified": false, "name": "Aldo Di Zanni", "public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 4991, "tweet_count": 330553, "listed_count": 273}, "id": "440756482"}, {"location": "Roma", "username": "Tiziana_DR", "verified": false, "name": "Tiziana Della Rocca", "public_metrics": {"followers_count": 5289, "following_count": 2485, "tweet_count": 10232, "listed_count": 25}, "id": "1336807165"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "jhoao", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 4928, "tweet_count": 273599, "listed_count": 11}, "id": "28262544"}, {"location": "parral,chile", "username": "anibalenr", "verified": false, "name": "anibal acu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 332, "tweet_count": 11324, "listed_count": 0}, "id": "317813965"}, {"username": "AMVIAL07", "verified": false, "name": "Anna \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 941, "tweet_count": 42768, "listed_count": 8}, "id": "288202928"}, {"location": "Huesca, Huesca, Espa\u00f1a", "username": "Rlatre92", "verified": false, "name": "RobbenDeLosMares", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 109, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}, "id": "923862476"}, {"username": "luislorenzor", "verified": false, "name": "luilo", "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}, "id": "34269896"}, {"location": "\u200e\ufdfd", "username": "SagesseIslamic", "verified": false, "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}, "id": "1170926555557715968"}, {"location": "ela dela", "username": "anayazw", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 505, "tweet_count": 91782, "listed_count": 19}, "id": "865718693979983872"}, {"location": "+5598", "username": "sayzinid", "verified": false, "name": "tinker bell exausta", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 250, "tweet_count": 12515, "listed_count": 0}, "id": "3355502608"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "laheliaa", "verified": false, "name": "alinosa\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 158, "tweet_count": 14716, "listed_count": 0}, "id": "1037835897381765122"}, {"username": "javitrompeta81", "verified": false, "name": "javier morgado gomez", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 581, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "id": "148507532"}, {"location": "Recife", "username": "JosFern53312530", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 4994, "tweet_count": 81115, "listed_count": 1}, "id": "1027699411235823617"}, {"location": "Madrid", "username": "Bonhamled2", "verified": false, "name": "Manu Danko-Zambo (Manuel Aldad de la Fe)", "public_metrics": {"followers_count": 12147, "following_count": 8025, "tweet_count": 225291, "listed_count": 114}, "id": "2954651890"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "MarcosCantero17", "verified": false, "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 4657, "tweet_count": 192693, "listed_count": 14}, "id": "1045696904"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "anyu1912", "verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 4944, "following_count": 391, "tweet_count": 43976, "listed_count": 7}, "id": "2301664517"}, {"username": "guasch22", "verified": false, "name": "Leonor Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2683, "tweet_count": 361037, "listed_count": 66}, "id": "327247341"}, {"location": "Barcelona, UE", "username": "JoanQueralt", "verified": true, "name": "Joan Queralt", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}, "id": "46065971"}, {"location": "Sanpaleste", "username": "amodelosrts", "verified": false, "name": "Esto \u00e9ra m\u00e9jor \u00e1ntes \u2620", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 4821, "tweet_count": 58314, "listed_count": 1}, "id": "2353831344"}, {"location": "MAD/UIO ", "username": "auraneurotica", "verified": false, "name": "Efren Guerrero Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 13431, "following_count": 8500, "tweet_count": 164596, "listed_count": 137}, "id": "14831125"}, {"location": "Radio Rwanda, Inc.", "username": "daanelalejandro", "verified": false, "name": "Nemo Nobody \ufee5", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3852, "tweet_count": 216833, "listed_count": 33}, "id": "44285309"}, {"location": "De una galaxia muy, muy lejana", "username": "DarthAnthos", "verified": false, "name": "\u0394vt\u03bfvio IV", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 233, "tweet_count": 96531, "listed_count": 23}, "id": "1583276047"}, {"username": "jabeto1210", "verified": false, "name": "Cetrero", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 814, "tweet_count": 143337, "listed_count": 1}, "id": "2861824212"}, {"location": "Coquimbo, Chile", "username": "LaVidelita", "verified": false, "name": "Camila Videla\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 904, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}, "id": "1189011029851811841"}, {"location": "Paraguay-Republica del Terere", "username": "mirvi_94", "verified": false, "name": "TheMboreSideOfTheLife", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 790, "tweet_count": 58579, "listed_count": 0}, "id": "282708616"}, {"location": "gostosa ", "username": "s_milenee", "verified": false, "name": "mimizinh\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 412, "tweet_count": 10283, "listed_count": 0}, "id": "913000489322713088"}, {"location": "Itacity", "username": "RaissaMO2003", "verified": false, "name": "Ra\u00edssa Martins", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 425, "tweet_count": 11478, "listed_count": 0}, "id": "842370070517014529"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "username": "taeGgukiiie_", "verified": false, "name": "foda-se Au taekook no \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 113, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "id": "1203559079597264896"}, {"location": "America", "username": "anderson_porras", "verified": false, "name": "Anderson Porras", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 629, "tweet_count": 31479, "listed_count": 1}, "id": "120972249"}, {"location": "only army ", "username": "bykimkth", "verified": false, "name": "evy\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1207, "tweet_count": 60551, "listed_count": 5}, "id": "1046489287968075778"}, {"location": "Espanha", "username": "Manuel2018_", "verified": false, "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 826, "tweet_count": 10224, "listed_count": 0}, "id": "967786217201963008"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Encamtado1", "verified": false, "name": "David Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 9487, "following_count": 3218, "tweet_count": 23467, "listed_count": 0}, "id": "924917322514599936"}, {"location": "(s)her \u2022 suck my dick ", "username": "S4NDR34M", "verified": false, "name": "\ud835\udd10. | hiatus na main, nao da unf pfv \ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1668, "tweet_count": 14554, "listed_count": 6}, "id": "1083512017200263168"}, {"username": "melesglez", "verified": false, "name": "Meles", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 261, "tweet_count": 4548, "listed_count": 1}, "id": "2475818723"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "luziabielefeld", "verified": false, "name": "Luzia Bielefeld \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 4151, "tweet_count": 86325, "listed_count": 33}, "id": "71004543"}, {"location": "Venezuela", "username": "motilona", "verified": false, "name": "Motilona \u264f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 3682, "tweet_count": 82503, "listed_count": 3}, "id": "73576862"}, {"location": "Sergipe, Brasil", "username": "thaiscaos", "verified": false, "name": "t. 13", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 669, "tweet_count": 27807, "listed_count": 9}, "id": "826905293787373568"}, {"location": "Suiza", "username": "oswaldosrm", "verified": false, "name": "O\u0282\u026f\u03b1\u0285\u0503\u03c3 R\u03c3\u10e7\u04bd\u019a\u019a \u238a", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1204, "tweet_count": 16427, "listed_count": 28}, "id": "3416771"}, {"username": "luissoto2010", "verified": false, "name": "Luis Soto", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 4156, "tweet_count": 27455, "listed_count": 4}, "id": "157158148"}, {"location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "username": "mariabtwriter", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udd3b\ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 623, "tweet_count": 24307, "listed_count": 28}, "id": "783016372192313344"}, {"location": "Catalan Republic", "username": "SOLARCATrepubli", "verified": false, "name": "SOLARCATREPUBLICAN", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 5002, "tweet_count": 107728, "listed_count": 1}, "id": "927299287691812867"}, {"username": "koochmin", "verified": false, "name": "\uc544\ud3ec\ubc29\ud3ec", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 868, "tweet_count": 104670, "listed_count": 12}, "id": "1082028773611094016"}, {"location": "\u00dcT: 10.477377,-66.891219", "username": "yokagutierrez", "verified": false, "name": "Gioconda Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1282, "tweet_count": 128209, "listed_count": 28}, "id": "130379871"}, {"username": "manriquehector", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "id": "87586196"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Azhulainfire", "verified": false, "name": "Azhula Storm \ud83d\udc41\ufe0f\u26c8", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 995, "tweet_count": 71104, "listed_count": 3}, "id": "1115518941005271040"}, {"location": "Puerto Montt, Chile", "username": "Jmmenarz2406", "verified": false, "name": "Mauricio Mena", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 509, "tweet_count": 18816, "listed_count": 0}, "id": "3154323002"}, {"username": "dorisjara19", "verified": false, "name": "Doris Jaramillo", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1756, "tweet_count": 26140, "listed_count": 1}, "id": "4724035112"}, {"location": "barranquilla- Colombia", "username": "caballero07kev", "verified": false, "name": "BIOHAZARD", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 181, "tweet_count": 11362, "listed_count": 0}, "id": "621304600"}, {"username": "gemenisch", "verified": false, "name": "Maria Eugenia", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 3013, "tweet_count": 17189, "listed_count": 0}, "id": "979536517520601089"}, {"username": "kaaren04_", "verified": false, "name": "\u1d4f\u1d43\u02b3\u1d49\u207f", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 295, "tweet_count": 8504, "listed_count": 0}, "id": "1158549849622622208"}, {"location": "tierra de emprendedoras", "username": "marcolva012", "verified": false, "name": "marcolva012\u261d\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83e\udd32Srs Farc donde estan los 18.667?", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1919, "tweet_count": 21982, "listed_count": 0}, "id": "399598480"}, {"username": "IlianaP16186325", "verified": false, "name": "Ili@n@", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1206, "tweet_count": 111071, "listed_count": 1}, "id": "976976453760966656"}, {"username": "CalvoLuzia", "verified": false, "name": "Luzia Calvo", "public_metrics": {"followers_count": 6835, "following_count": 7514, "tweet_count": 148742, "listed_count": 0}, "id": "1085661298589945856"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "garces20071", "verified": false, "name": "ONGO", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 1070, "tweet_count": 243287, "listed_count": 15}, "id": "4784054420"}, {"location": "ot7", "username": "aquamarinetae", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1871, "tweet_count": 27681, "listed_count": 2}, "id": "945968038460973057"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Orfilio_Luis", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Todos para el mismo lado \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 3999, "tweet_count": 42863, "listed_count": 0}, "id": "552920017"}, {"location": "Maracay Venezuela", "username": "coromotoparedes", "verified": false, "name": "sandra paredes", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 790, "tweet_count": 24351, "listed_count": 8}, "id": "201434158"}, {"location": "El Nacional, Los Cortijos", "username": "miguelhotero", "verified": true, "name": "Miguel H Otero", "public_metrics": {"followers_count": 1906247, "following_count": 1082464, "tweet_count": 56346, "listed_count": 6759}, "id": "49658852"}, {"location": "Colombia", "username": "marijara1971", "verified": false, "name": "Ma Fda Jaramillo", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 2746, "tweet_count": 57686, "listed_count": 1}, "id": "918304133530247170"}, {"username": "elpaisaguerrero", "verified": false, "name": "Elpaisaguerrero", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 312, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "id": "1188966372300201984"}, {"location": "Colombia", "username": "Phastamorir", "verified": false, "name": "Amor Hastamorir", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1272, "tweet_count": 39546, "listed_count": 11}, "id": "271768386"}, {"location": "Tierra Patria", "username": "ivath", "verified": false, "name": "Ivaneth S Pernalette", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 4991, "tweet_count": 73583, "listed_count": 150}, "id": "80119196"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "lgstv_", "verified": false, "name": "Ashley Katchadorian", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 247, "tweet_count": 19597, "listed_count": 0}, "id": "621239257"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "halseybaiana", "verified": false, "name": "halsy", "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 1748, "tweet_count": 95183, "listed_count": 5}, "id": "1105919183861223425"}, {"username": "ruben_7112", "verified": false, "name": "Ruben Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 212, "tweet_count": 25720, "listed_count": 1}, "id": "1449590869"}, {"location": "Ilha de Lost( SLZ-MA)", "username": "cadrix5", "verified": false, "name": "#LulaPresidente2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 1026, "tweet_count": 252588, "listed_count": 19}, "id": "2216821068"}, {"location": "trololandia", "username": "RLivre", "verified": false, "name": "Radical Livre 1\u20e33\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 843, "tweet_count": 344090, "listed_count": 55}, "id": "22951441"}, {"location": "villamanrique", "username": "abel_the_black", "verified": false, "name": "abel", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 180, "tweet_count": 14560, "listed_count": 2}, "id": "400343936"}, {"location": "C\u00e1diz/Noruega", "username": "gonzalorg00", "verified": false, "name": "gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 626, "tweet_count": 23199, "listed_count": 0}, "id": "304987615"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "lacerda_yas", "verified": false, "name": "princesa yas", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 678, "tweet_count": 31439, "listed_count": 0}, "id": "935498571348107267"}, {"location": "\u2192 \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc84 \ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc91", "username": "yoonvinci", "verified": false, "name": "je", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 254, "tweet_count": 42559, "listed_count": 3}, "id": "1094617270633091072"}, {"username": "cfcuartero01", "verified": false, "name": "legionariA", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 1553, "tweet_count": 106160, "listed_count": 1}, "id": "865704866999668736"}, {"username": "diego_azs", "verified": false, "name": "Diego_Az", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 128, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}, "id": "53579220"}, {"username": "eugeniamass57", "verified": false, "name": "Aurora Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 779, "tweet_count": 260055, "listed_count": 3}, "id": "3111442894"}, {"location": "Colombia", "username": "jrobertoacosta1", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Roberto Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 26543, "following_count": 76, "tweet_count": 10415, "listed_count": 141}, "id": "3193116503"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "LoreBeltran", "verified": true, "name": "Lorena.", "public_metrics": {"followers_count": 77412, "following_count": 1047, "tweet_count": 33913, "listed_count": 146}, "id": "30382919"}, {"location": "el pueblo del tobog\u00e1n asesino", "username": "mintchidori", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Amanda: ahora m\u00e1s spooky \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1117, "tweet_count": 386177, "listed_count": 51}, "id": "188283585"}, {"location": "Pouso Alegre, Brasil, SBC/ SP ", "username": "RyckyUsa", "verified": false, "name": "Flamengo at\u00e9 morrer eu sou!", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2493, "tweet_count": 121145, "listed_count": 13}, "id": "2681992013"}, {"location": "Cupertino, CA", "username": "brunoleoribeiro", "verified": false, "name": "Bruno Leo Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 1230, "tweet_count": 116703, "listed_count": 82}, "id": "91106374"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "williamdonadia", "verified": false, "name": "William Donadia", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 799, "tweet_count": 14288, "listed_count": 2}, "id": "163265878"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "paularosiska", "verified": false, "name": "Paula Rosiska\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 13957, "following_count": 1172, "tweet_count": 5902, "listed_count": 77}, "id": "54440370"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "DiuzGaullier", "verified": false, "name": "Anjin", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 194, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "id": "889329616581791746"}, {"username": "AlmcostMay", "verified": false, "name": "Maysa Maquiny", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1247, "tweet_count": 62092, "listed_count": 1}, "id": "3392813926"}, {"location": "tristeza e l\u00e1grimas", "username": "Gustaaa_Costa", "verified": false, "name": "gustav\u00e3o do falando de her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 665, "tweet_count": 16336, "listed_count": 0}, "id": "1067828763499610117"}, {"username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288957, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408"}, {"username": "heny_werner", "verified": false, "name": "heny werner s. costa", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 470, "tweet_count": 4977, "listed_count": 2}, "id": "56840539"}, {"username": "zfabrogmailcom", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 48349, "following_count": 18271, "tweet_count": 563460, "listed_count": 25}, "id": "241421596"}, {"username": "mxnndy", "verified": false, "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 192, "tweet_count": 23792, "listed_count": 3}, "id": "1077651427"}, {"location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Amaz\u00f4nia", "username": "AcabouChorare", "verified": false, "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 243, "tweet_count": 77875, "listed_count": 0}, "id": "102743329"}, {"location": "Sabadell, Rep\u00fablica Catalana", "username": "DomeOrrit", "verified": false, "name": "Dome", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1669, "tweet_count": 61365, "listed_count": 1}, "id": "1110191696"}, {"username": "loovespell", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1294, "tweet_count": 14501, "listed_count": 1}, "id": "1864913077"}, {"location": "Villarrobledo, Espa\u00f1a", "username": "Andreacmecinas", "verified": false, "name": "Andrea.", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 368, "tweet_count": 8415, "listed_count": 2}, "id": "386736348"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Aham50281248", "verified": false, "name": "Aham\ud83c\udfd2\ud83d\udc36\ud83c\udf6b\u2618\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1269, "tweet_count": 14258, "listed_count": 3}, "id": "2258294886"}, {"username": "apavcoelho", "verified": false, "name": "VerdeVale72", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1159, "tweet_count": 47414, "listed_count": 0}, "id": "873322586503041028"}, {"location": "Seville, Spain", "username": "CajitaRoja", "verified": false, "name": "CajitaRoja", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 2913, "tweet_count": 74646, "listed_count": 22}, "id": "435106392"}, {"location": "zaragoza", "username": "AntonioMoll", "verified": false, "name": "Miguel Antonio Moll", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 388, "tweet_count": 402592, "listed_count": 9}, "id": "313256172"}, {"location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "username": "Hender0901", "verified": false, "name": "Hender Silva", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1137, "tweet_count": 77987, "listed_count": 1}, "id": "175294029"}, {"username": "OsmarRamos11", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Osmar Ramos 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1687, "tweet_count": 24352, "listed_count": 0}, "id": "2494879322"}, {"location": "only army.ot7.  ForeverWhitBTS", "username": "_bangtanofstars", "verified": false, "name": "\u1d21\u026a\u0274\u1d1b\u1d07\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 510, "tweet_count": 88305, "listed_count": 1}, "id": "1060550232814051329"}, {"location": "Madrid Periferia ", "username": "ygnacio3", "verified": false, "name": "\u2692\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 3522, "tweet_count": 137341, "listed_count": 40}, "id": "275673458"}, {"username": "Carlostorrez120", "verified": false, "name": "Carlos martinez", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1006, "tweet_count": 52592, "listed_count": 5}, "id": "328059285"}, {"username": "jordilacerda", "verified": false, "name": "jordi", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 783, "tweet_count": 18720, "listed_count": 0}, "id": "79580509"}, {"location": "Avil\u00e9s city", "username": "GaiaDarko2", "verified": false, "name": "Tai 2", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 326, "tweet_count": 5399, "listed_count": 1}, "id": "568649720"}, {"username": "RubyVar14510443", "verified": false, "name": "Ruby Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 146, "tweet_count": 866, "listed_count": 0}, "id": "1097243999906287616"}, {"username": "mbmam94", "verified": false, "name": "mbman", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 66, "tweet_count": 41142, "listed_count": 0}, "id": "1166283246272991232"}, {"username": "zeus_2001", "verified": false, "name": "Miguel Del Rio", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1761, "tweet_count": 15459, "listed_count": 2}, "id": "151130212"}, {"location": "Sweden", "username": "LorenaAzocar", "verified": false, "name": "Lorena #SoyUnaDo\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1534, "tweet_count": 112137, "listed_count": 7}, "id": "138152729"}, {"location": "Vaz Lobo, Rio de Janeiro", "username": "fl0resci", "verified": false, "name": "ju.", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 59, "tweet_count": 4620, "listed_count": 0}, "id": "1082819048566591488"}, {"username": "naoestoutriste", "verified": false, "name": "lidandocomvazio_", "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 3, "tweet_count": 2524, "listed_count": 3}, "id": "1189931593877671936"}, {"location": "EL SALVADOR", "username": "elias_artista", "verified": false, "name": "elias_artista", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 505, "tweet_count": 110102, "listed_count": 1}, "id": "260918288"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "borisplatero", "verified": false, "name": "\u20bfORI$PLAT\u20acRO", "public_metrics": {"followers_count": 48354, "following_count": 23226, "tweet_count": 65462, "listed_count": 32}, "id": "43773522"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, USA", "username": "cossich91", "verified": false, "name": "Ricardo Guerreiro da Direita", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 163, "tweet_count": 6045, "listed_count": 0}, "id": "3369939617"}, {"username": "Fabio33012309", "verified": false, "name": "Fabio Mondego", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 149, "tweet_count": 7811, "listed_count": 0}, "id": "1162769387746734080"}, {"username": "doncadinho", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 424, "tweet_count": 19680, "listed_count": 9}, "id": "73959768"}, {"username": "pequiblinder", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1135, "tweet_count": 12592, "listed_count": 0}, "id": "1196437483338240000"}, {"username": "AliceBi47068218", "verified": false, "name": "Alice Bittencourt \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2764\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 3225, "tweet_count": 23384, "listed_count": 2}, "id": "1101879368194899968"}, {"location": "Barcelona, Catalunya. ", "username": "brutxlhslove", "verified": false, "name": "idiot \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1555, "tweet_count": 69317, "listed_count": 14}, "id": "1296895652"}, {"location": "only \ud835\uddef\ud835\ude01\ud835\ude00", "username": "i4_rkive", "verified": false, "name": "t.\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 5976, "following_count": 141, "tweet_count": 212061, "listed_count": 9}, "id": "2494635507"}, {"username": "SeteLuciano", "verified": false, "name": "Luciano Sete -", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 691, "tweet_count": 21191, "listed_count": 0}, "id": "1131396645248229377"}, {"location": "\ud83d\udea9", "username": "juliaaa_rs", "verified": false, "name": "\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22 \ud835\ude2b\ud835\ude36\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude22\u2022\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 93, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}, "id": "1178864488348565504"}, {"location": "on.", "username": "mariaa_rss", "verified": false, "name": "clara\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 285, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}, "id": "1053089485112651776"}, {"location": " \u30ea\u30a2\u30eb\u30d5\u30a7\u30a4\u30af\u30ab\u30bf\u30ea\u30b5\u30d3\u30bf\u304f\u3055\u308a\u307e\u307c\u308d\u3057 \u2022\u1dc4\u0847\u2022\u1dc5\u00a0", "username": "katsukevil", "verified": false, "name": "\u22c6\uff9f\ua4b0\u0c0e sami \u0ed2\ua4b1 \u22c6\uff9f", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 408, "tweet_count": 53933, "listed_count": 10}, "id": "923707019495903233"}, {"location": "Asturias", "username": "fdezborja_", "verified": false, "name": "Hope  \u2650", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 260, "tweet_count": 29208, "listed_count": 1}, "id": "314456927"}, {"location": "Posadas, Argentina", "username": "notbadriel", "verified": false, "name": "\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 420, "tweet_count": 35039, "listed_count": 1}, "id": "1125246071498784768"}, {"location": "Lefrak City 97-30 57th ave", "username": "noreaga", "verified": true, "name": "N.O.R.E", "public_metrics": {"followers_count": 524369, "following_count": 704, "tweet_count": 96001, "listed_count": 2289}, "id": "16447060"}, {"location": "\ud83e\ude78 (Bl\u014d\u014dd) \u00a5450\u2800\u2800\u2800", "username": "rezewr", "verified": false, "name": "mack", "public_metrics": {"followers_count": 10413, "following_count": 9382, "tweet_count": 183020, "listed_count": 45}, "id": "1050477961273585666"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "brainbighead", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 3298, "tweet_count": 100152, "listed_count": 1}, "id": "127895942"}, {"location": "Brasil ou/or Brazil", "username": "Daviage", "verified": false, "name": "Davi", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 88, "tweet_count": 3374, "listed_count": 0}, "id": "260341482"}, {"username": "AmaniMuschar", "verified": false, "name": "Amani Muschar", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 15, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "id": "4516532793"}, {"location": "nyd \u2661 n\u00e3o bin\u00e1rio.", "username": "taejintear", "verified": false, "name": "nicolas \u2606.", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1504, "tweet_count": 95579, "listed_count": 8}, "id": "1047656496237072386"}, {"username": "rafaelkamis", "verified": false, "name": "rallho", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 644, "tweet_count": 12116, "listed_count": 1}, "id": "884942355471716354"}, {"location": "United States", "username": "gocrazywild", "verified": false, "name": "Wild", "public_metrics": {"followers_count": 82783, "following_count": 740, "tweet_count": 45, "listed_count": 56}, "id": "1132798623903834116"}, {"location": "Lejos", "username": "Diablo_Mengano", "verified": false, "name": "el peor Gast\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 437, "tweet_count": 11853, "listed_count": 1}, "id": "1151555393077895169"}, {"username": "lexmarcasvila", "verified": false, "name": "Alex Marcas Vila", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 318, "tweet_count": 384654, "listed_count": 5}, "id": "1676132136"}, {"location": "Illinois, USA", "username": "Lahrs6", "verified": false, "name": "Lahrs Johansson", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2355, "tweet_count": 57241, "listed_count": 3}, "id": "1152350173697384448"}, {"location": " \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc95\ud83c\udf84", "username": "playiiiita", "verified": false, "name": "Ly", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1308, "tweet_count": 76326, "listed_count": 2}, "id": "4368354556"}, {"location": "00/10 \ud83d\udcda NHL \ud83c\udfd2", "username": "cagethxdragons", "verified": false, "name": "karl! at the disco \ud83c\udf93ESTAGIANDO", "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 1930, "tweet_count": 46967, "listed_count": 45}, "id": "854060660778561536"}, {"username": "fearlezs13", "verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82| \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udddb\ud835\udde7\ud835\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 928, "tweet_count": 18511, "listed_count": 4}, "id": "2870877112"}, {"location": "Idle town", "username": "shesartt", "verified": false, "name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}, "id": "738811225845432320"}, {"username": "AlvesSilva1107", "verified": false, "name": "Thain\u00e1 Alves", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 266, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}, "id": "1198657263399034880"}, {"location": "Manaus-AM", "username": "josessoluza", "verified": false, "name": "ELIANA ALVES", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 824, "tweet_count": 42169, "listed_count": 0}, "id": "853608300180647942"}, {"username": "JesusReidosRei7", "verified": false, "name": "THEREZINHA #CONSERVADORA  #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5688, "following_count": 6327, "tweet_count": 252398, "listed_count": 1}, "id": "933089131202146307"}, {"username": "FabiaSaif", "verified": false, "name": "Fabia Saif", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 325, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "id": "1103509847801319425"}, {"username": "zuly2350", "verified": false, "name": "lizeth collazos", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 2293, "tweet_count": 88775, "listed_count": 1}, "id": "2548116225"}, {"location": "winterfell", "username": "pbuenox", "verified": false, "name": "\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd301\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd1f\ud835\udd22 \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 107, "tweet_count": 6695, "listed_count": 0}, "id": "750877590483832832"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ln_aquino", "verified": false, "name": "freenry", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 449, "tweet_count": 14735, "listed_count": 0}, "id": "781269742384455681"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "yasminbatiista1", "verified": false, "name": "yasmin.", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 490, "tweet_count": 12413, "listed_count": 1}, "id": "3996464476"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "skynetpzo", "verified": false, "name": "Skynet", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 858, "tweet_count": 6506, "listed_count": 15}, "id": "108441245"}, {"location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "username": "ElizeuLucas5", "verified": false, "name": "Elizeu Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 4641, "tweet_count": 35861, "listed_count": 1}, "id": "1099373748430557187"}, {"username": "whenyoushxwn", "verified": false, "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc1a.", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1052, "tweet_count": 24716, "listed_count": 4}, "id": "976395013146992640"}, {"location": "Complexo do Alem\u00e3o", "username": "rcbsmt", "verified": false, "name": "bec \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 281, "tweet_count": 12243, "listed_count": 0}, "id": "1127028068768468998"}, {"username": "beapereirax", "verified": false, "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 323, "tweet_count": 16901, "listed_count": 0}, "id": "922169593900265472"}, {"username": "querensousa_", "verified": false, "name": "Qu\u00e9ren \u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 252, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "id": "1202023927876407302"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "jcrf_B", "verified": false, "name": "Arraxca \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 799, "tweet_count": 165682, "listed_count": 0}, "id": "336849228"}, {"location": "Vaes Dothrak\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 La Marjal", "username": "klonnz", "verified": false, "name": "K\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 189, "tweet_count": 15594, "listed_count": 25}, "id": "2780341149"}, {"username": "nicolly24364827", "verified": false, "name": "esperando por uma mudan\u00e7a total em 2020", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 121, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "id": "1194302915554533376"}, {"location": "Hope World", "username": "loveujeikei", "verified": false, "name": "\u0618 \ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25 \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1496, "tweet_count": 17081, "listed_count": 2}, "id": "1168293302745128960"}, {"username": "121216lili", "verified": false, "name": "guys please", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 74, "tweet_count": 47376, "listed_count": 1}, "id": "1174816347802558465"}, {"username": "euaraujoisa", "verified": false, "name": "Isabela Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 7205, "following_count": 2406, "tweet_count": 44462, "listed_count": 2}, "id": "793220021711405058"}, {"username": "11SoulMusic", "verified": false, "name": "\u1d47\u1d57\u02e2 \u27ed\u27ec\u1d52\u1d57\u2077 \ud83d\udc9c\u00b2\u2070\u00b2\u2075\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1755, "tweet_count": 84053, "listed_count": 0}, "id": "1055851755563610113"}, {"username": "morpheomty", "verified": false, "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 3658, "tweet_count": 82652, "listed_count": 19}, "id": "35520430"}, {"location": "Curitiba- PR", "username": "luis_cap", "verified": false, "name": "Luis Nowotarski", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 690, "tweet_count": 41953, "listed_count": 0}, "id": "61502217"}, {"username": "DayseCarvalho9", "verified": false, "name": "Dayse Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 2013, "tweet_count": 64673, "listed_count": 0}, "id": "1075532628638478336"}, {"location": "Brasil", "username": "Rose23077418", "verified": false, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a \ud835\udd7a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 2578, "tweet_count": 67088, "listed_count": 0}, "id": "1118111488621858818"}, {"location": "From Chernobyl With Love ", "username": "AntonyGillis", "verified": false, "name": "Kabuki T\u00f3xico San", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 292, "tweet_count": 22474, "listed_count": 0}, "id": "290087453"}, {"location": "Chile", "username": "zoyciudadano", "verified": false, "name": "El Espectador", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 325, "tweet_count": 2474, "listed_count": 2}, "id": "1525916940"}, {"location": "C/Escorial (Villarrobledo) ", "username": "ElCorvas95", "verified": false, "name": "El Brujo de la C/Escorial", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 718, "tweet_count": 48573, "listed_count": 0}, "id": "1514858760"}, {"location": "Asturies/Galiza", "username": "joseramxn", "verified": false, "name": "Ramon\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 8169, "following_count": 2853, "tweet_count": 45145, "listed_count": 2}, "id": "2951278475"}, {"username": "EstilachoH", "verified": false, "name": "Don Nadie", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1488, "tweet_count": 182663, "listed_count": 4}, "id": "2542473530"}, {"location": "Eje Cafetero", "username": "mauro_draco", "verified": false, "name": "mauro", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1407, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}, "id": "61598926"}, {"location": "\ud83c\udf06", "username": "frillipe", "verified": false, "name": "fillipeak \u26f0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 339, "tweet_count": 166177, "listed_count": 7}, "id": "61293350"}, {"username": "derflecha", "verified": false, "name": "Der Flecha \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 39447, "following_count": 1723, "tweet_count": 102054, "listed_count": 151}, "id": "1190211566680993792"}, {"username": "MarioBaldrich", "verified": false, "name": "Mario Baldrich", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 450, "tweet_count": 25894, "listed_count": 2}, "id": "4528405588"}, {"location": "PY", "username": "robimpaglione", "verified": false, "name": "roberto impaglione", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1548, "tweet_count": 83575, "listed_count": 48}, "id": "189496714"}, {"username": "AriasMenendez", "verified": false, "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 660, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}, "id": "776028259"}, {"username": "lilu_lilucat", "verified": false, "name": "Lilu", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1414, "tweet_count": 22867, "listed_count": 0}, "id": "377906552"}, {"location": "Barbie World", "username": "CONFYSAO", "verified": false, "name": "\u1d1b\u029c\u026a\u1d00\u0262\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 115, "tweet_count": 10567, "listed_count": 0}, "id": "745745200962744320"}, {"location": "\ud83c\udf52\u208e \u3042\u3042\uff01~ \u3088\u3046\u3053\u305d ^^ !", "username": "tataffair", "verified": false, "name": "v\u00f8id!! \u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 2042, "tweet_count": 19027, "listed_count": 12}, "id": "1142924287050993664"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "trilob1t", "verified": false, "name": "CESAR SALGADOS", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 756, "tweet_count": 35260, "listed_count": 8}, "id": "784069793817235457"}, {"location": "(x,y,z)", "username": "caroliscaroles", "verified": false, "name": "Carol;", "public_metrics": {"followers_count": 5014, "following_count": 509, "tweet_count": 99845, "listed_count": 22}, "id": "2851183283"}, {"username": "utilizzatore", "verified": false, "name": "stupore", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 17, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}, "id": "95242437"}, {"username": "matteosalvinimi", "verified": true, "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498567, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "id": "270839361"}, {"username": "SimoneR23561454", "verified": false, "name": "Simone Reis", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1261, "tweet_count": 42439, "listed_count": 0}, "id": "1132414982010875906"}, {"location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "username": "victorogerio", "verified": false, "name": "Victor Rog\u00e9rio (Bote f\u00e9 e diga Lula!)", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 962, "tweet_count": 95821, "listed_count": 14}, "id": "58089752"}, {"username": "tinmarsb", "verified": false, "name": "martin", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 236, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "id": "1379781758"}, {"location": "Madrid  ", "username": "Rartisen", "verified": false, "name": "Raul", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 638, "tweet_count": 19977, "listed_count": 1}, "id": "377329000"}, {"location": "Edif\u00edcio Baxter, Manhattan", "username": "BLINKPllNK", "verified": false, "name": "alan.", "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 2143, "tweet_count": 64904, "listed_count": 10}, "id": "2865838937"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "enaalc", "verified": false, "name": "Enara\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddaf\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 2595, "tweet_count": 71768, "listed_count": 25}, "id": "814922802822316032"}, {"username": "paulatrigo2014", "verified": false, "name": "Por una NC de TOD@S, Rechazo de Salida\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 5009, "tweet_count": 40926, "listed_count": 1}, "id": "2434340522"}, {"username": "terraleste_", "verified": false, "name": "mateus baldi", "public_metrics": {"followers_count": 4977, "following_count": 1604, "tweet_count": 353509, "listed_count": 30}, "id": "79352559"}, {"username": "JohnGon43192940", "verified": false, "name": "John Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 568, "tweet_count": 9446, "listed_count": 0}, "id": "1163265478019682304"}, {"location": "\u00c1rea de marginal \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd1c", "username": "Tjf_Hellen1967", "verified": false, "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc94 \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 466, "tweet_count": 39514, "listed_count": 0}, "id": "803758590376996864"}, {"username": "Eduardo38106500", "verified": false, "name": "Edu \ud83c\udf0c Tempos bons...", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1603, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}, "id": "1158102055942311937"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "aBernardo74", "verified": false, "name": "Andre Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1196, "tweet_count": 6131, "listed_count": 0}, "id": "1012007207091785728"}, {"location": "Goi\u00e2nia, GO, Brasil", "username": "DeicideUH", "verified": false, "name": "Tiago Moreira \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 536, "tweet_count": 111768, "listed_count": 40}, "id": "66220255"}, {"location": "Lucas do Rio Verde, Brasil", "username": "EleniceMelo4", "verified": false, "name": "Elenice Melo", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 884, "tweet_count": 104590, "listed_count": 0}, "id": "891061532142055424"}, {"username": "AlSondel23_", "verified": false, "name": "Al Son del 23", "public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 908, "tweet_count": 426766, "listed_count": 75}, "id": "781282626"}, {"username": "stedile_mst", "verified": true, "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile", "public_metrics": {"followers_count": 78758, "following_count": 1, "tweet_count": 4169, "listed_count": 227}, "id": "1048283702697086979"}, {"location": "She/her (Barcelona) ", "username": "Kirtash80", "verified": false, "name": "Kirty \ud83d\udcae\ud83d\udc97\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 681, "tweet_count": 57132, "listed_count": 10}, "id": "117459049"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "parceirodoluan", "verified": false, "name": "L\u00e9o \ud83d\ude94", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 579, "tweet_count": 52553, "listed_count": 80}, "id": "188613286"}, {"location": "blumenau, brasil", "username": "sorrisodoluan", "verified": false, "name": "rubs", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 1233, "tweet_count": 40136, "listed_count": 28}, "id": "295229942"}, {"location": "baker street, 221 b", "username": "asabllonde", "verified": false, "name": "lena", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 992, "tweet_count": 6628, "listed_count": 4}, "id": "1120335990562992133"}, {"location": "Amazonas, Brasil", "username": "NaisCrf", "verified": false, "name": "La\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 962, "tweet_count": 34274, "listed_count": 0}, "id": "723092582"}, {"location": "Saint-Etienne, Francia", "username": "LaPretta", "verified": false, "name": "Pretta Porter", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 302, "tweet_count": 80200, "listed_count": 3}, "id": "705790926"}, {"location": "Principado das Ast\u00farias", "username": "MunizLlara", "verified": false, "name": "Llara", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1175, "tweet_count": 9840, "listed_count": 1}, "id": "1040242622047182848"}, {"username": "braianezarate", "verified": false, "name": "Braian Zarate", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 439, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "id": "2967689428"}, {"username": "BangerOpressor", "verified": false, "name": "Banger Opressor", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 0, "tweet_count": 3736, "listed_count": 0}, "id": "1042538961099546626"}, {"username": "RonronPepi", "verified": false, "name": "Pallini Giuseppe", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1126, "tweet_count": 6135, "listed_count": 2}, "id": "409970494"}, {"location": "Madrid", "username": "nuncatencuentro", "verified": false, "name": "Kfc.me", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 290, "tweet_count": 167314, "listed_count": 11}, "id": "439347100"}, {"location": "Brasil", "username": "Deuszaum", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deuszaum\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1644, "tweet_count": 89730, "listed_count": 11}, "id": "500292823"}, {"username": "isamdo_", "verified": false, "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 63, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}, "id": "1105213350525456386"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mrglassss", "verified": false, "name": "Poucas Trancas", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 131, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}, "id": "755851090868842497"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "username": "diegomaravalhas", "verified": false, "name": "Diego Maravalhas", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 366, "tweet_count": 42782, "listed_count": 2}, "id": "38240370"}, {"username": "amorasgood", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 579, "tweet_count": 7526, "listed_count": 0}, "id": "3240971717"}, {"username": "elanalistavzlan", "verified": false, "name": "El Analista", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1149, "tweet_count": 12303, "listed_count": 0}, "id": "228203914"}, {"location": "It\u00e1lia ", "username": "niobe_coelho", "verified": false, "name": "NCoelho", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 452, "tweet_count": 71633, "listed_count": 0}, "id": "827010348393852930"}, {"location": "Brasil", "username": "esquivardem", "verified": false, "name": "Fernando \u00ae\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1676, "tweet_count": 55365, "listed_count": 0}, "id": "60614270"}, {"location": "Copiap\u00f3, Chile", "username": "Barbara_Rocio_", "verified": false, "name": "Ba", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 83, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "id": "556075413"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "parasitoosocial", "verified": false, "name": "El Cristo del buen bebercio\ud83c\udf7b\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 8587, "following_count": 6258, "tweet_count": 56170, "listed_count": 6}, "id": "707803353225551872"}, {"location": "4 8 15 16 23 42 ", "username": "JuliadenAdel", "verified": false, "name": "\ud83d\udc80 Juliet the Ninth \ud83d\udc80\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1983, "tweet_count": 56684, "listed_count": 14}, "id": "320222667"}, {"username": "sil08966970", "verified": false, "name": "silvia amaral", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 58, "tweet_count": 19012, "listed_count": 0}, "id": "801775701129134080"}, {"username": "briidgertton", "verified": false, "name": "Lady Crane \ud83d\udc1d 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 2294, "tweet_count": 121839, "listed_count": 40}, "id": "178370658"}, {"location": "Brasil/Gotham", "username": "ImMummRa", "verified": false, "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15274, "listed_count": 9}, "id": "889152311704113152"}, {"location": "Asturies", "username": "ire__alonso", "verified": false, "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcfb\ud835\udc86\ud835\udcf7\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 994, "tweet_count": 45664, "listed_count": 2}, "id": "405089741"}, {"location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "username": "cesbargo", "verified": false, "name": "Ce\u0301\u0455\u03b1r \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 3758, "tweet_count": 12542, "listed_count": 6}, "id": "387162581"}, {"username": "LCORTESR", "verified": false, "name": "LUIS CORTES RIVAS", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1899, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "id": "54203443"}, {"location": "Catal\u00e3o, Brasil", "username": "luaugMD", "verified": false, "name": "Luiz Augusto Castro", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 535, "tweet_count": 7793, "listed_count": 0}, "id": "359386592"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "StyloOroSolido", "verified": false, "name": "WC IMPORTACIONES S.A.S", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 2521, "tweet_count": 61093, "listed_count": 1}, "id": "2575049340"}, {"location": "Chancay, Peru", "username": "AldoRiveraAria1", "verified": false, "name": "Agnus/Dei", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 189, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}, "id": "917902566234652677"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ElianadaCruzRo1", "verified": false, "name": "Eliana", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2184, "tweet_count": 340880, "listed_count": 5}, "id": "1058510955053809664"}, {"location": ".", "username": "jjkxhr", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1035, "tweet_count": 15602, "listed_count": 0}, "id": "797139459594711040"}, {"username": "Giovanejane", "verified": false, "name": "Giovane", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2173, "tweet_count": 66233, "listed_count": 1}, "id": "838186450881495041"}, {"location": "Cajic\u00e1, Colombia", "username": "juanmasterbully", "verified": false, "name": "Juan Cortes", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 756, "tweet_count": 15464, "listed_count": 2}, "id": "4152471406"}, {"username": "AteoSincero", "verified": false, "name": "AteoSincero", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 221, "tweet_count": 399, "listed_count": 2}, "id": "1203642460804698112"}, {"location": "coco loco in the beach \ud83c\udf79", "username": "JorgeLARS1", "verified": false, "name": "Lars!", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 234, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}, "id": "1106018234367688709"}, {"username": "kthonlys", "verified": false, "name": "s\u1d00\u1d0ds\u2077 \ud83e\uddc8", "public_metrics": {"followers_count": 20577, "following_count": 7048, "tweet_count": 78283, "listed_count": 101}, "id": "1038639029149945856"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "javilunchix66", "verified": false, "name": "JC", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 4997, "tweet_count": 87529, "listed_count": 2}, "id": "765230202"}, {"username": "LLohanee_", "verified": false, "name": "Laryssa Lohane", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 133, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}, "id": "1188217500493897732"}, {"location": "cwb", "username": "calhari_", "verified": false, "name": "Julia Calhari", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 43, "tweet_count": 70525, "listed_count": 3}, "id": "193346818"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "katheswary", "verified": false, "name": "katarysw", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 955, "tweet_count": 57134, "listed_count": 2}, "id": "3430872227"}, {"username": "NestorG96513528", "verified": false, "name": "Nestor R G", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 729, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}, "id": "1039872837744504833"}, {"location": "N 42\ufffd 8' 0'' / W 7\ufffd 57' 0''", "username": "ymargonzalez", "verified": false, "name": "yrisgonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1648, "tweet_count": 86722, "listed_count": 0}, "id": "78041871"}, {"username": "lendariobarney", "verified": false, "name": "Barney viciado em Stranger Things\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1252, "tweet_count": 18487, "listed_count": 7}, "id": "1020725521972383747"}, {"location": "Sao Paulo, Brasil", "username": "itsgrebitch", "verified": false, "name": "Awesome Dinosaur Connoisseur Mom \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 771, "tweet_count": 47992, "listed_count": 20}, "id": "169768734"}, {"location": "Cucuta N  de. S", "username": "HENRYMARQUEZD", "verified": false, "name": "HENRY MARQUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 2017, "tweet_count": 182841, "listed_count": 4}, "id": "312860155"}, {"location": "Caracas ", "username": "ofelia_odon", "verified": false, "name": "Ofelia Odon", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 4082, "tweet_count": 202434, "listed_count": 4}, "id": "337920678"}, {"location": "Guadalajara de Buga, Valle del Cauca", "username": "jorjota", "verified": false, "name": "jorge luis henao", "public_metrics": {"followers_count": 4650, "following_count": 5043, "tweet_count": 343583, "listed_count": 28}, "id": "82145990"}, {"location": "Caracas Venezuela ", "username": "janetlorenap", "verified": false, "name": "Jprieto", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 815, "tweet_count": 12330, "listed_count": 0}, "id": "2847312381"}, {"location": "Belo Horizonte ", "username": "brunovsstc", "verified": false, "name": "Bruno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 298, "tweet_count": 88978, "listed_count": 5}, "id": "3354017477"}, {"location": "Ciudad del Viento", "username": "soyla4emes", "verified": false, "name": "Melissa Marie", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1016, "tweet_count": 5030, "listed_count": 3}, "id": "788156881533558784"}, {"username": "STvitinhoo", "verified": false, "name": "St piloto \ud83d\ude80\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 848, "tweet_count": 22538, "listed_count": 1}, "id": "791445115122352128"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "elpopular_pe", "verified": false, "name": "El Popular", "public_metrics": {"followers_count": 109183, "following_count": 967, "tweet_count": 317254, "listed_count": 378}, "id": "204962679"}, {"username": "JoseCor78893079", "verified": false, "name": "Jose Corro", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}, "id": "1122936178741841920"}, {"username": "esquinabaja", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967"}, {"location": "Cruz, CE", "username": "aflaviaclaudia", "verified": false, "name": "Pobre Premium", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 526, "tweet_count": 68147, "listed_count": 7}, "id": "29474555"}, {"username": "Lina1061", "verified": false, "name": "Lina Bahamonde \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1425, "tweet_count": 144471, "listed_count": 0}, "id": "345987090"}, {"username": "Ocrocodilo1", "verified": false, "name": "Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 58, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}, "id": "1126501365033738243"}, {"location": "\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc28\ud835\udc1f \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc2c", "username": "gcfnammie", "verified": false, "name": "aika", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 641, "tweet_count": 48579, "listed_count": 8}, "id": "1181764573881389057"}, {"username": "carelecoi", "verified": false, "name": "sonfelicesencaracas", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 724, "tweet_count": 101302, "listed_count": 5}, "id": "862333951"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"location": "they / elle", "username": "ali_arkanciel", "verified": false, "name": "Spooky Ali \ud83c\udf08 Locked Tomb Brainrot", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 627, "tweet_count": 104184, "listed_count": 16}, "id": "2322462804"}, {"location": "Caracas Venezuel", "username": "auraelen2", "verified": false, "name": "Auraelena", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 5002, "tweet_count": 57018, "listed_count": 3}, "id": "3303970973"}, {"location": "024", "username": "krenps", "verified": false, "name": "Karen Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 566, "tweet_count": 91057, "listed_count": 4}, "id": "547726069"}, {"location": "Natal,RN - Brasil", "username": "JSeverinojr", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 S. A. JR", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 910, "tweet_count": 66142, "listed_count": 7}, "id": "128638821"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "kritoh4", "verified": false, "name": "CARITO", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 174, "tweet_count": 33069, "listed_count": 0}, "id": "197101804"}, {"location": "zero27", "username": "dudanascmento", "verified": false, "name": "Madu", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 922, "tweet_count": 31319, "listed_count": 1}, "id": "482530333"}, {"username": "mustafamekano", "verified": false, "name": "Mustafa Mekano", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 196, "tweet_count": 24813, "listed_count": 0}, "id": "370932145"}, {"location": "Brasil", "username": "dcumoviepage", "verified": false, "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780143, "listed_count": 311}, "id": "54449164"}, {"location": "Durango, Basque Country", "username": "biloore", "verified": false, "name": "Emakumeen Borroka", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 593, "tweet_count": 12544, "listed_count": 26}, "id": "2853349546"}, {"username": "mygtalented", "verified": false, "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddcf\ud835\uddc2\u17f9\u2077 jimin day", "public_metrics": {"followers_count": 8256, "following_count": 8051, "tweet_count": 52624, "listed_count": 10}, "id": "1027603463520374785"}, {"username": "josemaria2203", "verified": false, "name": "Jose Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 10188, "following_count": 7175, "tweet_count": 146580, "listed_count": 62}, "id": "198462308"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "CatiaAmorim5", "verified": false, "name": "Catia Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 2303, "tweet_count": 107649, "listed_count": 4}, "id": "856999084313505792"}, {"username": "GcLuciana", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1f\ud83d\udea9Luciana GC\ud83d\udea9\ud83e\udd29\ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 21459, "following_count": 20904, "tweet_count": 41363, "listed_count": 18}, "id": "1079421829213761537"}, {"username": "fulana1617", "verified": false, "name": "fulana\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 256, "tweet_count": 14556, "listed_count": 0}, "id": "1061800258949316611"}, {"username": "hellomasterBR", "verified": false, "name": "DukeOfYork", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 525, "tweet_count": 100186, "listed_count": 4}, "id": "36420245"}, {"location": "Asturies", "username": "xandramgz", "verified": false, "name": "Xandra M.G.\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 418, "tweet_count": 45625, "listed_count": 10}, "id": "464000780"}, {"location": "Army World", "username": "amandabrooks_18", "verified": false, "name": "Mandy Monie", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 788, "tweet_count": 4250, "listed_count": 0}, "id": "3753219441"}, {"location": "MIA", "username": "Danieldwll", "verified": false, "name": "Daniel Rey", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 4819, "tweet_count": 51229, "listed_count": 10}, "id": "173922451"}, {"location": "Brazil", "username": "vevejana", "verified": false, "name": "maguila de tanga", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 398, "tweet_count": 55760, "listed_count": 1}, "id": "2769565894"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122425, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601"}, {"location": "Cambridge, England", "username": "manueltard", "verified": false, "name": "Manuel Tard\u00e1guila", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2477, "tweet_count": 69258, "listed_count": 35}, "id": "1547994756"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "cosme_wilson", "verified": false, "name": "WILSON MELO - Eu Sou Alian\u00e7a.", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 4549, "tweet_count": 103857, "listed_count": 7}, "id": "412365775"}, {"location": "(Vilafranca del Pened\u00e8s)", "username": "mirocat80", "verified": false, "name": "Mireia Roca", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 65, "tweet_count": 8497, "listed_count": 0}, "id": "1959071052"}, {"username": "LFAraujo77", "verified": false, "name": "Pedro Braga", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1165, "tweet_count": 30716, "listed_count": 1}, "id": "2955676833"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "Ricardotambia", "verified": false, "name": "Ricardo \ud83d\udcaf%Lula100% Esquerdista.", "public_metrics": {"followers_count": 12918, "following_count": 13423, "tweet_count": 139617, "listed_count": 5}, "id": "335655244"}, {"username": "MBLivre", "verified": true, "name": "MBL - Movimento Brasil Livre", "public_metrics": {"followers_count": 512540, "following_count": 1148, "tweet_count": 48345, "listed_count": 911}, "id": "1523823530"}, {"username": "FatuCasanova", "verified": false, "name": "Fatu Casanova", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1506, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "id": "1192054083416416258"}, {"location": "Valverde de Llerena", "username": "marianmarquezs", "verified": false, "name": "Marian", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 276, "tweet_count": 9896, "listed_count": 0}, "id": "290089649"}, {"location": "\ud835\udc6e\ud835\udc76\ud835\udc7b7 \ud83c\udfc1 \ud835\udc68\ud835\udc7b\ud835\udc6c\ud835\udc6c\ud835\udc81", "username": "vhopeeworld", "verified": false, "name": "\ud835\ude84\ud835\udea3\ud835\ude9e\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude92\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 4066, "tweet_count": 113432, "listed_count": 3}, "id": "979917486866001920"}, {"username": "fleuryunho", "verified": false, "name": "\ud638\uc11d's v\u0251n \u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1601, "tweet_count": 59006, "listed_count": 1}, "id": "848626190164348929"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "GutooLucass", "verified": false, "name": "Gu\u0365Lu\u0363c\u036ba", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 642, "tweet_count": 17611, "listed_count": 0}, "id": "835263438691663872"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "pcrincon", "verified": false, "name": "Paulo Rincon", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 801, "tweet_count": 107777, "listed_count": 10}, "id": "188558686"}, {"location": "Las Condes, Chile", "username": "PWalbaum", "verified": false, "name": "Paul James Walbaum C", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 3618, "tweet_count": 127148, "listed_count": 25}, "id": "1446715412"}, {"location": "Beach City", "username": "Santa_Evita", "verified": false, "name": "Harls \ud83d\udda4\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2144, "tweet_count": 198396, "listed_count": 12}, "id": "1335578732"}, {"username": "xande18000", "verified": false, "name": "VoltaSkank", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 80}, "id": "15337029"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "porlapazenchile", "verified": false, "name": "100%BuenaFacha \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2786, "tweet_count": 11643, "listed_count": 0}, "id": "1185714010148225024"}, {"username": "FxzionN", "verified": false, "name": "Fuzion", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 365, "tweet_count": 7060, "listed_count": 0}, "id": "1129996721117892608"}, {"username": "phbruno214", "verified": false, "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}, "id": "1137478212391514113"}, {"location": "Isla de Margarita, Venezuela", "username": "FerEscorcia", "verified": false, "name": "Fernando Escorcia", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 1770, "tweet_count": 41281, "listed_count": 109}, "id": "64574829"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "RuiFern1963", "verified": false, "name": "Rui Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 171, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "id": "3388008411"}, {"location": "Omicron Persei 8", "username": "_SailorMax_", "verified": false, "name": "\ud83e\udd89\ud83e\udd87\ud83c\udf83#ThankYouAmphibia\ud83c\udf83\ud83e\udd87 \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 583, "tweet_count": 165696, "listed_count": 61}, "id": "2423187333"}, {"location": "EH\ud83d\udccd||Who I am?", "username": "24stilinski_lei", "verified": false, "name": "LEIRE\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 756, "tweet_count": 49524, "listed_count": 0}, "id": "1156679934"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "erbatista_", "verified": false, "name": "liu Batista \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 2108, "tweet_count": 15406, "listed_count": 0}, "id": "2316217760"}, {"location": "Torres - RS - Brasil", "username": "pepeuhardt", "verified": false, "name": "Pepeu HARDT \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 3719, "following_count": 364, "tweet_count": 28700, "listed_count": 4}, "id": "84116506"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "CabalNelson", "verified": false, "name": "Nelson Romilio Cabal", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 3997, "tweet_count": 18367, "listed_count": 0}, "id": "1387320062"}, {"username": "DasBoechat", "verified": false, "name": "gracinha boechat", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1006, "tweet_count": 35809, "listed_count": 1}, "id": "2502888862"}, {"username": "lobadaneve1", "verified": false, "name": "lobo_siberiano", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 266, "tweet_count": 11285, "listed_count": 0}, "id": "1107700591512424448"}, {"location": "gun | jihope", "username": "SeesawMY", "verified": false, "name": "triz dos jihope | 28/10 The Astronaut", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2194, "tweet_count": 93812, "listed_count": 5}, "id": "1022633026440835073"}, {"username": "JesusArevaloGr", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Ar\u00e9valo", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1181, "tweet_count": 74227, "listed_count": 7}, "id": "2534217515"}, {"username": "beattrizbarreto", "verified": false, "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 83, "tweet_count": 6464, "listed_count": 0}, "id": "4924727187"}, {"username": "Davidbernal_", "verified": false, "name": "David Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 232, "tweet_count": 9370, "listed_count": 1}, "id": "337115484"}, {"location": "Zaragoza, Arag\u00f3n", "username": "pablonades", "verified": false, "name": "Pablo Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1922, "tweet_count": 4975, "listed_count": 15}, "id": "4537763698"}, {"location": "karaxuwanassu ", "username": "_klarua", "verified": false, "name": "canta marais\u00e3n \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 976, "tweet_count": 49445, "listed_count": 7}, "id": "979453835042263042"}, {"location": "recife ", "username": "milicrente", "verified": false, "name": "esther \ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1056, "tweet_count": 80974, "listed_count": 4}, "id": "3298697535"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "birdblueh", "verified": false, "name": "Gidazzz", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 935, "tweet_count": 33669, "listed_count": 2}, "id": "4823537957"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "hcalvares", "verified": false, "name": "Henrique Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udf7a\ud83d\udc4d2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 2794, "tweet_count": 91740, "listed_count": 1}, "id": "88934049"}, {"location": "Msnizalez", "username": "emigraldo", "verified": false, "name": "Emigraldo", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 151, "tweet_count": 300178, "listed_count": 0}, "id": "797590429541761024"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "alifschiitz", "verified": false, "name": "Alana Lifschiitz \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1848, "tweet_count": 27673, "listed_count": 0}, "id": "3413679100"}, {"location": "\ud83d\udc30+\ud83d\udc25", "username": "imjheyK", "verified": false, "name": "\u00b9\u00b3\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 2266, "tweet_count": 60769, "listed_count": 4}, "id": "2863190435"}, {"username": "EvaMarinaM", "verified": false, "name": "jevamarina\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 670, "tweet_count": 70589, "listed_count": 15}, "id": "87977172"}, {"username": "danieIabravo", "verified": false, "name": "\u22c4\uff61\u22c6\uff9f\u22c4", "public_metrics": {"followers_count": 41910, "following_count": 279, "tweet_count": 59012, "listed_count": 69}, "id": "282645203"}, {"username": "BEBay25", "verified": false, "name": "B.B.", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 1592, "tweet_count": 209630, "listed_count": 13}, "id": "65818092"}, {"username": "casti_antonia", "verified": false, "name": "antonia garcia casti", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 389, "tweet_count": 136360, "listed_count": 1}, "id": "697906613534007297"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "sulinocamargo", "verified": false, "name": "Sulino Camargo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 3580, "tweet_count": 16467, "listed_count": 1}, "id": "938541023898361856"}, {"location": "# inner child \u10e6\n\ntaekook.", "username": "shyungv", "verified": false, "name": "jace", "public_metrics": {"followers_count": 18933, "following_count": 17624, "tweet_count": 169906, "listed_count": 45}, "id": "4795694755"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "thethales", "verified": false, "name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 6086, "following_count": 1293, "tweet_count": 97566, "listed_count": 85}, "id": "8404722"}, {"location": "Colombia", "username": "San_Esteban_", "verified": false, "name": "Dem\u00f3crata", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 3141, "tweet_count": 41581, "listed_count": 0}, "id": "287516934"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "petaca_12", "verified": false, "name": "\u00a1!!..petaca..!!", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1314, "tweet_count": 35493, "listed_count": 0}, "id": "957058549049413633"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "Rosanel39867011", "verified": false, "name": "Rosane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1435, "tweet_count": 56178, "listed_count": 0}, "id": "1055450208706945025"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "nicoporfavor", "verified": false, "name": "A. M. Ir\u00fan \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 480, "tweet_count": 20646, "listed_count": 27}, "id": "2775185159"}, {"location": "Earth \ud83c\udf0e ", "username": "Alkimical", "verified": false, "name": "Justin Steve", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1259, "tweet_count": 14089, "listed_count": 1}, "id": "1702651760"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "elpaisuy", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 813029, "following_count": 669, "tweet_count": 459230, "listed_count": 2308}, "id": "31459537"}, {"username": "Oliver_ramos123", "verified": false, "name": "Oliver", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 643, "tweet_count": 52594, "listed_count": 1}, "id": "1092818557812047872"}, {"username": "ChelaRoscely", "verified": false, "name": "Roscely\ud83d\udc8b\ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\ude18", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 2576, "tweet_count": 80631, "listed_count": 5}, "id": "1542478969"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "camilacsociais", "verified": false, "name": "Camila \ud83c\udf39 #EleN\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 207, "tweet_count": 6758, "listed_count": 0}, "id": "97668060"}, {"username": "Almiu_", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 266, "tweet_count": 107418, "listed_count": 30}, "id": "253118505"}, {"location": "Natal-Rn Brasil", "username": "Severobiu", "verified": false, "name": "Severino Ramos Alves #B22", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 3868, "tweet_count": 21863, "listed_count": 7}, "id": "231593982"}, {"location": "Rio de Janeiro/ RJ", "username": "Rosangel_Rocha", "verified": false, "name": "Ros\u00e2ngela Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2268, "tweet_count": 120304, "listed_count": 1}, "id": "135480194"}, {"username": "MiguelA01504137", "verified": false, "name": "Miguel Angel Botero", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 854, "tweet_count": 26027, "listed_count": 0}, "id": "1016841449109884930"}, {"location": "Medellin paisa,S\u00faper paisa", "username": "OkaLux2008", "verified": false, "name": "DORA ZAPATA", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 5002, "tweet_count": 59625, "listed_count": 2}, "id": "851335801115955201"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "jehhlary", "verified": false, "name": "jess\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 168, "tweet_count": 4008, "listed_count": 0}, "id": "930786578393387008"}, {"username": "ElmerHunter", "verified": false, "name": "Elmer Hunter", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 490, "tweet_count": 13601, "listed_count": 1}, "id": "115229285"}, {"location": "Igrejinha, Brasil", "username": "LedurLua", "verified": false, "name": "Lu\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 181, "tweet_count": 12509, "listed_count": 1}, "id": "1066264071236927488"}, {"location": "rs", "username": "igorfagundes__", "verified": false, "name": "Mrs. Gamb's", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 628, "tweet_count": 19474, "listed_count": 0}, "id": "2794412216"}, {"location": "Pernambuco", "username": "lauracfreitaso", "verified": false, "name": "laura 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 231, "tweet_count": 31026, "listed_count": 0}, "id": "851207887758163968"}, {"location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "Wagnerboff1", "verified": false, "name": "Wagner  boff", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 110, "tweet_count": 4486, "listed_count": 0}, "id": "1040404823798104064"}, {"location": "Salvador, Bahia", "username": "daniroeder", "verified": false, "name": "danisse", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 204, "tweet_count": 116851, "listed_count": 8}, "id": "79023316"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "A_ndrree", "verified": false, "name": "andre", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 903, "tweet_count": 72855, "listed_count": 10}, "id": "2377979454"}, {"username": "Anderso31725879", "verified": false, "name": "Anderson Quevedo", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 421, "tweet_count": 14458, "listed_count": 0}, "id": "1171561915480494080"}, {"location": "Monta\u00f1as Huila-Cauca, Colombia", "username": "marco_caldono", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4MarcoCalderonS.", "public_metrics": {"followers_count": 12818, "following_count": 12320, "tweet_count": 528356, "listed_count": 1}, "id": "804827784493338624"}, {"location": "Castelli ", "username": "fedicalvella", "verified": false, "name": "Peps", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 194, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "id": "1194397522774638592"}, {"location": "Castelli.", "username": "Marrrrrrrrrtina", "verified": false, "name": "Mar \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2598, "tweet_count": 173565, "listed_count": 8}, "id": "138260666"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "BTaqs", "verified": false, "name": "Mr.", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 408, "tweet_count": 27522, "listed_count": 0}, "id": "750076494211416064"}, {"username": "postdoc_SC", "verified": false, "name": "Schwarzkopf Cohen", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 3621, "tweet_count": 261872, "listed_count": 48}, "id": "294043056"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "montenegro_nata", "verified": false, "name": "Natalia Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 115, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "id": "360853822"}, {"username": "ebecadal", "verified": false, "name": "skabispaskis", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 966, "tweet_count": 16300, "listed_count": 0}, "id": "2865643969"}, {"username": "motspj", "verified": false, "name": "\ud615", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 681, "tweet_count": 22633, "listed_count": 1}, "id": "1157821148220076033"}, {"username": "young_immortals", "verified": false, "name": "Matheus Rocha #VOTE 13 VOTE LULA", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1713, "tweet_count": 101459, "listed_count": 0}, "id": "438663431"}, {"username": "Pombeitor", "verified": false, "name": "Pombeitor", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 1029, "tweet_count": 34883, "listed_count": 24}, "id": "4474353401"}, {"username": "morganaskwlkr", "verified": false, "name": "morganapendragon", "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 1934, "tweet_count": 172167, "listed_count": 45}, "id": "280091270"}, {"username": "JFinaReinoso", "verified": false, "name": "J.Fina Reinoso", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 167, "tweet_count": 12233, "listed_count": 0}, "id": "957356714"}, {"location": "Madrid", "username": "el_pais", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697183, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}, "id": "7996082"}, {"username": "prjimis", "verified": false, "name": "mih\u2077\u17f9 the austronaut \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 5947, "following_count": 4748, "tweet_count": 38649, "listed_count": 16}, "id": "1161766996108861440"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile. ", "username": "Lorrelein", "verified": false, "name": "Lo.! \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 215, "tweet_count": 30998, "listed_count": 1}, "id": "116213851"}, {"username": "rose_albuquer", "verified": false, "name": "R\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1130, "tweet_count": 55002, "listed_count": 0}, "id": "1103027871663226880"}, {"location": "Un lugar llamado felicidad", "username": "AlfreMML", "verified": false, "name": "Alfred", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 897, "tweet_count": 100854, "listed_count": 0}, "id": "140821571"}, {"location": "Granada", "username": "unkilodemint", "verified": false, "name": "Miiiiiint", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 138, "tweet_count": 89889, "listed_count": 35}, "id": "1637763770"}, {"location": "Chiclayo", "username": "prodas1974", "verified": false, "name": "percy", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 155, "tweet_count": 14776, "listed_count": 0}, "id": "1185284008990478337"}, {"username": "eljorobado", "verified": false, "name": "Carlos Mel\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 42784, "following_count": 2335, "tweet_count": 24619, "listed_count": 252}, "id": "69188940"}, {"location": "Caracas", "username": "sadiocaracas", "verified": false, "name": "Sadio Garavini di Turno", "public_metrics": {"followers_count": 26841, "following_count": 1168, "tweet_count": 165811, "listed_count": 230}, "id": "207674579"}, {"location": "Sete Lagoas, Brasil", "username": "beccacomdoisc", "verified": false, "name": "R&bk\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2207, "tweet_count": 117999, "listed_count": 13}, "id": "1057632333329657857"}, {"location": "\u2765 26.05.19 \u21ac ot7", "username": "kookluvv_", "verified": false, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc1a\ud835\udc1f\ud835\udc1a\u17f9\u2077 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 409, "tweet_count": 10677, "listed_count": 1}, "id": "1134130764524740610"}, {"location": "Tram 2 i ara Meridiana", "username": "Sintueldlagorra", "verified": false, "name": "Sintu Borr\u00e0s Sedici\u00f3s i Confitat", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 4994, "tweet_count": 152621, "listed_count": 19}, "id": "249082095"}, {"location": "Serra Talhada - PE", "username": "Sagilda", "verified": false, "name": "Astrogilda S\u00e1 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 4396, "tweet_count": 74680, "listed_count": 2}, "id": "135898344"}, {"username": "TerezaCris59", "verified": false, "name": "Tereza Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 144, "tweet_count": 165927, "listed_count": 2}, "id": "1029052427947962368"}, {"username": "BalopLeito", "verified": false, "name": "Leito Balop.", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 113, "tweet_count": 7404, "listed_count": 0}, "id": "1176674119443763202"}, {"location": "Rio de Janeiro - RJ - Brazil", "username": "tetisu", "verified": false, "name": "\u22e4N\u22e5\u22e4A\u22e5\u22e4T\u22e5", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 348, "tweet_count": 46827, "listed_count": 4}, "id": "7622972"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "Diosnelortigoza", "verified": false, "name": "Diosnel", "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 2423, "tweet_count": 36468, "listed_count": 2}, "id": "1044420445724979204"}, {"username": "Excellent1910", "verified": false, "name": "excellent", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 245, "tweet_count": 39191, "listed_count": 1}, "id": "955084455286321152"}, {"location": "@oikawablog \u20393", "username": "V0IDKYO", "verified": false, "name": "\u064b mafe", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 768, "tweet_count": 28674, "listed_count": 1}, "id": "1091023674768003073"}, {"username": "JdeJah5", "verified": false, "name": "J. de Jah \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 260, "tweet_count": 127264, "listed_count": 24}, "id": "23998941"}, {"location": "bel\u00e9m", "username": "tfcarou", "verified": false, "name": "baby", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 311, "tweet_count": 20427, "listed_count": 4}, "id": "608704275"}, {"location": "Paysandu Sport Club ", "username": "_Jojosi", "verified": false, "name": "JoJo", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 636, "tweet_count": 203460, "listed_count": 7}, "id": "592036158"}, {"location": "No tengo punto fijo", "username": "opt124", "verified": false, "name": "@jp1600322colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4856, "following_count": 4944, "tweet_count": 45670, "listed_count": 0}, "id": "4540879523"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "Carlos_japi", "verified": false, "name": "Carlospontes", "public_metrics": {"followers_count": 8021, "following_count": 8136, "tweet_count": 55439, "listed_count": 1}, "id": "1016356827309715456"}, {"username": "hellsvll", "verified": false, "name": "helena", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 638, "tweet_count": 14114, "listed_count": 0}, "id": "2296324579"}, {"username": "hollyg_crvg", "verified": false, "name": "thayza 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1036, "tweet_count": 47409, "listed_count": 0}, "id": "2362044919"}, {"username": "uituequees", "verified": false, "name": "precious", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 302, "tweet_count": 26389, "listed_count": 2}, "id": "757307498"}, {"location": "Est\u00e1dio do Drag\u00e3o", "username": "salvas_costa", "verified": false, "name": "Salvas", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 725, "tweet_count": 377681, "listed_count": 44}, "id": "2700939612"}, {"username": "Parklilymochi", "verified": false, "name": "\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1768, "tweet_count": 11869, "listed_count": 1}, "id": "1032664626134241281"}, {"username": "ebruwshey", "verified": false, "name": "\u2022 cris \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 385, "tweet_count": 95291, "listed_count": 10}, "id": "873918481"}, {"username": "Valdeazul1", "verified": false, "name": "danichuncho", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 533, "tweet_count": 350402, "listed_count": 16}, "id": "300453821"}, {"location": "Barcelona", "username": "xswyry", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 397, "tweet_count": 24658, "listed_count": 1}, "id": "1202314944005525504"}, {"username": "itslouis9000", "verified": false, "name": "Xan Simmons", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 35, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}, "id": "215029901"}, {"location": "Brasil", "username": "ElisamaMF", "verified": false, "name": "ElisaMF", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 222, "tweet_count": 98140, "listed_count": 0}, "id": "150078673"}, {"location": "Brazil", "username": "galileu_sp", "verified": false, "name": "Galileu_SP \ud83e\udd9a - #BolsonaroTemRaz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2809, "tweet_count": 80870, "listed_count": 1}, "id": "1093562381412769793"}, {"location": "En la crisis de los 30", "username": "Andresruizj", "verified": false, "name": "\ud835\udc05\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 968, "tweet_count": 104018, "listed_count": 5}, "id": "109398181"}, {"location": "Euskal Herria", "username": "aroasjc", "verified": false, "name": "Black Swan Targaryen \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 106, "tweet_count": 121831, "listed_count": 0}, "id": "176846389"}, {"location": "In europa", "username": "gilbeforla", "verified": false, "name": "Gilbe Forla", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 98, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "id": "477575266"}, {"location": "Ancona", "username": "michelesorren15", "verified": false, "name": "michele sorrentino", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 4425, "tweet_count": 6566, "listed_count": 11}, "id": "952401271"}, {"location": "Colombia", "username": "FEDERICO1670", "verified": false, "name": "Federico", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 2608, "tweet_count": 37228, "listed_count": 1}, "id": "123346383"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "sandras927", "verified": false, "name": "LQN", "public_metrics": {"followers_count": 14635, "following_count": 9190, "tweet_count": 71399, "listed_count": 8}, "id": "3259060954"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "maybewashere", "verified": false, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc32 cadelinha de Black Adam", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 1951, "tweet_count": 90835, "listed_count": 16}, "id": "1141362995722883072"}, {"username": "CBirutas", "verified": false, "name": "Comunista dos birutas", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 0, "tweet_count": 4459, "listed_count": 0}, "id": "1094717490557583360"}, {"location": "she/her", "username": "chimuelu_", "verified": false, "name": "spooky \u03b5\u03bb\u03c5 || \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 198, "tweet_count": 45378, "listed_count": 1}, "id": "1138426091033505793"}, {"location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "username": "filhadeeleanor", "verified": false, "name": "Polyanna", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1048, "tweet_count": 112884, "listed_count": 4}, "id": "751533556678139904"}, {"location": "Venezuela", "username": "pedriquezangel", "verified": false, "name": "Angel Pedriquez", "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 1407, "tweet_count": 22883, "listed_count": 18}, "id": "2213417185"}, {"username": "cyberfunk22", "verified": false, "name": "juuuu", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 811, "tweet_count": 54763, "listed_count": 1}, "id": "862414681817985024"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Brenov31", "verified": false, "name": "Breno Victor", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 318, "tweet_count": 8945, "listed_count": 0}, "id": "1075749932437512192"}, {"username": "Blackrider55555", "verified": false, "name": "Blackrider", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 640, "tweet_count": 36332, "listed_count": 2}, "id": "810817953696534528"}, {"username": "MariaSo88764485", "verified": false, "name": "Maria Soares", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1061, "tweet_count": 37921, "listed_count": 0}, "id": "1143642402294513669"}, {"username": "angel_complutum", "verified": false, "name": "\u00c1ngel L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 754, "tweet_count": 140557, "listed_count": 72}, "id": "2250487007"}, {"location": "Franca, Brasil", "username": "elvio_diniz", "verified": false, "name": "Diniz \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 214, "tweet_count": 9293, "listed_count": 0}, "id": "760891920273080320"}, {"location": "Miami - EUA", "username": "OThereza", "verified": false, "name": "Olivina Thereza", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1594, "tweet_count": 34503, "listed_count": 2}, "id": "1332201404"}, {"username": "801641gtm", "verified": false, "name": "yu \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1051, "tweet_count": 106480, "listed_count": 7}, "id": "727623128348766209"}, {"username": "prado712211", "verified": false, "name": "Mariona", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 265, "tweet_count": 100364, "listed_count": 0}, "id": "1412052751"}, {"location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "username": "FuerzasDelOrden", "verified": false, "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}, "id": "2325467407"}, {"username": "sabiondo69", "verified": false, "name": "Carlos Arredo", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 164, "tweet_count": 7972, "listed_count": 0}, "id": "2883301341"}, {"location": "\ud81a\udd7b \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 \u2665\ufe0e  \u1bc7  everything I want and need to be happy is you in my life \u1d54\u1d17\u1d54", "username": "gcfbgntn", "verified": false, "name": "mariachi\u2077\u17f9 hobipalooza \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 2570, "tweet_count": 24358, "listed_count": 5}, "id": "1124115263472001025"}, {"location": "OT7 | hope world \u2708 ", "username": "culturebjk", "verified": false, "name": "nen\u00e9m da ana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 3622, "tweet_count": 10734, "listed_count": 3}, "id": "1106992279691104257"}, {"location": "\ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude6a\u2019\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud835\ude68\ud835\ude64 \ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude6e ", "username": "By_persona", "verified": false, "name": "\u2661 desativado", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 477, "tweet_count": 50488, "listed_count": 9}, "id": "1069739491571712000"}, {"username": "VOXEROTORERO", "verified": false, "name": "Gaspafer", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 3, "tweet_count": 4464, "listed_count": 1}, "id": "818261524749975553"}, {"location": "Palacio de Justicia 1985.", "username": "Juan_CK_Galindo", "verified": false, "name": "Juan_C_k_Galindo", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 336, "tweet_count": 19150, "listed_count": 0}, "id": "1160725637352624129"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "v4mpier", "verified": false, "name": "Bia(nca) \u2620\ufe0f\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 525, "tweet_count": 30615, "listed_count": 11}, "id": "113489808"}, {"location": "La \ud83c\udf1b", "username": "laluh13879", "verified": false, "name": "\u26ab Laluh13879", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 430, "tweet_count": 13910, "listed_count": 13}, "id": "2781655485"}, {"location": "Army \u2014 Stay \u2014 Choice", "username": "vicvantae", "verified": false, "name": "\u0618 n da unf tt ta coisado", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 96, "tweet_count": 15581, "listed_count": 1}, "id": "1185974095856521216"}, {"location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "ewgetoffofme", "verified": false, "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 371, "tweet_count": 120739, "listed_count": 0}, "id": "241695268"}, {"location": "ddlovato/shawnprmendes.", "username": "wnnabizzl", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 3468, "tweet_count": 31008, "listed_count": 0}, "id": "1192534459821830154"}, {"username": "unssfn", "verified": false, "name": "suellen", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 869, "tweet_count": 35508, "listed_count": 1}, "id": "917405402207260672"}, {"location": "Barcelona", "username": "maria_permanyer", "verified": false, "name": "Maria Permanyer", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 419, "tweet_count": 31209, "listed_count": 3}, "id": "336186153"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "WinterMess_", "verified": false, "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 273, "tweet_count": 20277, "listed_count": 5}, "id": "4925417813"}, {"location": "Barcelona", "username": "MPilarPeral1", "verified": false, "name": "M.Pilar Peral", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 222, "tweet_count": 1190, "listed_count": 0}, "id": "1083856817313234944"}, {"location": "\u0fd4. \ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddf8\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8 \u2765", "username": "JJEONBUBY", "verified": false, "name": "cat", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1979, "tweet_count": 42126, "listed_count": 10}, "id": "1143620079780802560"}, {"location": "ele/dele | he/him", "username": "YOONG0THlC", "verified": false, "name": "martie | 13.", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1436, "tweet_count": 152696, "listed_count": 7}, "id": "952980912463056897"}, {"location": "Brasil", "username": "Daphs1210", "verified": false, "name": "Daphini Mantovani Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 98, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "id": "1105654323562852353"}, {"location": "mickey & p\u00e9rola. \u2661", "username": "sweetenerhan", "verified": false, "name": "minsung au \ud83d\uddef", "public_metrics": {"followers_count": 4499, "following_count": 4224, "tweet_count": 60047, "listed_count": 37}, "id": "1070363516362784768"}, {"location": "Miss Robichaux's Academy", "username": "gagaypaulson", "verified": false, "name": "isaias (desativado)", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 940, "tweet_count": 7987, "listed_count": 2}, "id": "1106705807440310278"}, {"location": "Brasil", "username": "pityfi", "verified": false, "name": "Pity Fi \ud83e\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 1363, "tweet_count": 157979, "listed_count": 20}, "id": "59463285"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "fioreze2004", "verified": false, "name": "Fioreze1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 2266, "tweet_count": 83368, "listed_count": 21}, "id": "115026203"}, {"location": "Bts the paved way", "username": "lohlovesot7", "verified": false, "name": "\u2192\u1963\uaaaf\uaadd\u0fda \u2661\u0337\u0338\u2069", "public_metrics": {"followers_count": 22697, "following_count": 15619, "tweet_count": 36841, "listed_count": 50}, "id": "1140764133991862272"}, {"username": "ALVARORR53", "verified": false, "name": "MARCUS FENIX", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 594, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "id": "900380766978396160"}, {"location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "username": "Jo_Herrero", "verified": false, "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 4978, "tweet_count": 213170, "listed_count": 8}, "id": "480315137"}, {"username": "rkivespidey", "verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 4518, "tweet_count": 42946, "listed_count": 20}, "id": "754403663200841729"}, {"location": "Mesquita, Rio de Janeiro", "username": "VitorSantos_96", "verified": false, "name": "T \u26bd\ufe0f R V I (0-1)", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1117, "tweet_count": 151167, "listed_count": 1}, "id": "385065280"}, {"location": "Clube de Regatas do Flamengo", "username": "Duds_Junior", "verified": false, "name": "Dudu Junior", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3560, "tweet_count": 104711, "listed_count": 9}, "id": "874348598"}, {"location": "Franca, Brasil", "username": "joaosccpedro", "verified": false, "name": "Jo\u00e3ozinho", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 612, "tweet_count": 28796, "listed_count": 0}, "id": "2378172314"}, {"location": "Onde o Rio \u00e9 mais baiano", "username": "vinniLuizLima", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius \ud83d\udcf8\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1800, "tweet_count": 174477, "listed_count": 15}, "id": "42367404"}, {"location": "Cartagena, Murcia, Espa\u00f1a.", "username": "__Chichiiii__", "verified": false, "name": "Chichi\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 103, "tweet_count": 85616, "listed_count": 12}, "id": "245940098"}, {"username": "EMartinsmoraes", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a22\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Edtrude Martins Mora", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 2676, "tweet_count": 78431, "listed_count": 0}, "id": "2530218062"}, {"location": "Valencia, Venezuela.", "username": "jdominguez1293", "verified": false, "name": "Javier Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 757, "tweet_count": 2114, "listed_count": 4}, "id": "2584227601"}, {"location": "Langraiz Oka - Madrid", "username": "AdriNanclares", "verified": false, "name": "ADRI", "public_metrics": {"followers_count": 4652, "following_count": 3501, "tweet_count": 43527, "listed_count": 15}, "id": "561145297"}, {"location": "\u2399", "username": "KerolayneYoongi", "verified": false, "name": "off \ud83c\udf38\u06ea\ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc93\uf894\ud835\udc8d\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc82..\u20d7.", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 54, "tweet_count": 25230, "listed_count": 1}, "id": "948232519815761920"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "danielvalves", "verified": false, "name": "Daniel Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1683, "tweet_count": 200047, "listed_count": 0}, "id": "49057554"}, {"location": "Mantena, Brasil", "username": "karolgfaria", "verified": false, "name": "k\ud83c\udd70\ufe0frol", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 829, "tweet_count": 27600, "listed_count": 4}, "id": "107474117"}, {"username": "Gustavo12169966", "verified": false, "name": "VAZARI", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 119, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "id": "1150510505070596097"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "NaClara_13", "verified": false, "name": "\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf9\u2077\u2022\ud83d\udc9c\ud83d\udc0b\ud83c\udf08\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 788, "tweet_count": 18622, "listed_count": 0}, "id": "1053467412174114816"}, {"location": "El ojete del infierno", "username": "AlectoRan", "verified": false, "name": "Hirundinidae", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1617, "tweet_count": 125457, "listed_count": 12}, "id": "282226304"}, {"location": "Recreio dos Bandeirantes", "username": "LeonarddoWernec", "verified": false, "name": "Leonardo Werneck", "public_metrics": {"followers_count": 56764, "following_count": 971, "tweet_count": 67964, "listed_count": 1283}, "id": "243358885"}, {"location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "username": "yannbrs", "verified": false, "name": "Yann", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 591, "tweet_count": 46822, "listed_count": 0}, "id": "1091401857413586944"}, {"location": "\u2640", "username": "arvwyatt", "verified": false, "name": "alba", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 295, "tweet_count": 34470, "listed_count": 1}, "id": "146776447"}, {"username": "minimoli7", "verified": false, "name": "alvaro molina", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1666, "tweet_count": 3239, "listed_count": 1}, "id": "1032147055"}, {"username": "porafs", "verified": false, "name": "Rafs 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 172, "tweet_count": 157943, "listed_count": 7}, "id": "302781907"}, {"location": "BH", "username": "herbertgon", "verified": false, "name": "Gl\u00f3ria Eterna de um OCTA! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 733, "tweet_count": 51496, "listed_count": 0}, "id": "53215310"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Arled89892591", "verified": false, "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd55 \u2664", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 2038, "tweet_count": 41234, "listed_count": 0}, "id": "1129061606451744768"}, {"username": "sollystss", "verified": false, "name": "S", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 989, "tweet_count": 19898, "listed_count": 1}, "id": "1195412355707998209"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "BenevenutoNeto", "verified": false, "name": "Cel Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 934, "tweet_count": 45803, "listed_count": 1}, "id": "839126947330392065"}, {"location": "fila do p\u00e3o", "username": "lorenadozap", "verified": false, "name": "andr\u00f3ide paran\u00f3ico \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 1848, "tweet_count": 88687, "listed_count": 3}, "id": "2548335058"}, {"location": "Ilha do Governador, RJ", "username": "Yago_Martins23", "verified": false, "name": "Yago Martins \u1d39\u1d3f\u1d3a", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1372, "tweet_count": 42765, "listed_count": 7}, "id": "229347693"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo", "username": "sheisju", "verified": false, "name": "TETRACAMPE\u00c3 \ud83c\udfc6 \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 487, "tweet_count": 65305, "listed_count": 0}, "id": "620401624"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "username": "barbarasilva_", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara \u00e9 13 e confirma", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 276, "tweet_count": 7113, "listed_count": 2}, "id": "84120063"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "username": "viagemaleatoria", "verified": false, "name": "JC", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 981, "tweet_count": 58838, "listed_count": 5}, "id": "15564103"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Jsimas7", "verified": false, "name": "J.simas", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 239, "tweet_count": 14306, "listed_count": 0}, "id": "1067770570824212480"}, {"username": "BatistarLais", "verified": false, "name": "timeless", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1256, "tweet_count": 117563, "listed_count": 6}, "id": "212423304"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "alainsalrio", "verified": false, "name": "Alain Salazar Rios \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 489, "tweet_count": 34925, "listed_count": 6}, "id": "2742603425"}, {"location": "El Centro.", "username": "VIadiCerruchon", "verified": false, "name": "Bladimiro Cerruch\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 84, "tweet_count": 8362, "listed_count": 7}, "id": "556557110"}, {"location": "pamplona(iru\u0148a)", "username": "martinmmarinvi2", "verified": false, "name": "martintxo.", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 4608, "tweet_count": 53282, "listed_count": 10}, "id": "709473062094249985"}, {"username": "raquel4801", "verified": false, "name": "raquel4801", "public_metrics": {"followers_count": 42896, "following_count": 32621, "tweet_count": 135538, "listed_count": 171}, "id": "2665463588"}, {"location": "margem sul", "username": "tiago_bcardoso", "verified": false, "name": "Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 182, "tweet_count": 23188, "listed_count": 4}, "id": "1085991076102660097"}, {"location": "Curitiba", "username": "leloira", "verified": false, "name": "Maria HELEN\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 830, "tweet_count": 203955, "listed_count": 12}, "id": "51511674"}, {"location": "aracruz", "username": "peinharangel", "verified": false, "name": "Peinha Rangel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 4939, "tweet_count": 59606, "listed_count": 2}, "id": "285260371"}, {"username": "jikook_namoram", "verified": false, "name": "adm ta com sono \u2077\ud83e\uddc8", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 97, "tweet_count": 15879, "listed_count": 2}, "id": "1143596173401481216"}, {"username": "Carmen_Glo_Ro", "verified": false, "name": "cg\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1990, "tweet_count": 31177, "listed_count": 5}, "id": "3349238829"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Critica_marcia", "verified": false, "name": "Maria Cr\u00edtica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 3533, "tweet_count": 47482, "listed_count": 2}, "id": "946465302895824898"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "marq_marcio", "verified": false, "name": "Marcio Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 2019, "tweet_count": 15692, "listed_count": 0}, "id": "1121514267105210368"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "aisab09", "verified": false, "name": "aisab", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 719, "tweet_count": 17467, "listed_count": 1}, "id": "97426268"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "WFirmi", "verified": false, "name": "FIRMINO\ud83c\udfb6WFS", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 3210, "tweet_count": 13348, "listed_count": 2}, "id": "1596020306"}, {"username": "Gaabw", "verified": false, "name": "Gabriella", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 161, "tweet_count": 24646, "listed_count": 2}, "id": "71710503"}, {"location": "\ud83c\udfac&\ud83c\udfc1", "username": "mendesricc", "verified": false, "name": "bk", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 2371, "tweet_count": 74172, "listed_count": 44}, "id": "4778654536"}, {"location": "Stockholm, Sverige", "username": "gersonofficiell", "verified": false, "name": "Gerson", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 227, "tweet_count": 9641, "listed_count": 2}, "id": "1200035770410717184"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "username": "ivy181818", "verified": false, "name": "\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 314, "tweet_count": 6117, "listed_count": 1}, "id": "472226850"}, {"location": "[she/her]", "username": "tataastandamel", "verified": false, "name": "tata \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 498, "tweet_count": 11626, "listed_count": 1}, "id": "1172565531246940160"}, {"location": "malta", "username": "louxsglden", "verified": false, "name": "bella\u00b2\u2078 \u534c \ud83d\udef0", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1869, "tweet_count": 15676, "listed_count": 19}, "id": "1178418303586521090"}, {"username": "ENouelV", "verified": false, "name": "Emilio Nouel", "public_metrics": {"followers_count": 6703, "following_count": 4047, "tweet_count": 65142, "listed_count": 0}, "id": "45888521"}, {"location": "RJ", "username": "mandymaestrelo", "verified": false, "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 765, "tweet_count": 14835, "listed_count": 0}, "id": "934828168829132801"}, {"location": "Earth", "username": "SolDYVA", "verified": false, "name": "Sol42\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 601, "tweet_count": 74710, "listed_count": 35}, "id": "19531129"}, {"location": "icon @hanavbara", "username": "prvssian", "verified": false, "name": "avril la bi", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 582, "tweet_count": 261889, "listed_count": 31}, "id": "853225526"}, {"location": "\u00b9\u2079\u2079\u2077 south korea, busan", "username": "gukiedetail", "verified": false, "name": "\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude2a\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 3981, "tweet_count": 2952, "listed_count": 2}, "id": "1048729713408200706"}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-08T16:10:50.000Z", "lang": "es", "text": "La primicia de @IDL_R , que vincula gravemente a Jorge Del Castillo en el siniestro caso de los narcoindultos, prueba una vez m\u00e1s que siempre fue un ciego y fan\u00e1tico defensor de su fallecido l\u00edder. https://t.co/czYzG8jtbM", "edit_history_tweet_ids": ["1203708524091576320"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 66, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/czYzG8jtbM", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1203708524091576320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/czYzG8jtbM", "media_key": "3_1203708517556903937"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 21, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "id": "1203708524091576320", "public_metrics": {"retweet_count": 753, "reply_count": 166, "like_count": 2417, "quote_count": 43}, "author_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"created_at": "2019-12-07T13:50:24.000Z", "lang": "es", "text": "Pocos c\u00f3mplices le van quedando a la se\u00f1ora Kash @KeikoFujimori \nNunca pudo emular al suicida AG, pero vaya que lo ha intentado junt\u00e1ndose con cuanta lacra se cruz\u00f3 en su camino. https://t.co/h2DFLTtRp0", "edit_history_tweet_ids": ["1203310793338417153"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4037, "type": "Person", "normalized_text": "Kash"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6165, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/h2DFLTtRp0", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203207785984356352", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "id": "1203310793338417153", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203207785984356352"}]}, {"created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "lang": "es", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "id": "1203637010143072257", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"created_at": "2019-12-08T16:57:48.000Z", "lang": "es", "text": "Pensar que ATV nos cerr\u00f3 un programa en julio del 2013 por cubrir estas historias. @danielyovera @miguelmartin40 \u00bfse acuerdan?\n\n\u00bfY ahora?\nLa verdad (c\u00f3mo la paciencia) todo lo alcanza.\n\n\u00bfTodavia hay plazo para procesar a Jorge del Castillo por obstruir la justicia? https://t.co/tgaWVXTsZC", "edit_history_tweet_ids": ["1203720342138691585"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.6803, "type": "Organization", "normalized_text": "ATV"}, {"start": 221, "end": 238, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/tgaWVXTsZC", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "danielyovera", "id": "218547714"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "miguelmartin40", "id": "271051389"}]}, "id": "1203720342138691585", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 48, "like_count": 2078, "quote_count": 14}, "author_id": "119174866", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}]}, {"created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1203645083653947392", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "author_id": "2401917402"}, {"created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "lang": "pt", "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "id": "1203674943004839936", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "author_id": "842406875111018499"}, {"created_at": "2019-12-07T13:55:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Alejand87998825 Complejo... Adultos con 0 empat\u00eda, 0 resiliencia, 0 tolerancia a la frustraci\u00f3n. S\u00famale violentos, agresivos. La generaci\u00f3n suicida... Creo yo...", "edit_history_tweet_ids": ["1203312050874802176"], "in_reply_to_user_id": "1190665617273171969", "id": "1203312050874802176", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "author_id": "1185446319772569600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203311352229576705"}]}, {"created_at": "2019-12-08T15:37:39.000Z", "lang": "it", "text": "@IDL_R La mafia del suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1203700173471461376"], "in_reply_to_user_id": "112570023", "id": "1203700173471461376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203691686196580353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:10.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/YoIoIwUdtl", "edit_history_tweet_ids": ["1203742830935650305"], "id": "1203742830935650305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "55975793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203734192556838913"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/YoIoIwUdtl", "expanded_url": "https://twitter.com/A_ndrree/status/1203734192556838913", "display_url": "twitter.com/A_ndrree/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "id": "1203397641624834048", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "author_id": "135269423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:45:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Olavarrietaalm1 @miguelmontejo74 @ppmadrid Enhorabuena, Almirante. Gran hilo. Los padres del Blas estamos convencidos de que tenemos la raz\u00f3n y el Tiempo, implacable, nos la terminar\u00e1 dando. S\u00f3lo una cerraz\u00f3n pol\u00edtica absurda y suicida, podr\u00eda retrasarlo impedirlo. Conf\u00edo en q lograremos llegar a una soluci\u00f3n razonable.", "edit_history_tweet_ids": ["1203400132408020992"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4705, "type": "Person", "normalized_text": "Blas"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "miguelmontejo74", "id": "1099995652468232193"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "ppmadrid", "id": "18979745"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146292585725661184", "id": "1203400132408020992", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "12634562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203330470756392966"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 131, "tag": "svegliamiamezzanotte"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 147, "username": "FuaniMarino", "id": "3326786776"}, {"start": 264, "end": 279, "username": "Einaudieditore", "id": "72587784"}]}, "created_at": "2019-12-07T20:46:07.000Z", "lang": "it", "text": "\u201cNessuno \u00e8 in grado di capire un suicidio. Per lo pi\u00f9 non lo capisce nemmeno il suicida\u201d Primo Levi nel libro #svegliamiamezzanotte di @FuaniMarino Un libro bellissimo che ritorna continuamente in mente come un buio miraggio, un libro che tutti dovrebbero leggere @Einaudieditore", "edit_history_tweet_ids": ["1203415413784268802"], "id": "1203415413784268802", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "1336807165"}, {"created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}]}, "id": "1203717206892306433", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "author_id": "34269896"}, {"created_at": "2019-12-08T19:06:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: ai genty isso existe ainda?\nse popularizou: ai genty parem\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/7U2Svu3qcE", "edit_history_tweet_ids": ["1203752817921425408"], "id": "1203752817921425408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1037835897381765122", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/7U2Svu3qcE", "expanded_url": "https://twitter.com/gbielcarvalho/status/1203467615445901312", "display_url": "twitter.com/gbielcarvalho/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:24:25.000Z", "lang": "es", "text": "Tiene que ser nomas luego novia de este DAS no s\u00e9 que... todos los d\u00edas la gente se suicida porque tiene problemas serios, como vos, que dec\u00eds estupideces para llamar la atenci\u00f3n, basta del vyrorei del Cerro vs olimpia, sufrida es la gente que tiene \u00e9xitos y piensa en otro que no https://t.co/k3sYVvk6mq", "edit_history_tweet_ids": ["1203757240685072387"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "DAS"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.399, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.4738, "type": "Organization", "normalized_text": "olimpia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k3sYVvk6mq", "expanded_url": "https://twitter.com/mirvi_94/status/1203373484153409537", "display_url": "twitter.com/mirvi_94/statu\u2026"}]}, "id": "1203757240685072387", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2301664517", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203373484153409537"}]}, {"created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203613491975933952", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "author_id": "46065971"}, {"created_at": "2019-12-08T15:58:49.000Z", "lang": "es", "text": "Los soci\u00f3logos deber\u00edan limitar sus debates al sexo de los angeles. Cosas de esa importancia. Dejar a la gente grande hablar de las cosas del mundo real.", "edit_history_tweet_ids": ["1203705498601762816"], "id": "1203705498601762816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "44285309"}, {"created_at": "2019-12-07T17:59:30.000Z", "lang": "es", "text": "Hablando  de un tema serio, yo creo que el Club Cerro Porte\u00f1o deber\u00eda empezar a invertir en psicolog\u00eda, y tener atenci\u00f3n gratuita en el club, para evitar suicidio masivo. \u00a1\u00a1Como sufre esta gente!!", "edit_history_tweet_ids": ["1203373484153409537"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5453, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro Porte\u00f1o"}]}, "id": "1203373484153409537", "geo": {"place_id": "01e734c159d622e8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "282708616"}, {"created_at": "2019-12-08T00:18:51.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nPutz que vidinha de estudante mixuruca https://t.co/oetjSrKTln", "edit_history_tweet_ids": ["1203468950656425985"], "id": "1203468950656425985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "author_id": "842370070517014529", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/oetjSrKTln", "expanded_url": "https://twitter.com/geocassimiro/status/1203464316307038208", "display_url": "twitter.com/geocassimiro/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T12:33:05.000Z", "lang": "es", "text": "Feministas se manifiestan contra la embajada d Israel a favor d Palestina\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8Palestina, el 67% d las mujeres han sufrido violencia, la Ley contempla como atenuante \u201clos asesinatos d honor\u201d\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Israel, posee una Ley d Violencia contra la mujer, tobilleras, altas penas y refugios\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ndN9tDRu7T", "edit_history_tweet_ids": ["1203653725149188102"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9119, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/ndN9tDRu7T", "expanded_url": "https://twitter.com/Encamtado1/status/1203653725149188102/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndN9tDRu7T", "media_key": "7_1203653584065384449"}]}, "id": "1203653725149188102", "public_metrics": {"retweet_count": 436, "reply_count": 123, "like_count": 553, "quote_count": 39}, "author_id": "924917322514599936"}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "id": "1203742975429369857", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "87586196"}, {"created_at": "2019-12-08T17:47:41.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "edit_history_tweet_ids": ["1203732898718896132"], "id": "1203732898718896132", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "49658852", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:42:35.000Z", "lang": "pt", "text": "se ele \u00e9 um serial killer, ent\u00e3o o que de pior pode acontecer a uma garota que j\u00e1 est\u00e1 machucada?", "edit_history_tweet_ids": ["1203746712663117824"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "id": "1203746712663117824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1105919183861223425"}, {"created_at": "2019-12-08T15:42:01.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/8heDNPkitQ", "edit_history_tweet_ids": ["1203701270109990913"], "id": "1203701270109990913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "22951441", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/8heDNPkitQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_Woodst0ck_/status/1203700766042656769", "display_url": "twitter.com/_Woodst0ck_/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 169, "tag": "NoEsDeLocos"}, {"start": 247, "end": 261, "tag": "8DElParoSigue"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 248, "end": 260, "probability": 0.6998, "type": "Other", "normalized_text": "8DElParoSigue"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/b1f9lFi4NY", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1203748947191369728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b1f9lFi4NY", "media_key": "3_1203748929495547907"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:51:28.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy marcho por Brandon Cely, soldado de 21 a\u00f1os, se suicid\u00f3 despu\u00e9s de expresar su apoyo al paro y a los estudiantes, despu\u00e9s de una profunda desesperanza.\n\n#NoEsDeLocos EXIGIR la eliminaci\u00f3n de la violencia como factor de riesgo en salud mental. #8DElParoSigue https://t.co/b1f9lFi4NY", "edit_history_tweet_ids": ["1203748947191369728"], "id": "1203748947191369728", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 16, "like_count": 943, "quote_count": 2}, "author_id": "30382919"}, {"created_at": "2019-12-08T15:35:53.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/iPA0NzqCJ1", "edit_history_tweet_ids": ["1203699729441447941"], "id": "1203699729441447941", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 24}, "author_id": "91106374", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203690079371321344"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iPA0NzqCJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Dojiii/status/1203690079371321344", "display_url": "twitter.com/Dojiii/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T16:31:15.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/f4cwc6VLOB", "edit_history_tweet_ids": ["1203713660549554178"], "id": "1203713660549554178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3392813926", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203712916656214019"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/f4cwc6VLOB", "expanded_url": "https://twitter.com/mahcielr/status/1203712916656214019", "display_url": "twitter.com/mahcielr/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "CCXP19"}, {"start": 125, "end": 145, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7419, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.6464, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 126, "end": 144, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 188, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:32:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Falta menos de 1 hora pro painel da Warner na #CCXP19! Esperamos novidades de The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e principalmente #ReleaseTheSnyderCut! N\u00e3o custa nada sonhar. Al\u00f4 @wbpictures_br, ajuda nois!", "edit_history_tweet_ids": ["1203744174178217986"], "id": "1203744174178217986", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:16.000Z", "lang": "pt", "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "edit_history_tweet_ids": ["1203398085692538880"], "id": "1203398085692538880", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "author_id": "1189931593877671936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "MauricioFunes"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759453184"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353751052289"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759436800"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:51:54.000Z", "lang": "es", "text": "En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edproco; hoy le mintieron con la falsa informaci\u00f3n del comando suicida que iba a secuestrarlo y tarde o temprano esa amistad se romper\u00e1 por el hilo mas delgado https://t.co/95pqfWBqTI", "edit_history_tweet_ids": ["1203643359442743296"], "id": "1203643359442743296", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "43773522"}, {"created_at": "2019-12-08T18:43:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Denunciem a conta desse cara, o cara matou o Riba a troco de nada, segundo ele se sentiu amea\u00e7ado sendo que o Riba n\u00e3o fez nada!\nA pessoa tem que ser muito sem no\u00e7\u00e3o pra postar uma coisa seda vey https://t.co/7SDkIcbCuw", "edit_history_tweet_ids": ["1203747040569810949"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Riba"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Riba"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/7SDkIcbCuw", "expanded_url": "https://twitter.com/STvitinhoo/status/1203067834387046400", "display_url": "twitter.com/STvitinhoo/sta\u2026"}]}, "id": "1203747040569810949", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1196437483338240000"}, {"created_at": "2019-12-08T19:03:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/wR55usubVt", "edit_history_tweet_ids": ["1203751920365690880"], "id": "1203751920365690880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053089485112651776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203751312631857152"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wR55usubVt", "expanded_url": "https://twitter.com/juliaaa_rs/status/1203751312631857152", "display_url": "twitter.com/juliaaa_rs/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-05-09T13:00:10.000Z", "lang": "en", "text": "My style https://t.co/X3Lh71JAAy", "edit_history_tweet_ids": ["1126471926803832833"], "id": "1126471926803832833", "public_metrics": {"retweet_count": 20072, "reply_count": 5008, "like_count": 97285, "quote_count": 35569}, "author_id": "16447060", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/X3Lh71JAAy", "expanded_url": "https://twitter.com/noreaga/status/1126471926803832833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X3Lh71JAAy", "media_key": "7_1126471854179459072"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:00:52.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: \ndiretoria: n\u00e3o \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/WalZD0u5Vf", "edit_history_tweet_ids": ["1203751312631857152"], "id": "1203751312631857152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1178864488348565504", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/WalZD0u5Vf", "expanded_url": "https://twitter.com/anna_bjjs/status/1203719764918620161", "display_url": "twitter.com/anna_bjjs/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T16:27:57.000Z", "lang": "und", "text": "CR: \u1d1b\u029c\u1d07 \u029f\u1d00s\u1d1b \u0274\u1d00\u1d0ds\u1d00\u0280\u1d00 {\u026as\u1d0b\u1d00\u0280\u026a \u1d20\u1d0f\u029f. \ud835\udff7} \u0299\u028f \u1d0b\u0280\u026as\u1d1b\u1d07\u0274 \u1d04\u026a\u1d04\u1d04\u1d00\u0280\u1d07\u029f\u029f\u026a; https://t.co/anPHEavh5H", "edit_history_tweet_ids": ["1203712832392564736"], "id": "1203712832392564736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 24, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "author_id": "854060660778561536", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/anPHEavh5H", "expanded_url": "https://twitter.com/cagethxdragons/status/1203712832392564736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/anPHEavh5H", "media_key": "3_1203712815770587137"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "in_reply_to_user_id": "738811225845432320", "id": "1202768343083732992", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "738811225845432320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "CCXP19"}, {"start": 198, "end": 222, "tag": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "Watchmen"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 199, "end": 221, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9WBCbA1GAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1203484579732115458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WBCbA1GAo", "media_key": "16_1203484565903462400"}]}, "created_at": "2019-12-08T01:20:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman e O Esquadr\u00e3o Suicida no painel da WB na #CCXP19 \n- Primeira parte do crossover #CriseNasInfinitasTerras\n- Doutor Manhattan aparecendo no epis\u00f3dio 8 de #Watchmen https://t.co/9WBCbA1GAo", "edit_history_tweet_ids": ["1203484579732115458"], "id": "1203484579732115458", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 5, "like_count": 252, "quote_count": 5}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-12-08T18:55:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@ln_aquino pode parando suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1203750056299573248"], "in_reply_to_user_id": "781269742384455681", "id": "1203750056299573248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3996464476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203744530442395659"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ln_aquino", "id": "781269742384455681"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:06:39.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2TN4bKcPNt", "edit_history_tweet_ids": ["1203737668062007298"], "id": "1203737668062007298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1127028068768468998", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203736193961275393"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/2TN4bKcPNt", "expanded_url": "https://twitter.com/mendesricc/status/1203736193961275393", "display_url": "twitter.com/mendesricc/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:35:04.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/sUn4j98r6L", "edit_history_tweet_ids": ["1203744822311477252"], "id": "1203744822311477252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1202023927876407302", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/sUn4j98r6L", "expanded_url": "https://twitter.com/bfr_deborah/status/1203723552987525121", "display_url": "twitter.com/bfr_deborah/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:33:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Queria ir pra praia, entrar no mar e ficar por l\u00e1 msm fds", "edit_history_tweet_ids": ["1203744530442395659"], "id": "1203744530442395659", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "781269742384455681"}, {"created_at": "2019-12-07T20:30:39.000Z", "lang": "es", "text": "@EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "edit_history_tweet_ids": ["1203411520094375937"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}]}, "in_reply_to_user_id": "150430685", "id": "1203411520094375937", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "61598926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203401589832192007"}]}, {"created_at": "2019-12-08T13:28:53.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nbonus track: fui expulso da escola. duas vzs. tb fui l\u00edder da sala 2 vzs https://t.co/YhoszJgrbf", "edit_history_tweet_ids": ["1203667765615374337"], "id": "1203667765615374337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 16}, "author_id": "1190211566680993792", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YhoszJgrbf", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T13:51:07.000Z", "lang": "es", "text": "@MarioBaldrich Si hubiera hecho bien su gesti\u00f3n no se ir\u00eda del gobierno. A nosotros nos toca pasarla mal en los pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os .", "edit_history_tweet_ids": ["1203673360896540674"], "in_reply_to_user_id": "4528405588", "id": "1203673360896540674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "189496714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203546428578115584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarioBaldrich", "id": "4528405588"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:54:01.000Z", "lang": "und", "text": "@trilob1t QUE", "edit_history_tweet_ids": ["1203749592048779265"], "in_reply_to_user_id": "784069793817235457", "id": "1203749592048779265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851183283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203749421034303488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "trilob1t", "id": "784069793817235457"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 184, "tag": "26gennaiovotoLega"}, {"start": 185, "end": 206, "tag": "BorgonzoniPresidente"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/lqCID3nUzn", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1203742154260176899/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqCID3nUzn", "media_key": "7_1203742070244024321"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:24:28.000Z", "lang": "it", "text": "EMOZIONANTE! Qui sulla montagna emiliana siete degli eroi, dimenticati da chi preferisce i salotti radical-chic ma sempre nel cuore della Lega.\nGrazie Pievepelago \u2764\ufe0f\n#26gennaiovotoLega #BorgonzoniPresidente https://t.co/lqCID3nUzn", "edit_history_tweet_ids": ["1203742154260176899"], "id": "1203742154260176899", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 186, "like_count": 1890, "quote_count": 20}, "author_id": "270839361"}, {"created_at": "2019-12-08T17:49:43.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \nmatou aula: \nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \nse popularizou: \ndiretoria: \u2714\nfoi expulso da escola: \n\nEra quietinho, mas sangue quente. Bully comigo n\u00e3o se criava. https://t.co/TnPGXPR3di", "edit_history_tweet_ids": ["1203733406514847745"], "id": "1203733406514847745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "66220255", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TnPGXPR3di", "expanded_url": "https://twitter.com/EuWeiler/status/1203727778744619014", "display_url": "twitter.com/EuWeiler/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-01T23:39:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso, ou seja, poderiam ser evitadas. Hoje foram mais 9 jovens em Parais\u00f3polis. A vida de pobres e negros vale pouco. A Casa-Grande n\u00e3o se importa. At\u00e9 quando?", "edit_history_tweet_ids": ["1201284622857965573"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.5219, "type": "Place", "normalized_text": "Casa-Grande"}]}, "id": "1201284622857965573", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 64, "like_count": 1795, "quote_count": 26}, "author_id": "1048283702697086979"}, {"created_at": "2019-12-08T00:45:18.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c mas na biblioteca j\u00e1 kkkkkkkk https://t.co/xjYERG9hYh", "edit_history_tweet_ids": ["1203475604768788480"], "id": "1203475604768788480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "295229942", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xjYERG9hYh", "expanded_url": "https://twitter.com/esmeuanjo/status/1203474659200638977", "display_url": "twitter.com/esmeuanjo/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey, Joker, Batwoman e por a\u00ed vai\n\nSuperman teve 6 filmes, filmes animados, s\u00e9rie animada, s\u00e9ries antigas, Smallville, Superman e Lois chegando e conte\u00fados+", "edit_history_tweet_ids": ["1203684651216330753"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}]}, "in_reply_to_user_id": "889152311704113152", "id": "1203684651216330753", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "889152311704113152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203684649345724418"}]}, {"created_at": "2019-12-08T17:43:22.000Z", "lang": "es", "text": "Si Dios no existe, \u00bfpara que estamos aqui?", "edit_history_tweet_ids": ["1203731812159238145"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1203731812159238145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1106018234367688709"}, {"created_at": "2019-12-08T16:46:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@LLohanee_ At\u00e9 pq, deve doer muito, achar que voc\u00ea tirou tudo da pessoa, olhar pra ela e ver que ela t\u00e1 mais feliz que nunca conquistado tudo que quer enquanto a pr\u00f3pria vida t\u00e1 parada na mesma merda.", "edit_history_tweet_ids": ["1203717402011279361"], "in_reply_to_user_id": "1188217500493897732", "id": "1203717402011279361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193346818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203633533786439680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LLohanee_", "id": "1188217500493897732"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T14:18:54.000Z", "lang": "es", "text": "Me gustar\u00eda saber qu\u00e9 pas\u00f3 entre El Comercio y Vizcarra para que s\u00fabitamente el diario se d\u00e9 cuenta de todas las -por decir algo- irregularidades en las que est\u00e1 sumergido el accesitario. Se ven\u00eda hablado de eso durante meses y El Comercio mutis. \u00bfQu\u00e9 se rompi\u00f3 y por qu\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1203317967217410049"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio mutis"}]}, "id": "1203317967217410049", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 350, "like_count": 1590, "quote_count": 41}, "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-08T14:02:45.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1203676289086971904"], "id": "1203676289086971904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T20:19:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Era uma vez uma pessoa que conheceu outra, um tanto famosa, e recebeu muitos elogios e convites que mostravam desejo de proximidade.Achou que talvez n\u00e3o merecesse, por isso se afastou e n\u00e3o levou adiante o que poderia ser amizade.\nHoje a pessoa soube que a outra, famosa,se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1203408614343372800"], "id": "1203408614343372800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "1079421829213761537"}, {"created_at": "2019-12-08T02:47:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense e ficar se perguntando quem matou pro amigo do lado, esse filme \u00e9 perfeito. \n\nO Chris Evans me surpreendeu viu? https://t.co/fWqtaihbro", "edit_history_tweet_ids": ["1203506452062777345"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Evans"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/fWqtaihbro", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1203506452062777345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWqtaihbro", "media_key": "3_1203506443372154880"}]}, "id": "1203506452062777345", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 413, "quote_count": 11}, "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-12-08T15:51:22.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 estamos nas ruas mais uma vez pela pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia! Fotos da praia de Copacabana, no Rio de Janeiro! Valeu @mblriodejaneiro @MBLivreRJ https://t.co/8LYYXGaTX7", "edit_history_tweet_ids": ["1203703625131925504"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8039, "type": "Place", "normalized_text": "Copacabana"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/8LYYXGaTX7", "expanded_url": "https://twitter.com/MBLivre/status/1203703625131925504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8LYYXGaTX7", "media_key": "3_1203703619801026565"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/8LYYXGaTX7", "expanded_url": "https://twitter.com/MBLivre/status/1203703625131925504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8LYYXGaTX7", "media_key": "3_1203703619771682817"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/8LYYXGaTX7", "expanded_url": "https://twitter.com/MBLivre/status/1203703625131925504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8LYYXGaTX7", "media_key": "3_1203703619956224000"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/8LYYXGaTX7", "expanded_url": "https://twitter.com/MBLivre/status/1203703625131925504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8LYYXGaTX7", "media_key": "3_1203703619951964161"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 138, "username": "mblriodejaneiro", "id": "1118588972769452033"}, {"start": 139, "end": 149, "username": "MBLivreRJ", "id": "880845133029289984"}]}, "id": "1203703625131925504", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 294, "like_count": 883, "quote_count": 49}, "author_id": "1523823530"}, {"created_at": "2019-12-07T13:55:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@joanatreptow Entendeu o motivo de eu ser ateu? Se existisse um deus t\u00e3o justo, permitiria que pessoas usassem ele pr\u00f3prio para o tanto de coisas que fazem? A\u00ed vem a desculpa do livre arb\u00edtrio...sei... \u00c9 como dizer, cara, voc\u00ea matou milhares de pessoas! Ah, desculpe, me enganei.", "edit_history_tweet_ids": ["1203312092100669443"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joanatreptow", "id": "2568000512"}]}, "in_reply_to_user_id": "2568000512", "id": "1203312092100669443", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "84116506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203307917111439361"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:21:16.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\n\nque vida escolar mixuruca https://t.co/4WpXlalKUM", "edit_history_tweet_ids": ["1203680950892277760"], "id": "1203680950892277760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 14}, "author_id": "3298697535", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680208164999168"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/4WpXlalKUM", "expanded_url": "https://twitter.com/CassioGabrielx/status/1203680208164999168", "display_url": "twitter.com/CassioGabrielx\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T10:56:06.000Z", "lang": "es", "text": "Compartimos la portada de nuestra edici\u00f3n impresa de este domingo 8 de diciembre. El desarrollo de todas las noticias en https://t.co/BuQAXlDmo3 \ud83d\uddde\ufe0f https://t.co/wBUf7FdDfu", "edit_history_tweet_ids": ["1203629317084917760"], "id": "1203629317084917760", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 74, "like_count": 361, "quote_count": 128}, "author_id": "31459537", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/BuQAXlDmo3", "expanded_url": "http://www.elpais.com.uy", "display_url": "elpais.com.uy", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581964554715602944/xF-H-Rmx?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 650}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581964554715602944/xF-H-Rmx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Uruguay y el mundo actualizadas - EL PA\u00cdS Uruguay", "description": "Todas las noticias de Uruguay y el mundo: \u00faltimas noticias en deportes, econom\u00eda, pol\u00edtica y tecnolog\u00eda. Mant\u00e9ngase informado sobre las noticias de Uruguay en EL PA\u00cdS Uruguay", "unwound_url": "https://www.elpais.com.uy/"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/wBUf7FdDfu", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1203629317084917760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBUf7FdDfu", "media_key": "3_1203629313704239105"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T04:23:01.000Z", "lang": "es", "text": "@juandanielM01 Porq enterr\u00f3 a Fidel Castro\u00bfy el Jueves se le suicida el hijastro?\ud83d\ude29\ud83d\ude24\ud83d\ude2d\ud83d\ude02\ud83d\ude1d", "edit_history_tweet_ids": ["1203168006496538625"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115427905134309377", "id": "1203168006496538625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851335801115955201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203126946202312704"}]}, {"created_at": "2019-12-08T16:02:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Lu\u00e3 xinga o cara por pegar uma bicicleta", "edit_history_tweet_ids": ["1203706531587510272"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00e3"}]}, "id": "1203706531587510272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2794412216"}, {"created_at": "2019-12-08T17:52:50.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c https://t.co/PuOy1jLdP4", "edit_history_tweet_ids": ["1203734192556838913"], "id": "1203734192556838913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "2377979454", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203733233151676417"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/PuOy1jLdP4", "expanded_url": "https://twitter.com/filhadeeleanor/status/1203733233151676417", "display_url": "twitter.com/filhadeeleanor\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:25:59.000Z", "lang": "es", "text": "@fedicalvella pero cuando fui una perra empoderada igual me quer\u00eda morir, as\u00ed que quiero amor propio para disfrutar mis \u00faltimos momentos con vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203742536101253121"], "in_reply_to_user_id": "1194397522774638592", "id": "1203742536101253121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138260666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203741536300736512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fedicalvella", "id": "1194397522774638592"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T11:41:38.000Z", "lang": "es", "text": "Quiz\u00e1 me equivoque y estando muy claro que la persona que suicida lo est\u00e1 pasando muy mal y es la primera v\u00edctima sus allegados tambi\u00e9n pueden sentirse mal o estar muy traumatizados", "edit_history_tweet_ids": ["1203640776510656512"], "id": "1203640776510656512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "280091270"}, {"created_at": "2019-12-08T11:42:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". Por @BrunaHusky https://t.co/ze2s6PWYKz", "edit_history_tweet_ids": ["1203640868336492545"], "id": "1203640868336492545", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 8, "like_count": 181, "quote_count": 4}, "author_id": "7996082", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ze2s6PWYKz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T12:57:25.000Z", "lang": "es", "text": "Si consideramos los primeros 20 meses de gobierno, el promedio de aprobaci\u00f3n de Humala fue mayor al de Vizcarra. Incluyendo efecto disoluci\u00f3n del Congreso. https://t.co/EgEVLXbttV", "edit_history_tweet_ids": ["1203659849386614784"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.713, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/EgEVLXbttV", "expanded_url": "https://twitter.com/50mas1/status/1203659144420634624", "display_url": "twitter.com/50mas1/status/\u2026"}]}, "id": "1203659849386614784", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 11, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "author_id": "69188940", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203659144420634624"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:18:45.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \ud83d\udeab\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab \ndepend\u00eancia: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \ud83d\udeab\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \ud83d\udeab https://t.co/HrIEAWpaND", "edit_history_tweet_ids": ["1203740713869033473"], "id": "1203740713869033473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "592036158", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203733233151676417"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/HrIEAWpaND", "expanded_url": "https://twitter.com/filhadeeleanor/status/1203733233151676417", "display_url": "twitter.com/filhadeeleanor\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:15:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntrabalhou: \u274c https://t.co/jEmM1MCv5H", "edit_history_tweet_ids": ["1203739843186040832"], "id": "1203739843186040832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2362044919", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jEmM1MCv5H", "expanded_url": "https://twitter.com/EuOrtman/status/1203712097919606784", "display_url": "twitter.com/EuOrtman/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:14:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Os artistas que morreram recentemente foram eles pr\u00f3prios que trataram da pr\u00f3pria morte. Ningu\u00e9m a provocou sem serem eles mesmos. A escolha de consumir as drogas que os levaram a morrer foi deles, n\u00e3o de ningu\u00e9m. N\u00e3o foram doen\u00e7as que simplesmente apareceram, ou assassinatos...", "edit_history_tweet_ids": ["1203739706283974658"], "id": "1203739706283974658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "2700939612"}, {"created_at": "2019-12-08T18:15:53.000Z", "lang": "es", "text": "se llama adiccion, la gente no se suicida tan facil por pensar un poco en los demas https://t.co/Cy42DOVeLw", "edit_history_tweet_ids": ["1203739992000024577"], "id": "1203739992000024577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "215029901", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203739762969985026"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Cy42DOVeLw", "expanded_url": "https://twitter.com/VOXEROTORERO/status/1203739762969985026", "display_url": "twitter.com/VOXEROTORERO/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T17:49:01.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/VbyCqQwm8R", "edit_history_tweet_ids": ["1203733233151676417"], "id": "1203733233151676417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "751533556678139904", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/VbyCqQwm8R", "expanded_url": "https://t.co/VbyCqQwm8R", "display_url": "t.co/VbyCqQwm8R"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T16:47:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@catfies o capitalismo matou muito (muito) mais do que o nazismo e eu n\u00e3o vejo ningu\u00e9m falando disso\npelo contr\u00e1rio, vejo millennial achando legal se denominar capitalista, apreciar o livre mercado e defende-lo sem capital, sem meme.", "edit_history_tweet_ids": ["1203355404815753218"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.4555, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7317, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "catfies", "id": "1506792057360519169"}]}, "in_reply_to_user_id": "894941093707616256", "id": "1203355404815753218", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "author_id": "1075749932437512192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203031000848187392"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z", "lang": "es", "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "id": "1203386711323140096", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}, "author_id": "2325467407"}, {"created_at": "2019-12-08T18:14:58.000Z", "lang": "es", "text": "@itslouis9000 Si aprecias a la gente, no te drogarias. Es un suicidio a plazos.", "edit_history_tweet_ids": ["1203739762969985026"], "in_reply_to_user_id": "215029901", "id": "1203739762969985026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "818261524749975553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203739147640483845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "itslouis9000", "id": "215029901"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T16:03:19.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705 (uma \u00fanica vez, a\u00ed na hora q levantei pra sair, tocou o sinal pro recreio)\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ksjNkeIsKU", "edit_history_tweet_ids": ["1203706633400008705"], "id": "1203706633400008705", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 7}, "author_id": "59463285", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ksjNkeIsKU", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T17:57:15.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/BG0s8H5Lfh", "edit_history_tweet_ids": ["1203735302961029122"], "id": "1203735302961029122", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "874348598", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203734754769743873"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/BG0s8H5Lfh", "expanded_url": "https://twitter.com/sheisju/status/1203734754769743873", "display_url": "twitter.com/sheisju/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:01:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2714 (n\u00e3o positivamente, rs)\ndiretoria: \u2714 https://t.co/4ecpEU6H9W", "edit_history_tweet_ids": ["1203736308125970433"], "id": "1203736308125970433", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "42367404", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4ecpEU6H9W", "expanded_url": "https://t.co/4ecpEU6H9W", "display_url": "t.co/4ecpEU6H9W"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:05:59.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f (por falta kkkkkk)\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/eVhgle6dw4", "edit_history_tweet_ids": ["1203737502005239810"], "id": "1203737502005239810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1091401857413586944", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/eVhgle6dw4", "expanded_url": "https://t.co/eVhgle6dw4", "display_url": "t.co/eVhgle6dw4"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T17:55:04.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f (no final do ensino m\u00e9dio, nem deu pra aproveitar)\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/6Wq4Eaa7Iy", "edit_history_tweet_ids": ["1203734754769743873"], "id": "1203734754769743873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "620401624", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/6Wq4Eaa7Iy", "expanded_url": "https://t.co/6Wq4Eaa7Iy", "display_url": "t.co/6Wq4Eaa7Iy"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T17:06:27.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/A9I8nYvTt4", "edit_history_tweet_ids": ["1203722519511019538"], "id": "1203722519511019538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "15564103", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203719828441305088"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/A9I8nYvTt4", "expanded_url": "https://twitter.com/gpborgess/status/1203719828441305088", "display_url": "twitter.com/gpborgess/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T18:03:56.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando eres obediente. \ud83d\ude07 https://t.co/cdASNKOJhu", "edit_history_tweet_ids": ["1203736988215582720"], "id": "1203736988215582720", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "556557110", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/cdASNKOJhu", "expanded_url": "https://twitter.com/DocHinostroza/status/1203736988215582720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cdASNKOJhu", "media_key": "3_1203736969064407045"}, {"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/cdASNKOJhu", "expanded_url": "https://twitter.com/DocHinostroza/status/1203736988215582720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cdASNKOJhu", "media_key": "3_1203736969072783367"}, {"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/cdASNKOJhu", "expanded_url": "https://twitter.com/DocHinostroza/status/1203736988215582720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cdASNKOJhu", "media_key": "3_1203736969098022916"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T13:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "Aturdido, Pedro exigi\u00f3 un tiempo de meditaci\u00f3n, quiz\u00e1 con la almohada \u2026 ciertamente el hist\u00e9rico y suicida giro hacia la derecha auspiciado por Felipe, el Arfonso, y el resto de barones reaccionarios era cuando menos alarmante y hasta", "edit_history_tweet_ids": ["1203663056879919104"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Arfonso"}]}, "in_reply_to_user_id": "2665463588", "id": "1203663056879919104", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "2665463588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203662633892794368"}]}, {"created_at": "2019-12-08T18:00:47.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EjrnxUXfZW", "edit_history_tweet_ids": ["1203736193961275393"], "id": "1203736193961275393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4778654536", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/EjrnxUXfZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ialwayslookgood/status/1203687791533658114", "display_url": "twitter.com/ialwayslookgoo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T22:42:52.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 ontem kkk\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nAcho q eu n\u00e3o sou uma boa alunakkk", "edit_history_tweet_ids": ["1203444796112691200"], "id": "1203444796112691200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1178418303586521090"}], "places": [{"full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil", "id": "cd4ca08dbe6c8937"}, {"full_name": "Berna, Su\u00ed\u00e7a", "id": "e38a1a641d02f8db"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Coral Gables, FL", "id": "778af41ffb719450"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Colatina, Brasil", "id": "3111f85e99215ad1"}, {"full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "id": "f0849ab7d3658fec"}, {"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}]}, "errors": [{"value": "1180890686666747904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1180890686666747904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180890686666747904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203753982952390656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203753982952390656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203753982952390656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203697195947573249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203697195947573249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203697195947573249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203697195947573249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203697195947573249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203697195947573249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203717162193608711", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203717162193608711].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203717162193608711", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1026865180729323520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026865180729323520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026865180729323520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203532476292980736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203532476292980736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203532476292980736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "757802739061563394", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [757802739061563394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "757802739061563394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203748954266988544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203748954266988544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203748954266988544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "792915335187955712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [792915335187955712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "792915335187955712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201338354639495174", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201338354639495174].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201338354639495174", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203067834387046400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203067834387046400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203067834387046400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203742634755395584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203742634755395584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203742634755395584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203696873485340673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203696873485340673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203696873485340673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1203759464265998337", "oldest_id": "1203737421315280896", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj4hr86x5zzwqclutn6kk9mgl9"}}