{"data": [{"created_at": "2019-10-03T11:12:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 43, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5204, "type": "Place", "normalized_text": "Carton\u00e9"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/BSu69jOY2f", "expanded_url": "https://amzn.to/2o8g2Ou", "display_url": "amzn.to/2o8g2Ou"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/APVnGT7Ur1", "expanded_url": "https://twitter.com/AulliChollos/status/1179715963375280129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APVnGT7Ur1", "media_key": "3_1179715949873827840"}]}, "id": "1179715963375280129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179715963375280129"], "text": "Abiertas reservas de 'La Liga de la Justicia Contra Escuadr\u00f3n Suicida' (Carton\u00e9, 336 pag.)\nhttps://t.co/BSu69jOY2f https://t.co/APVnGT7Ur1", "author_id": "2207469206"}, {"created_at": "2019-10-03T11:12:41.000Z", "id": "1179715894026686464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179715894026686464"], "text": "RT @AbreuAD: @CarlosBolsonaro https://t.co/8o7RLR5WxP\nTudo coincid\u00eancia neh", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AbreuAD", "id": "1100587960465088513"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/8o7RLR5WxP", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "author_id": "79758292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179574399369744384"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:11:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "id": "1179715672747728897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179715672747728897"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "author_id": "2717042055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:11:28.000Z", "id": "1179715587611807744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179715587611807744"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "271146151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:10:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179715270467870720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179715270467870720"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "1457117953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:09:31.000Z", "id": "1179715096026722304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179715096026722304"], "text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai.", "author_id": "1165061029375762432"}, {"created_at": "2019-10-03T11:08:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/aLtQyhlxFY", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48064", "display_url": "espaciodc.com/?p=48064"}]}, "id": "1179714924920102914", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179714924920102914"], "text": "Posible papel de Idris Elba en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/aLtQyhlxFY", "author_id": "1216459723"}, {"created_at": "2019-10-03T11:07:11.000Z", "id": "1179714507179995136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179714507179995136"], "text": "@CarolDeToni @PastorinoSilva Fim e preso deve trabalhar p/ pagar preju\u00edzo causado. Se bem material, o valor. Se feriu, custos do tratamento e o tempo de inatividade do ferido. Se matou um arrimo de fam\u00edlia, pens\u00e3o e por a\u00ed vai. Pagamos para vagabundo tirar f\u00e9rias e ainda damos dinheiro para a fam\u00edlia? Chega", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarolDeToni", "id": "4566967516"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "PastorinoSilva", "id": "1046219014559727617"}]}, "author_id": "295865857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179501701717544961"}], "in_reply_to_user_id": "4566967516"}, {"created_at": "2019-10-03T11:04:47.000Z", "id": "1179713902793363458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179713902793363458"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "author_id": "2648567151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:04:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8638, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 78, "end": 99, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciojerry", "id": "48122425"}]}, "id": "1179713800972447744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179713800972447744"], "text": "RT @marciojerry: Hoje na @CCTCICamara prestei homenagem ao ex-reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou h\u00e1 dois anos ap\u00f3s bru\u2026", "author_id": "2247407148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179557259531165696"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:04:19.000Z", "id": "1179713788838326274", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179713788838326274"], "text": "\u201cPer la falsa notizia della sconfitta e morte sul campo di Vlad III, la moglie Elisabetta si suicida lanciandosi dall\u2019alto di una roccia. Il condottiero, folle d\u2019ira e di dolore, giura vendetta contro l\u2019Onnipotente,\u2026 https://t.co/ql8Gtl2De6", "author_id": "3301951163", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ql8Gtl2De6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3J1knMiF6J/?igshid=oc3ine37yuji", "display_url": "instagram.com/p/B3J1knMiF6J/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T11:04:05.000Z", "id": "1179713727412801537", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179713727412801537"], "text": "RT @sevelaure: \"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nP\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sevelaure", "id": "85161907"}]}, "author_id": "856084366153396226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179707147917152257"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:03:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179713609892532224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179713609892532224"], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "author_id": "151324907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:03:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.3287, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "id": "1179713539054940160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179713539054940160"], "text": "@CNNEE @soyfdelrincon @rosamariabartra Esta mujer fue la que blind\u00f3 en una comisi\u00f3n del congreso al suicida Alan Garc\u00eda y a su l\u00edderesa presa Keiko Fujimori, a pesar de que estos dos personajes fueron se\u00f1alados por el mismo Barata, ella jamas los incluy\u00f3 en sus investigaciones. Conchuda!", "author_id": "1289459262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179632200750419969"}], "in_reply_to_user_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-10-03T11:02:57.000Z", "id": "1179713444402155520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179713444402155520"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1240496388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:02:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lipesilva002", "id": "753764199998914560"}]}, "id": "1179713330841374720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179713330841374720"], "text": "RT @lipesilva002: @CRF10_95 @maurocezar Intensidade \u00e9 uma coisa que n\u00e3o se pode cobrar do Arrascaeta hoje. O cara SE MATOU pra ajudar na ma\u2026", "author_id": "770800431517855744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179665839865434112"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:02:29.000Z", "id": "1179713323765583872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179713323765583872"], "text": "Esta vez no estoy de acuerdo, preferir\u00eda que siga el y toda la madriguera de ese partido el mismo camino que su inocente y suicida l\u00edder que nunca la debi\u00f3 y nunca la temi\u00f3. https://t.co/4FDu3HtTeB", "author_id": "25466952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179554582411788290"}], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/4FDu3HtTeB", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1179554582411788290", "display_url": "twitter.com/DanielUrresti1\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}}, {"created_at": "2019-10-03T11:01:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179713044752019456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179713044752019456"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "761191752317427713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:01:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179712964301070339", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179712964301070339"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "19446963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T11:00:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1179712809485180928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179712809485180928"], "text": "RT @BlogdoNoblat: Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida,\u2026", "author_id": "1687073760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441211540684801"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:58:44.000Z", "id": "1179712381498335233", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179712381498335233"], "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 237, "tag": "LeggoFlaiano"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "SalaLettura"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ju93OywpZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/MinervaArmata/status/1179712381498335233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ju93OywpZ8", "media_key": "3_1179712377329192960"}]}, "text": "un ladro che non ruba,un potenziale suicida che non si uccide,una brava ragazza tentata dall\u2019avventura per necessit\u00e0 che non pecca,un signore distinto forse un matto o forse un Ministro,che fa un delirante discorso politico #LeggoFlaiano Roma citt\u00e0 libera #SalaLettura https://t.co/ju93OywpZ8", "author_id": "917625391157792768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179712375144013824"}], "in_reply_to_user_id": "917625391157792768"}, {"created_at": "2019-10-03T10:58:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/3vyYjiCpS4", "expanded_url": "https://twitter.com/radiocable/status/1179644937341739008", "display_url": "twitter.com/radiocable/sta\u2026"}]}, "id": "1179712245435109378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179712245435109378"], "text": "Un guardia civil se suicida cada 26 d\u00edas, una de las tasas m\u00e1s altas de Espa\u00f1a. Ya que la justicia no hace lo que debe s\u00f3lo me consuela pensar que lo har\u00e1 la conciencia de cada uno de ellos. https://t.co/3vyYjiCpS4", "author_id": "1585837710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179644937341739008"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:57:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}]}, "id": "1179712192066854912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179712192066854912"], "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "author_id": "3087213840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:56:46.000Z", "id": "1179711887640076289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179711887640076289"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "970940438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:56:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179711870451638274", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179711870451638274"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "72197389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:55:02.000Z", "id": "1179711452069994496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179711452069994496"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "3173529345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:54:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5301, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mthsjero", "id": "406412400"}]}, "id": "1179711360336310273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179711360336310273"], "text": "@mthsjero ne mano, mas eh pq agr a arlequina n ta sexualizada q nem em esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1071781116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582964616876034"}], "in_reply_to_user_id": "406412400"}, {"created_at": "2019-10-03T10:54:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179711279029788673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179711279029788673"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "4815589438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:53:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.603, "type": "Organization", "normalized_text": "HKA"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8159, "type": "Organization", "normalized_text": "DMG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FrxddyC", "id": "1479678711637106688"}]}, "id": "1179711162931437568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179711162931437568"], "text": "@FrxddyC Una cosa es querer ver el l\u00edmite y otra ser un suicida. Es mucho mejor ganarle 3-2 a HKA que perder 3-2 vs DMG aunque lo segundo tenga m\u00e1s m\u00e9rito", "author_id": "898956484561829890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179708914901929984"}], "in_reply_to_user_id": "63255048"}, {"created_at": "2019-10-03T10:53:07.000Z", "id": "1179710970383306752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179710970383306752"], "text": "Trag\u00e9dia em fam\u00edlia: Pastor se suicida ap\u00f3s rumores de caso de trai\u00e7\u00e3o de sua esposa e a m\u00e3e dele n\u00e3o suportando morreu de derrame https://t.co/3RwPI7L3HB", "author_id": "316635781", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/3RwPI7L3HB", "expanded_url": "http://www.aconteceuipu.net/2019/10/tragedia-em-familia-pastor-se-suicida.html", "display_url": "aconteceuipu.net/2019/10/traged\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T10:53:01.000Z", "id": "1179710945142153222", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179710945142153222"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "author_id": "1094783889850204160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:51:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8506, "type": "Other", "normalized_text": "Matute"}]}, "id": "1179710456405090306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179710456405090306"], "text": "Hoy me desperte menos suicida de lo habitual. \nBuen comienzo Matute.", "author_id": "522826547"}, {"created_at": "2019-10-03T10:51:01.000Z", "id": "1179710440387104769", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179710440387104769"], "text": "RT @sevelaure: \"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nP\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sevelaure", "id": "85161907"}]}, "author_id": "17259318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179707147917152257"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:49:36.000Z", "id": "1179710084269707264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179710084269707264"], "text": "Suicida o loco!!! https://t.co/yG0L7sQruF", "author_id": "1512400076", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/yG0L7sQruF", "expanded_url": "https://twitter.com/art_lew/status/1179710084269707264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yG0L7sQruF", "media_key": "3_1179710066850697216"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T10:49:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179710054225895424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179710054225895424"], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "author_id": "1512449048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:49:06.000Z", "id": "1179709959279452160", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179709959279452160"], "text": "@DominvsOsoriov Suicida!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "216950904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179705245322088451"}], "in_reply_to_user_id": "995442974837366784", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}}, {"created_at": "2019-10-03T10:48:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Milei"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Flema"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "id": "1179709726734635008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179709726734635008"], "text": "RT @BrianPanizza18: Hay un temita de una banda que se llama Javier Milei el ultimo punk. Ricky con Flema le cantaba a Fidel Castro. Estos p\u2026", "author_id": "1065813319334940673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179609644509073409"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:47:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "id": "1179709677170503680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179709677170503680"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "author_id": "1078818598917951489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:46:33.000Z", "id": "1179709316930162688", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179709316930162688"], "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 147, "tag": "\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432\u0418\u043d\u0444\u043e"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432"}, {"start": 157, "end": 170, "tag": "\u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a"}, {"start": 171, "end": 184, "tag": "Magnitogorsk"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xoolEezFbf", "expanded_url": "https://ift.tt/2n7pTU6", "display_url": "ift.tt/2n7pTU6"}]}, "text": "\u0421\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u043b\u043e, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d \u043d\u0435 \u043e\u043f\u0430\u0441\u0435\u043d. \u041a\u043e\u043c\u0432\u0437\u043e\u0432\u0434\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0434\u043e\u0432\u0451\u043b \u043f\u0440\u0438\u0437\u044b\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0438\u0437 \u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043a\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430, \u0443\u0431\u0438\u043b \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 https://t.co/xoolEezFbf #\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432\u0418\u043d\u0444\u043e #\u0412\u0435\u0440\u0441\u0442\u043e\u0432 #\u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a #Magnitogorsk", "author_id": "188701380"}, {"created_at": "2019-10-03T10:46:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6397, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "NHM"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrect"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Pizano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cecilindaza", "id": "783744676885065728"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "NachoGomex", "id": "244659783"}]}, "id": "1179709191369449472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179709191369449472"], "text": "RT @cecilindaza: @NachoGomex Bien Nacho, NHM,ali\u00e1ndose las manos, cre\u00e9 q le voy a creer, todo lo de Odebrect, Pizano, el hijo cree q le com\u2026", "author_id": "513347299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179527639566041088"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:44:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00edas Lammens"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/IdXRFOurAT", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/10/02/matias-lammens-presento-un-plan-para-combatir-la-corrupcion-en-la-ciudad-de-buenos-aires/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "id": "1179708808853106691", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708808853106691"], "text": "Si \u00e9l se suicida ya baja unos cuantos puntos.\nMat\u00edas Lammens present\u00f3 un plan para combatir la corrupci\u00f3n en la ciudad de Buenos Aires https://t.co/IdXRFOurAT", "author_id": "593922434"}, {"created_at": "2019-10-03T10:44:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179708715148201985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708715148201985"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "2298349549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:44:08.000Z", "id": "1179708707984351238", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708707984351238"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "author_id": "2227138879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:44:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "id": "1179708703966187521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708703966187521"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "author_id": "1101494592053170176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:42:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1179708404010491905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708404010491905"], "text": "Assistir Coringa hoje, se n\u00e3o for pra ser assaltado no caminho e o filme ser um lixo, igual esquadr\u00e3o suicida eu nem saio de casa.", "author_id": "1109611042655604736"}, {"created_at": "2019-10-03T10:42:53.000Z", "id": "1179708391817650176", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708391817650176"], "text": "RT @sevelaure: \"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nP\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sevelaure", "id": "85161907"}]}, "author_id": "1056863928477724672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179707147917152257"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:42:18.000Z", "id": "1179708247588163584", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708247588163584"], "text": "RT @sevelaure: \"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nP\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sevelaure", "id": "85161907"}]}, "author_id": "239481705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179707147917152257"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:42:05.000Z", "id": "1179708190558228481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708190558228481"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "814667021195550720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:41:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}]}, "id": "1179708126746042369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708126746042369"], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "author_id": "181293669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:41:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "CAROLINA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "__deAquino", "id": "2243217872"}]}, "id": "1179708101907406848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708101907406848"], "text": "@__deAquino CERTEZA QUE CAROLINA TERIA UM INFARTO TU PARECE UMA SUICIDA", "author_id": "2875793662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179465179391770624"}], "in_reply_to_user_id": "2243217872"}, {"created_at": "2019-10-03T10:41:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Rocamora"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "suicido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspergerMadrid", "id": "169907407"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "AspergerMadrid", "id": "169907407"}]}, "id": "1179708065475694593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708065475694593"], "text": "RT @AspergerMadrid: Alejandro Rocamora, psiquiatra especialista en #suicido ha ofrecido una formaci\u00f3n a profesionales de @AspergerMadrid ab\u2026", "author_id": "51557733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179705282215206913"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:41:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179708004301758465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708004301758465"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "56600999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:40:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179707897896407040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179707897896407040"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "1035966913850081280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:40:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "Pel\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1179707667364884482", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179707667364884482"], "text": "@g1 A verdade \u00e9 que dps daquele coringa que se matou, nenhum outro conseguiu ofuscar a maestria do papel que ele representou genialmente. \n\u00c9 como querer substituir Pel\u00e9 depois da aposentadoria, vai demorar anos pra ter algo pr\u00f3ximo!", "author_id": "1134215880936742912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179410074877476865"}], "in_reply_to_user_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-10-03T10:39:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerdinandoPerre", "id": "738873823"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "id": "1179707527648464896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179707527648464896"], "text": "RT @FerdinandoPerre: @viniciuscfp Parab\u00e9ns Ministro Marco Aur\u00e9lio, verdade tem que ser dita, matou a pau, eu se fosse um destes componentes\u2026", "author_id": "803952064187498496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179515261986263040"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:39:08.000Z", "id": "1179707448501899264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179707448501899264"], "text": "@StyxaT @Cristi_latin @NoSoyLaGente @Guyb No es cuesti\u00f3n de ser un suicida pero si vas a un incendio tienes que grabar las llamas, si vas a una inundaci\u00f3n tienes que mojarte los pies y si vas a una manifestaci\u00f3n se tiene que ver gente de fondo. Porque si dices que hay 20 mil personas y no se ve nadie, quedas en rid\u00edculo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "StyxaT", "id": "118837921"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Cristi_latin", "id": "509944052"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "NoSoyLaGente", "id": "316370274"}, {"start": 36, "end": 41, "username": "Guyb", "id": "5020501"}]}, "author_id": "194602641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179705253773631489"}], "in_reply_to_user_id": "118837921"}, {"created_at": "2019-10-03T10:37:56.000Z", "id": "1179707147917152257", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179707147917152257"], "text": "\"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nPi\u00e8ce qui nous plonge au c\u0153ur m\u00eame de la cr\u00e9ation \u00e0 travers un \u00e9pisode de la vie de Mark Rothko qui se suicida en 1970.  https://t.co/vBeBn2uRWp", "author_id": "85161907", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vBeBn2uRWp", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/rouge-niels-arestrup-dans-la-peau-du-peintre-rothko-genie-misanthrope_3637369.html", "display_url": "francetvinfo.fr/culture/specta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/rouge-niels-arestrup-dans-la-peau-du-peintre-rothko-genie-misanthrope_3637369.html"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T10:37:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179706980899938304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179706980899938304"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "1360459680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:37:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.7004, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6891, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7346, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad sui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AutonomomoEl", "id": "1161689942331928577"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "id": "1179706975220834304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179706975220834304"], "text": "RT @AutonomomoEl: @PhilAMellows @FrayJosepho Pues pasa lo de siempre...desde hace a\u00f1os.\nSociedad acomplejada\nSociedad buenista\nSociedad sui\u2026", "author_id": "86577587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179296858117685248"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:37:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "acabarconel"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7462, "type": "Organization", "normalized_text": "INPEC"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "acabarconel"}]}, "id": "1179706945151868928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179706945151868928"], "text": "#acabarconel INPEC Me recuerda la an\u00e9cdota del marido que sorprende a su mujer con el amante y lo suicida, est\u00e1 le contesta a ese ritmo vas a quedar sin marido.Nos quedaremos sin instituciones, elnproblema somos los Colombianos sin valores!!!", "author_id": "187764093"}, {"created_at": "2019-10-03T10:36:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "id": "1179706904945119232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179706904945119232"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "author_id": "1085980650790891520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:35:17.000Z", "id": "1179706482067230720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179706482067230720"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "author_id": "2527800210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:35:13.000Z", "id": "1179706461888360448", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179706461888360448"], "text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "author_id": "17776037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:34:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.8152, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alejandroliria8", "id": "2683667668"}]}, "id": "1179706183772524544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179706183772524544"], "text": "@alejandroliria8 A m\u00ed me gustaron pero creo recordar que en algunos se centraba m\u00e1s en x pj's que en otros. Rollo como en Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "556078160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179705959997935616"}], "in_reply_to_user_id": "2683667668"}, {"created_at": "2019-10-03T10:33:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Batman The Dark Night"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caladoluiz", "id": "70486193"}]}, "id": "1179705998250008576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705998250008576"], "text": "@caladoluiz Esse \"meu deus que isso\" pode ser tamb\u00e9m aplicado em Esquadr\u00e3o Suicida ou em Batman The Dark Night?", "author_id": "62028046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179575429679714305"}], "in_reply_to_user_id": "70486193"}, {"created_at": "2019-10-03T10:32:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}]}, "id": "1179705724445843456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705724445843456"], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "author_id": "1387761276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:31:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SamcLHS", "id": "1315183561897472000"}]}, "id": "1179705567440490496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705567440490496"], "text": "RT @samclhs: O menino que tirou a pr\u00f3pria vida no IF era poeta e sempre deixava expl\u00edcito que tava mal, eu realmente to muito triste com is\u2026", "author_id": "907771206664933377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179574902619287552"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:31:35.000Z", "id": "1179705548662562817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705548662562817"], "text": "As pessoas me falando pra parar de fumar e me preocupar com minha sa\u00fade quando eu na verdade sou uma suicida que n\u00e3o d\u00e1 a m\u00ednima \ud83e\udd14 pensem noutra abordagem", "author_id": "46200708"}, {"created_at": "2019-10-03T10:31:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Elaine Lessa"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Elaine"}, {"start": 157, "end": 168, "probability": 0.422, "type": "Other", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1179705529284907008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705529284907008"], "text": "O condom\u00ednio para onde Elaine Lessa se mudou, h\u00e1 cerca de tr\u00eas meses, \u00e9 ao lado de onde fica a casa do presidente Jair Bolsonaro. Elaine \u00e9 esposa do matador Ronnie Lessa que matou a Marielle.", "author_id": "131989937"}, {"created_at": "2019-10-03T10:31:24.000Z", "id": "1179705501485023233", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705501485023233"], "text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "author_id": "26279138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:30:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Rocamora"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "suicido"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "formacioninterna"}, {"start": 198, "end": 221, "tag": "crecimientoprofesional"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "equipazo"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 116, "username": "AspergerMadrid", "id": "169907407"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/dvbuVyrUx2", "expanded_url": "https://twitter.com/AspergerMadrid/status/1179705282215206913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dvbuVyrUx2", "media_key": "3_1179705261952557057"}]}, "id": "1179705282215206913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705282215206913"], "text": "Alejandro Rocamora, psiquiatra especialista en #suicido ha ofrecido una formaci\u00f3n a profesionales de @AspergerMadrid abordando la prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en la conducta suicida #formacioninterna  #crecimientoprofesional #equipazo https://t.co/dvbuVyrUx2", "author_id": "169907407"}, {"created_at": "2019-10-03T10:30:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Granada"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/7YK4RFnFBe", "expanded_url": "http://ow.ly/s6D430pEmOS", "display_url": "ow.ly/s6D430pEmOS"}]}, "id": "1179705260580974592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705260580974592"], "text": "Un equipo de la Universidad de Granada utiliza terapia g\u00e9nica suicida para frenar la proliferaci\u00f3n de c\u00e9lulas de varios tumores y detener el crecimiento del c\u00e1ncer.   https://t.co/7YK4RFnFBe", "author_id": "382187295"}, {"created_at": "2019-10-03T10:30:26.000Z", "id": "1179705259440123904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705259440123904"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "author_id": "1118866741403189248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:29:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179705112358465536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705112358465536"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "4196879266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:28:51.000Z", "id": "1179704863061680128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179704863061680128"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "2479862699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:27:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179704529526411265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179704529526411265"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "1148047292055859200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:27:25.000Z", "id": "1179704502074535936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179704502074535936"], "text": "RT @utopicosperu: @canalN_ @SalvadorHeresi Ya sale el codinome y ver\u00e1n como cambia el rollo a \"perseguido pol\u00edtico\". El insistir en el cuen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "utopicosperu", "id": "785999830141186049"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "author_id": "991886735062786048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179576594156920833"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:26:22.000Z", "id": "1179704238202601472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179704238202601472"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "700123955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:24:27.000Z", "id": "1179703753949224960", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179703753949224960"], "text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "author_id": "155160659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:24:23.000Z", "id": "1179703737918644229", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179703737918644229"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "4466974157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:24:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerdinandoPerre", "id": "738873823"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "id": "1179703704963948545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179703704963948545"], "text": "RT @FerdinandoPerre: @viniciuscfp Parab\u00e9ns Ministro Marco Aur\u00e9lio, verdade tem que ser dita, matou a pau, eu se fosse um destes componentes\u2026", "author_id": "1029052427947962368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179515261986263040"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:23:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}]}, "id": "1179703462377881600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179703462377881600"], "text": "Ser\u00eda rar\u00edsimo que el segundo Escuadr\u00f3n Suicida sin Harley y con Gunn fuera la buena y la pel\u00edcula de Quinn en solitario la mala :/", "author_id": "251801533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179703460750606336"}], "in_reply_to_user_id": "251801533"}, {"created_at": "2019-10-03T10:23:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1179703460750606336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179703460750606336"], "text": "Pues me acabo de ver el trailer de Aves de Presa y... ten\u00eda mejor pinta el de Escuadr\u00f3n Suicida. Hala, ya lo he dicho.", "author_id": "251801533"}, {"created_at": "2019-10-03T10:22:22.000Z", "id": "1179703231842279425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179703231842279425"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "942804419099406337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:21:23.000Z", "id": "1179702981371019264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179702981371019264"], "text": "O suicida \u00e9 uma v\u00edtima impotencial, lembre-se disso. https://t.co/TwQZwiaqTv", "author_id": "586179318", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/TwQZwiaqTv", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosAPires1/status/1179702981371019264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwQZwiaqTv", "media_key": "3_1179702972244254721"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T10:21:23.000Z", "id": "1179702980611891201", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179702980611891201"], "text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "author_id": "535271917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:21:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "Barbie"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/n8zD47MbDU", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179108677694812166", "display_url": "twitter.com/WBAccion/statu\u2026"}]}, "id": "1179702932217978881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179702932217978881"], "text": "En Escuadr\u00f3n Suicida Harley Quinn se nos presenta como una Barbie hipersexulizada, menos mal que le van a dar una peli donde \"se emacipa\".\nQue harto del pink-washing y del negocio a costa de las luchas. https://t.co/n8zD47MbDU", "author_id": "768767887842697216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179108677694812166"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:20:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179702813162704898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179702813162704898"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "3428234422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:20:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/nwAlhgHtew", "expanded_url": "https://twitter.com/takezokensei4/status/1179702793873055744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nwAlhgHtew", "media_key": "3_1179702779620872192"}]}, "id": "1179702793873055744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179702793873055744"], "text": "@Marquesdeesade2 Xq creen q la historia se repite, q tambi\u00e9n hoy existen Hitler el suicida y Mussolini el \u201cgimnasta\u201d... https://t.co/nwAlhgHtew", "author_id": "942004243782881280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179699732291162114"}], "in_reply_to_user_id": "1056818601653690368"}, {"created_at": "2019-10-03T10:19:14.000Z", "id": "1179702440322572288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179702440322572288"], "text": "@albaexpider Revolu\u00e7\u00e3o essa que matou mais de 60 milh\u00f5es de chineses? Ah t\u00e1!!!\n\nSe tratando da fiesp, isso mais \u00e9 lobby do que comemora\u00e7\u00e3o...Sera que compensa???", "author_id": "2423016765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179516706164805635"}], "in_reply_to_user_id": "794327421369667592"}, {"created_at": "2019-10-03T10:14:58.000Z", "id": "1179701365825851392", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179701365825851392"], "text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "author_id": "368436191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:14:45.000Z", "id": "1179701313992609794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179701313992609794"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "323243394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:14:01.000Z", "id": "1179701126616276992", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179701126616276992"], "text": "@TAUMANTlA NON ROVINARLE CON LE TUE MANIE DA PAZZO SUICIDA", "author_id": "986996357046120448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179700694363848706"}], "in_reply_to_user_id": "1178620739043414016"}, {"created_at": "2019-10-03T10:13:26.000Z", "id": "1179700980025364480", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179700980025364480"], "text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "author_id": "478720395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:13:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "id": "1179700895833088002", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179700895833088002"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "author_id": "1102205180710449153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:12:31.000Z", "id": "1179700751880331265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179700751880331265"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "216519517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:12:27.000Z", "id": "1179700733823913984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179700733823913984"], "text": "casi el gato del vecino se suicida tirandose a mi casa", "author_id": "890749001276030976"}, {"created_at": "2019-10-03T10:11:17.000Z", "id": "1179700439140487168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179700439140487168"], "text": "RT @utopicosperu: @canalN_ @SalvadorHeresi Ya sale el codinome y ver\u00e1n como cambia el rollo a \"perseguido pol\u00edtico\". El insistir en el cuen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "utopicosperu", "id": "785999830141186049"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "author_id": "713377330564112388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179576594156920833"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:10:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.607, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1179700264321916928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179700264321916928"], "text": "RT @BlogdoNoblat: 'A pris\u00e3o foi violenta, e ele buscou uma morte violenta tamb\u00e9m', diz filho de reitor da UFSC\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de\u2026", "author_id": "293237674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179654394033385475"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:07:57.000Z", "id": "1179699601038807041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179699601038807041"], "text": "@ricardorente um filme feito das sobras do ESQUADR\u00c3O SUICIDA, n\u00e3o podia cheirar a outra coisa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "author_id": "186089881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582401040642049"}], "in_reply_to_user_id": "66224656"}, {"created_at": "2019-10-03T10:06:18.000Z", "id": "1179699184670302209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179699184670302209"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "4275884117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:06:13.000Z", "id": "1179699166345383936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179699166345383936"], "text": "RT @LiEmUmLivro1: Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo ante\u2026", "author_id": "1015258856845463552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179440832551821312"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:05:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Neto_Flanacao", "id": "1075485946513109006"}]}, "id": "1179699072686546944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179699072686546944"], "text": "RT @Neto_Flanacao: Flamengo jogou muito hoje, n\u00e3o matou o jogo? Paci\u00eancia, agora, n\u00f3s empatamos com os caras na casa deles e vamos decidir\u2026", "author_id": "1188377407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179598795107164160"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:05:17.000Z", "id": "1179698932361940994", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179698932361940994"], "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 210, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cop_navarra", "id": "2932255115"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "GoniSarries", "id": "1106862292711411713"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/FdQnlsH3pd", "expanded_url": "http://www.colpsinavarra.org/formacion/prevencion-evaluacion-y-abordaje-de-la-conducta-suicida", "display_url": "colpsinavarra.org/formacion/prev\u2026"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/EZ4zaQK9sR", "expanded_url": "https://twitter.com/cop_navarra/status/1179698932361940994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ4zaQK9sR", "media_key": "3_1179698928029224961"}]}, "text": "El @cop_navarra organiza el curso \"Prevenci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida\" que impartir\u00e1 \n@GoniSarries los d\u00edas 25 y 26 de octubre. \nEl plazo de inscripi\u00f3n ya est\u00e1 abierto.\n#Prevenci\u00f3nSuicidio \nhttps://t.co/FdQnlsH3pd https://t.co/EZ4zaQK9sR", "author_id": "2932255115"}, {"created_at": "2019-10-03T10:04:33.000Z", "id": "1179698746008965126", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179698746008965126"], "text": "@AndreBuck Esses carinhas n\u00e3o aprende . Jogador n\u00e3o perde e nem ganha sozinho .\nSe ele n\u00e3o matou a jogada  outro teria que quebrar . O erro \u00e9 coletivo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AndreBuck", "id": "52776388"}]}, "author_id": "993544921884839937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179590132690821121"}], "in_reply_to_user_id": "52776388"}, {"created_at": "2019-10-03T10:02:43.000Z", "id": "1179698284945952768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179698284945952768"], "text": "RT @Milla1001noites: a pessoa que se matou hj aqui na escola s\u00f3 me fez repensar mais ainda na minha vida e na das pessoas que est\u00e3o ao meu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "milla1001noites", "id": "3438537167"}]}, "author_id": "1155917279609139200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179496449471635456"}]}, {"created_at": "2019-10-03T10:00:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}]}, "id": "1179697607733645313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179697607733645313"], "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "author_id": "42918587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:59:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "tango"}]}, "id": "1179697400547545089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179697400547545089"], "text": "tango suicida", "author_id": "1151489534523269121"}, {"created_at": "2019-10-03T09:57:14.000Z", "id": "1179696903526768640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179696903526768640"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "author_id": "329900747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:57:13.000Z", "id": "1179696899055607808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179696899055607808"], "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "author_id": "878819360470650880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:57:03.000Z", "id": "1179696859415240704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179696859415240704"], "text": "RT @yasdominguez03: Yo por fuera // mi lado suicida // mi lado intenso https://t.co/lxlifyTeSb", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yasdominguez03", "id": "1029283737492697088"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lxlifyTeSb", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrvrep/status/1179432168252153857", "display_url": "twitter.com/cherrvrep/stat\u2026"}]}, "author_id": "871319018917023744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179462441127858176"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:57:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "id": "1179696850972106752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179696850972106752"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "author_id": "892558905175310336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:55:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Arco da Arlequina"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Yg2TW3YhSm", "expanded_url": "https://twitter.com/favscanary/status/1179382803588423687", "display_url": "twitter.com/favscanary/sta\u2026"}]}, "id": "1179696573988691969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179696573988691969"], "text": "O Arco da Arlequina sem o coringa \u00e9 incr\u00edvel e eu n\u00e3o esperava que fosse se ser adaptado pro cinema, mas m\u00f3 medo de ser outro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Yg2TW3YhSm", "author_id": "984468706691567616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179382803588423687"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:55:40.000Z", "id": "1179696509731954688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179696509731954688"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "709796753944485888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:54:43.000Z", "id": "1179696270828621824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179696270828621824"], "text": "Hace dos d\u00edas que tengo mareos y si dejo de tomar las pastillas mi cerebro se suicida.", "author_id": "1268629171"}, {"created_at": "2019-10-03T09:54:32.000Z", "id": "1179696224506699776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179696224506699776"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "2700050635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:53:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 228, "end": 237, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "id": "1179696076749705216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179696076749705216"], "text": "@o_antagonista Pode prender at\u00e9 10 culpados , colocar na m\u00eddia 24 hr por dia anunciando que foram presos os meliantes... mas quando a mortandelada se junta s\u00f3 o que sai da boca deles \u00e9: Quem matou Marielle, Onde est\u00e1 o Queiroz, Lula Livre, facistas, nazistas...", "author_id": "1135168587822444544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179687563885518848"}], "in_reply_to_user_id": "2880932962"}, {"created_at": "2019-10-03T09:52:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9172, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "id": "1179695642974851074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179695642974851074"], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3ti\u2026", "author_id": "3120081651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179399933834780673"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:51:16.000Z", "id": "1179695404033724416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179695404033724416"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "author_id": "144207179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:50:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.7897, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gaby_Cristinyy", "id": "1062105169935196161"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Ana_karblue", "id": "1074454318865154048"}]}, "id": "1179695327714201601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179695327714201601"], "text": "@Gaby_Cristinyy @Ana_karblue Eu queria que tivesse um filme dos dois assim que assisti esquadr\u00e3o suicida eu pensei poxa seria mega foda ter um s\u00f3 dos dois agora vem e tem o dela com eles terminando\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc94", "author_id": "1160322924370432005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179692293047164929"}], "in_reply_to_user_id": "1062105169935196161"}, {"created_at": "2019-10-03T09:48:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.607, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1179694820740272129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179694820740272129"], "text": "RT @BlogdoNoblat: 'A pris\u00e3o foi violenta, e ele buscou uma morte violenta tamb\u00e9m', diz filho de reitor da UFSC\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de\u2026", "author_id": "307147914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179654394033385475"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:48:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}]}, "id": "1179694799286345728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179694799286345728"], "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "author_id": "381138769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:48:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179694786820874245", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179694786820874245"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "2834638779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:46:11.000Z", "id": "1179694123940564992", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179694123940564992"], "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "author_id": "1278572593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ssPHbH5d0a", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "id": "1179694095423479808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179694095423479808"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/ssPHbH5d0a", "author_id": "470140601"}, {"created_at": "2019-10-03T09:45:10.000Z", "id": "1179693870063468544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179693870063468544"], "text": "@PeruanoComunica Jajajajjajjajaa. De algo sirvio la palabra cadaver politico .jajaja, gracias suicida cobarde.", "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179619612842958848"}], "in_reply_to_user_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-10-03T09:43:59.000Z", "id": "1179693568589471746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179693568589471746"], "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "author_id": "59048123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:39:28.000Z", "id": "1179692432054726657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179692432054726657"], "text": "RT @IvanOlguin: Una batalla a muerte: la ara\u00f1a ataca a la abeja, la cual se defiende enterr\u00e1ndole su aguij\u00f3n, y con ello desgarr\u00e1ndose por\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}]}, "author_id": "70878608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179546298275512321"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:38:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "john  lennon"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.8167, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Niter\u00f3i"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.6302, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRNU6EAPjX", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1179108993504964610", "display_url": "twitter.com/jornalextra/st\u2026"}]}, "id": "1179692092215435264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179692092215435264"], "text": "Filho embaixador nos eua, filho disse q se john  lennon tivesse arma a hist\u00f3ria seria diferente, governador do Rio comemorando com o tiro que matou sequestrador na ponte Rio Niter\u00f3i, prefeito impedindo de divulgar livro  na bienal do Rio, caso da menina q foi morta sem d\u00f3 nem pie https://t.co/SRNU6EAPjX", "author_id": "905010687767969792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179108993504964610"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:38:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179692062758899714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179692062758899714"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "3398099608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:36:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.891, "type": "Place", "normalized_text": "Floripa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "minjimis", "id": "1000433226513600517"}]}, "id": "1179691672457887744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179691672457887744"], "text": "@minjimis Bebi em Floripa esse. Se for o mesmo, me matou", "author_id": "144524186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179619972437479425"}], "in_reply_to_user_id": "1156041340700037122"}, {"created_at": "2019-10-03T09:36:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179691661930237953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179691661930237953"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "98012831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:36:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "Lu\u00eds"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/iDJ2HpEfte", "expanded_url": "https://twitter.com/Blog_Tendencias/status/1179691572021121026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDJ2HpEfte", "media_key": "3_1179691409626030080"}]}, "id": "1179691572021121026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179691572021121026"], "text": "Muito chocado com a morte do meu amigo Lu\u00eds! Ele n\u00e3o venceu a guerra contra a depress\u00e3o e se suicidou! Que coisa!  Descanse em paz! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/iDJ2HpEfte", "author_id": "56708423"}, {"created_at": "2019-10-03T09:34:38.000Z", "id": "1179691218185400321", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179691218185400321"], "text": "\ud83d\udd34\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Il Segretario degli Esteri britannico, Lord Castlereagh, si suicida tagliandosi il collo con un tagliacarte. Gli succede alla guida del Segretario degli Affari Esteri, George Canning, del partito Tory\n\n12 agosto 1822", "author_id": "1106857072652636161"}, {"created_at": "2019-10-03T09:32:29.000Z", "id": "1179690675786280960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179690675786280960"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "1176520623641616384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:32:15.000Z", "id": "1179690619536646144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179690619536646144"], "text": "QUIEN SE \"SUICIDA\" PRIMERO ? https://t.co/YDUK5HYHzR", "author_id": "178626109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179690231890677760"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/YDUK5HYHzR", "expanded_url": "https://twitter.com/NikoRepitto/status/1179690231890677760", "display_url": "twitter.com/NikoRepitto/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T09:31:57.000Z", "id": "1179690542197874688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179690542197874688"], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "author_id": "34355303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:31:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SamcLHS", "id": "1315183561897472000"}]}, "id": "1179690503664734208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179690503664734208"], "text": "RT @samclhs: O menino que tirou a pr\u00f3pria vida no IF era poeta e sempre deixava expl\u00edcito que tava mal, eu realmente to muito triste com is\u2026", "author_id": "1137032772781039616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179574902619287552"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:30:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "fla"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Edu4rdoOliveira", "id": "50306660"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1179690146976935938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179690146976935938"], "text": "@Edu4rdoOliveira @Flamengo Orgulho ???hahahahaha o fla n\u00e3o matou o@jogo muito em fun\u00e7\u00e3o da arbitragem e o Gr\u00eamio achou o gol q pode ser o da classifica\u00e7\u00e3o,n\u00e3o tem q ter orgulho de nada .Para de se contentar com pouco", "author_id": "882424510934331392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179688606627184641"}], "in_reply_to_user_id": "50306660"}, {"created_at": "2019-10-03T09:29:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}]}, "id": "1179690031805534208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179690031805534208"], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "author_id": "39013489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:28:42.000Z", "id": "1179689724346327040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179689724346327040"], "text": "@CitlaHM @Mzavalagc \u00a1Aqu\u00ed, la \u00fanica ignorante eres t\u00fa!\n\u00a1Ser\u00e1 una brigada, pero son civiles!!!\n\u00bfTe enorgullece ver al Estado rebasado, por la \u201cOmnipotente\"\nBrigada suicida \"Marabunta\", haciendo el trabajo que el Gobierno de 4ta no puede?\n\u00bfY las\"camisetas blancas\"=Iron men?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CitlaHM", "id": "70567012"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Mzavalagc", "id": "97017966"}]}, "author_id": "770071961456246784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179573466451759104"}], "in_reply_to_user_id": "70567012"}, {"created_at": "2019-10-03T09:27:35.000Z", "id": "1179689443697012736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179689443697012736"], "text": "@javiernavia Me toca el coraz\u00f3n ver a una persona que pone todo su cuerpo y su salud , para sacar de la \"droga-populismo\" a un sector suicida de la poblaci\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javiernavia", "id": "31556297"}]}, "author_id": "2776423601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179532888158724128"}], "in_reply_to_user_id": "31556297"}, {"created_at": "2019-10-03T09:26:59.000Z", "id": "1179689290420379653", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179689290420379653"], "text": "@hippopoteamus @cha_matou Clairement, les d\u00e9lais se sont aussi raccourcis :)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hippopoteamus", "id": "899236823205105666"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "author_id": "728137720413888512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179689098547732480"}], "in_reply_to_user_id": "899236823205105666"}, {"created_at": "2019-10-03T09:26:14.000Z", "id": "1179689104319172608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179689104319172608"], "text": "RT @Milla1001noites: a pessoa que se matou hj aqui na escola s\u00f3 me fez repensar mais ainda na minha vida e na das pessoas que est\u00e3o ao meu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "milla1001noites", "id": "3438537167"}]}, "author_id": "4850075799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179496449471635456"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:24:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179688752140161024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179688752140161024"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "58985770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:24:10.000Z", "id": "1179688581381738496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179688581381738496"], "text": "@Danilowrs bomba igual esquadr\u00e3o suicida \nhttps://t.co/uvuI6iVTPI", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Danilowrs", "id": "87515368"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/uvuI6iVTPI", "expanded_url": "https://twitter.com/zainxpIicit/status/1179600573408129024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uvuI6iVTPI"}]}, "author_id": "2696736632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179583937242423296"}], "in_reply_to_user_id": "87515368", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}}, {"created_at": "2019-10-03T09:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.5977, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}]}, "id": "1179688387416133633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179688387416133633"], "text": "@foxplay1983 El odio en todo caso no es a DC si no a Zack Snyder.\nY luego pel\u00edculas como el escuadr\u00f3n suicida se destruyen solas.", "author_id": "309647167", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179437023343587329"}], "in_reply_to_user_id": "712282812129386497"}, {"created_at": "2019-10-03T09:23:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jonaswgremio", "id": "3482970861"}]}, "id": "1179688363697287168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179688363697287168"], "text": "@jonaswgremio N\u00e3o matou pq a arbitragem tirou um gol do Flamengo, poderia voltar pro Rio com um 2-1 ou 2-0 se n\u00e3o fosse a burrice do Everton Ribeiro... Mas fora isso, foi um bom jogo.", "author_id": "172136903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179586570241884160"}], "in_reply_to_user_id": "3482970861"}, {"created_at": "2019-10-03T09:15:34.000Z", "id": "1179686420535037952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179686420535037952"], "text": "@mygprinvcess istinto suicida", "author_id": "1053264347659751425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179462325696368640"}], "in_reply_to_user_id": "1084407777332772866"}, {"created_at": "2019-10-03T09:15:05.000Z", "id": "1179686299499995138", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179686299499995138"], "text": "raga, ma se questo perde domenica che fa, si suicida? https://t.co/1b4IyBG4dp", "author_id": "4164959673", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1b4IyBG4dp", "expanded_url": "https://twitter.com/SEBANDERASS/status/1179510371780042757", "display_url": "twitter.com/SEBANDERASS/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T09:14:55.000Z", "id": "1179686257598828544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179686257598828544"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "747437120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:14:54.000Z", "id": "1179686249566789634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179686249566789634"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "1139662950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:14:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/maQo1yUvkL", "expanded_url": "https://t.co/maQo1yUvkL", "display_url": "t.co/maQo1yUvkL"}]}, "id": "1179686237432680448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179686237432680448"], "text": "por isso q a peste negra se espalhou e matou tanta gnt na europa \ud83c\udf1a https://t.co/maQo1yUvkL", "author_id": "285049176"}, {"created_at": "2019-10-03T09:12:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179685731167592448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179685731167592448"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "969288497772335105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:12:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179685659189096448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179685659189096448"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "1344752737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:08:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179684712521977856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179684712521977856"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "63242053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:08:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1179684549548216320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179684549548216320"], "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:07:50.000Z", "id": "1179684474159800320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179684474159800320"], "text": "RT @lalancitah: @JVelasquezQ \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 delincuente .. niega todo lo quieras , grita, patalea as\u00ed como lo hizo t\u00fa jefe el corrupto cobarde suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lalancitah", "id": "449519261"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "author_id": "44234699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179547139891970048"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:07:19.000Z", "id": "1179684343872196609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179684343872196609"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "167641420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:07:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Neto_Flanacao", "id": "1075485946513109006"}]}, "id": "1179684264482394112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179684264482394112"], "text": "RT @Neto_Flanacao: Flamengo jogou muito hoje, n\u00e3o matou o jogo? Paci\u00eancia, agora, n\u00f3s empatamos com os caras na casa deles e vamos decidir\u2026", "author_id": "1078413241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179598795107164160"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:03:22.000Z", "id": "1179683350019227648", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179683350019227648"], "text": "@bruno3machado 1 semana e a ultima suicida se", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bruno3machado", "id": "1161417755167531008"}]}, "author_id": "1062869736906723328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179682513209442305"}], "in_reply_to_user_id": "1161417755167531008"}, {"created_at": "2019-10-03T09:02:44.000Z", "id": "1179683187783602176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179683187783602176"], "text": "Pues ya podr\u00eda caer, la verdad\n\nIncluso no hace falta que destroce la Tierra, con que digan exacto concreto donde cae se hacia una macro quedada marcha suicida colectiva\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nYo por lo menos iba https://t.co/xmVfuJ1qge", "author_id": "1285907815", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179583919483699200"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/xmVfuJ1qge", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179583919483699200", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T09:01:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8638, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 78, "end": 99, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciojerry", "id": "48122425"}]}, "id": "1179682855485689857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179682855485689857"], "text": "RT @marciojerry: Hoje na @CCTCICamara prestei homenagem ao ex-reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou h\u00e1 dois anos ap\u00f3s bru\u2026", "author_id": "715695720985141250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179557259531165696"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:00:29.000Z", "id": "1179682623066640384", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179682623066640384"], "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "author_id": "472475185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}]}, {"created_at": "2019-10-03T09:00:04.000Z", "id": "1179682518062309381", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179682518062309381"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "746502145378254848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:59:55.000Z", "id": "1179682480514850816", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179682480514850816"], "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "bullismo"}, {"start": 273, "end": 278, "tag": "Roma"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/pzDI0XmwF8", "expanded_url": "https://www.iltempo.it/roma-capitale/2019/10/01/news/valle-aurelia-ragazza-suicida-roma-news-indagine-procura-istigazione-bullismo-1218345/", "display_url": "iltempo.it/roma-capitale/\u2026"}]}, "text": "Cari ragazzi, qualsiasi cosa succeda non uccidetevi, se subite atti di #bullismo parlatene, reagite, resistete, cambiate classe, cambiate scuola, qualsiasi cosa ma non uccidetevi! Non la date vinta ai vostri aguzzini, voi siete pi\u00f9 forti di loro!\n\nhttps://t.co/pzDI0XmwF8\n\n#Roma", "author_id": "733260667831132160"}, {"created_at": "2019-10-03T08:57:59.000Z", "id": "1179681992968953856", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179681992968953856"], "text": "RT @suportaldol: Per fer prevenci\u00f3 de la conducta su\u00efcida \u00e9s essencial: poder parlar-ne, con\u00e8ixer senyals d'alerta, espais on demanar ajuda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "suportaldol", "id": "783607671446462464"}]}, "author_id": "2752424794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179672311768727552"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:56:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "id": "1179681545906458625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179681545906458625"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "author_id": "1088604886810456066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:46:29.000Z", "id": "1179679101088681984", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179679101088681984"], "text": "@ORiocreux @JeanPaulValour @SJallamion Mais \u00e0 qui est ce matou ? Il se murmure \u00e0 Firminy qu'il vivrait chez JP.... https://t.co/4r5xPb9Ubk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ORiocreux", "id": "934367387738140673"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "JeanPaulValour", "id": "2429250721"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "SJallamion", "id": "3354964647"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/4r5xPb9Ubk", "expanded_url": "https://twitter.com/ValetteFrancois/status/1179679101088681984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4r5xPb9Ubk", "media_key": "3_1179679098928582656"}]}, "author_id": "3255853215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179678307782217734"}], "in_reply_to_user_id": "934367387738140673"}, {"created_at": "2019-10-03T08:44:03.000Z", "id": "1179678488435023873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179678488435023873"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "188529091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:42:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "id": "1179678016995282944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179678016995282944"], "text": "De verdad que veo todo mal en esta pel\u00edcula desde la caracterizaci\u00f3n hasta la interpretaci\u00f3n de harley quinn que apunta a ser igual al escuadr\u00f3n suicida...", "author_id": "383790794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179677698622312448"}], "in_reply_to_user_id": "383790794"}, {"created_at": "2019-10-03T08:41:52.000Z", "id": "1179677937257385984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179677937257385984"], "text": "Ent\u00e3o realmente ele s\u00f3 se matou o jogo inteiro", "author_id": "768341285619036160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179655196206682112"}], "in_reply_to_user_id": "768341285619036160"}, {"created_at": "2019-10-03T08:40:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179677517059383296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179677517059383296"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "896163708644323330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:39:06.000Z", "id": "1179677244005982208", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179677244005982208"], "text": "RT @Chico__Suicida: https://t.co/i4kih4cNwn", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Chico__Suicida", "id": "734663123441967104"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/i4kih4cNwn", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida__Soy/status/734916118419230720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4kih4cNwn", "media_key": "3_734916116842217472"}]}, "author_id": "1178833384849772545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "734916118419230720"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:39:01.000Z", "id": "1179677220765392896", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179677220765392896"], "text": "RT @Chico__Suicida: https://t.co/8zCBk6VRVc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Chico__Suicida", "id": "734663123441967104"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/8zCBk6VRVc", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida__Soy/status/736094352162717696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zCBk6VRVc", "media_key": "3_736094328913727488"}]}, "author_id": "1178833384849772545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "736094352162717696"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:37:35.000Z", "id": "1179676860306853889", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179676860306853889"], "text": "RT @suportaldol: Per fer prevenci\u00f3 de la conducta su\u00efcida \u00e9s essencial: poder parlar-ne, con\u00e8ixer senyals d'alerta, espais on demanar ajuda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "suportaldol", "id": "783607671446462464"}]}, "author_id": "630126325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179672311768727552"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:36:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9577, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ulises_Nadie", "id": "958983749466836993"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "Alabardero3", "id": "1115005796058828800"}]}, "id": "1179676548795944960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179676548795944960"], "text": "RT @Ulises_Nadie: @Alabardero3 Ser\u00e1 por \"revelacion\" de secretos. Cuando revelas que uno del PP es un chorizo, la justicia esPPa\u00f1ola te cas\u2026", "author_id": "297659846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179645321518952448"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:34:49.000Z", "id": "1179676165361033216", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179676165361033216"], "text": "@Specialcla @PoPaolino In serie A se la juve non si suicida siamo comunque da secondo posto ma ripeto in serie A, un campionato dove l'Atalanta fa paura poi va a giocare in Europa e prende calci in culo da Dinamo Zagabrie e Shacktar sflonesk....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Specialcla", "id": "2163071005"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "PoPaolino", "id": "3065553531"}]}, "author_id": "3367527737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179675660786245632"}], "in_reply_to_user_id": "2163071005"}, {"created_at": "2019-10-03T08:32:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179675613893992448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179675613893992448"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "626884222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:27:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}]}, "id": "1179674285939548162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179674285939548162"], "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "author_id": "3377374973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}]}, "id": "1179674112073093121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179674112073093121"], "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "author_id": "965998309193277441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:26:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "id": "1179673957890498560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179673957890498560"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "author_id": "4874865065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:24:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Brelyna"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "Skyrim"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9394, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "Skyrim"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "PS4share"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/RQuDkwcKD5", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/tid=CUSA05486_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/tid=CUSA054\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/i5G52XH0Pi", "expanded_url": "https://twitter.com/Antonio7vLeL/status/1179673454892716032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5G52XH0Pi", "media_key": "7_1179673277721190405"}]}, "id": "1179673454892716032", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179673454892716032"], "text": "Brelyna suicida D: #Skyrim  #PS4share\n\nhttps://t.co/RQuDkwcKD5 https://t.co/i5G52XH0Pi", "author_id": "2500799006"}, {"created_at": "2019-10-03T08:23:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SamcLHS", "id": "1315183561897472000"}]}, "id": "1179673311342727169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179673311342727169"], "text": "RT @samclhs: O menino que tirou a pr\u00f3pria vida no IF era poeta e sempre deixava expl\u00edcito que tava mal, eu realmente to muito triste com is\u2026", "author_id": "1123637885922631680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179574902619287552"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:22:06.000Z", "id": "1179672964314419200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179672964314419200"], "text": "RT @utopicosperu: @canalN_ @SalvadorHeresi Ya sale el codinome y ver\u00e1n como cambia el rollo a \"perseguido pol\u00edtico\". El insistir en el cuen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "utopicosperu", "id": "785999830141186049"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "author_id": "451319513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179576594156920833"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:21:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}]}, "id": "1179672864343113729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179672864343113729"], "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "author_id": "581341341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:20:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/B14kECQ1HG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12385", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12385"}]}, "id": "1179672598591852544", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179672598591852544"], "text": "\u4eca\u591c\u306eNOAH\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u767a\u8868\u3055\u308c\u308b\u201c\u523a\u6fc0\u306e\u3042\u308b\u304a\u77e5\u3089\u305b\u201d\u3068\u306f https://t.co/B14kECQ1HG", "author_id": "578529652"}, {"created_at": "2019-10-03T08:19:31.000Z", "id": "1179672311768727552", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179672311768727552"], "text": "Per fer prevenci\u00f3 de la conducta su\u00efcida \u00e9s essencial: poder parlar-ne, con\u00e8ixer senyals d'alerta, espais on demanar ajuda i difondre casos com aquest on, per una vegada, la hist\u00f2ria acaba b\u00e9. https://t.co/R88trd5bB9", "author_id": "783607671446462464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179669494895185926"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/R88trd5bB9", "expanded_url": "https://twitter.com/obertament_sm/status/1179669494895185926", "display_url": "twitter.com/obertament_sm/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T08:16:21.000Z", "id": "1179671515341754368", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179671515341754368"], "text": "RT @pursangarabes: Proverbe :\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pude\u2026", "author_id": "1179043999572733955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179162996301598721"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:15:18.000Z", "id": "1179671253860397057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179671253860397057"], "text": "RT @ssaenzb: Le est\u00e1n haciendo caso a una exlegisladora que lider\u00f3 una investigaci\u00f3n que limpi\u00f3 a un expresidente suicida? https://t.co/e6N\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ssaenzb", "id": "17698458"}]}, "author_id": "4874865065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179645267043405824"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:12:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "id": "1179670626547720193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179670626547720193"], "text": "@ricardorente Esquadr\u00e3o Suicida 2.0", "author_id": "759781781939773440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582401040642049"}], "in_reply_to_user_id": "66224656"}, {"created_at": "2019-10-03T08:12:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.6975, "type": "Other", "normalized_text": "Egaylity"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9364, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Snapchat"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.7259, "type": "Other", "normalized_text": "Channing"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "Egaylity"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/G1YSxQOuD4", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/1j6hrw", "display_url": "goo.gl/fb/1j6hrw"}]}, "id": "1179670613738377216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179670613738377216"], "text": "ES | #Egaylity : Al ver las capturas de sus mensajes publicadas en Instagram y Snapchat, Channing, quien no hab\u00eda\u2026 https://t.co/G1YSxQOuD4", "author_id": "186478529"}, {"created_at": "2019-10-03T08:09:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gustavo46027887", "id": "952061458367565825"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}]}, "id": "1179669909921550336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179669909921550336"], "text": "RT @Gustavo46027887: @filosogogriego FUERZA PEPE  AUN LA ELECCI\u00d3N NO SUCEDIO, REELECCI\u00d3N 2019 MAURICIO MACRI-MIGUEL PICHETTO BOLETA COMPLET\u2026", "author_id": "2383996573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179330962905337858"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:07:07.000Z", "id": "1179669193773506560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179669193773506560"], "text": "RT @lalancitah: @JVelasquezQ \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 delincuente .. niega todo lo quieras , grita, patalea as\u00ed como lo hizo t\u00fa jefe el corrupto cobarde suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lalancitah", "id": "449519261"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "author_id": "876306682921529344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179547139891970048"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:05:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gustavo46027887", "id": "952061458367565825"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}]}, "id": "1179668800595271680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179668800595271680"], "text": "RT @Gustavo46027887: @filosogogriego FUERZA PEPE  AUN LA ELECCI\u00d3N NO SUCEDIO, REELECCI\u00d3N 2019 MAURICIO MACRI-MIGUEL PICHETTO BOLETA COMPLET\u2026", "author_id": "1345270418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179330962905337858"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:05:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179668717560569856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179668717560569856"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "922186054987337730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T08:04:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Guerrero"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Andrade"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "D\u00edaEuropeoContraLaDepresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 109, "username": "RTVMarbella", "id": "250079051"}, {"start": 195, "end": 204, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 205, "end": 217, "username": "MalagaJunta", "id": "1603283144"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/0w4uA3Op94", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=guGeftb5T4A", "display_url": "youtube.com/watch?v=guGeft\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=guGeftb5T4A"}]}, "id": "1179668407727349760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179668407727349760"], "text": "#D\u00edaEuropeoContraLaDepresi\u00f3n |\n\n\ud83d\udc65\ud83d\udcac Miguel Guerrero y Emilio Andrade participan en el programa de @RTVMarbella para informar sobre el procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida\n@saludand @MalagaJunta\nhttps://t.co/0w4uA3Op94", "author_id": "4898287630"}, {"created_at": "2019-10-03T07:57:33.000Z", "id": "1179666785043398656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179666785043398656"], "text": "So\u00f1ar que mi novio se suicida es lo peor que me pas\u00f3, que angustia me agarr\u00f3", "author_id": "793274753255694341"}, {"created_at": "2019-10-03T07:57:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}]}, "id": "1179666690235420673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179666690235420673"], "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "author_id": "1782991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:56:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179666627618643971", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179666627618643971"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "1716581010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:55:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179666272138735616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179666272138735616"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "1912847911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:55:25.000Z", "id": "1179666248126386178", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179666248126386178"], "text": "RT @Folchetto1: @VittorioDeSant7 Con il termine 'patrioti' la mentecatta intende 'militanti di sinistra'. Figuratevi un po'. Il partito isl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Folchetto1", "id": "1157668114877825027"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}]}, "author_id": "2940999287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179433248969101314"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:53:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "id": "1179665839865434112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179665839865434112"], "text": "@CRF10_95 @maurocezar Intensidade \u00e9 uma coisa que n\u00e3o se pode cobrar do Arrascaeta hoje. O cara SE MATOU pra ajudar na marca\u00e7\u00e3o, incr\u00edvel como ele subia, voltava o tempo inteiro. \nTalvez isso fez com que ele ficasse apagado no ataque por certos momentos, mas a recomposi\u00e7\u00e3o dele foi perfeita hj", "author_id": "753764199998914560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179649776893214721"}], "in_reply_to_user_id": "1122984636714500096"}, {"created_at": "2019-10-03T07:53:16.000Z", "id": "1179665708449447937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179665708449447937"], "text": "RT @AbbaAsqal: Mi apoyo a los dos agentes de la @guardiacivil que fueron atropellados por un conductor suicida que se dio a la fuga. El del\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbbaAsqal", "id": "1104374263841255424"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}]}, "author_id": "165848878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179390246720593922"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:44:30.000Z", "id": "1179663502367236096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179663502367236096"], "text": "RT @utopicosperu: @canalN_ @SalvadorHeresi Ya sale el codinome y ver\u00e1n como cambia el rollo a \"perseguido pol\u00edtico\". El insistir en el cuen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "utopicosperu", "id": "785999830141186049"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "author_id": "767057982660177920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179576594156920833"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:43:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179663325069750272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179663325069750272"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "2352750905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:43:23.000Z", "id": "1179663219465609221", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179663219465609221"], "text": "RT @utopicosperu: @canalN_ @SalvadorHeresi Ya sale el codinome y ver\u00e1n como cambia el rollo a \"perseguido pol\u00edtico\". El insistir en el cuen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "utopicosperu", "id": "785999830141186049"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "author_id": "2196596580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179576594156920833"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:41:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Vilela"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.586, "type": "Organization", "normalized_text": "Juri Popular"}]}, "id": "1179662692212248576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179662692212248576"], "text": "Adriana Vilela demorou 10 anos para ser julgada. Uma mulher que usou milh\u00f5es de reais que recebeu da heran\u00e7a de seus pais, que matou friamente para sua pr\u00f3pria defesa. O Juri Popular fez Justi\u00e7a. Colocou na cadeia mais uma poderosa que se achava, junto com seus advogados, impune.", "author_id": "65717708"}, {"created_at": "2019-10-03T07:39:09.000Z", "id": "1179662155307728896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179662155307728896"], "text": "estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida", "author_id": "4075848161"}, {"created_at": "2019-10-03T07:38:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Leal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AinDenise", "id": "1075241613696385024"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}]}, "id": "1179662008091840512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179662008091840512"], "text": "RT @AinDenise: Que @Dmartinez_uy en el debate haya adelantado que nombrar\u00eda a Leal (sin que nadie le haya preguntado nada) fue casi suicida.", "author_id": "1118473624913096704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179596821913636864"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:37:02.000Z", "id": "1179661624455696384", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179661624455696384"], "text": "@VictorCaparros Ja, pero sera un altre dia\nLa aversio es tant gran que es com el que mata i es suicida, tant li fot lo que li pasi al assessi sempre hi quan desaparegui lo odiat", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorCaparros", "id": "906873256765947910"}]}, "author_id": "373900665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179656755774726145"}], "in_reply_to_user_id": "906873256765947910"}, {"created_at": "2019-10-03T07:33:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179660680749817856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179660680749817856"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "145349741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:28:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.607, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1179659573281656833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179659573281656833"], "text": "RT @BlogdoNoblat: 'A pris\u00e3o foi violenta, e ele buscou uma morte violenta tamb\u00e9m', diz filho de reitor da UFSC\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de\u2026", "author_id": "567662102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179654394033385475"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:27:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "HIPOTESE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "afmelo_", "id": "839177820781826048"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "NReligiosa", "id": "2919589366"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1179659227024916480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179659227024916480"], "text": "@afmelo_ @NReligiosa @folha Ok, mas concorda q uma CRIANCA q se assassina outra e reage com frieza a HIPOTESE j\u00e1 deve ser CONSIDERADA desde o come\u00e7o? (Estou enfatizando as palavras chaves pq s\u00e3o elas q tornam essa fala bizarra)\n\nE se ele \"agrediu brutalmente\" E \"matou\" a hip\u00f3tese DEVE ser + q considerada", "author_id": "62333997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179646347823210496"}], "in_reply_to_user_id": "839177820781826048"}, {"created_at": "2019-10-03T07:26:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}]}, "id": "1179658942730899456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179658942730899456"], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "author_id": "472801240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:26:11.000Z", "id": "1179658891719823362", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179658891719823362"], "text": "@gujkan Razocaracu cu te jer njegova sifra ne pati od suicida...ali ima nesto teze", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gujkan", "id": "1016600452690006018"}]}, "author_id": "1006141222501707777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179651251866406912"}], "in_reply_to_user_id": "1016600452690006018"}, {"created_at": "2019-10-03T07:22:23.000Z", "id": "1179657935431057408", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179657935431057408"], "text": "RT @elcasocat: Un noi de 16 anys s'ha su\u00efcidat despr\u00e9s de fer-se p\u00fablics els missatges \u00edntims que va enviar a un altre company de classe ht\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "author_id": "223832705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179656076419092480"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:19:27.000Z", "id": "1179657197942427649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179657197942427649"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida.\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "author_id": "983110152"}, {"created_at": "2019-10-03T07:19:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}]}, "id": "1179657100194131968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179657100194131968"], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "author_id": "901456954480001024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}]}, "id": "1179656807859421186", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179656807859421186"], "text": "Ahora van a decir \"uy le gusta el Guas\u00f3n, qu\u00e9 poseeeer\"\n\nY yo te voy a decir: QU\u00c9 SABES T\u00da, QUE SABES DE \u00c9L POR ESCUADRON SUICIDA, MENTECATO", "author_id": "100343213"}, {"created_at": "2019-10-03T07:16:00.000Z", "id": "1179656328027004928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179656328027004928"], "text": "Un chico de 16 a\u00f1os se ha suicidado tras hacerse p\u00fablicos los mensajes \u00edntimos que envi\u00f3 a otro compa\u00f1ero de clase https://t.co/q5nBzUtWyC", "author_id": "1052885642214965250", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/q5nBzUtWyC", "expanded_url": "http://bit.ly/2pm2dMw", "display_url": "bit.ly/2pm2dMw"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T07:15:00.000Z", "id": "1179656076419092480", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179656076419092480"], "text": "Un noi de 16 anys s'ha su\u00efcidat despr\u00e9s de fer-se p\u00fablics els missatges \u00edntims que va enviar a un altre company de classe https://t.co/y4mUF55ofV", "author_id": "1052889894568255488", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/y4mUF55ofV", "expanded_url": "http://bit.ly/2nHG9f3", "display_url": "bit.ly/2nHG9f3"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T07:14:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8515, "type": "Organization", "normalized_text": "SAP"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9308, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Snapchat"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "Channing"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/GDnYQJ7cV1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFPZhp", "display_url": "dlvr.it/RFPZhp", "status": 200, "unwound_url": "https://es.pairsonnalites.org/2019/10/adolescente-se-suicida-en-eeuu-luego-de.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}, "id": "1179655958366019584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179655958366019584"], "text": "SAP \u2014 Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido ...: Al ver las capturas de sus mensajes publicadas en Instagram y Snapchat, Channing, quien no hab\u00eda hecho p\u00fablica su homosexualidad, llam\u00f3 a\u00a0... View article... https://t.co/GDnYQJ7cV1", "author_id": "186478529"}, {"created_at": "2019-10-03T07:13:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179655701741879296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179655701741879296"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "881655876406345732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:10:08.000Z", "id": "1179654852886052869", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179654852886052869"], "text": "@Jota26068330 @Florenc57131973 @RCachanosky Ten\u00e9s raz\u00f3n, no hago laburos poniendo el lomo.Para eso estudi\u00e9, me esforc\u00e9,tuve la suerte de poder hacerlo.Respeto q vos lo hagas. Si sos laburante y partidario de \u00e9stos no te puedo entender: es suicida, vot\u00e1s a tus propios verdugos. All\u00e1 cada uno con sus ideas. Mis respetos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jota26068330", "id": "1130651132202758154"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}]}, "author_id": "38374195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179610330206527488"}], "in_reply_to_user_id": "1130651132202758154"}, {"created_at": "2019-10-03T07:09:02.000Z", "id": "1179654577290760194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179654577290760194"], "text": "Guardia ultima a hombre y se suicida https://t.co/SzYgtqXdth", "author_id": "53519151", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/SzYgtqXdth", "expanded_url": "http://bit.ly/2pspsob", "display_url": "bit.ly/2pspsob"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T07:08:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9577, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ulises_Nadie", "id": "958983749466836993"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "Alabardero3", "id": "1115005796058828800"}]}, "id": "1179654528720932864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179654528720932864"], "text": "RT @Ulises_Nadie: @Alabardero3 Ser\u00e1 por \"revelacion\" de secretos. Cuando revelas que uno del PP es un chorizo, la justicia esPPa\u00f1ola te cas\u2026", "author_id": "1019960653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179645321518952448"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:08:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6232, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/bF27B54eeu", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml"}]}, "id": "1179654394033385475", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179654394033385475"], "text": "'A pris\u00e3o foi violenta, e ele buscou uma morte violenta tamb\u00e9m', diz filho de reitor da UFSC\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de den\u00fancia por dep\u00f3sitos que somam R$ 7.000; pai se matou ap\u00f3s pris\u00e3o https://t.co/bF27B54eeu", "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-10-03T07:04:52.000Z", "id": "1179653527167279104", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179653527167279104"], "text": "L'Italia \u00e8 un Paese fondato sull'Immobilismo, immobile e immobiliare: la suicida fiducia che il mattone salver\u00e0 il futuro di chiunque e l'incapacit\u00e0 di pensare al futuro degli altri in modo maturo.", "author_id": "14116114"}, {"created_at": "2019-10-03T07:04:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179653473522110464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179653473522110464"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "310031217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:04:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "id": "1179653352738697216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179653352738697216"], "text": "@meiermq @Politico_pe Te hiciste una Martha, pero eso no quita que eres adulona del ladr\u00f3n suicida.", "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179596445671919616"}], "in_reply_to_user_id": "281769300"}, {"created_at": "2019-10-03T07:02:10.000Z", "id": "1179652847320866816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179652847320866816"], "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "author_id": "1700436278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:59:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179652205072326656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179652205072326656"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "2786076209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:58:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "macati4", "id": "1020079716735291398"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "daguirre177", "id": "709539561995632640"}]}, "id": "1179651969264291840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179651969264291840"], "text": "RT @macati4: @daguirre177 Hay Lul\u00fa no dejas de sorprendernos \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30 cre\u00ed que lo peor hab\u00eda sido tu baile con el ' h\u00e9roe suicida'", "author_id": "927647719782539265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179506625410977792"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:55:11.000Z", "id": "1179651089278361600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179651089278361600"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "1007228554600501249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:53:34.000Z", "id": "1179650682682531841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179650682682531841"], "text": "@KARVAROD @Politica_LR Viva los seguidores del ladr\u00f3n suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KARVAROD", "id": "250702679"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179604575784976384"}], "in_reply_to_user_id": "250702679"}, {"created_at": "2019-10-03T06:53:26.000Z", "id": "1179650649467867136", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179650649467867136"], "text": "@cha_matou Un peu comme quand tu vas aux courses. Si la boulang\u00e8re du coin se trompe, je le signale (je suis trop gentille je sais), mais si c'est Leclerc, je me r\u00e9jouis en silence gnak gnak gnak !", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "author_id": "1126472017073582081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179650423499710464"}], "in_reply_to_user_id": "1126472017073582081"}, {"created_at": "2019-10-03T06:51:45.000Z", "id": "1179650225964748800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179650225964748800"], "text": "@acamposf34 @Agustn46750876 @Politica_LR Preferir\u00eda tener cero seguidores a ser seguidor del ladr\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "acamposf34", "id": "2804760492"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Agustn46750876", "id": "1179573072975630336"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179606732261220359"}], "in_reply_to_user_id": "2804760492"}, {"created_at": "2019-10-03T06:49:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179649709138497536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179649709138497536"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "1126283719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:49:26.000Z", "id": "1179649643677933568", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179649643677933568"], "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "su\u00efcida"}, {"start": 45, "end": 51, "tag": "salut"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "educaci\u00f3"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WmSGKt0JlO", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1179649643677933568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WmSGKt0JlO", "media_key": "3_1179649637415886848"}]}, "text": "II Jornada sobre conducta #su\u00efcida en joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins\n\ud83d\udcc5 8 de novembre de 2019 https://t.co/WmSGKt0JlO", "author_id": "2976184097"}, {"created_at": "2019-10-03T06:47:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9101, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "id": "1179649277318111234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179649277318111234"], "text": "\"Quase todos os cidad\u00e3os da UE no Reino Unido s\u00e3o afetados pelo Brexit de alguma forma. Algumas pessoas est\u00e3o a sentir-se incomodadas,\u00a0outras q n\u00e3o podem continuar aqui e outras que n\u00e3o conseguem lidar com ansiedade, as ins\u00f3nias, que t\u00eam tido ataques de p\u00e2nico e idea\u00e7\u00e3o suicida\"", "author_id": "138597175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179648452722077696"}], "in_reply_to_user_id": "138597175"}, {"created_at": "2019-10-03T06:46:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 259, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "betty5678", "id": "149612331"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "HuhConH", "id": "970102508"}]}, "id": "1179648918969356288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179648918969356288"], "text": "@betty5678 @HuhConH la diferencia es el xq. Claramente es igual d tragico, pero cuando es noticia q 1 hombre se suicida y mata a sus hijos es x q ha actuado a modo de venganza con su mujer, al contrario suele ser problemas mentales de diversa \u00edndole. A A Julia, x ejemplo le dimos todos sin excepcion", "author_id": "1172889862514597888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582838913425408"}], "in_reply_to_user_id": "149612331"}, {"created_at": "2019-10-03T06:42:31.000Z", "id": "1179647902118899712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179647902118899712"], "text": "@alvaro212 @pbustamantep @jdealthaus Anda llora a la playa, seguidor del ladr\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alvaro212", "id": "38345175"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "pbustamantep", "id": "50669946"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179621659596279808"}], "in_reply_to_user_id": "38345175"}, {"created_at": "2019-10-03T06:42:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179647812084146177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179647812084146177"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "1130356445050941442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:41:31.000Z", "id": "1179647651136098304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179647651136098304"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "362643305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:41:08.000Z", "id": "1179647556294512640", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179647556294512640"], "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "author_id": "981843302432608257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:36:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 24, "probability": 0.7097, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Chavez Hugues"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/TpCteFRXKp", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}]}, "id": "1179646428756529152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179646428756529152"], "text": "Mira Javier Chavez Hugues https://t.co/TpCteFRXKp", "author_id": "108506253"}, {"created_at": "2019-10-03T06:35:49.000Z", "id": "1179646217866956801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179646217866956801"], "text": "RT @__PALOMA_0: To cansada de ficar vendo a tal \u201cliberdade vai cantar\u201d. Se roubou, traficou, matou e etc t\u00e1 preso com motivooooooo!! \nPovo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "__PALOMA_0", "id": "841684606491451392"}]}, "author_id": "1086079140300767233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495777938354177"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:34:31.000Z", "id": "1179645888328867841", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179645888328867841"], "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "author_id": "1069263193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:32:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alabardero3", "id": "1115005796058828800"}]}, "id": "1179645321518952448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179645321518952448"], "text": "@Alabardero3 Ser\u00e1 por \"revelacion\" de secretos. Cuando revelas que uno del PP es un chorizo, la justicia esPPa\u00f1ola te castiga. Y si la cosa es gorda, la mafia te \"suicida\" o te \"accidenta\" de forma natural.", "author_id": "958983749466836993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179432739159859203"}], "in_reply_to_user_id": "1115005796058828800"}, {"created_at": "2019-10-03T06:32:03.000Z", "id": "1179645267043405824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179645267043405824"], "text": "Le est\u00e1n haciendo caso a una exlegisladora que lider\u00f3 una investigaci\u00f3n que limpi\u00f3 a un expresidente suicida? https://t.co/e6NSYzhzW6", "author_id": "17698458", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179644802532552704"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/e6NSYzhzW6", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1179644802532552704", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T06:31:56.000Z", "id": "1179645238559887361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179645238559887361"], "text": "@CNNEE @rosamariabartra Le est\u00e1n haciendo caso a una exlegisladora que lider\u00f3 una investigaci\u00f3n que limpi\u00f3 a un expresidente suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "author_id": "17698458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179644802532552704"}], "in_reply_to_user_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-10-03T06:31:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179645110776152067", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179645110776152067"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "336265967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:30:10.000Z", "id": "1179644796392165376", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179644796392165376"], "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 72, "tag": "accade"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "attualita"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "causa"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "cronaca"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "cronaca"}, {"start": 109, "end": 119, "tag": "giustizia"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "infezione"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "laquila"}, {"start": 140, "end": 147, "tag": "legale"}, {"start": 148, "end": 159, "tag": "legionella"}, {"start": 160, "end": 165, "tag": "news"}, {"start": 166, "end": 180, "tag": "newsdelgiorno"}, {"start": 181, "end": 189, "tag": "notizie"}, {"start": 190, "end": 207, "tag": "notiziedelgiorno"}, {"start": 208, "end": 213, "tag": "oggi"}, {"start": 214, "end": 224, "tag": "polmonite"}, {"start": 225, "end": 234, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/yh1ISSdzTU", "expanded_url": "https://buff.ly/2oICj5c", "display_url": "buff.ly/2oICj5c", "status": 200, "unwound_url": "https://prawobezstrachu.pl/getinsta-apk-for-ios.html"}]}, "text": "Vince una causa da un milione e si suicida, tragedia a L\u2019Aquila\n\n#accade #attualita #causa #cronaca #cronaca #giustizia #infezione #laquila #legale #legionella #news #newsdelgiorno #notizie #notiziedelgiorno #oggi #polmonite #suicidio\n\nhttps://t.co/yh1ISSdzTU", "author_id": "1106084678207889408"}, {"created_at": "2019-10-03T06:30:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "id": "1179644765547171841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179644765547171841"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "author_id": "970135893649559552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:29:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}]}, "id": "1179644662602174464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179644662602174464"], "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "author_id": "1006230479048232960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:29:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9172, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "id": "1179644540451528704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179644540451528704"], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3ti\u2026", "author_id": "4024943050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179399933834780673"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:26:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "Snapchat"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Channing"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/NsHckebDAA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFPTbf", "display_url": "dlvr.it/RFPTbf"}]}, "id": "1179643886123151360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179643886123151360"], "text": "Stigmabase | ES \u2014 Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido ...: Al ver las capturas de sus mensajes publicadas en Instagram y Snapchat, Channing, quien no hab\u00eda hecho p\u00fablica su homosexualidad, llam\u00f3 a\u00a0... View\u2026 https://t.co/NsHckebDAA", "author_id": "186478529"}, {"created_at": "2019-10-03T06:26:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.7487, "type": "Other", "normalized_text": "Stigmabase"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Snapchat"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "Channing"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "Stigmabase"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dXL2t8S7fr", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/qmTWkQ", "display_url": "goo.gl/fb/qmTWkQ"}]}, "id": "1179643842053586944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179643842053586944"], "text": "ES | #Stigmabase \u2014 Al ver las capturas de sus mensajes publicadas en Instagram y Snapchat, Channing, quien no\u2026 https://t.co/dXL2t8S7fr", "author_id": "186478529"}, {"created_at": "2019-10-03T06:19:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.8415, "type": "Other", "normalized_text": "Man of steel"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SextoPedro", "id": "1323367647283695628"}]}, "id": "1179642188176736257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179642188176736257"], "text": "RT @sextopedro: Olha voc\u00ea pode dizer que \nMan of steel teve um final pirot\u00e9cnico \nBatman vs superman nao tinha roteiro\nEsquadr\u00e3o suicida...\u2026", "author_id": "952186761408581632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179580874595143680"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:19:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.776, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Rob"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaraMcHale_", "id": "861614279480496134"}]}, "id": "1179642117116825600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179642117116825600"], "text": "RT @SaraMcHale_: POR FIN. Espero que valga la pena porque la de Escuadr\u00f3n Suicida no vali\u00f3 tanto. En cambio la interpretaci\u00f3n de Margot Rob\u2026", "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179639015819096064"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:19:13.000Z", "id": "1179642038159056896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179642038159056896"], "text": "@Mauriciomulder Se dice Imb\u00e9ciles, igual que el suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "221923778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "in_reply_to_user_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-03T06:19:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.7004, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6891, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7346, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad sui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AutonomomoEl", "id": "1161689942331928577"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "id": "1179642019460927488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179642019460927488"], "text": "RT @AutonomomoEl: @PhilAMellows @FrayJosepho Pues pasa lo de siempre...desde hace a\u00f1os.\nSociedad acomplejada\nSociedad buenista\nSociedad sui\u2026", "author_id": "1659185210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179296858117685248"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:18:39.000Z", "id": "1179641896920059904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179641896920059904"], "text": "N\u00e3o vou me iludir para n\u00e3o acontecer igual esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o vou me iludir de novo, n\u00e3o vou me... Tarde demais. https://t.co/NmkS2Gfunj", "author_id": "2913037193", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/NmkS2Gfunj", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T06:11:05.000Z", "id": "1179639991053488128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179639991053488128"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "732134995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:08:15.000Z", "id": "1179639281268211712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179639281268211712"], "text": "Pera\u00ed, deixa eu ver se entendi: \nAlgumas pessoas das minhas redes sociais est\u00e3o aplaudindo o que a menina que matou o invasor com a espingarda fez. OK. Tamb\u00e9m acho que foi para sua pr\u00f3pria defesa. \n Pois \u00e9", "author_id": "1158618926592516096"}, {"created_at": "2019-10-03T06:07:53.000Z", "id": "1179639188674826241", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179639188674826241"], "text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "author_id": "445552863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}]}, {"created_at": "2019-10-03T06:07:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/vgcn84Hvec", "expanded_url": "https://youtu.be/ogo8AlGVa70", "display_url": "youtu.be/ogo8AlGVa70"}]}, "id": "1179639015819096064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179639015819096064"], "text": "POR FIN. Espero que valga la pena porque la de Escuadr\u00f3n Suicida no vali\u00f3 tanto. En cambio la interpretaci\u00f3n de Margot Robbie me gust\u00f3. Ya veremos qu\u00e9 tal. https://t.co/vgcn84Hvec", "author_id": "861614279480496134"}, {"created_at": "2019-10-03T06:05:40.000Z", "id": "1179638630471651328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179638630471651328"], "text": "Ya me acostumbr\u00e9 a que me digan suicida, no me molesta, no me ofende.", "author_id": "136146788"}, {"created_at": "2019-10-03T06:01:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6976, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1179637502023491584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179637502023491584"], "text": "n\u00e3o sou mto f\u00e3 da DC mas eu AMEI a arlequina de esquadr\u00e3o suicida \nela e o pistoleiro s\u00e3o as \u00fanicas coisas que me fazem assistir aquele filme", "author_id": "779661008159793152"}, {"created_at": "2019-10-03T06:00:37.000Z", "id": "1179637359962460160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179637359962460160"], "text": "@gatita__suicida que ocurre", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "902451457651331072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179637150972821504"}], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272"}, {"created_at": "2019-10-03T05:59:40.000Z", "id": "1179637120207642624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179637120207642624"], "text": "@MiguelAguerrald @cazadorderata Matadme: Matadme:Un suicida se tira a la v\u00eda del tren pero no encuentran ning\u00fan resto...\n\nHistoria de monstruo cl\u00e1sico narrado en primera persona con mucha sangre y v\u00edsceras.\ud83d\udc80", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiguelAguerrald", "id": "120732012"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "cazadorderata", "id": "2843989084"}]}, "author_id": "912289465049198592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179637061931933696"}], "in_reply_to_user_id": "912289465049198592"}, {"created_at": "2019-10-03T05:59:33.000Z", "id": "1179637088343298048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179637088343298048"], "text": "Pastor se suicida tras publicar sobre \u2018agotamiento y cansancio\u2019 https://t.co/LHWoumccrL https://t.co/OFvmL73tPO", "author_id": "3235182144", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LHWoumccrL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFPPvh", "display_url": "dlvr.it/RFPPvh"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/OFvmL73tPO", "expanded_url": "https://twitter.com/Iglesia_Tweet/status/1179637088343298048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OFvmL73tPO", "media_key": "3_1179637086934069248"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T05:58:56.000Z", "id": "1179636936404865025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179636936404865025"], "text": "RT @ChiquiOliver: @alfredolimongi @NEORAM27 @Knesix @jguaido Suicida es lo que que acaba de hacer llev\u00e1ndonos a unas elecciones fraudulenta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChiquiOliver", "id": "520856994"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "NEORAM27", "id": "47209938"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "1123220812021022725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179373357298601984"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:55:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.425, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio Vallekas"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "radiovallekas"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "barbarablack"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "radiovallekas"}, {"start": 257, "end": 263, "tag": "radio"}, {"start": 264, "end": 277, "tag": "barbarablack"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 199, "username": "radiovallekas", "id": "221491712"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/T8xNKEtkCQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraBlack_/status/1179636057232609281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8xNKEtkCQ", "media_key": "3_1179636049716355072"}]}, "id": "1179636057232609281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179636057232609281"], "text": "No os perd\u00e1is nuestra pr\u00f3xima entrevista!!\nEn el programa Generaci\u00f3n Suicida del gran @charlyrockandrollrvk \ud83d\ude0a Este viernes a las 10:00h de la ma\u00f1ana desde Radio Vallekas. Let's rock!!\ud83e\udd1f\n@radiovallekas \n@nitrodestruction @javier_pelaez_ortega \n#radiovallekas #radio #barbarablack https://t.co/T8xNKEtkCQ", "author_id": "2382856886"}, {"created_at": "2019-10-03T05:54:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "Sofi"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SofiaEnTuRadio", "id": "115418078"}]}, "id": "1179635754001149953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179635754001149953"], "text": "@SofiaEnTuRadio Hola Sofi. Por desgracia muchas veces intent\u00e9 quitarme la vida. La \u00faltima vez fue hace 12 a\u00f1os cuando perd\u00ed mi trabajo y novia. Me iba aventar a las v\u00edas del Metro, pero los polic\u00edas me lo impidieron. Era alcoh\u00f3lico y casi suicida. Por mi voluntad busqu\u00e9 ayuda profesional", "author_id": "97371673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179388814722240513"}], "in_reply_to_user_id": "115418078"}, {"created_at": "2019-10-03T05:53:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "FL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Footstats", "id": "48491604"}, {"start": 146, "end": 155, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1179635682110771201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179635682110771201"], "text": "@Flamengo @Footstats Sufocou, n\u00e3o matou, foi garfado no 2\u00b0 gol anulado e foi ing\u00eanuo ao n\u00e3o jogar a bola pra fora pro atendimento do FL. Se liga, @flamengo!", "author_id": "141812448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179568383873966087"}], "in_reply_to_user_id": "59591856"}, {"created_at": "2019-10-03T05:52:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "Vamila"}, {"start": 157, "end": 171, "probability": 0.9296, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3os da Terra"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1179635401465552897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179635401465552897"], "text": "@second_sophie @QueroBjVamila A Globo quase matou as f\u00e3s da Vamila de raiva e com toda raz\u00e3o (esse foi o \u00fanico casal que n\u00e3o se beijou no \u00faltimo cap\u00edtulo de \u00d3rf\u00e3os da Terra). O pr\u00f3ximo casal l\u00e9sbico numa novela da Globo vai demorar muito...", "author_id": "1021843200703651840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179527702778392577"}], "in_reply_to_user_id": "1135539385284407298"}, {"created_at": "2019-10-03T05:52:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179635273799536642", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179635273799536642"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "1054909153116934144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:49:17.000Z", "id": "1179634507797979137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179634507797979137"], "text": "\u00bfSuicida yo?\n\nNo..! Para nada, no he cumplido con mi prop\u00f3sito en la vida, \"tratar de dejar un mundo mejor (para los que se quedan y los que vienen)\"...\n\nNo he encontrado a\u00fan la \"forma\", pero lo debo de hacer por lo menos en los que me rodean.", "author_id": "1068413190189588481"}, {"created_at": "2019-10-03T05:47:41.000Z", "id": "1179634105144807424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179634105144807424"], "text": "Se fizeram direito vai ser um sucesso se for estilo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 dinheiro gasto https://t.co/b0QiCEHMFo", "author_id": "936328833946529792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/b0QiCEHMFo", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T05:47:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179633970671173632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179633970671173632"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "48847431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:45:22.000Z", "id": "1179633519364050944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179633519364050944"], "text": "@fxjiaer ey y q hay de nuestro pacto suicida :/", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fxjiaer", "id": "792514894100922368"}]}, "author_id": "721438409231855616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179632056093032448"}], "in_reply_to_user_id": "740046137852198913"}, {"created_at": "2019-10-03T05:45:11.000Z", "id": "1179633475953016832", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179633475953016832"], "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "author_id": "726721856749842436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:44:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179633266904780801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179633266904780801"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "730798770271752192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:43:41.000Z", "id": "1179633097861672962", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179633097861672962"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "2334167496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:42:42.000Z", "id": "1179632851408609281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179632851408609281"], "text": "@AnaHotWifeCDMX \u201cLa suicida del Sexo \ud83d\ude05", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anahotwifecdmx", "id": "1191722528017932290"}]}, "author_id": "612780669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174330942468452355"}], "in_reply_to_user_id": "787412051664580609"}, {"created_at": "2019-10-03T05:42:29.000Z", "id": "1179632794563219456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179632794563219456"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "305231028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:40:47.000Z", "id": "1179632367348137985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179632367348137985"], "text": "@_sofiapineda Qu\u00e9 suicida amiga", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_sofiapineda", "id": "2945136767"}]}, "author_id": "2780817162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179508428139565061"}], "in_reply_to_user_id": "2945136767"}, {"created_at": "2019-10-03T05:40:11.000Z", "id": "1179632216374161408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179632216374161408"], "text": "@gui_barsan3 E n\u00e3o morre n\u00e3o? Vi hoje esse epis\u00f3dio fiquei puto e desliguei hahahaha \nMas pensei que poderia ser o suicida por cima dele", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gui_barsan3", "id": "702260532590604288"}]}, "author_id": "1051577618049454088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179599207298154498"}], "in_reply_to_user_id": "702260532590604288"}, {"created_at": "2019-10-03T05:39:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "Newtral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoniSarries", "id": "1106862292711411713"}]}, "id": "1179631947867459584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179631947867459584"], "text": "RT @GoniSarries: Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida | Newtral.                Mis felicitaciones a Newtral https://t.co/nW7\u2026", "author_id": "96003994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350293113708545"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:37:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179631624151031808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179631624151031808"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "1077604879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:36:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "id": "1179631292922712064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179631292922712064"], "text": "RT @BrianMayBadger: Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u2026", "author_id": "1085725464822464512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178955896950538240"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:35:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179631096595697664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179631096595697664"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "77030964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:32:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9147, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1179630385510207488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179630385510207488"], "text": "@vausejacq Mas fica um questionamento, que tang\u00eancia a isso: Edmundo nos anos 90, atropelou e matou no Rio. Ele \"perde\" o posto de \u00eddolo dele do Vasco? \ud83e\udd14 \nSe fosse algo assim aqui, qual seria tua rea\u00e7\u00e3o?", "author_id": "35586007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179629275059765249"}], "in_reply_to_user_id": "65354294"}, {"created_at": "2019-10-03T05:30:31.000Z", "id": "1179629782105038848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179629782105038848"], "text": "@Aristtwice esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Aristtwice", "id": "1147004623204601856"}]}, "author_id": "1130637946783240193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179541621748228097"}], "in_reply_to_user_id": "1147004623204601856"}, {"created_at": "2019-10-03T05:29:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}]}, "id": "1179629509882056706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179629509882056706"], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "author_id": "137905574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:29:19.000Z", "id": "1179629482778468352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179629482778468352"], "text": "Del creador suicida: \"Demuestrenlo pues, imb\u00e9ciles\", llega su mascota con: \"esto es un golpe de estado, est\u00fapidos\".\n.... https://t.co/Ruda9s9AJi", "author_id": "279682723", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179396571802296321"}], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Ruda9s9AJi", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1179396571802296321", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T05:28:51.000Z", "id": "1179629364465537025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179629364465537025"], "text": "No estan cansados de vivir, pero no en forma suicida? Si no una pausa", "author_id": "444354231"}, {"created_at": "2019-10-03T05:26:56.000Z", "id": "1179628879889260544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179628879889260544"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1162150184366874626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:25:22.000Z", "id": "1179628487218479105", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179628487218479105"], "text": "@vanelsingtk Purtroppo qualcuno si suicida. Lui evidentemente, per fortuna, no.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vanelsingtk", "id": "2949392404"}]}, "author_id": "1732538040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179590436807200770"}], "in_reply_to_user_id": "2949392404"}, {"created_at": "2019-10-03T05:24:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1179628321660968960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179628321660968960"], "text": "nada p ver, vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2767373326"}, {"created_at": "2019-10-03T05:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1179627989614641152", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179627989614641152"], "text": "Suicida", "author_id": "711246841"}, {"created_at": "2019-10-03T05:21:47.000Z", "id": "1179627586248421377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179627586248421377"], "text": "@majutorres_ Vc n\u00e3o \u00e9 suicida n\u00e3o ne?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "majutorres_", "id": "1591083320"}]}, "author_id": "4552721187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179603154876469248"}], "in_reply_to_user_id": "1591083320"}, {"created_at": "2019-10-03T05:19:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "id": "1179627053261426688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179627053261426688"], "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "author_id": "1178421733575057408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:19:36.000Z", "id": "1179627038296150017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179627038296150017"], "text": "RT @XavierFiestas: Una nota de @Latina_pe sobre una reuni\u00f3n de delincuentes en la casa del pueblo, pasar\u00eda inadvertida sino fuera por la pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}]}, "author_id": "946122633246060544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179625059540860928"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:19:00.000Z", "id": "1179626883811594241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179626883811594241"], "text": "@sntgtraudte Un pel\u00edn suicida para m\u00ed gusto. Vamos mejor pasitos de beb\u00e9 :)", "author_id": "135339486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179620999706357760"}], "in_reply_to_user_id": "59273140"}, {"created_at": "2019-10-03T05:18:53.000Z", "id": "1179626857341296640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179626857341296640"], "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "1175066394578300928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:18:10.000Z", "id": "1179626674444554240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179626674444554240"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1110655288057782274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:17:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1179626545146716161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179626545146716161"], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "author_id": "496096977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:17:20.000Z", "id": "1179626464393748480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179626464393748480"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "753269437709578240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:16:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Garrick"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/iI7RaHCwDV", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3JNzD9nNr2/?igshid=1uydmhdh67o0", "display_url": "instagram.com/p/B3JNzD9nNr2/\u2026"}]}, "id": "1179626303944876032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179626303944876032"], "text": "Hace miedos que dej\u00e9 de escribir,\nlo s\u00e9, me estoy perdiendo,\n\u00bfPero quien se ha hayado entre l\u00edneas?\n\n\u00bfQuiz\u00e1 miedo a amor?\nNo, cu\u00e1l actor suicida soy amado,\npoema de Garrick, re\u00edr llorando.\n\nQuiz\u00e1 miedo a mi,\nescribo,\u2026 https://t.co/iI7RaHCwDV", "author_id": "977647446"}, {"created_at": "2019-10-03T05:11:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/VThoaNz7Ga", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "id": "1179625061403299842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179625061403299842"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano | Brasil de Fato https://t.co/VThoaNz7Ga", "author_id": "436454940"}, {"created_at": "2019-10-03T05:11:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 172, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Danton"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}]}, "id": "1179625059540860928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179625059540860928"], "text": "Una nota de @Latina_pe sobre una reuni\u00f3n de delincuentes en la casa del pueblo, pasar\u00eda inadvertida sino fuera por la presencia del hijo del suicida cobarde, Federico Danton en actitud militante.\n\nA eso apela la organizaci\u00f3n criminal para no desaparecer.", "author_id": "3171735557"}, {"created_at": "2019-10-03T05:11:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.3904, "type": "Person", "normalized_text": "Tzucacab"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 69, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Xu2lYldUIJ", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/joven-madre-se-suicida-en-tzucacab", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/joven-\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mEc9slMdgn", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1179625009733484544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEc9slMdgn", "media_key": "3_1179625007221104640"}]}, "id": "1179625009733484544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179625009733484544"], "text": "\u26a1 Joven madre se suicida en Tzucacab https://t.co/Xu2lYldUIJ #Yucat\u00e1n https://t.co/mEc9slMdgn", "author_id": "112770875"}, {"created_at": "2019-10-03T05:09:24.000Z", "id": "1179624469783932930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179624469783932930"], "text": "\u00bfAlguna vez te has enamorado de un suicida? El hecho de que sea intermitente, es el acto m\u00e1s cruel y leal que conozco.", "author_id": "171783025"}, {"created_at": "2019-10-03T05:07:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8638, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 78, "end": 99, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciojerry", "id": "48122425"}]}, "id": "1179623886658445312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179623886658445312"], "text": "RT @marciojerry: Hoje na @CCTCICamara prestei homenagem ao ex-reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou h\u00e1 dois anos ap\u00f3s bru\u2026", "author_id": "98923571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179557259531165696"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:03:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "dos Jornais"}, {"start": 90, "end": 113, "probability": 0.947, "type": "Other", "normalized_text": "Assassinado pela Suicida"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kgx10e8K65", "expanded_url": "https://twitter.com/AntoniaMariaLe1/status/1179597710636269573", "display_url": "twitter.com/AntoniaMariaLe\u2026"}]}, "id": "1179623018756222978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179623018756222978"], "text": "Bem que ela devia ter tentado, mas nessa mesma ordem. Imaginem as Manchetes dos Jornais. \"Assassinado pela Suicida\" Hummm isso d\u00e1 filme. https://t.co/kgx10e8K65", "author_id": "4623088589"}, {"created_at": "2019-10-03T05:03:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 113, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "."}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BionicoCosta", "id": "746372333154209792"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "id": "1179622954155565056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179622954155565056"], "text": "@BionicoCosta @DCUniverseBRA Mas o filme nem saiu ainda, como que voc\u00ea pode afirmar que t\u00e1 um esquadr\u00e3o suicida 2.0? Voc\u00ea j\u00e1 assistiu o filme?", "author_id": "177627475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179544485459562496"}], "in_reply_to_user_id": "746372333154209792"}, {"created_at": "2019-10-03T05:03:21.000Z", "id": "1179622948422000640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179622948422000640"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "2895482129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:02:46.000Z", "id": "1179622800233046016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179622800233046016"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "358116567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:02:14.000Z", "id": "1179622667785326594", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179622667785326594"], "text": "@VILLALVAZO13 puedes ayudarme a verificar esta nota https://t.co/ZXVIAnCg9X por favor", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VILLALVAZO13", "id": "102817149"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZXVIAnCg9X", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}]}, "author_id": "198046161", "in_reply_to_user_id": "102817149"}, {"created_at": "2019-10-03T05:01:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "id": "1179622474964750338", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179622474964750338"], "text": "RT @jcaurichz: @Politica_LR Cuidado con ese temperamento, ese tipo de respuestas las estuvo dando d\u00edas antes el suicida corrupto Alan Garc\u00ed\u2026", "author_id": "554843634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179611524769468416"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:01:14.000Z", "id": "1179622412410863616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179622412410863616"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "321790238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T05:00:23.000Z", "id": "1179622202003644416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179622202003644416"], "text": "RT @Pvzeras: Se algum dia eu morrer \u00e9 pq a curiosidade matou o gato", "author_id": "886790987208589312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179589342420967427"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:59:42.000Z", "id": "1179622027382181889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179622027382181889"], "text": "@Milena65243979 Jajajajajajajaja capaz no, que deje de joder mira si sale varon se suicida jajajajajaajajaj @cbelen064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Milena65243979", "id": "969051035963715586"}, {"start": 108, "end": 118, "username": "cbelen064", "id": "1003839281335586822"}]}, "author_id": "895463928138006528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179621723072794624"}], "in_reply_to_user_id": "969051035963715586"}, {"created_at": "2019-10-03T04:57:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.776, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/u5nEppKbZW", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "id": "1179621511218507777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179621511218507777"], "text": "Se a DC s\u00f3 fizer filme dos vil\u00f5es vai dar certo. (Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o existiu) https://t.co/u5nEppKbZW", "author_id": "2385993793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:57:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3646, "type": "Other", "normalized_text": "Crema"}]}, "id": "1179621418650259456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179621418650259456"], "text": "\"Soledad se escribe con S de silencio, de suicida, de salida, de susurros por salvarme\"  \nCrema", "author_id": "3340272736"}, {"created_at": "2019-10-03T04:56:44.000Z", "id": "1179621280800268289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179621280800268289"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "author_id": "302773811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:55:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "cine"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OrJx67ELK4", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "id": "1179620922304667648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179620922304667648"], "text": "vai ser t\u00e3o ruim qnto esquadr\u00e3o suicida e ainda sim eu vou pagar o cine p ver https://t.co/OrJx67ELK4", "author_id": "2788071744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:55:07.000Z", "id": "1179620873638236160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179620873638236160"], "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "author_id": "78941875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:55:01.000Z", "id": "1179620851186049024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179620851186049024"], "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "author_id": "78941875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:52:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179620164704358400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179620164704358400"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "161510260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:51:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9109, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 257, "end": 258, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ES"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/muZ8Pb3tmO", "expanded_url": "https://twitter.com/lorenzopiovan/status/1179619923213115392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muZ8Pb3tmO", "media_key": "16_1179619914522546176"}]}, "id": "1179619923213115392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179619923213115392"], "text": "Pra finalizar o tema \u201cCoringa\u201d: quando Esquadr\u00e3o Suicida saiu, uma de v\u00e1rias coisas que me incomodaram foi o filme tentar justificar o tempo todo a vilania dos personagens, mostrando que eles n\u00e3o eram t\u00e3o maus. O mesmo acontece em \u201cCoringa\u201d e pelo menos em ES o Coringa era mau. https://t.co/muZ8Pb3tmO", "author_id": "391655979"}, {"created_at": "2019-10-03T04:50:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}]}, "id": "1179619806095515650", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179619806095515650"], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "author_id": "1452965868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:49:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}]}, "id": "1179619349973389313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179619349973389313"], "text": "@GustavoBolivar Claro hermano, pero si nos ponemos a llorar por cada cosa mala la mitad de Colombia se suicida", "author_id": "1178058880196206592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179588053792362496"}], "in_reply_to_user_id": "50981729"}, {"created_at": "2019-10-03T04:45:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.89, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/OPdwwFbSli", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Mx/status/1179063423167946752", "display_url": "twitter.com/WBPictures_Mx/\u2026"}]}, "id": "1179618499393703936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179618499393703936"], "text": "Nada m\u00e1s por ella la ver\u00e9, pero realmente se ve del asco... el mismo corte de la porquer\u00eda de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/OPdwwFbSli", "author_id": "868130886", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063423167946752"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:45:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Vlad"}, {"start": 13, "end": 31, "probability": 0.8479, "type": "Other", "normalized_text": "Call Of Duty Mobile"}]}, "id": "1179618477952385024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179618477952385024"], "text": "Vlad jogando Call Of Duty Mobile\n\nMatou alguem, ele: n\u00e3o vem se n\u00e3o aguenta", "author_id": "1160039186675748864"}, {"created_at": "2019-10-03T04:45:32.000Z", "id": "1179618461187809280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179618461187809280"], "text": "At\u00e9 botaria espectativa se n\u00e3o  tivesse quebrado a cara com esquadr\u00e3o suicida https://t.co/GspR5eqnhZ", "author_id": "261739840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GspR5eqnhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T04:45:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8095, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.828, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Argenttina2021", "id": "956589652944871424"}]}, "id": "1179618392350892032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179618392350892032"], "text": "@Argenttina2021 Hay que ser suicida para votar kirchnerismo!! Es inentendible que sigan siendo una opcion!!! Que nos pas\u00f3 para caer en el kirchnerismo???? No lo puedo entender......", "author_id": "1178336874043187200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534597052338177"}], "in_reply_to_user_id": "956589652944871424"}, {"created_at": "2019-10-03T04:44:49.000Z", "id": "1179618283865157633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179618283865157633"], "text": "Jam\u00e1s hab\u00eda tenido tanto pensamiento suicida", "author_id": "165543241"}, {"created_at": "2019-10-03T04:44:37.000Z", "id": "1179618233281925121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179618233281925121"], "text": "RT @gabuleta: Un pa\u00eds sin l\u00ednea permanente de atenci\u00f3n al suicida jajajajajaja. Las veces que me escriben pidi\u00e9ndome ayuda a m\u00ed que no esto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "276739011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179449579835727877"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:44:36.000Z", "id": "1179618226822680576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179618226822680576"], "text": "Tremendo plan de jueves: escuadr\u00f3n suicida por vez 1992920. Tan fan de esa peli que me se todos los di\u00e1logos ya gg.", "author_id": "4484989588", "geo": {"place_id": "017d4fef075a2cf1"}}, {"created_at": "2019-10-03T04:44:25.000Z", "id": "1179618180098080768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179618180098080768"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "276739011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:44:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "Dog Mulder"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "id": "1179618099877859328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179618099877859328"], "text": "@JBCPERU Cuiden a su Dog Mulder, as\u00ed comenz\u00f3 hablando el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez antes de su determinaci\u00f3n fatal.", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179496529784127488"}], "in_reply_to_user_id": "4452890315"}, {"created_at": "2019-10-03T04:42:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179617800916230144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179617800916230144"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "1071956950609481728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:42:37.000Z", "id": "1179617728254099457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179617728254099457"], "text": "Vai ser um lixo de filme, igual esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/4wh5f5N2f9", "author_id": "866956009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/4wh5f5N2f9", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T04:42:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/42ijjxcocK", "expanded_url": "http://www.hiptex.com.mx/noticias/12397/se-suicida-nino-de-nueve-anos-en-mexicali", "display_url": "hiptex.com.mx/noticias/12397\u2026"}]}, "id": "1179617607193784320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179617607193784320"], "text": "\ud83d\udd34El peque\u00f1o Leonardo fue encontrado sin vida en la casa de su t\u00eda.                                     https://t.co/42ijjxcocK", "author_id": "844652778131632128"}, {"created_at": "2019-10-03T04:40:01.000Z", "id": "1179617075108749313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179617075108749313"], "text": "@AlexiaAguante2 @Anto2108181 Par\u00e1 llam\u00e1 al centro de asistencia al suicida, no hagas locuras", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlexiaAguante2", "id": "1169825974025777153"}]}, "author_id": "332452952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179586909972160513"}], "in_reply_to_user_id": "1169825974025777153"}, {"created_at": "2019-10-03T04:39:41.000Z", "id": "1179616991772073990", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179616991772073990"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "1583710518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:38:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179616674842066945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179616674842066945"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "614714383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:34:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/beonwuBsfB", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "id": "1179615576588767232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179615576588767232"], "text": "Espero q n seja bom s\u00f3 no trailer igual a esquadr\u00e3o suicida https://t.co/beonwuBsfB", "author_id": "725385888625246208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:33:52.000Z", "id": "1179615528094224384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179615528094224384"], "text": "Apenas el segundo d\u00eda y ya me atrase... -se suicida-", "author_id": "760296828378185731"}, {"created_at": "2019-10-03T04:32:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9289, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "id": "1179615067572178944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179615067572178944"], "text": "@ricardorente Eu senti aquela atmosfera de Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "775057761784782850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582401040642049"}], "in_reply_to_user_id": "66224656"}, {"created_at": "2019-10-03T04:31:26.000Z", "id": "1179614916082315269", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179614916082315269"], "text": "@__carlabonita__ El s\u00e1bado es la fiesta en la casita y no te permito morirte antes de eso. Si quer\u00e9s despu\u00e9s de eso sale ese pacto suicida, ANTES NO.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "__carlabonita__", "id": "1155652575565402112"}]}, "author_id": "229257441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179614437306769408"}], "in_reply_to_user_id": "1155652575565402112"}, {"created_at": "2019-10-03T04:29:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179614495079047168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179614495079047168"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "2346142408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:27:57.000Z", "id": "1179614039166595072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179614039166595072"], "text": "@mileniotv pueden confirmar esta nota por favor  https://t.co/ZXVIAnCg9X", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mileniotv", "id": "103963822"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ZXVIAnCg9X", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}]}, "author_id": "198046161", "in_reply_to_user_id": "103963822"}, {"created_at": "2019-10-03T04:26:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 155, "probability": 0.4616, "type": "Place", "normalized_text": "Carondelet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MafaMP_", "id": "135339486"}]}, "id": "1179613733657726977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179613733657726977"], "text": "@MafaMP_ Idealmente si, quitarlo de un solo y ya... pero al d\u00eda siguiente tienes a todos los que se quejan con justa raz\u00f3n y los que no afuera de Carondelet con antorchas, ollas, etc...  digamos que es una medida suicida pol\u00edticamente hablando jaja", "author_id": "197193604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179612485667696640"}], "in_reply_to_user_id": "135339486"}, {"created_at": "2019-10-03T04:25:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "id": "1179613455344705536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179613455344705536"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "author_id": "1431341604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:23:45.000Z", "id": "1179612982839562240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179612982839562240"], "text": "RT @ninaciupak: Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ninaciupak", "id": "190445688"}]}, "author_id": "114039594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179609541421551617"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:23:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina:"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "sua"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "Fantabulosa"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.6281, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.803, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 163, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 164, "end": 177, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/B3IF7tzLyT", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "id": "1179612862127497216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179612862127497216"], "text": "Gostaram do trailer de Aves de Rapina: Arlequina e sua Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa? MESMA est\u00e9tica de Esquadr\u00e3o Suicida (2016). Por favor DC me surpreenda #BirdsOfPrey #AvesDeRapina https://t.co/B3IF7tzLyT", "author_id": "58906788", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:23:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 149, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/gEvUFOvKuj", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "id": "1179612833782337536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179612833782337536"], "text": "j\u00e1 falei isso\nmas do mesmo jeito que eu acho que tem tudo pra ser merda igual esquadr\u00e3o suicida\n\neu fico meio hypado porque curto muito a harley quinn https://t.co/gEvUFOvKuj", "author_id": "4108471516", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:23:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.865, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Geromel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Gomes"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "id": "1179612802203435008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179612802203435008"], "text": "@_eduardodeconto O Gr\u00eamio vai jogar mais completo no Rio, com Geromel e Maicon, esses dois s\u00e3o 40% do todo. S\u00f3 tem que arrumar solu\u00e7\u00e3o para a lateral pois L\u00e9o Gomes s\u00f3 volta ano q vem. Flamengo amassou, mas n\u00e3o matou. Ainda n\u00e3o est\u00e1 definido. Palmeiras pensou isso e se fudeu.", "author_id": "470528872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179580895617064961"}], "in_reply_to_user_id": "88482256"}, {"created_at": "2019-10-03T04:22:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7883, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "notavel", "id": "52321545"}]}, "id": "1179612776169377792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179612776169377792"], "text": "@notavel Concordo. Mas n\u00e3o matou. E isso ...mata! No maraca se Deus quiser teremos melhor sorte e melhor placar!", "author_id": "1146870421863784449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179609642550345728"}], "in_reply_to_user_id": "52321545"}, {"created_at": "2019-10-03T04:22:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179612746289168384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179612746289168384"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "890976732282580992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:21:35.000Z", "id": "1179612435885502464", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179612435885502464"], "text": "RT @tanya69727117: 14 enne suicida per il cambiamento climatico https://t.co/4t8ZRndls7 https://t.co/a0l8eW7FSg", "author_id": "1356896318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179510657353428993"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4t8ZRndls7", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingNLive/status/1177273817984581633", "display_url": "twitter.com/BreakingNLive/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T04:20:43.000Z", "id": "1179612218691870720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179612218691870720"], "text": "Es cierto un aprieta no se corre solo se suicida https://t.co/83VNF4Wv0F", "author_id": "1042673299568947200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179403194834792448"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/83VNF4Wv0F", "expanded_url": "https://twitter.com/MolinariJulia/status/1179403194834792448", "display_url": "twitter.com/MolinariJulia/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T04:19:31.000Z", "id": "1179611915372417024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179611915372417024"], "text": "Desde el colegio metido al que voy me mandaron a un psicologo suicida. \u00bfno tienen vida propia? \u00bfporque no me dejan matarme tranquila? \u00bfque les jode a elles? \u00bfQUIEN SE VA A IR AL INFIERNO? \u00bfYO O ELLOS?", "author_id": "1171947011643453446"}, {"created_at": "2019-10-03T04:19:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "heroi"}]}, "id": "1179611844501225472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179611844501225472"], "text": "@m90290 gosto entao? a cena final ali justificando o maluco suicida como heroi matou o filme p mim", "author_id": "898433630283849728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179611539264999424"}], "in_reply_to_user_id": "727034180920594432"}, {"created_at": "2019-10-03T04:18:29.000Z", "id": "1179611655468126213", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179611655468126213"], "text": "RT @lalancitah: @JVelasquezQ \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 delincuente .. niega todo lo quieras , grita, patalea as\u00ed como lo hizo t\u00fa jefe el corrupto cobarde suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lalancitah", "id": "449519261"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "author_id": "381257579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179547139891970048"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:18:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}]}, "id": "1179611599587495941", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179611599587495941"], "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "author_id": "17232076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:18:05.000Z", "id": "1179611554041479168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179611554041479168"], "text": "@Adela_Micha me puedes ayudar a confirmar esta nota https://t.co/ZXVIAnCg9X por favor", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Adela_Micha", "id": "70805914"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZXVIAnCg9X", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}]}, "author_id": "198046161", "in_reply_to_user_id": "70805914"}, {"created_at": "2019-10-03T04:17:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "id": "1179611524769468416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179611524769468416"], "text": "@Politica_LR Cuidado con ese temperamento, ese tipo de respuestas las estuvo dando d\u00edas antes el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez. \nVigilarlo no ser\u00eda mala idea.", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179605662415933440"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-10-03T04:17:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "RosarioSeVaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AztecaSiete", "id": "254199073"}]}, "id": "1179611401838612480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179611401838612480"], "text": "RT @AztecaSiete: \u00a1Vanessa no formar\u00e1 parte de una operaci\u00f3n suicida, adi\u00f3s, Buitre! #RosarioSeVaCon\ud83d\udcff\u2702\n\nSigue aqu\u00ed la transmisi\u00f3n: https://t\u2026", "author_id": "752695908911853568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179242640035987456"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:16:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 155, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/M2etgI4O0g", "expanded_url": "https://twitter.com/shroomheadsv2/status/1179132003083378688", "display_url": "twitter.com/shroomheadsv2/\u2026"}]}, "id": "1179611168685662208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179611168685662208"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida por si s\u00f3 ja esculacharia\n\nE ainda tinha um bando de mlq que n calava a boca atr\u00e1s de mim e um que a cada 5 min falava qu\u00e3o a harley quinn \u00e9 gostosa... https://t.co/M2etgI4O0g", "author_id": "800420777560457216"}, {"created_at": "2019-10-03T04:15:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1179610877680635905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179610877680635905"], "text": "@CNNEE Que verg\u00fcenza por estos impresentables congresistas que no me representan \nGracias Keiko Fujimori y gracias al suicida Alan Garcia los m\u00e1s grandes corruptos y c\u00ednicos", "author_id": "1068509679276429313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179609534756720640"}], "in_reply_to_user_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-10-03T04:14:00.000Z", "id": "1179610525606518784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179610525606518784"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "504981124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:13:56.000Z", "id": "1179610510813204480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179610510813204480"], "text": "RT @l90m: @Politica_LR Me hizo recordar lo que dec\u00eda su jefe suicida: \"Demu\u00e9strenlo pues, imb\u00e9ciles\".", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "l90m", "id": "194330541"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "1059485530365276160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179609628046290944"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:13:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "MARICON"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoCastillejo", "id": "179202493"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1179610301676871680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179610301676871680"], "text": "RT @BrunoCastillejo: @Mauriciomulder \"Me sacar\u00e1n a patadas y a balazos\"\u2026 \ud83d\ude02 naaada, pura boca, solito se fue a escondidas MARICON. Est\u00e1s tan\u2026", "author_id": "1402993393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491912383901704"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:12:52.000Z", "id": "1179610243535376384", "lang": "qht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179610243535376384"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "Suicida"}, {"start": 21, "end": 51, "tag": "SiMeVanASecuestrarMeValeTurca"}, {"start": 52, "end": 71, "tag": "MiPapaEsImprudente"}, {"start": 72, "end": 101, "tag": "MeLimpioElCuloConLosHashtags"}]}, "text": "#NiUnaMenos\n#Suicida #SiMeVanASecuestrarMeValeTurca\n#MiPapaEsImprudente\n#MeLimpioElCuloConLosHashtags", "author_id": "956559868881702913"}, {"created_at": "2019-10-03T04:12:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}]}, "id": "1179610228725338113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179610228725338113"], "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "author_id": "3131247256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:11:45.000Z", "id": "1179609962085007360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609962085007360"], "text": "@Pajaropolitico @PGJDF_CDMX @Yo_SoyUAM https://t.co/ZXVIAnCg9X apareci\u00f3 esta nota pueden ayudarme a verificar la", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Yo_SoyUAM", "id": "751808886160519173"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ZXVIAnCg9X", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}]}, "author_id": "198046161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179609522555490304"}], "in_reply_to_user_id": "84613584"}, {"created_at": "2019-10-03T04:11:41.000Z", "id": "1179609944523452422", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609944523452422"], "text": "se colocar no lugar da pessoa nunca matou ningu\u00e9m", "author_id": "776068592672641024"}, {"created_at": "2019-10-03T04:11:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8935, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1179609944045305856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609944045305856"], "text": "enche o twitter de post suicida. a\u00ed tu tenta ajudar e a pessoa diz q est\u00e1 td bem, q n quer falar mas abre a vida no twitter. Eu queria entender esse pessoal .", "author_id": "4906204383"}, {"created_at": "2019-10-03T04:11:07.000Z", "id": "1179609801304809472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609801304809472"], "text": "@Pajaropolitico puedes confirmar esta nota https://t.co/ZXVIAnCg9X", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ZXVIAnCg9X", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}]}, "author_id": "198046161", "in_reply_to_user_id": "84613584"}, {"created_at": "2019-10-03T04:10:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Milei"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "Flema"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Milei"}, {"start": 167, "end": 181, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}]}, "id": "1179609644509073409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609644509073409"], "text": "Hay un temita de una banda que se llama Javier Milei el ultimo punk. Ricky con Flema le cantaba a Fidel Castro. Estos punk pubertarios fans de Milei son una mezcla de Comando Suicida con Nihilismo.", "author_id": "615390810"}, {"created_at": "2019-10-03T04:10:26.000Z", "id": "1179609628046290944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609628046290944"], "text": "@Politica_LR Me hizo recordar lo que dec\u00eda su jefe suicida: \"Demu\u00e9strenlo pues, imb\u00e9ciles\".", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "194330541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179605662415933440"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-10-03T04:10:13.000Z", "id": "1179609575550590977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609575550590977"], "text": "@DeniseMaerker hola. Puedes ayudarme. A confirmar esta nota https://t.co/ZXVIAnCg9X por favor", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ZXVIAnCg9X", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}]}, "author_id": "198046161", "in_reply_to_user_id": "195933066"}, {"created_at": "2019-10-03T04:10:05.000Z", "id": "1179609541421551617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609541421551617"], "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "author_id": "190445688"}, {"created_at": "2019-10-03T04:09:44.000Z", "id": "1179609455006236672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609455006236672"], "text": "RT @Guillherwe: sabe\nme provocar \ud83d\ude0f\ndesce \nme domina \nme arranha \ne me ganha \nna manha \npra me acabar \nminha sina \ngana suicida\nmorte divina\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Guillherwe", "id": "589683624"}]}, "author_id": "525832453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179272569062645760"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:09:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Shaysima"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "Shay"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Delphine"}]}, "id": "1179609429265793024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609429265793024"], "text": "@cassieraiIIy Se n\u00e3o derrubaram essa conta na \u00e9poca que eu shippava Shaysima (que Shay descanse em paz depois que a Delphine matou ela) n\u00e3o \u00e9 agora que v\u00e3o me derrubar", "author_id": "56874003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179608790888525825"}], "in_reply_to_user_id": "793644553525944320"}, {"created_at": "2019-10-03T04:09:07.000Z", "id": "1179609300140019712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609300140019712"], "text": "Parece bom \nMas o esquadr\u00e3o suicida tbm parecia bom nos trailers https://t.co/pGnrHAMD6Q", "author_id": "1063663991749320705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pGnrHAMD6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T04:07:59.000Z", "id": "1179609011978530816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609011978530816"], "text": "cala, minha boca\nme leva, desse lugar\nminha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "author_id": "895835301398138881"}, {"created_at": "2019-10-03T04:07:54.000Z", "id": "1179608993578266625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179608993578266625"], "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "author_id": "239947795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T04:07:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.8619, "type": "Place", "normalized_text": "Escandinavia"}]}, "id": "1179608940285440000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179608940285440000"], "text": "Los pa\u00edses con problemas son m\u00e1s divertidos. En Escandinavia la gente se suicida porque tiene todo resuelto. No entiendo c\u00f3mo alguien quiere extender nuestro paso por la tierra. Somos una especie hist\u00e9rica.", "author_id": "272263928"}, {"created_at": "2019-10-03T04:07:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HermesFerreir20", "id": "1322535122256695302"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CiraodoCerrado", "id": "954505949485654016"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "id": "1179608910262652928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179608910262652928"], "text": "@Hermesferreir20 @CiraodoCerrado @TeamCiroGomes @cirogomes A China matou milh\u00f5es de fome antes qd mandou matar aves l\u00e1 e quase destruiu tudo.\n\nLevou muito tempo at\u00e9 se equilibrar em de novo.\n\nOu seja: se a China tivesse investido em Sustentabilidade seria infinitamente maior do q \u00e9 hoje!", "author_id": "223186761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179544866101059584"}], "in_reply_to_user_id": "1107995429629804546"}, {"created_at": "2019-10-03T04:06:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Calabazo"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.8062, "type": "Other", "normalized_text": "inktober2019"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "inktoberday2"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "pumpkin"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.4537, "type": "Other", "normalized_text": "chibi"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 156, "tag": "inktober2019"}, {"start": 157, "end": 170, "tag": "inktoberday2"}, {"start": 171, "end": 179, "tag": "pumpkin"}, {"start": 180, "end": 186, "tag": "chibi"}, {"start": 187, "end": 202, "tag": "traditionalart"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/evsJXuOxhk", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3JF0PRFtBc/?igshid=1nkfutz4i3dlr", "display_url": "instagram.com/p/B3JF0PRFtBc/\u2026"}]}, "id": "1179608753123012609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179608753123012609"], "text": "Vaya pues d\u00eda 2, me gusta mucho dibujar a mis calabazos los voy a revivir jajajsjs \u2661 Pues ahora le toc\u00f3 al Calabazo suicida asies \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#inktober2019 #inktoberday2 #pumpkin #chibi #traditionalart https://t.co/evsJXuOxhk", "author_id": "977007157722808320"}, {"created_at": "2019-10-03T04:06:21.000Z", "id": "1179608602358755328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179608602358755328"], "text": "Alguien: Oye, K \u00bft\u00fa c\u00f3mo ayudas a reducir el impacto ambiental y el calentamiento global?\n\nYo: Pues... *se suicida*", "author_id": "761723269930102788"}, {"created_at": "2019-10-03T04:05:17.000Z", "id": "1179608333403205632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179608333403205632"], "text": "N\u00e3o sei q q acontece cmg q do nada eu sinto uma falta de ar e as ideia suicida triplica... Tipo agr", "author_id": "1021178406791274497"}, {"created_at": "2019-10-03T04:04:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "id": "1179608175282212864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179608175282212864"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "author_id": "3662271255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:04:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "id": "1179608162695073792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179608162695073792"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "author_id": "265745421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:03:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}]}, "id": "1179607946642251776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179607946642251776"], "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "author_id": "4150048160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:03:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "id": "1179607802253316097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179607802253316097"], "text": "Los temas de Camila cabello son lo m\u00e1s suicida q existennnn", "author_id": "2189033269"}, {"created_at": "2019-10-03T04:02:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "mirim"}]}, "id": "1179607730396520448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179607730396520448"], "text": "Minha gata pulou de cima da geladeira no ch\u00e3o temos aqui a propria suicida mirim", "author_id": "76326286"}, {"created_at": "2019-10-03T04:02:24.000Z", "id": "1179607608946302976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179607608946302976"], "text": "@Mauriciomulder Futuro suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "1630795884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "in_reply_to_user_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-03T04:02:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 56, "end": 77, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "congemfoco", "id": "1371933708568166409"}]}, "id": "1179607596120055808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179607596120055808"], "text": "RT @congemfoco: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00ea\u2026", "author_id": "870422143380664320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452550245965825"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:01:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1179607383959584770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179607383959584770"], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "author_id": "67764015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}]}, {"created_at": "2019-10-03T04:00:27.000Z", "id": "1179607117260627968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179607117260627968"], "text": "@illanadelrage \u00c9 ruim pra quem? Tu faz a merda que quiser. Tu abandona o game, ou pior (como peguei anteontem um SK q se matou 32 vezes, matou todos os nossos couriers e wardou sentries em todos os nossos campos) e vai pra low. Pronto. Simples assim. \u00c9 ruim pra gente, n\u00e3o pra eles.", "author_id": "3254434709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179606658332450817"}], "in_reply_to_user_id": "933179595204866049"}, {"created_at": "2019-10-03T04:00:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1179607038302683137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179607038302683137"], "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida pois gosto de filmes ruins", "author_id": "131254360", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}}, {"created_at": "2019-10-03T03:59:46.000Z", "id": "1179606945591971842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179606945591971842"], "text": "@N5Eoficial @SacCruzeiro_ O que uma coisa tem a ver com a outra? N\u00e3o foi ela quem matou o torcedor, uai. Isso sim \u00e9 ser demagogo, pois se for esse o crit\u00e9rio a gente n\u00e3o poderia consumir nenhum produto, nenhum servi\u00e7o.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "N5Eoficial", "id": "1161545516"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "SacCruzeiro_", "id": "3301926058"}]}, "author_id": "3099637235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179602724041711616"}], "in_reply_to_user_id": "1161545516"}, {"created_at": "2019-10-03T03:59:18.000Z", "id": "1179606828738646016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179606828738646016"], "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "author_id": "851280697692049412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:59:12.000Z", "id": "1179606804696895488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179606804696895488"], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "author_id": "268459141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:58:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 171, "probability": 0.7337, "type": "Organization", "normalized_text": "dsp"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5eMiY984Ev", "expanded_url": "https://twitter.com/Camiberto05/status/1179177818271440896", "display_url": "twitter.com/Camiberto05/st\u2026"}]}, "id": "1179606642880647169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179606642880647169"], "text": "perd\u00f3n q me meta pero ya vi esta burrada varias veces y les paso a contar. est\u00e1 estudiado q la curva de relaci\u00f3n dinero/felicidad incrementa notable en un corto plazo y dsp se estanca y/o decrece. la gente millonaria se suicida igual xq oh sorpresa el dinero no hace la felicidad https://t.co/5eMiY984Ev", "author_id": "715266559", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179177818271440896"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:57:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179606480389103617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179606480389103617"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "223311124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:57:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179606468867297281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179606468867297281"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "1075579067729104896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:57:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179606382229762049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179606382229762049"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "2184804817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:56:25.000Z", "id": "1179606101668564993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179606101668564993"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "211621381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:56:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}]}, "id": "1179606047755030528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179606047755030528"], "text": "@WarriorHeda me muero boluda te imaginas jason se suicida JAJAJAJAJA", "author_id": "231451826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179604593094909953"}], "in_reply_to_user_id": "1102812828648570880"}, {"created_at": "2019-10-03T03:55:23.000Z", "id": "1179605842166984704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179605842166984704"], "text": "RT @lalancitah: @JVelasquezQ \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 delincuente .. niega todo lo quieras , grita, patalea as\u00ed como lo hizo t\u00fa jefe el corrupto cobarde suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lalancitah", "id": "449519261"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179547139891970048"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:54:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1179605678119358464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179605678119358464"], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "author_id": "2771787613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:54:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "id": "1179605666153013248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179605666153013248"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "author_id": "1887758058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:54:27.000Z", "id": "1179605607059472385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179605607059472385"], "text": "Odio como me quedo mi pelo\ud83e\udd7a \nEstado: Suicida", "author_id": "1065616417893040129"}, {"created_at": "2019-10-03T03:53:42.000Z", "id": "1179605418961707008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179605418961707008"], "text": "Ayer escuch\u00e9 en un programa como se burlaban del suicidio. La familia de un suicida sufre much\u00edsimo y la persona que lo hace es alguien que perdi\u00f3 la esperanza. Creo que deber\u00edamos tener m\u00e1s respeto por temas como este. No son para bromas \ud83d\ude21", "author_id": "97361314", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}}, {"created_at": "2019-10-03T03:52:49.000Z", "id": "1179605197863170049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179605197863170049"], "text": "Mto bom ver a pessoa se enforcando na corda que tu deu!!! Fui deixando levar e a pessoa achando q eu era bobinha, soltei as cartas da manga, e ela se enforcou... de boba aqui, s\u00f3 a cara! Rs", "author_id": "786886045782642689"}, {"created_at": "2019-10-03T03:52:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179605079176945664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179605079176945664"], "text": "A completa ant\u00edtese de Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1189653912"}, {"created_at": "2019-10-03T03:52:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "id": "1179604989494382592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179604989494382592"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "author_id": "778835391902134273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:51:46.000Z", "id": "1179604931415818241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179604931415818241"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "361590526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:50:18.000Z", "id": "1179604564007370753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179604564007370753"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "272243381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:50:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179604491441713153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179604491441713153"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "1068174180292677632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:48:54.000Z", "id": "1179604209408364544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179604209408364544"], "text": "RT @sramirezstan: a coisa mais sem no\u00e7\u00e3o que eu SEMPRE ou\u00e7o \u00e9 que suicida quer chamar aten\u00e7\u00e3o, pq realmente, uma pessoa que tenta ou se mat\u2026", "author_id": "2389891606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179580592343703552"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:48:24.000Z", "id": "1179604084837490688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179604084837490688"], "text": "@adn_sureste https://t.co/ZXVIAnCg9X me pueden confirmar esta nota si es ver\u00eddica", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adn_sureste", "id": "192021926"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ZXVIAnCg9X", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}]}, "author_id": "198046161", "in_reply_to_user_id": "192021926"}, {"created_at": "2019-10-03T03:47:51.000Z", "id": "1179603946467463168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179603946467463168"], "text": "@0igr35 No no no en serio? Parece suicida trabajando \"hasta que Dios quiera\" que horror", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "0igr35", "id": "145797928"}]}, "author_id": "3975636076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179446302750515202"}], "in_reply_to_user_id": "145797928"}, {"created_at": "2019-10-03T03:47:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.6176, "type": "Organization", "normalized_text": "FURIAZUL"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Pat Listach"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo Bundy"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.6928, "type": "Organization", "normalized_text": "SerieDelRey"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "Juego7"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.7567, "type": "Organization", "normalized_text": "YUCvsMON"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "FURIAZUL"}, {"start": 235, "end": 247, "tag": "SerieDelRey"}, {"start": 250, "end": 257, "tag": "Juego7"}, {"start": 259, "end": 268, "tag": "YUCvsMON"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/aTX12TW5uq", "expanded_url": "https://twitter.com/gilfuzzy/status/1179603830293647361/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aTX12TW5uq", "media_key": "7_1179603531914977285"}]}, "id": "1179603830293647361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179603830293647361"], "text": "La #FURIAZUL agrega dos carreras a su ventaja en el cierre de la s\u00e9ptima entrada, la segunda con un sorpresivo squeeze play suicida, que para m\u00ed no lo mando el manager Pat Listach, si no el coach de tercera Lorenzo Bundy \ud83e\udd81 5-8 \u2699\ufe0f\u26be\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\n#SerieDelRey \ud83d\udc51\n#Juego7 \n#YUCvsMON https://t.co/aTX12TW5uq", "author_id": "1140241837"}, {"created_at": "2019-10-03T03:47:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179603762022899712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179603762022899712"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "631307698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:46:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kittyzinhaw", "id": "1515613055736061958"}]}, "id": "1179603555877052418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179603555877052418"], "text": "@kittyzinhaw O sasuke \u00e9 o clich\u00e9 de vingan\u00e7a dentro do anime, vai faz de tudo pra mata o irm\u00e3o, mata ele e descobre a verdade q o irm\u00e3o tava apenas protegendo toda a vila, ai ele decide destruir a vila pra vinga a morte do irm\u00e3o q ele matou, imagina se fosse mal constru\u00eddo", "author_id": "884180495868858368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179588581368705024"}], "in_reply_to_user_id": "1145207423357149184"}, {"created_at": "2019-10-03T03:46:11.000Z", "id": "1179603525422190592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179603525422190592"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "336131830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:46:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SoyMiroslawa", "id": "429370844"}]}, "id": "1179603519374053376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179603519374053376"], "text": "RT @SoyMiroslawa: Mi mam\u00e1: es que ud es muy confianzuda, uno no le cuenta sus cosas a nadie\n\nYo: HOLA DESCONOCIDOS DE TWITTER, HOY TUVE UN\u2026", "author_id": "1007310687020953600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179572212296290310"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:46:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "id": "1179603502345179136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179603502345179136"], "text": "@wbpictures_br esquadrao suicida 2.0", "author_id": "1733195491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179027517128110085"}], "in_reply_to_user_id": "91114286"}, {"created_at": "2019-10-03T03:45:53.000Z", "id": "1179603452000952321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179603452000952321"], "text": "RT @Meireles_All: @comicxcanary Meu medo \u00e9 ser pique esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Meireles_All", "id": "1075819453059874816"}]}, "author_id": "2326608561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536981438746624"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:45:46.000Z", "id": "1179603422364000256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179603422364000256"], "text": "Depois daquele v\u00eddeo l\u00e1 que o rato sai correndo atr\u00e1s do gato e uma garota veio comentar que o rato estava com um parasita que deixa ele suicida e que se ele mordesse o gato, provavelmente o gato morreria eu fico muito preocupada com esses tipos de v\u00eddeos que vejo por ai https://t.co/AFQFQoB9g1", "author_id": "905893287105622016", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/AFQFQoB9g1", "expanded_url": "https://twitter.com/iurymneves/status/1178794292732661762", "display_url": "twitter.com/iurymneves/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T03:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179603416701702145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179603416701702145"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "3054514114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:44:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179603093626986496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179603093626986496"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "849436876926799873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:43:11.000Z", "id": "1179602774234980352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179602774234980352"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "2529682522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:43:01.000Z", "id": "1179602731247570949", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179602731247570949"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "1011044782213402625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:42:39.000Z", "id": "1179602636565291009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179602636565291009"], "text": "RT @yasdominguez03: Yo por fuera // mi lado suicida // mi lado intenso https://t.co/lxlifyTeSb", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yasdominguez03", "id": "1029283737492697088"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lxlifyTeSb", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrvrep/status/1179432168252153857", "display_url": "twitter.com/cherrvrep/stat\u2026"}]}, "author_id": "768077891397677056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179462441127858176"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:42:30.000Z", "id": "1179602599722528769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179602599722528769"], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "author_id": "819354636025008129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:41:57.000Z", "id": "1179602460526153728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179602460526153728"], "text": "Eu amo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "253675170"}, {"created_at": "2019-10-03T03:40:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}]}, "id": "1179602143625527298", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179602143625527298"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "author_id": "57986958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:40:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "AURELIO PASTOR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}]}, "id": "1179602115712430080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179602115712430080"], "text": "RT @21_06_78: ahora q dira el delincuente AURELIO PASTOR el maton q solto a los narcos conjuntamente con su jefe el delincuente suicida AG.\u2026", "author_id": "741802827111075840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179490148599422976"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:40:34.000Z", "id": "1179602112629690373", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179602112629690373"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "352134269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:40:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179602085244878849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179602085244878849"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "564304327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:40:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "ikki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Aru_x3", "id": "121571926"}]}, "id": "1179601992194248704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179601992194248704"], "text": "@Aru_x3 Lo que puedo, estoy esperando a que me den m\u00e1s corazones para poder sacar m\u00e1s gemas y despertar el s\u00e9ptimo sentido de ikki para que su s\u00faper habilidad sea factible y no suicida xD", "author_id": "278249119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179601614732173313"}], "in_reply_to_user_id": "121571926"}, {"created_at": "2019-10-03T03:39:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "id": "1179601786623148032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179601786623148032"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "author_id": "4551965157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "ch\u00e1varry"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.3804, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 244, "end": 254, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "alan garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 173, "tag": "CuelloBlanco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ruidiaz100", "id": "519372189"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 91, "end": 96, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 97, "end": 103, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1179601728208916481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179601728208916481"], "text": "@joyabo134 @ruidiaz100 @soyfdelrincon @TC_Peru @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru @OEA_oficial @CIDH @CNNEE Blindaron a ch\u00e1varry, el corrupto exfiscal de la Naci\u00f3n #CuelloBlanco, a todos los corruptos congresistas fujiapristas, al suicida o fugado alan garc\u00eda, y a cuanto miserable les serv\u00eda a sus intereses truchos.", "author_id": "41620341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179581726449917952"}], "in_reply_to_user_id": "459939775"}, {"created_at": "2019-10-03T03:38:19.000Z", "id": "1179601548244074497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179601548244074497"], "text": "@HunterX107 @FeelBreno @gedsonserra @venecasagrande Poupar tem que poupar, o problema \u00e9 lan\u00e7ar t\u00e1tica suicida poupando at\u00e9 quem n\u00e3o precisa sendo que ainda faltam tr\u00eas semanas pro jogo de volta", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "FeelBreno", "id": "835614435909767168"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "gedsonserra", "id": "194750257"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "venecasagrande", "id": "466976176"}]}, "author_id": "4010731889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179600933736587266"}], "in_reply_to_user_id": "1158896437960351751"}, {"created_at": "2019-10-03T03:37:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179601249290870784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179601249290870784"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "1042415025263132674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:37:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3473, "type": "Other", "normalized_text": "Picapau"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/y2F1f0Qca3", "expanded_url": "https://youtu.be/o6nysvYJaPM", "display_url": "youtu.be/o6nysvYJaPM"}]}, "id": "1179601238264045568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179601238264045568"], "text": "Dei \ud83d\udc4d nesse v\u00eddeo: Picapau+Suicida xvid - https://t.co/y2F1f0Qca3", "author_id": "108099609"}, {"created_at": "2019-10-03T03:36:43.000Z", "id": "1179601145083375617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179601145083375617"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1115321361302528001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:36:33.000Z", "id": "1179601103849177089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179601103849177089"], "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "author_id": "789454349038653441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:36:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 77, "end": 99, "probability": 0.6209, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00edvel Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179600973318279169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600973318279169"], "text": "Recentemente saiu esse trailer de Aves de Rapina e achei fraco, muito mesmo. N\u00edvel Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nMas tem gente falando que \u00e9 ~inovador e \u00fanico~. Sei l\u00e1 bicho, queria ter eu talvez essa ilus\u00e3o de achar tudo que tem capa colorida e poderzinho a melhor maravilha da humanidade", "author_id": "81507865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179600609995034625"}], "in_reply_to_user_id": "81507865"}, {"created_at": "2019-10-03T03:35:35.000Z", "id": "1179600860403376128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600860403376128"], "text": "Exposicion antes de guardia, guardia estudiando para otra exposicion, hacer exposici\u00f3n en post guardia, ver tu cara de odio hacia la humanidad, falta de sue\u00f1o cronica, ideaci\u00f3n suicida, muerte.", "author_id": "1900598557"}, {"created_at": "2019-10-03T03:35:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}]}, "id": "1179600833970917377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600833970917377"], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "author_id": "136420877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:35:24.000Z", "id": "1179600815243350016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600815243350016"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "934861940345790464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:34:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "id": "1179600710637408261", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600710637408261"], "text": "@DeltaMdelta @JulianaOxenford Que dir\u00eda tu querido alan Garc\u00eda...??? el delincuente suicida", "author_id": "1059301067215773696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179597120753418240"}], "in_reply_to_user_id": "2979210489"}, {"created_at": "2019-10-03T03:34:49.000Z", "id": "1179600665372479488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600665372479488"], "text": "o amor entre uma suicida e um psicopata \u00e9 o mais lindo\nela morreria por ele e ele mataria por ela", "author_id": "716438667384987648"}, {"created_at": "2019-10-03T03:34:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179600613648273408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600613648273408"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "970809086945218562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:34:34.000Z", "id": "1179600603133165568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600603133165568"], "text": "Tampoco es para tanto.?\nVieja si estuviera en mis pies ser\u00edas otra suicida m\u00e1s lcdm,", "author_id": "1176185109537579008"}, {"created_at": "2019-10-03T03:34:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179600507024875520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600507024875520"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "983168909095440384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:34:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179600503015124992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600503015124992"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "915176991137165313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:34:09.000Z", "id": "1179600499542298624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600499542298624"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "175125241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:33:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.8536, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/GVHWizdaUG", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "id": "1179600291458478080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600291458478080"], "text": "N\u00e3o vou criar expectativas pelo trailer. Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 aprova de n se comete o mesmo erro duas vezes quando se trata da DC https://t.co/GVHWizdaUG", "author_id": "3293414319", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2207469206", "location": "Spain", "name": "AulliChollos", "username": "AulliChollos", "public_metrics": {"followers_count": 10115, "following_count": 698, "tweet_count": 28671, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "robsonhcosta", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "1100587960465088513", "location": "Brasil\u00e9ia, Brasil", "name": "Adelaide\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50", "username": "AbreuAD", "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 3772, "tweet_count": 21994, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2717042055", "location": "she/they", "name": "azul", "username": "googiestummy", "public_metrics": {"followers_count": 8396, "following_count": 822, "tweet_count": 91552, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1029305686579179523", "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "name": "jk", "username": "jksexuaI", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "271146151", "name": "FLOR \ud83d\udc9a", "username": "FlorMorganti", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 422, "tweet_count": 52122, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "175619477", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Gabu", "username": "gabuleta", "public_metrics": {"followers_count": 127090, "following_count": 641, "tweet_count": 219693, "listed_count": 770}}, {"verified": false, "id": "1457117953", "name": "jujucabacate", "username": "jujucabacate", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1179, "tweet_count": 2662, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "57567614", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Zelune", "username": "zelune", "public_metrics": {"followers_count": 497721, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "id": "1165061029375762432", "location": "Natal - RN", "name": "Pensadores An\u00f4nimos do MADA", "username": "AnonimosMada", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 0, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1216459723", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "username": "Espacio_DC", "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "295865857", "location": "Brazil", "name": "Eduardo Slepetys", "username": "in1shoot", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 3209, "tweet_count": 29042, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "4566967516", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "name": "Carol De Toni", "username": "CarolDeToni", "public_metrics": {"followers_count": 595513, "following_count": 262, "tweet_count": 2953, "listed_count": 749}}, {"verified": false, "id": "2648567151", "location": "Uruguay ( )", "name": "\ud83d\udc9aLujan Letonia \ud83c\udf31Somos semilla\ud83c\udf31", "username": "LeytonLujan", "public_metrics": {"followers_count": 4896, "following_count": 3676, "tweet_count": 169032, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "210681426", "location": "Montevideo - Uruguay", "name": "Pedro Hern\u00e1ndez", "username": "pedrochg", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4955, "tweet_count": 14659, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2247407148", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil.", "name": "Alcindo de Holanda", "username": "alcindoholanda", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1209, "tweet_count": 11547, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "48122425", "location": "S\u00e3o Luis, Maranh\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "M\u00e1rcio Jerry 13", "username": "marciojerry", "public_metrics": {"followers_count": 26951, "following_count": 426, "tweet_count": 123832, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "id": "3301951163", "name": "Alice Jane Raynor", "username": "AliceJaneRaynor", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 206, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "856084366153396226", "location": "Paris, France", "name": "Asnoun Marie", "username": "AsnounJo", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 737, "tweet_count": 138860, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "85161907", "name": "SeveLaure", "username": "sevelaure", "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 2694, "tweet_count": 56607, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "id": "151324907", "location": "La Serena / Almer\u00eda ", "name": "Ricardo Vega Vergara", "username": "rvegav", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 5001, "tweet_count": 150854, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "1006903760487006209", "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "username": "JoviNomas", "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "1289459262", "location": "Naples Fl", "name": "Oscar Lude\u00f1a", "username": "OscarLudenaM", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 508, "tweet_count": 1703, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22212367, "following_count": 413, "tweet_count": 389522, "listed_count": 52698}}, {"verified": false, "id": "1240496388", "location": "cora\u00e7\u00e3ozinho do pipo", "name": "caneta bic", "username": "jeangayy", "public_metrics": {"followers_count": 4133, "following_count": 2962, "tweet_count": 87582, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2967437679", "location": "100% vagabundo", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "iagofoster", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "770800431517855744", "name": "renanzin", "username": "rezendemrenan", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 50, "tweet_count": 1002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "753764199998914560", "name": "Felipe Silva\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "lipesilva002", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 320, "tweet_count": 22721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "25466952", "location": "Lima, Peru", "name": "Raffo", "username": "rtrucios", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1838, "tweet_count": 127704, "listed_count": 302}}, {"verified": false, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}}, {"verified": false, "id": "761191752317427713", "location": "ig: carvoeiras9", "name": "carvoeiras \ud83e\uddc3", "username": "whyhatehenriq", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 594, "tweet_count": 86689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1388042816", "name": "Renan Ronchi", "username": "ronchi565", "public_metrics": {"followers_count": 17100, "following_count": 1170, "tweet_count": 38542, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "id": "19446963", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP", "name": "Tiago Domingos", "username": "TiagoDomingos", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 904, "tweet_count": 41763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1687073760", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Marcelo", "username": "FileGalo", "public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 4255, "tweet_count": 236499, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182815, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"verified": false, "id": "917625391157792768", "location": "Campidoglio", "name": "MinervaArmata", "username": "MinervaArmata", "public_metrics": {"followers_count": 8229, "following_count": 3067, "tweet_count": 78088, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "1585837710", "name": "Carlos", "username": "carlosmavel", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1011, "tweet_count": 41724, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "id": "11713422", "location": "Vivo en La Cafetera", "name": "Fernando Berl\u00edn", "username": "radiocable", "public_metrics": {"followers_count": 218546, "following_count": 11726, "tweet_count": 94584, "listed_count": 3242}}, {"verified": false, "id": "3087213840", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Ana Caroline Amorim Oliveira", "username": "acao32", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 2576, "tweet_count": 189652, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "69370960", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Monica das Pretas. Vote 13", "username": "MonicaSeixas", "public_metrics": {"followers_count": 33130, "following_count": 1255, "tweet_count": 9418, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "id": "970940438", "location": "027", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcea", "username": "LuaneArpinii", "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 1251, "tweet_count": 63748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "72197389", "location": "Aboli\u00e7\u00e3o, Zona Norte - R.J ", "name": "Ramirez", "username": "Ramirezcrvg", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 4991, "tweet_count": 19119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3173529345", "location": "Serra, Brasil", "name": "fa bi", "username": "fabslz", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 329, "tweet_count": 9285, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1071781116", "location": "ela/dela", "name": "liri", "username": "luuri3el", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 519, "tweet_count": 21243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "406412400", "name": "maTheus \u30c3", "username": "mthsjero", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 586, "tweet_count": 3790, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4815589438", "location": "KEYLAND", "name": "isa \u2748 jur\u00eddico dbsk", "username": "mysylviaplath", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 842, "tweet_count": 80483, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "898956484561829890", "location": "Summoner's Rift", "name": "InfoWorlds", "username": "InfoLoLesports", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 123, "tweet_count": 9587, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "63255048", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fred", "username": "Fred_CHT", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 425, "tweet_count": 40285, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "316635781", "location": "FORTALEZA-CE", "name": "APOLLO MELO", "username": "apollo_melo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 97, "tweet_count": 32706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1094783889850204160", "name": "Elmer C Nario\u2605\u2605\u2605\u2605", "username": "VicenteBaez17", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 269, "tweet_count": 4901, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "522826547", "location": "Ober\u00e1, Misiones, Argentina", "name": "Matuterete", "username": "Matuterete", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 350, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "17259318", "location": "Centre exp\u00e9rimental Spectacle", "name": "lance", "username": "franckancel", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1110, "tweet_count": 12704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1512400076", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "Efra\u00edm Vargas Lew\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "art_lew", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 3616, "tweet_count": 40133, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1512449048", "location": "La Tierra", "name": "Yo", "username": "cienhistorietas", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1729, "tweet_count": 7019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "216950904", "location": "Panam\u00e1", "name": "Jose Vallarino", "username": "vallarinoj", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1622, "tweet_count": 14671, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1065813319334940673", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Le Jacobin Uruguayen", "username": "HistorianPseudo", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 286, "tweet_count": 70179, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "615390810", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Brian - CUENTA HISTORICA", "username": "BCienfuegos_", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 1651, "tweet_count": 24584, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1078818598917951489", "name": "mngtann", "username": "mngtann", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 388, "tweet_count": 16886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "188701380", "location": "\u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a", "name": "Verstov.Info", "username": "verstovinfo", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 4, "tweet_count": 66315, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "513347299", "location": "Caloto, Colombia", "name": "Elsa Nidia Rodriguez\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaa", "username": "ElsaNidiaRodrig", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 3737, "tweet_count": 200617, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "783744676885065728", "name": "Carmen Cecilia Landa", "username": "cecilindaza", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 254, "tweet_count": 9634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "593922434", "location": "En mi para\u00edso mental", "name": "Awakening your senses", "username": "musicandsoularg", "public_metrics": {"followers_count": 8680, "following_count": 8583, "tweet_count": 239331, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2298349549", "location": "Lugar Nenhum", "name": "Kim mono Diana \ud83c\udf19", "username": "raytrblxx", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 165, "tweet_count": 8040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2227138879", "name": "\ud83d\udc9aMirtha Guianze\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7bisnieta de gallegos \ud83c\udf0a", "username": "MirthaGuianze", "public_metrics": {"followers_count": 18501, "following_count": 9861, "tweet_count": 92230, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1101494592053170176", "location": "\u02b0\u1d52\u1d56\u1d49 \u02b7\u1d52\u02b3\u02e1\u1d48", "name": "\ud81a\udd67\ud81a\udd23 \ufe59\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\udd65\ud835\uddf6\ud835\udd5f\ud835\udd52\ufe5a \ud800\uddf5", "username": "IPurpleU1995", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1765, "tweet_count": 7534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109611042655604736", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Tarouquel\u00e3o", "username": "troxouquela", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 500, "tweet_count": 1130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056863928477724672", "name": "Lilirose Brunso", "username": "BrunsoLilirose", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 454, "tweet_count": 26337, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "239481705", "name": "simon lacan", "username": "jacquesfreud", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 804, "tweet_count": 9113, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "814667021195550720", "name": "mavi", "username": "maavisouza", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 476, "tweet_count": 29222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "181293669", "location": "Las Condes, Chile", "name": "#elhambriento", "username": "elhambriento", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 2077, "tweet_count": 52707, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "479808253", "location": "Santiago - Chile             ", "name": "Leo Heran", "username": "LeosHeran", "public_metrics": {"followers_count": 11766, "following_count": 7440, "tweet_count": 122917, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "2875793662", "location": "Camp Jupiter", "name": "Carolinda \ud83d\udcd6: El Imperio Final", "username": "CarolinaSPaula", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 329, "tweet_count": 16653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2243217872", "name": "m.", "username": "__deAquino", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 460, "tweet_count": 22098, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "51557733", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Vera Peru", "username": "rosaveraperu", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 387, "tweet_count": 14418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "169907407", "location": "Calle Bohonal, 15-17 Entrevias", "name": "Asperger Madrid", "username": "AspergerMadrid", "public_metrics": {"followers_count": 18901, "following_count": 1465, "tweet_count": 5154, "listed_count": 281}}, {"verified": false, "id": "56600999", "name": "Fco. Olavarrieta", "username": "Fcoolavarrieta", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 502, "tweet_count": 17259, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "26778965", "location": "El Planeta Tierra", "name": "Esteban Gerbasi", "username": "estebangerbasi", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}}, {"verified": false, "id": "1035966913850081280", "name": "Vinicius", "username": "alienfartsu", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 261, "tweet_count": 4835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134215880936742912", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "J", "username": "JorgeBrunoMS", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 242, "tweet_count": 15580, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14341061, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}}, {"verified": false, "id": "803952064187498496", "name": "Cintia Beraldo", "username": "Cintia_Beraldo", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 623, "tweet_count": 100704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "738873823", "location": "Sorocaba", "name": "Ferdinando Perrella", "username": "FerdinandoPerre", "public_metrics": {"followers_count": 7096, "following_count": 4280, "tweet_count": 126138, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "194602641", "location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "name": "Citizen_Tab", "username": "whitefarty", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 3831, "tweet_count": 97821, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "118837921", "name": "Sty", "username": "StyxaT", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1100, "tweet_count": 19919, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1360459680", "name": "luchador venezolano", "username": "tecnoadmi", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 865, "tweet_count": 52714, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "86577587", "name": "ANGEL", "username": "muniellolibre", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 595, "tweet_count": 54719, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1161689942331928577", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "El auton\u00f3momo encendido", "username": "AutonomomoEl", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 161, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "187764093", "name": "FREDDY MENDEZ DURAN", "username": "fredymendu", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 93, "tweet_count": 266, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1085980650790891520", "name": "Federico Encomenderos", "username": "FedericoAlfre15", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 26246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "340769001", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Ra\u00fal Tola Pedraglio", "username": "eldiarionegro", "public_metrics": {"followers_count": 338825, "following_count": 382, "tweet_count": 22123, "listed_count": 588}}, {"verified": false, "id": "2527800210", "location": "Uruguay", "name": "Andrea \ud83e\udd8b", "username": "andy40777", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 169, "tweet_count": 3662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "17776037", "location": "he him", "name": "Marino Masotti", "username": "Melantone", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 563, "tweet_count": 10112, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "171981193", "location": "Roma, Lazio", "name": "Lorenzo Castellani", "username": "LorenzoCast89", "public_metrics": {"followers_count": 16146, "following_count": 8026, "tweet_count": 24948, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "id": "556078160", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "\u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d\u0559\u05b4\u0559 \u2b1e \ud83e\udd8b \u200d\u200d\u200d\ud835\udcdb\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude70 * \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "lunaherx", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 1003, "tweet_count": 56030, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2683667668", "location": "Gran Canaria", "name": "Liria", "username": "alejandroliria8", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 615, "tweet_count": 123799, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "62028046", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Germano Siqueira", "username": "germanobqi", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 719, "tweet_count": 7392, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "70486193", "name": "luiz", "username": "caladoluiz", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 527, "tweet_count": 21104, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1387761276", "name": "ale croxatto", "username": "ale_croxatto", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1516, "tweet_count": 67334, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "907771206664933377", "location": "Divinol\u00e2ndia de Minas, Brasil", "name": "Titi\ud83d\udd25", "username": "titi_A33", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 396, "tweet_count": 14247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4756825961", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "sam", "username": "samudesa_", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 770, "tweet_count": 41679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46200708", "location": "Esteio, Brasil", "name": "Luiza Meira (Lume in Borderland) \u2b50\u2728", "username": "luizameira", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 5000, "tweet_count": 163758, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "131989937", "location": "Italia. Sicilia, Catania", "name": "\ud83d\udea9Alexis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270a\ud83d\udea9", "username": "AlexisdaItalia", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 2030, "tweet_count": 11652, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "26279138", "location": "Rome, Italy", "name": "Silvano Grasso", "username": "silvan47", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 117, "tweet_count": 10445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "382187295", "location": "Vitoria-Gasteiz", "name": "BTI Biotechnology Institute", "username": "BTIBiotech", "public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 2746, "tweet_count": 20016, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "id": "1118866741403189248", "name": "Elisalisa", "username": "Elisali01453527", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1373, "tweet_count": 6709, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4196879266", "location": "Cafe Leblanc", "name": "Dragon28", "username": "Dragum28", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 895, "tweet_count": 6930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2479862699", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "advogada da carla diaz", "username": "amateraskdkk", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 518, "tweet_count": 77756, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1148047292055859200", "name": "TiWa", "username": "Walcejust", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 283, "tweet_count": 5296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "991886735062786048", "location": "Lima, Peru", "name": "Jhonny", "username": "Jhonny23091791", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "785999830141186049", "location": "Peru", "name": "Utopia", "username": "utopicosperu", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "700123955", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "bianca", "username": "biaarabbi", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 311, "tweet_count": 122116, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "155160659", "name": "Ben", "username": "BenHur200", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 93, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4466974157", "name": "apenas uma querida", "username": "aeubre", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 724, "tweet_count": 30368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1029052427947962368", "name": "Tereza Cristina", "username": "TerezaCris59", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 144, "tweet_count": 165927, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "251801533", "location": "Canarias", "name": "DemonioLobo Enjaulado", "username": "E_Martin_", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 660, "tweet_count": 89411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "942804419099406337", "name": "gentef\u00f3bico", "username": "eIienay", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 227, "tweet_count": 14770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "586179318", "name": "Marcos A Pires", "username": "MarcosAPires1", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 100, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "535271917", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Giuseppe Bellelli", "username": "GiusepeBellelli", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 411, "tweet_count": 2666, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "768767887842697216", "name": "J&J", "username": "Jotajoteando", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 954, "tweet_count": 15048, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "1016267776024031232", "location": "Espanha", "name": "Warner Bros. Acci\u00f3n", "username": "WBAccion", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 12, "tweet_count": 446, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "3428234422", "name": "gostosa em crise", "username": "milerans", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 266, "tweet_count": 21966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "942004243782881280", "name": "Takezo Kensei \ud83d\udd3b", "username": "takezokensei4", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2122, "tweet_count": 67305, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2423016765", "name": "gabriel", "username": "gabrielj_santos", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 256, "tweet_count": 761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "794327421369667592", "name": "Alba", "username": "albaaoficial", "public_metrics": {"followers_count": 198146, "following_count": 581, "tweet_count": 8306, "listed_count": 148}}, {"verified": false, "id": "368436191", "location": "Italia", "name": "pietro frigo", "username": "pietrofrigo", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 553, "tweet_count": 56034, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "323243394", "location": "Vila Velha ES", "name": "Nico Nunes", "username": "nico_nunes", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 787, "tweet_count": 20338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986996357046120448", "location": "\u2800\u2800\u2800\u301dg\u035fe\u035fn\u035fd\u035fe\u035fr\u035fq\u035fu\u035fe\u035fe\u035fr child \u1d0f\u0493 \ud835\udc6f\ud835\udc6c\ud835\udc79\ud835\udc74\ud835\udc6c\ud835\udc7a !!\n\u2800\u2800\u2800\u2800 \u276a  \ud835\ude59\u035f\ud835\ude64\u035f\ud835\ude6c\u035f\ud835\ude63  with  patriarchy  \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \u02ca\u02d7  \u276b", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d\u269e adria \u269f", "username": "LETSUTAZAS", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 75, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "478720395", "name": "giuliano ferrara", "username": "ferrarailgrasso", "public_metrics": {"followers_count": 317618, "following_count": 409, "tweet_count": 6123, "listed_count": 1310}}, {"verified": false, "id": "1102205180710449153", "name": "Zoromori", "username": "Zoromori2", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 827, "tweet_count": 5277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "216519517", "location": "Vix ", "name": "esquerdo-xerequinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "phrogelicious", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 247, "tweet_count": 133138, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "890749001276030976", "name": "Marcos", "username": "intheldermoon", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 196, "tweet_count": 45352, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "713377330564112388", "location": "Leeuwarden, Nederland", "name": "Ana Refue", "username": "Anarefue", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 1109, "tweet_count": 59672, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "293237674", "name": "Jojo", "username": "oldrabbitdie", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1641, "tweet_count": 27666, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "186089881", "name": "Fernando", "username": "TechBoy999", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 141, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66224656", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Ricardo Rente", "username": "ricardorente", "public_metrics": {"followers_count": 19500, "following_count": 571, "tweet_count": 56239, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "id": "4275884117", "location": "Stockholm", "name": "Helena", "username": "BadassNeilTyson", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1474, "tweet_count": 33553, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1015258856845463552", "name": "Thatha \ud83d\udc51", "username": "thathamachadox", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 137, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1271210468", "location": "Biblioteca de Velaris", "name": "Li Em Um Livro", "username": "LiEmUmLivro7", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 200, "tweet_count": 1702, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1188377407", "location": "RJ", "name": "Lucas \u2693", "username": "Lucas_Belletti", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 553, "tweet_count": 53460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075485946513109006", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "Neto\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Neto_Flanacao", "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 4216, "tweet_count": 9079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2932255115", "location": "Pamplona", "name": "Colegio de Psicolog\u00eda de Navarra", "username": "cop_navarra", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 181, "tweet_count": 3684, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "993544921884839937", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Weslley Duque \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "DuqueWeslley", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1362, "tweet_count": 7070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52776388", "location": "Rio de Janeiro", "name": "andrebuck", "username": "AndreBuck", "public_metrics": {"followers_count": 7642, "following_count": 1669, "tweet_count": 81049, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "1155917279609139200", "name": "nikolly", "username": "NikollySpimenta", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 215, "tweet_count": 4090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3438537167", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "baianinha cruzeirense", "username": "milla1001noites", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 393, "tweet_count": 8207, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "42918587", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rada Malandro&Indolente&Fritador de Aracaj\u00e9&Hacker", "username": "Radamanto", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1042, "tweet_count": 226033, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "id": "3090382647", "location": "Brasil", "name": "Jornalistas Livres", "username": "J_LIVRES", "public_metrics": {"followers_count": 472471, "following_count": 1204, "tweet_count": 62764, "listed_count": 1704}}, {"verified": false, "id": "1151489534523269121", "name": "olgui ;)", "username": "olgaruizlabajoo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 217, "tweet_count": 4458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "329900747", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Imperial y Bizcochos \ud83e\udd50", "username": "ImperialyB", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1286, "tweet_count": 20210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "878819360470650880", "location": "Beverly Hills", "name": "CRYSTAL\ud83c\udf80", "username": "LaneCrystal19", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 805, "tweet_count": 57466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2353845823", "name": "Bruna Almeida \ud83c\udf34", "username": "cantorabruna5", "public_metrics": {"followers_count": 33199, "following_count": 137, "tweet_count": 39201, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "871319018917023744", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "cas", "username": "casrockstar", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 591, "tweet_count": 13376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1029283737492697088", "location": "\u1d47\u1d43\u1d48 \u1d48\u1d43\u02b8\u02e2 \u1d50\u1d43\u1d4f\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d52\u1d48 \u1d48\u1d43\u02b8\u02e2 \u1d47\u1d49\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3", "name": "spooky chas \ud83c\udf83", "username": "yasdominguez03", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 936, "tweet_count": 21320, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "892558905175310336", "location": "Chincha Alta, Peru", "name": "Richard Ramos", "username": "Richard32912522", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 252, "tweet_count": 1791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "984468706691567616", "name": "aemon", "username": "forgeegms", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 211, "tweet_count": 38444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "459562351", "location": "Bahia, Brasil", "name": "piper", "username": "favscanary", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 2629, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "709796753944485888", "location": "Brasil", "name": "luiza", "username": "luizaaffc", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 611, "tweet_count": 33103, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1268629171", "name": "Nena Almodovar", "username": "anacondisima_", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 587, "tweet_count": 36410, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2700050635", "name": "\u6df7\u3093", "username": "Tochter_", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 94, "tweet_count": 4507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1135168587822444544", "location": "Jabaquara, S\u00e3o Paulo", "name": "Douglas Martins \u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "DMartinsCosta", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 435, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1536785, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}}, {"verified": false, "id": "3120081651", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "drii \ud83e\udd87", "username": "driisas", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1269, "tweet_count": 48907, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "name": "VITOR \u02ac", "username": "WONDER_BATMAN", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "144207179", "name": "SalierisUy", "username": "SALIERISuy", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 84, "tweet_count": 1839, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1160322924370432005", "name": "Marcella", "username": "Marcell42775234", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 120, "tweet_count": 2392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062105169935196161", "name": "G A B Y", "username": "Gaby_Cristinyy", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 365, "tweet_count": 2558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "307147914", "name": "Antonella Taneda \ud83d\udea913\ud83d\udea9", "username": "tonimisfits", "public_metrics": {"followers_count": 7428, "following_count": 8132, "tweet_count": 48126, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "381138769", "location": "Brasil", "name": "Joao", "username": "JGZZZO", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4999, "tweet_count": 505403, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "2834638779", "name": "Boby Wayne", "username": "bobyandrei", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 377, "tweet_count": 44313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1278572593", "name": "Giusy Donzella", "username": "DonzellaGiusy", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 560, "tweet_count": 31760, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "901003845005971457", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "username": "Musso___", "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246204, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "470140601", "location": "Argentina", "name": "Rodolfo Antonio", "username": "ramtano", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1857, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "username": "Carloslamalope1", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81322, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "59048123", "name": "JL", "username": "sur33arquitecto", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1306, "tweet_count": 10807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118798435", "name": "paulina del r\u00edo", "username": "paulinadelrio", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "70878608", "location": "Santiago, Chile", "name": "El perro que habla \ud83d\udc15 \ud83d\udc36 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Perro_que_habla", "public_metrics": {"followers_count": 26846, "following_count": 15563, "tweet_count": 845364, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "905010687767969792", "location": "Narnia", "name": "das", "username": "heroz4321", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 585, "tweet_count": 2241, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "24802340", "location": "Brasil", "name": "Jornal Extra", "username": "jornalextra", "public_metrics": {"followers_count": 1131851, "following_count": 635, "tweet_count": 234526, "listed_count": 2919}}, {"verified": false, "id": "3398099608", "name": "itin \ud83e\udda5", "username": "little_itt", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 1039, "tweet_count": 5568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "144524186", "location": "Cocal do Sul, Brasil", "name": "vai toma no cu", "username": "igormendonca42", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 525, "tweet_count": 92479, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1156041340700037122", "name": "nope", "username": "minismonir", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 37, "tweet_count": 8161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "98012831", "name": "Sibila Martinez Q.", "username": "Sibila77", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1269, "tweet_count": 47141, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "56708423", "name": "Rei de Copas!\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7(72/64) \ud83e\udd47\ud83c\udfc6\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83e\udd8a", "username": "Blog_Tendencias", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 2284, "tweet_count": 51663, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1106857072652636161", "location": "Italia", "name": "History", "username": "History61186776", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 0, "tweet_count": 19628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1176520623641616384", "location": "Tokyo-to, Japan", "name": "Martina", "username": "Meredithvhell", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 236, "tweet_count": 7155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "178626109", "location": "Langley-VA ", "name": "\uf8ff GIRAMONDO \u2122", "username": "lacmagiur", "public_metrics": {"followers_count": 6860, "following_count": 6955, "tweet_count": 228826, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "305303915", "name": "NikoRepitto", "username": "NikoRepitto", "public_metrics": {"followers_count": 8890, "following_count": 7442, "tweet_count": 81984, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "34355303", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Desanuviando", "username": "desanuviando8", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1126, "tweet_count": 6548, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "25171346", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Alexandre Gimenez", "username": "alexgimenez", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 344, "tweet_count": 11511, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1137032772781039616", "location": "sei l\u00e1 ", "name": "tacaraba", "username": "clayy_0", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 728, "tweet_count": 13955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "882424510934331392", "location": "Brasil", "name": "Edgard", "username": "edgardefppan", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1570, "tweet_count": 38115, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "50306660", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FlaGyn \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \ud83d\udd34\u26ab \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Edu4rdoOliveira", "public_metrics": {"followers_count": 10069, "following_count": 6440, "tweet_count": 10815, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "39013489", "location": "La Serena - Chile", "name": "Mario Fuentes", "username": "mariofuentes", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1955, "tweet_count": 20776, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "770071961456246784", "location": "CDMX", "name": "Dulce Quezada", "username": "DulceQuezada12", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4636, "tweet_count": 20526, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "70567012", "name": "Citlalli Hern\u00e1ndez M", "username": "CitlaHM", "public_metrics": {"followers_count": 170426, "following_count": 8546, "tweet_count": 97804, "listed_count": 603}}, {"verified": false, "id": "2776423601", "location": "Argentina", "name": "graciela_villa8", "username": "graciela_villa8", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 459, "tweet_count": 81129, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "31556297", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Javier Navia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "javiernavia", "public_metrics": {"followers_count": 77324, "following_count": 7131, "tweet_count": 66681, "listed_count": 570}}, {"verified": false, "id": "728137720413888512", "name": "pizza roquette", "username": "pizzaroquette", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 469, "tweet_count": 50000, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "899236823205105666", "name": "Hippopoteamus", "username": "hippopoteamus", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 65, "tweet_count": 26316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4850075799", "location": "Kagaku no \u014ckoku", "name": "Yahallo!\u26fa\u2618\ufe0f| Surtando com o retorno de Bleach", "username": "yahallo_allvz", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1237, "tweet_count": 38902, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "58985770", "location": "Mococa, Brasil", "name": "Filipe", "username": "BrittoFilipe", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1755, "tweet_count": 54897, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "2696736632", "location": "ES", "name": "dirt boiola", "username": "lucattuaba", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 691, "tweet_count": 40149, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "87515368", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Elma Maria", "username": "Danilowrs", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 250, "tweet_count": 16774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "309647167", "location": "Gotham City del vall\u00e9s", "name": "fenometrix", "username": "fenometrix", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 920, "tweet_count": 28617, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "712282812129386497", "name": "Hugo", "username": "HogueraComics", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 414, "tweet_count": 28337, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "172136903", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u0622\u0631\u062b\u0631", "username": "arthuroznt", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 218, "tweet_count": 13955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3482970861", "name": "Rebatedor", "username": "jonaswgremio", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 4059, "tweet_count": 46038, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1053264347659751425", "location": "she/her 22", "name": "rebs\u2077^\u2661^", "username": "gvldenrain", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2245, "tweet_count": 64367, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1084407777332772866", "location": "she her 19", "name": "\u273f", "username": "taebinceo", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 466, "tweet_count": 78933, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "4164959673", "name": "serena", "username": "taeminsgroove", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 446, "tweet_count": 39633, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "747437120", "name": "vivian", "username": "rayrayvivian", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 295, "tweet_count": 71862, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1139662950", "location": "Montevideo, Uruguay.", "name": "Nosce te ipsum \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "IreneAguerre", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1068, "tweet_count": 39033, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "285049176", "name": "Thain\u00e1 Ribeiro", "username": "ThaiinaRibeiro", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 262, "tweet_count": 39686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "969288497772335105", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Hudson\u26a1\ufe0f", "username": "HudAlbuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 192, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1344752737", "name": "Maribel Vielma", "username": "marisabin12", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 139, "tweet_count": 11798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "63242053", "location": "Donde no me puedes encontrar..", "name": "Adri\u00e1n P\u00e1rraga \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde6\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AGPA1980", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 747, "tweet_count": 37589, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "id": "44234699", "location": "Florida, USA", "name": "Joselo Nu\u00f1ez", "username": "JoseloNunez66", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 130, "tweet_count": 42636, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "449519261", "name": "karla", "username": "lalancitah", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 989, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167641420", "location": "semeapagoelpiloto.blogspot.com", "name": "Se me apag\u00f3 el piloto", "username": "semeapagoelpilo", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 497, "tweet_count": 56277, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1078413241", "location": "Vila Oculta da Nuvem", "name": "\ud835\udcaf\ud835\udd8d\ud835\udd8e \ud83d\udc3b", "username": "DonThiagon", "public_metrics": {"followers_count": 59385, "following_count": 26513, "tweet_count": 33381, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1062869736906723328", "name": "Tiago", "username": "2001Tiagopires", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 118, "tweet_count": 10235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161417755167531008", "location": "Urayasu-shi, Chiba", "name": "Bruno Machado", "username": "bruno3machado", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 60, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1285907815", "location": "Blue Earth, MN", "name": "H\u0585\u028d\u0454\u029f\u0454s\ud83e\udd21\u00aa", "username": "Thorvas", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 881, "tweet_count": 99545, "listed_count": 37}}, {"verified": true, "id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio", "username": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 5565362, "following_count": 0, "tweet_count": 1124028, "listed_count": 15700}}, {"verified": false, "id": "715695720985141250", "name": "Edvaldo Oliveira", "username": "edvaldo_oliv71", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 738, "tweet_count": 7013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "472475185", "name": "Lupin V.", "username": "ilportalettere", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 193, "tweet_count": 16108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "746502145378254848", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "ro", "username": "abortotuc", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 184, "tweet_count": 21945, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "733260667831132160", "location": "Roma, Lazio", "name": "Rinascimentoromano", "username": "Rinascimentorom", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 791, "tweet_count": 22561, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2752424794", "location": "Republica de Catalunya", "name": "Xavi Marsellach", "username": "xavi_marsellach", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 84, "tweet_count": 144627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783607671446462464", "location": "Lleida, Spain", "name": "SuportalDol", "username": "suportaldol", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 733, "tweet_count": 5422, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1088604886810456066", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc8c\u2077\u06f5 |", "username": "sweetdinn", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1519, "tweet_count": 17858, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3255853215", "location": "37 Richelieu, France", "name": "Unit\u00e9 Patriote Souverainiste", "username": "ValetteFrancois", "public_metrics": {"followers_count": 4916, "following_count": 4081, "tweet_count": 88790, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "934367387738140673", "location": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "name": "Olivier Riocreux", "username": "ORiocreux", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 3028, "tweet_count": 43758, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "188529091", "name": "Mariana \u262e", "username": "marianasarasa", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 507, "tweet_count": 40987, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "383790794", "location": "La Terreta", "name": "Pr\u00edncipe Empanao", "username": "DragonSenyor", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 67, "tweet_count": 19602, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "768341285619036160", "location": "penned by flint.", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98", "username": "smokwscreen", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1192, "tweet_count": 98377, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "896163708644323330", "location": "Aragua, Venezuela", "name": "Aurora Rodriguez", "username": "AuroraR04797007", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 290, "tweet_count": 9062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1178833384849772545", "name": "Santos Daniel", "username": "SantosD91220326", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 45, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "734663123441967104", "name": "chico sad", "username": "Chico__Suicida", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 183, "tweet_count": 833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "630126325", "location": "Catalunya", "name": "Obertament", "username": "obertament_sm", "public_metrics": {"followers_count": 8371, "following_count": 1052, "tweet_count": 9461, "listed_count": 161}}, {"verified": false, "id": "297659846", "location": "Disney", "name": "{15M,\ud83d\udd3b,renew}", "username": "unBrocoliR", "public_metrics": {"followers_count": 7285, "following_count": 7833, "tweet_count": 98347, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "958983749466836993", "location": "Un lugar llamado mundo", "name": "Nadie", "username": "Ulises_Nadie", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1170, "tweet_count": 25886, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3367527737", "name": "Luca Ben Belaid", "username": "LucaBen80", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 89, "tweet_count": 49607, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "626884222", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "name": "mais troxa nao existe", "username": "Vinni_Braz", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 213, "tweet_count": 11121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3377374973", "location": "cidade onde jesus nasceu", "name": "arlequina do daemon", "username": "darkksister", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175682, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "965998309193277441", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Bel\u00e9m City.", "username": "BelemCitty", "public_metrics": {"followers_count": 29657, "following_count": 9329, "tweet_count": 154751, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "4874865065", "location": "Peru", "name": "Silvia Rodr\u00edguez", "username": "silvia25rodrig5", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2500799006", "location": "Jirga Para Lhao", "name": "Antonio Siete Ve", "username": "Antonio7vLeL", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 419, "tweet_count": 2803, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1123637885922631680", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista, Brasil", "name": "Jefferson_barroca", "username": "Barroca_tins", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 800, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "451319513", "name": "teresa arbulu", "username": "teresaarbulu", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1309, "tweet_count": 80613, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "581341341", "location": "  Caracas  (San Bernardino)", "name": "Antonio Vallenilla", "username": "antoniovalleni1", "public_metrics": {"followers_count": 19509, "following_count": 20685, "tweet_count": 261206, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1179043999572733955", "location": "Lille", "name": "\ud83e\udd85", "username": "Ajraw_w", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 122, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1619021240", "location": "Saint-Ouen, France", "name": "Khaled Tmax \ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "username": "petitoursbruunn", "public_metrics": {"followers_count": 4677, "following_count": 148, "tweet_count": 31954, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "17698458", "location": "Planeta Tierra", "name": "Tefy san", "username": "ssaenzb", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1435, "tweet_count": 250090, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "759781781939773440", "location": "A N A L I S E ", "name": "Jhow", "username": "JhowBB5", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 443, "tweet_count": 1845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "186478529", "location": "ES & BR-PT \u2014 EN | FR | IT", "name": "Stigmabase | LGBT+", "username": "StigmabaseE", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 853, "tweet_count": 1070545, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "id": "2383996573", "location": "Buenos Aires", "name": "AnaBarj #Ahora42%", "username": "Ambarj22", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 375, "tweet_count": 153221, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "952061458367565825", "name": "Gustavo Adolfo Susbielles", "username": "Gustavo46027887", "public_metrics": {"followers_count": 6877, "following_count": 7135, "tweet_count": 263596, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "876306682921529344", "location": "Lima, Peru ", "name": "Huari Reategui", "username": "HuariReategui", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 192, "tweet_count": 18678, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1345270418", "location": "Argentina", "name": "pepe ortiva(JORGE)", "username": "filosogogriego", "public_metrics": {"followers_count": 28694, "following_count": 16412, "tweet_count": 470286, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "922186054987337730", "name": "Famousme", "username": "Famousme131", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1728, "tweet_count": 144034, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4898287630", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "username": "ASCostadelSol", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 680, "tweet_count": 9231, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "793274753255694341", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "\u01ddu\u01ddl\u01dds", "username": "selenelonghia", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 461, "tweet_count": 12115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1782991", "location": "On Line", "name": "Henrique Antoun", "username": "antounh", "public_metrics": {"followers_count": 6533, "following_count": 6397, "tweet_count": 265039, "listed_count": 246}}, {"verified": false, "id": "1716581010", "name": "Pina Molinaro", "username": "PinaMolinaro1", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1311, "tweet_count": 15793, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1912847911", "location": "Madrid, Spain", "name": "Elizabeth Buloz", "username": "ebulozl", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 673, "tweet_count": 49021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2940999287", "name": "Mariarosa", "username": "lumaca4377", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1325, "tweet_count": 178361, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1157668114877825027", "location": "Italia Portugal Brasil", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Folchetto \u271d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Folchetto1", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1248, "tweet_count": 35673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "165848878", "location": "Madrid-Espa\u00f1a", "name": "Alo123probando", "username": "alo123probando", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 858, "tweet_count": 189423, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1104374263841255424", "name": "Abba Asqal", "username": "AbbaAsqal", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 11, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "767057982660177920", "location": "Muy lejos, pero cerca", "name": "Shiber Hanz", "username": "shiberhanz", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2352750905", "location": "Venezuela", "name": "Ana Cecilia Godoy", "username": "anagodoybe", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 539, "tweet_count": 44302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2196596580", "location": "Per\u00fa ", "name": "Luc\u00eda Valdez Romero", "username": "lovr_55", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1726, "tweet_count": 59450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "65717708", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Pedro Calmon", "username": "PedCalmon", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 2208, "tweet_count": 7170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4075848161", "name": "laura", "username": "lauracappa_", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 324, "tweet_count": 34882, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1118473624913096704", "name": "@Wilson Landa", "username": "WilsonLanda3", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 138, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075241613696385024", "name": "Denise Ain", "username": "AinDenise", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 976, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "373900665", "location": "Catalunya Cap BCN i Waterloo", "name": "Criticcat Catal\u00e0 arreu de Catalunya", "username": "criticcat1", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 2358, "tweet_count": 122431, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "145349741", "location": "Worldwide", "name": "Chamito Candela", "username": "quintanaoscar", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1925, "tweet_count": 93660, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "567662102", "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "username": "InsPaschoarelli", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 4998, "tweet_count": 189483, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "62333997", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Guto Lage", "username": "gutolage", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2034, "tweet_count": 30523, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "839177820781826048", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Amanda Melo \u2301\u260d", "username": "afmelo_", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 251, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "472801240", "location": "Madrid", "name": "JUSAPOL SPAIN\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 STOP WAR UCRANIA", "username": "JUSAPOL_SPAIN", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 253, "tweet_count": 22921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2292491447", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "username": "_Agencia6", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1006141222501707777", "location": "Republic of Serbia Beograd", "name": "anaborovac1", "username": "anaborovac11", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1204, "tweet_count": 3921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1016600452690006018", "location": "Kragujevac, Srbija", "name": "Gujkan", "username": "gujkan", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 1298, "tweet_count": 66200, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "223832705", "location": "Aqu\u00ed! Claro.", "name": "Pijus Magn\u00edficus.\ud83c\udf97", "username": "Lucervan", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 1697, "tweet_count": 91738, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "username": "elcasocat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "id": "983110152", "location": "Panam\u00e1", "name": "De Obaldia\u2744", "username": "Jonathanchung21", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 438, "tweet_count": 10545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "901456954480001024", "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha", "name": "Jusapol Euskadi", "username": "jusapoleuskadi", "public_metrics": {"followers_count": 8176, "following_count": 2949, "tweet_count": 14492, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "100343213", "location": "Per\u00fa", "name": "Utilizada", "username": "andrea_fuentesz", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 24, "tweet_count": 11956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052885642214965250", "name": "ElCaso.com", "username": "elcasocom", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "881655876406345732", "name": "Puimpiris", "username": "puimpiris", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 115, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38374195", "location": "CABA Buenos Aires Argentina/it", "name": "Realizador TV Radio ISER", "username": "ToniFanara", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 2463, "tweet_count": 43346, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "53519151", "location": "Honduras", "name": "Diario La Tribuna", "username": "LaTribunahn", "public_metrics": {"followers_count": 307084, "following_count": 275, "tweet_count": 444088, "listed_count": 802}}, {"verified": false, "id": "1019960653", "location": "Fran\u00e7a", "name": "rep\u00fablica_catalana", "username": "Indepe_catala", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1537, "tweet_count": 64796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14116114", "location": "Firenze, Toscana", "name": "Alessandro Raveggi", "username": "colossale", "public_metrics": {"followers_count": 4740, "following_count": 3002, "tweet_count": 25934, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "310031217", "location": "SP, Brasil", "name": "aurea", "username": "aurinharipilica", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 144, "tweet_count": 22526, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "991259857", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "username": "zunigaaliaga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "id": "1700436278", "location": "Instrumenta\u00e7\u00e3oCir\u00fargica\ud83d\udc99", "name": "pam\ud83d\ude21", "username": "qualfoipam", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 1299, "tweet_count": 37689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2786076209", "location": "Brasil", "name": "Dan", "username": "19OO92", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 83, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "927647719782539265", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "IvonneSosaSanM1", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 5003, "tweet_count": 221241, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1020079716735291398", "location": "Italia", "name": "@marcati75", "username": "macati4", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 344, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1007228554600501249", "location": "chubut el m\u00e1s grande ", "name": "pierina", "username": "pierigarces", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 284, "tweet_count": 4728, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1126472017073582081", "location": "Grasse, France", "name": "Ma\u00e9va", "username": "translategenius", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 46, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126283719", "location": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a", "name": "Alexis J. Meneses M.", "username": "Alexjmens", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 3977, "tweet_count": 386942, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "2976184097", "location": "Av. Catalunya, 11 - Igualada", "name": "Hospital Universitari d'Igualada", "username": "Hospitaligd", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 1605, "tweet_count": 5525, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "138597175", "location": "Melanesia", "name": "Elaine", "username": "nanyhill", "public_metrics": {"followers_count": 9329, "following_count": 3978, "tweet_count": 75603, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "1172889862514597888", "name": "Beatrix", "username": "Kiddo70928435", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 50, "tweet_count": 4806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149612331", "name": "betty \ud83c\udf12\ud83c\udfb2", "username": "betty5678", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 4860, "tweet_count": 20632, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "38345175", "location": "NYC", "name": "alvaro", "username": "alvaro212", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 31, "tweet_count": 15968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1130356445050941442", "location": "por \u00e9stas calles de Dios", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udce9\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea", "username": "lejndroZpt1", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1819, "tweet_count": 16375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "362643305", "location": "13.10.11/10.11.13", "name": "Rosa", "username": "rosaritacc", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 611, "tweet_count": 56544, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "981843302432608257", "name": "Nadia#Libert\u00e0DiScelta #NoGreenPass#RESISTERE", "username": "Nadia_hopppe1", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 778, "tweet_count": 141041, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "108506253", "location": "mexico city", "name": "J Carlos de la Cruz", "username": "juanky28", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1721, "tweet_count": 21269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1086079140300767233", "location": "+021\u2022 B.N.D.T.R \ud83d\udc9d", "name": "Y n d i", "username": "euyngridc", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 196, "tweet_count": 14960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "841684606491451392", "location": "Dante \u2764\ufe0f", "name": "PL\u2728", "username": "__PALOMA_0", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1532, "tweet_count": 19862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069263193", "location": "Sud Italia", "name": "Massimo Parisi", "username": "massimparisi", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 543, "tweet_count": 63205, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "336265967", "location": "Rio Branco - Acre", "name": "Vera Paiva Peixinho Phelps \ud83c\udf1e\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "veronicasaniva", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 963, "tweet_count": 33989, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1106084678207889408", "location": "Rome, Lazio", "name": "kosmooitalia", "username": "kosmooitalia", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "970135893649559552", "location": "Peru", "name": "Rafael Urrelo", "username": "urrelo_rafael", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 3312, "tweet_count": 55884, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1006230479048232960", "location": "Brasil", "name": "gabibibi", "username": "ncit_yx", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 545, "tweet_count": 39162, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3027867385", "location": "valentine (18+)", "name": "lyn", "username": "P3ACHYUN", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 992, "tweet_count": 77169, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "4024943050", "location": "Terra 2", "name": "Dark Aster", "username": "Annaklusmos", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1447, "tweet_count": 24002, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "952186761408581632", "name": "Clayton Moreira", "username": "ClaytonMoreir15", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 210, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "865107254", "location": "London, England", "name": "Pedro Silva \u2720", "username": "pedrofgod", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1655, "tweet_count": 12619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "861614279480496134", "name": ".", "username": "SaraMcHale_", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 206, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "221923778", "location": "Lima, Lima", "name": "Miguel  A. Vallejos", "username": "mvalliza", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 76, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "id": "1659185210", "name": "RAMON", "username": "RACATOGA", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 758, "tweet_count": 2523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2913037193", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Desbaratinado #LULA2022", "username": "desb4ratinado", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 395, "tweet_count": 7804, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "91114286", "location": "Brasil", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "username": "wbpictures_br", "public_metrics": {"followers_count": 243842, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 953}}, {"verified": false, "id": "732134995", "name": "Sofia \ud83c\udf19", "username": "SofiiG18", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 299, "tweet_count": 48376, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1158618926592516096", "name": "Dav", "username": "davilaamiranda", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 264, "tweet_count": 6897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "445552863", "location": "Torino", "name": "Maurizio Dore \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "m_dore", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 221, "tweet_count": 21264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "136146788", "location": "Miranda, Venezuela", "name": "kim\u00ab3", "username": "_kimls", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 890, "tweet_count": 34312, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "779661008159793152", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "cec\u00edlia\ud83d\udea9\u2b50", "username": "leroliroo", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 960, "tweet_count": 64776, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "902451457651331072", "name": "ase \u30a2\u30bb", "username": "asesthetic", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 272, "tweet_count": 54641, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "912289465049198592", "name": "Cristian Blanco \ud83d\udc80\ud83c\udf60\ud83c\udf30\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "CBlancowriter", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1053, "tweet_count": 41539, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "3235182144", "location": "Internet", "name": "Camino Verdad Vida", "username": "CVerdadVida", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 2927, "tweet_count": 22805, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1123220812021022725", "name": "MariellaBlanco", "username": "blanco_mariella", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 761, "tweet_count": 26777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "520856994", "name": "Chiqui Oliver \ud83d\udda4\ud83d\udc3e", "username": "ChiquiOliver", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1541, "tweet_count": 114014, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2382856886", "location": "Madrid, Spain", "name": "B\u00e1rbara Black", "username": "BarbaraBlack_", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 963, "tweet_count": 2511, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "97371673", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "name": "Jos\u00e9deJes\u00fasEZ", "username": "Chucho70", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 854, "tweet_count": 36278, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "115418078", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Sof\u00eda S\u00e1nchez N", "username": "SofiaEnTuRadio", "public_metrics": {"followers_count": 177808, "following_count": 5998, "tweet_count": 66769, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "id": "141812448", "name": "Vinicius Fla RJ", "username": "viniciusvvp", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 63, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "59591856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Flamengo", "username": "Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 9720482, "following_count": 162, "tweet_count": 268001, "listed_count": 7333}}, {"verified": false, "id": "1021843200703651840", "location": "Brasil", "name": "Charlie Papaleo", "username": "sandow_john", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1073, "tweet_count": 16953, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1135539385284407298", "name": "ca-mi-la", "username": "3ntr4pta", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 69, "tweet_count": 1200, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1054909153116934144", "location": "En la Tierra", "name": "@FORTALEZAccs", "username": "AccsFortalez", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 439, "tweet_count": 22756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1068413190189588481", "location": "Blue Marble", "name": "El Loco \uea00", "username": "LocoGibraico", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 5003, "tweet_count": 27529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "936328833946529792", "location": "Em algum lugar por ai ", "name": "\u0262\u03c3\u03c5\u2113\u03b1\u0280\u03c4\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "ErikGoulart_", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 791, "tweet_count": 7685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48847431", "location": "venezuela", "name": "Igor", "username": "rusenko2009", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 679, "tweet_count": 54249, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "721438409231855616", "name": "\u0670", "username": "fksoleil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 114, "tweet_count": 40219, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "726721856749842436", "location": "Italia", "name": "Gabriella Sartini MARIA", "username": "gabrillasarti2", "public_metrics": {"followers_count": 12317, "following_count": 9383, "tweet_count": 427037, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "730798770271752192", "name": "Jose Manuel Guitian", "username": "guitian_manuel", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 856, "tweet_count": 32227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2334167496", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Luciana", "username": "LucianaVallerin", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 264, "tweet_count": 51861, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "612780669", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "Ironman", "username": "56tobe03", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 359, "tweet_count": 1217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "305231028", "location": "9 de julio, Buenos Aires", "name": "Oksana", "username": "Camigorostidi", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 754, "tweet_count": 48290, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2780817162", "location": "Guatemala", "name": "m a n u e l", "username": "manu_maza938", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 791, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2945136767", "location": "Guatemala.", "name": "\u22c6sof\u00eda", "username": "_sofiapineda", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 276, "tweet_count": 6012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1051577618049454088", "location": "In a galaxy far, far away....", "name": "Thyago \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "ThyMBing", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 199, "tweet_count": 36921, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "702260532590604288", "name": "Guilherme\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "gui_barsan3", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 2538, "tweet_count": 45595, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "96003994", "location": "Oviedo (Espa\u00f1a)", "name": "Ang\u00e9lica Rodr\u00edguez \ud83c\udf40", "username": "m_angelika", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1465, "tweet_count": 12151, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "1106862292711411713", "location": "Pamplona, Spain", "name": "Adriana Go\u00f1i Sarri\u00e9s", "username": "GoniSarries", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 80, "tweet_count": 123, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1077604879", "name": "Albaro Martinez Ayala", "username": "aldamaray", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 334, "tweet_count": 47078, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1085725464822464512", "location": "@santosfc ", "name": "mari \u02e2\u1da0\u1d9c", "username": "strikelawrence", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 772, "tweet_count": 13070, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1083305848640888833", "name": "mudei de conta", "username": "bennieandthenix", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 831, "tweet_count": 139081, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "77030964", "location": "Texas, USA", "name": "Mikhail Salazar", "username": "MikhaelVE", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1326, "tweet_count": 94740, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "35586007", "location": "Santos, Brasil", "name": "Lanes \u26aa\u26ab", "username": "LanesThiago", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 1187, "tweet_count": 155476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "65354294", "name": "Jacque", "username": "heyjacqs", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 912, "tweet_count": 137143, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1130637946783240193", "location": "isfj, she/her!", "name": "any \ud83c\udf83", "username": "pansexyal", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 73, "tweet_count": 23264, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "137905574", "name": "Y cc zz", "username": "n_d_r_s", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 5000, "tweet_count": 253260, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "279682723", "location": "Lima", "name": "@laleydelpirata (\u03df)", "username": "laleydelpirata", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 903, "tweet_count": 5284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "444354231", "name": "Nene\ud83c\udf53", "username": "KarenineAl", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 96, "tweet_count": 11101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162150184366874626", "location": "\u270c", "name": "B A L D E A N D O", "username": "Baldeando", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1785, "tweet_count": 17364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Valeria DC", "username": "VaDelCas", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1732538040", "location": "Mondo", "name": "laSvelta", "username": "laSvelta", "public_metrics": {"followers_count": 22520, "following_count": 16336, "tweet_count": 20725, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "2949392404", "location": "Reims", "name": "Marco dnpl", "username": "vanelsingtk", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 134, "tweet_count": 2143, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2767373326", "location": "Guaruj\u00e1", "name": "Guimadala", "username": "araujoguui", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 67, "tweet_count": 18591, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "711246841", "location": "CARTAGENA COLOMBIA", "name": "jonathan k-lamares", "username": "jonathanklamare", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 217, "tweet_count": 6832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4552721187", "location": "JPA, RJ", "name": "gabi albu", "username": "eubibissima", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 415, "tweet_count": 37616, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1591083320", "location": "rj", "name": "maju", "username": "majutorres_", "public_metrics": {"followers_count": 8690, "following_count": 694, "tweet_count": 120768, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1178421733575057408", "location": "bts & ggs!", "name": ":)", "username": "bitchoery", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 67, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139917267", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 o D-A-N \ud83d\ude3c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "tiagooodanilo", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 1576, "tweet_count": 11649, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "946122633246060544", "name": "Ranu", "username": "Ranulin", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 592, "tweet_count": 50140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233203, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "135339486", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Fernanda Mart\u00ednez P", "username": "MafaMP_", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1492, "tweet_count": 19940, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1175066394578300928", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f Milhouse \ud83d\udd78\ufe0f \ud83c\udf83", "username": "MilhouseVanH1", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 260, "tweet_count": 7522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1102128437718892544", "name": "Maru \u00ae\ufe0f", "username": "Marumbacha", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 368, "tweet_count": 741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1110655288057782274", "location": "027 \u26a1 021", "name": "\u0e3f\u018e\u0e3f\u018e\u013f\u2260", "username": "demonisaa", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 216, "tweet_count": 12988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "496096977", "location": "mansi\u00f3n en un meteorito", "name": "rascal \ud83d\udc7b", "username": "capyvaraw", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 578, "tweet_count": 75404, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1582096009", "name": "C", "username": "shawnnftharrry", "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "753269437709578240", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "fernana", "username": "ferxixa", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 611, "tweet_count": 18450, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "977647446", "name": "polo garcia", "username": "poloantagonista", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 540, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "436454940", "location": "Fortaleza", "name": "Carmina Rodrigues", "username": "CarminaJR", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1498, "tweet_count": 118139, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "112770875", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "username": "DiariodeYucatan", "public_metrics": {"followers_count": 288015, "following_count": 535, "tweet_count": 404034, "listed_count": 1228}}, {"verified": false, "id": "171783025", "location": "Chihuahua", "name": "John Wayne", "username": "luisviillalobs", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 150, "tweet_count": 6024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "98923571", "name": "Jonei Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Jonei_Reis", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1367, "tweet_count": 13958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4623088589", "name": "sergio cardoso", "username": "sergiogcardoso1", "public_metrics": {"followers_count": 7953, "following_count": 6343, "tweet_count": 26243, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "177627475", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "erick", "username": "jennievato", "public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 4876, "tweet_count": 255742, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "746372333154209792", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Bio Jr no Halloween", "username": "BionicoCosta", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 496, "tweet_count": 31154, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2895482129", "location": "Argentina", "name": "Aye", "username": "demariaye_", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 56, "tweet_count": 15379, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "358116567", "location": "Argentina-Buenos Aires", "name": "\ud83c\udf51pastatrola\ud83c\udf4b", "username": "caraculit0wo", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 3806, "tweet_count": 19963, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "198046161", "name": "Hishan Naser", "username": "HishanNaser", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 264, "tweet_count": 324, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "102817149", "name": "ALEJANDRO VILLALVAZO \ud83e\udde0", "username": "VILLALVAZO13", "public_metrics": {"followers_count": 790544, "following_count": 305, "tweet_count": 15794, "listed_count": 2322}}, {"verified": false, "id": "554843634", "name": "Betoquike", "username": "Robert_latino", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "321790238", "location": "Formosa - C\u00f3rdoba", "name": "Antonella \u2663", "username": "AntonellaPeralt", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 562, "tweet_count": 18021, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "886790987208589312", "location": "Maca\u00e9", "name": "neg\u00e3o OG", "username": "NiggaOnFire", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 494, "tweet_count": 15184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "984563462788526081", "location": "Maca\u00e9", "name": "Pv", "username": "Peve_B", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 628, "tweet_count": 13138, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "895463928138006528", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "D\u00e9\u0432ora", "username": "DboraPavn1", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1046, "tweet_count": 8715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "969051035963715586", "name": "Milena", "username": "Milena65243979", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 82, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2385993793", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "Sant", "username": "m_victor07", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 464, "tweet_count": 15093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3340272736", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "moritz", "username": "MoritzStardust", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 167, "tweet_count": 95672, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "302773811", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "tato\u2122\ufe0f \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf31\ud83e\udd85\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "tato_FA", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 2854, "tweet_count": 68880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2788071744", "location": "Floripa", "name": "T\u00e2mi", "username": "fcktami", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 865, "tweet_count": 32407, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "78941875", "location": "Mexico,City", "name": "Drago Tsuji", "username": "Drago237", "public_metrics": {"followers_count": 8219, "following_count": 2519, "tweet_count": 706076, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "161510260", "location": "Col\u00edder", "name": "plens", "username": "plenstation", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1327, "tweet_count": 65088, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "391655979", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "MAmoa do R$1,99", "username": "lorenzomamoa", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 617, "tweet_count": 33313, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1452965868", "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "name": "FridaS\u00edKahlo", "username": "FridaSiKahlo", "public_metrics": {"followers_count": 75351, "following_count": 57012, "tweet_count": 857290, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "id": "1178058880196206592", "name": "Uno mas", "username": "UnoMas262", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 125, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "50981729", "location": "Escritor,empresario, dem\u00f3crata", "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "username": "GustavoBolivar", "public_metrics": {"followers_count": 1398868, "following_count": 24281, "tweet_count": 59269, "listed_count": 1422}}, {"verified": false, "id": "868130886", "location": "Atr\u00e1s de ti", "name": "El Rorras", "username": "ElRorras", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 5002, "tweet_count": 25392, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "263246080", "location": "M\u00e9xico", "name": "WB Pictures M\u00e9xico", "username": "WBPictures_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 1694296, "following_count": 510, "tweet_count": 26725, "listed_count": 856}}, {"verified": false, "id": "1160039186675748864", "location": "Chernobyl RS", "name": "\ud80c\udd99\u0141\u0173x\u010d\u0105\u0161\ud83c\udf8c\ud83d\ude08\ud83d\udc9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lxcsouto", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 294, "tweet_count": 15264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "261739840", "location": "Gramado-rs Brasil", "name": "Jojoo", "username": "Joxrossato", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 312, "tweet_count": 11957, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1178336874043187200", "location": "Cordoba", "name": "Mar\u00eda Gamboa", "username": "ExMariaGamboa", "public_metrics": {"followers_count": 4750, "following_count": 4798, "tweet_count": 16944, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "956589652944871424", "location": "Belen de Escobar", "name": "Ana Alves \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f", "username": "Argenttina2021", "public_metrics": {"followers_count": 17029, "following_count": 16800, "tweet_count": 47056, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "165543241", "name": "Ana Banana \ud83c\udf83", "username": "sofychapa", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 623, "tweet_count": 120315, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "276739011", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Tati", "username": "tatisagalovsky", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 540, "tweet_count": 75334, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4484989588", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Bel\u00e9n Gallardo\ud83e\udd8b", "username": "Belengallardook", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 224, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "4452890315", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "username": "JBCPERU", "public_metrics": {"followers_count": 150086, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "id": "1071956950609481728", "location": "Gotham", "name": "B\u00c6rsi", "username": "baarsii", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 299, "tweet_count": 14490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "866956009", "name": "Savio Miller", "username": "MillerSavio", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 159, "tweet_count": 4665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "844652778131632128", "name": "\ud83c\udd37\ud83c\udd38\ud83c\udd3f\ud83c\udd43\ud83c\udd34\ud83c\udd47", "username": "HiptexNews", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 856, "tweet_count": 22465, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "332452952", "location": "San Cristobal CABA", "name": "AICESESIENTA", "username": "Aice60", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 120, "tweet_count": 29246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1583710518", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Enzo Nahuel", "username": "EnzoN100", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 702, "tweet_count": 69387, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "614714383", "name": "Miguel Angel Matheus", "username": "miguelanguelus", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1000, "tweet_count": 154686, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "725385888625246208", "location": "New york", "name": "Titia do Noah \ud83d\udc99", "username": "Iascabral", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 300, "tweet_count": 80127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "760296828378185731", "location": "SHIPPEANDO FUERTEMENTE", "name": "Ilulius \u32d0", "username": "IluliusGLQR", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 285, "tweet_count": 80398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775057761784782850", "location": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd95 \ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "name": "King Of Kings | \ud835\udfd9\ud835\udfdb", "username": "kngMorningstar", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 253, "tweet_count": 16548, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "229257441", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Luciano N. Belmonte", "username": "LuchoNBel", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 952, "tweet_count": 11522, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1155652575565402112", "name": "carla", "username": "__carlabonita__", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 442, "tweet_count": 4096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2346142408", "name": "Marina Gonzalez", "username": "Marina00886449", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 832, "tweet_count": 38831, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "103963822", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio Televisi\u00f3n", "username": "mileniotv", "public_metrics": {"followers_count": 896048, "following_count": 1, "tweet_count": 486786, "listed_count": 3738}}, {"verified": false, "id": "197193604", "location": "Guayaquil, Ecuador ", "name": "Adolfo Arenas Lange", "username": "gaarenaslange", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1009, "tweet_count": 15688, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "name": "Carmen Rozas", "username": "CarmenRozas3", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "114039594", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "miss(esquece)", "username": "gabiiiduran", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 338, "tweet_count": 4239, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "190445688", "name": "o\u026f\u0131u\u0250s\u01ddp", "username": "ninaciupak", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 713, "tweet_count": 68887, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "58906788", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Junior Filippelli", "username": "jrfilippelli", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 577, "tweet_count": 111559, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "id": "1029092401262948352", "name": "Birds of Prey", "username": "birdsofpreywb", "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}}, {"verified": false, "id": "4108471516", "location": "em casa caraikkkkkkkkk humor", "name": "felipitos", "username": "felpsqn", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 340, "tweet_count": 42287, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "470528872", "location": "Flon\u00f3psh/SC", "name": "Paul'Orion", "username": "porion84", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 708, "tweet_count": 83701, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "88482256", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Eduardo Deconto", "username": "eduardodeconto", "public_metrics": {"followers_count": 20196, "following_count": 1655, "tweet_count": 30377, "listed_count": 151}}, {"verified": false, "id": "1146870421863784449", "name": "Tiago Frias", "username": "TiagoFrias14", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 116, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52321545", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Notavel", "username": "notavel", "public_metrics": {"followers_count": 55202, "following_count": 327, "tweet_count": 12856, "listed_count": 225}}, {"verified": false, "id": "890976732282580992", "location": "Onde eu estiver a fim", "name": "vitorp", "username": "Vitorpe283", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2094, "tweet_count": 45290, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1356896318", "name": "Marco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "gatasch", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1705, "tweet_count": 102527, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1176842100060672000", "name": "tanya", "username": "theendofworld95", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 23, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042673299568947200", "location": "Arequipa, Peru", "name": "eddy", "username": "eddy54731427", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "191485582", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Julia Molinari", "username": "MolinariJulia", "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3929, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1171947011643453446", "name": "Aixa\ud83c\udf31", "username": "putascalorixs", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 3038, "tweet_count": 3099, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "898433630283849728", "location": "@pxliaua \ud83d\udc9e", "name": "gu \ud83c\udf83", "username": "xosbunto", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 86, "tweet_count": 13654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "727034180920594432", "name": "mariah", "username": "prklifes", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 726, "tweet_count": 80640, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "381257579", "location": "PERU - LIMA", "name": "MARCELA IRA", "username": "ANGIELAIRA", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 329, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "17232076", "location": "Rio", "name": "Ol\u00edvia Maia", "username": "oliviabarcellos", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1328, "tweet_count": 9320, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "70805914", "location": "M\u00e9xico City ", "name": "Adela Micha", "username": "Adela_Micha", "public_metrics": {"followers_count": 5006214, "following_count": 677, "tweet_count": 100579, "listed_count": 14738}}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "public_metrics": {"followers_count": 461231, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}}, {"verified": false, "id": "752695908911853568", "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "name": "\ud835\udc45\ud835\udc66\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc45\ud835\udc60", "username": "rychoOficial", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 5001, "tweet_count": 119644, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "254199073", "location": "M\u00e9xico", "name": "Azteca 7", "username": "AztecaSiete", "public_metrics": {"followers_count": 499605, "following_count": 77, "tweet_count": 148359, "listed_count": 381}}, {"verified": false, "id": "800420777560457216", "location": "Poitou-Charentes, France", "name": "Poito", "username": "PoitoCharentes", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 390, "tweet_count": 12181, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1068509679276429313", "location": "peru", "name": "carla gulden garcia", "username": "carlaguldengar6", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 499, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "504981124", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\uff4d\uff49\uff55 \ud83d\udc9a", "username": "xMotherofcats", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 204, "tweet_count": 4158, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1059485530365276160", "name": "Lourdes Bautista", "username": "maria_caspa", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 148, "tweet_count": 4011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "194330541", "location": "Lima/Piura", "name": "Luis", "username": "l90m", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 485, "tweet_count": 16665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1402993393", "location": "Lima - Peru", "name": "Juan Carlos Siles", "username": "JCSA_Fire28", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1774, "tweet_count": 65113, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "179202493", "location": "Lima - Peru", "name": "Bruno Castillejo", "username": "BrunoCastillejo", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 533, "tweet_count": 34184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "956559868881702913", "location": "Nicaragua", "name": "Trag\u00f6die", "username": "cacizotecxnos", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1189, "tweet_count": 9874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3131247256", "location": "corinthians", "name": "tw palha\u00e7a", "username": "starchanyeoIs", "public_metrics": {"followers_count": 5612, "following_count": 5363, "tweet_count": 129186, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "id": "84613584", "location": "M\u00e9xico", "name": "Animal Pol\u00edtico", "username": "Pajaropolitico", "public_metrics": {"followers_count": 2643809, "following_count": 13341, "tweet_count": 676679, "listed_count": 11054}}, {"verified": false, "id": "776068592672641024", "name": "gabrielle", "username": "iunge_", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 647, "tweet_count": 23808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4906204383", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tha\u00eds Regina", "username": "thaixregina", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 69, "tweet_count": 8294, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "195933066", "location": "Mexico", "name": "Denise Maerker", "username": "DeniseMaerker", "public_metrics": {"followers_count": 3063523, "following_count": 256, "tweet_count": 89172, "listed_count": 7117}}, {"verified": false, "id": "525832453", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "emocionad", "username": "hhiagodias", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1082, "tweet_count": 46788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "589683624", "location": "Col\u00f4nia PR \u2022 1,95 de altura \u2022 ", "name": "Guilherme", "username": "Guillherwe", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 1598, "tweet_count": 197914, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "56874003", "location": "Daily Planet - Metropolis", "name": "13runa", "username": "bruunacezario", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 375, "tweet_count": 492573, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "793644553525944320", "location": "she/her", "name": "ray", "username": "asamisatx", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 178, "tweet_count": 71549, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1063663991749320705", "location": "Campo Grande City", "name": "P A I V A \ud83d\udc43\ud83c\udffb", "username": "FelipePaivinha", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 240, "tweet_count": 9786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "895835301398138881", "name": "samara", "username": "fragoso_samara", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 393, "tweet_count": 9599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "239947795", "name": "Martin tin tin", "username": "marttell24", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 562, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2714865361", "location": "M\u00e9xico", "name": "Yaaj M\u00e9xico\u00ae", "username": "YaajMexico", "public_metrics": {"followers_count": 25500, "following_count": 6331, "tweet_count": 47849, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "272263928", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "name": "Lucila", "username": "rocoquoi", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 948, "tweet_count": 226544, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "223186761", "location": "Brasil", "name": "Natacha \ud83c\udf36\ufe0f", "username": "namacsan", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 2181, "tweet_count": 28120, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "977007157722808320", "name": "\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf5\u2728OPEN COMISSIONS \u2728", "username": "mashedmelloww", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1197, "tweet_count": 7367, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "761723269930102788", "location": "Monta\u00f1as del sureste mexicano", "name": "Tsot's Koltavanej \ud83e\udd87", "username": "koltavanej", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 982, "tweet_count": 10373, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1021178406791274497", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso, Bras", "name": "Diluino", "username": "dilanmvieira", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 167, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3662271255", "location": "Lima, Peru", "name": "Walter Marrou, M.D.", "username": "WalterMarrouMD", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 972, "tweet_count": 2840, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "265745421", "location": "Lima, Peru", "name": "ana herrera\ud83e\udd89", "username": "anariv2001", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 746, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4150048160", "location": "chenle's gf \ud83d\ude33 tddk&krbk stan", "name": "ash \ua263' noren stan \ud83d\udcd6: TGCF3", "username": "artdksht", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 674, "tweet_count": 44146, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2189033269", "location": "Tandil, Argentina", "name": "Priscila", "username": "priijaaiime", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 279, "tweet_count": 5670, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "76326286", "location": "Brasil", "name": "pessoa exausta e sem vida", "username": "hidroxirenatina", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 252, "tweet_count": 36560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1630795884", "location": "Chiclayo", "name": "Jhonatan Herrera", "username": "JOtaHP_88", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "870422143380664320", "name": "Carminha Dias", "username": "CarminhaDias3", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 350, "tweet_count": 46786, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "47754867", "location": "Bras\u00edlia, DF", "name": "Congresso em Foco", "username": "congressoemfoco", "public_metrics": {"followers_count": 279181, "following_count": 17305, "tweet_count": 81929, "listed_count": 2008}}, {"verified": false, "id": "67764015", "location": "Per\u00fa", "name": "Carla Due\u00f1as", "username": "carlaluciad", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 194, "tweet_count": 46080, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "3254434709", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "name": "isreal", "username": "israelelelel_", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 127, "tweet_count": 7129, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "933179595204866049", "name": "Diane Nguyen", "username": "gateaudemerde", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 272, "tweet_count": 45030, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "131254360", "location": "024", "name": "b", "username": "brelezaa", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 637, "tweet_count": 124863, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3099637235", "location": "Belo Horizonte/MG", "name": "BA\u00da DO CRUZEIRO", "username": "baudocectt", "public_metrics": {"followers_count": 11222, "following_count": 285, "tweet_count": 125033, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1161545516", "location": "Minas Gerais", "name": "Na\u00e7\u00e3o 5 Estrelas", "username": "N5Eoficial", "public_metrics": {"followers_count": 16621, "following_count": 171, "tweet_count": 19313, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "851280697692049412", "location": "Brasil ,  Rio de Janeiro ", "name": "Paulinha \ud83c\udf80", "username": "Paulavaleria811", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 95, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792158202712457216", "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "username": "BilheteDeDeus", "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "268459141", "location": "Fenda do seu Bikini", "name": "cai\u00e3o cacaio e cainho", "username": "mondrombo", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 705, "tweet_count": 81768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "715266559", "location": "Rosario, Argentina", "name": "tiago", "username": "TiagoPorta", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 797, "tweet_count": 29472, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "848265358175850496", "name": "Leprosa \u2665\ufe0f", "username": "Camiberto05", "public_metrics": {"followers_count": 5538, "following_count": 711, "tweet_count": 13380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "223311124", "location": "Venezuela", "name": "Sra.Soledad", "username": "krmeneugenia1", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 388, "tweet_count": 82368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075579067729104896", "location": "em casa", "name": "z\u00e3o", "username": "jaopaullo25", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 314, "tweet_count": 537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2184804817", "name": "COVID ES CHINO", "username": "1049Monte", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 4362, "tweet_count": 132893, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "211621381", "location": "Rosario", "name": "Nana \ud83c\udf38", "username": "IvanaaFernandez", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 924, "tweet_count": 85715, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "231451826", "location": "#Sc4rlettDefenseSqu4d \u2661\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Yami\ud83c\udf83 ELU IS ETERNAL/Darklina\ud83d\udd25", "username": "MyDrugLovato", "public_metrics": {"followers_count": 5245, "following_count": 4530, "tweet_count": 172399, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4612, "tweet_count": 166741, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2771787613", "location": "\ud83c\udf65 cualquier pronombre \ud83c\udf65", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd2d\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd28\ud835\udd36-ali \ud83c\udf83\ud83d\udd2a", "username": "toounutobeuwu", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 339, "tweet_count": 17431, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1887758058", "location": "callao", "name": "araceli peralta acos", "username": "peraltaacos", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 328, "tweet_count": 165030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065616417893040129", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "lalo", "username": "EduardoVarelaaa", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 201, "tweet_count": 19202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97361314", "location": "Ecuador", "name": "Daniella Bastidas", "username": "DiBastidas", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 235, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "786886045782642689", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "name": "Isadora", "username": "aantunesl", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 120, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1189653912", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "name": "cadu\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "cadubr01", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 834, "tweet_count": 15853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "778835391902134273", "location": "Barranco, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaivandbarranco", "username": "ivandbarranco", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1089, "tweet_count": 74228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "361590526", "location": "San Rafael,Mza", "name": "Constanza", "username": "Contpapini", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 832, "tweet_count": 27372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "272243381", "name": "Marcela \u00b7", "username": "Marcelit87", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 761, "tweet_count": 24893, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1068174180292677632", "name": "Rique", "username": "Henr_Zero", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 195, "tweet_count": 15507, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2389891606", "location": "Limeira, Brasil", "name": "Steh Luthor\ud83c\udf49", "username": "boiolamcgrath", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1965, "tweet_count": 87144, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "115998055", "location": "Ariane Almeida \ud83d\udc8d\ud83d\udc9b", "name": "mica 13. \ud83d\udc51\ud83d\udcda", "username": "sxdbutterfly", "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 3104, "tweet_count": 191182, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "192021926", "location": "Oaxaca, Mexico", "name": "ADN Sureste", "username": "adn_sureste", "public_metrics": {"followers_count": 28071, "following_count": 1164, "tweet_count": 217325, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "id": "3975636076", "name": "ILEMAR", "username": "lacosaredonda", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1013, "tweet_count": 15960, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1140241837", "location": "Puebla", "name": "Gilberto Torres", "username": "gilfuzzy", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 641, "tweet_count": 14006, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "631307698", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "m\u00c1ze \u2b50\ufe0f 13 \ud83d\udd34", "username": "mazecstr", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 173, "tweet_count": 7038, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "884180495868858368", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "V\u03b8ID\ud83d\udd6f\ufe0f", "username": "GuizV_", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 479, "tweet_count": 28223, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "336131830", "location": "UK", "name": "V\u26a1\ufe0f", "username": "valeguarda", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 825, "tweet_count": 27203, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1007310687020953600", "location": "Colombia", "name": "cami\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "mariaceferinaa", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 256, "tweet_count": 40068, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "429370844", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Messynger", "username": "SoyMiroslawa", "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 1410, "tweet_count": 94923, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1733195491", "name": "menozin de juliet", "username": "mllbm", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 340, "tweet_count": 2758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2326608561", "location": "ele/elu | he/they \ud83d\udeabz\u00e9 povin\ud83d\udeab", "name": "mundinho taika waititi BR", "username": "stonedmagnus", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2059, "tweet_count": 113293, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1075819453059874816", "location": "Tenebris, Erebor", "name": "Filho do Sol \ud83d\udd25", "username": "Meireles_All", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 355, "tweet_count": 7535, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "905893287105622016", "location": "Paris, France", "name": "Mands", "username": "Ifavsalan", "public_metrics": {"followers_count": 6719, "following_count": 4923, "tweet_count": 80912, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3054514114", "name": "Richard Jefferson", "username": "Richard_Jeff13", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 295, "tweet_count": 3707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "849436876926799873", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ilomilo", "username": "RavenOliver13", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 141, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2529682522", "location": "Noble Casa de Los Black", "name": "\u2022LiVertad\u2022", "username": "VikiGonzalezz", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 759, "tweet_count": 39361, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1011044782213402625", "location": "La Plata, Argentina", "name": "florencia", "username": "DacalFlor_", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 455, "tweet_count": 4578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "768077891397677056", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\u2741", "username": "vpilarf", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 147, "tweet_count": 6394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "819354636025008129", "location": "Maca\u00e9", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\ude78\ud835\ude76\ud835\ude84\ud835\ude74\ud835\ude7b", "username": "ewmiguel", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 220, "tweet_count": 22307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "253675170", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "\ud83d\ude80", "username": "Preetuxo", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 517, "tweet_count": 31860, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "57986958", "location": "ViX - Esp\u00edrito Santo - Am\u00e9m", "name": "Bruno Val\u00e9rio", "username": "brunofabuloso", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 4513, "tweet_count": 64169, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "741802827111075840", "name": "ElZar", "username": "EzardMartinez", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "352134269", "name": "K.", "username": "Ryokokari", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 917, "tweet_count": 26581, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "564304327", "name": "Raptor", "username": "F22Raptor_41", "public_metrics": {"followers_count": 19143, "following_count": 1901, "tweet_count": 159195, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "278249119", "location": "M\u00e9xico", "name": "Alex el le\u00f3n", "username": "Al_the_Lion", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1959, "tweet_count": 38586, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "121571926", "location": "Mexico", "name": "Aru", "username": "Aru_x3", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 369, "tweet_count": 115528, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "4551965157", "location": "Peru", "name": "Gery 666 \ud83d\ude37\ud83e\udd2a \ud83d\udc25\ud83d\udc08\u200d\u2b1b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "username": "Geraldi76289399", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1120, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41620341", "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "username": "lilypercal", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 941, "tweet_count": 141952, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "459939775", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "username": "joyabo134", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4010731889", "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "name": "estrela\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Lucasestrela81", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 837, "tweet_count": 9298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042415025263132674", "name": "Daniel", "username": "quimicusao", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 103, "tweet_count": 14315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "108099609", "location": "Acre / Amazonas", "name": "Gleison Brana", "username": "vtncg", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 229, "tweet_count": 94917, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1115321361302528001", "name": "Cami", "username": "Camiramos81", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 288, "tweet_count": 4960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "789454349038653441", "name": "Regina Penteado", "username": "ReginaPenteado8", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1202, "tweet_count": 123460, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "64257256", "location": "Brasil", "name": "Brasil de Fato", "username": "brasildefato", "public_metrics": {"followers_count": 221319, "following_count": 804, "tweet_count": 106487, "listed_count": 1954}}, {"verified": true, "id": "81507865", "location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil", "name": "Igor \u6a4b", "username": "pontes_igor", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 1251, "tweet_count": 259899, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "1900598557", "name": "Hal dal", "username": "skarredlizth", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 311, "tweet_count": 4133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "136420877", "location": "Santiago, Chile", "name": "Mar\u00eda Vera", "username": "catyvera", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 4967, "tweet_count": 34717, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "934861940345790464", "name": "vinito \ud83d\udc9a", "username": "pibitavinoo", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 652, "tweet_count": 37851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1059301067215773696", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Kzador X", "username": "XKzador", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2979210489", "name": "Monica Delta", "username": "DeltaMdelta", "public_metrics": {"followers_count": 398506, "following_count": 921, "tweet_count": 32014, "listed_count": 500}}, {"verified": false, "id": "716438667384987648", "name": "fernando", "username": "produtor_rural", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 415, "tweet_count": 74968, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "970809086945218562", "location": "Cuiab\u00e1 ", "name": "Gustavo Augusto", "username": "_zWyza", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 572, "tweet_count": 12642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1176185109537579008", "name": "Abril Mendoza \ud83e\udda5", "username": "abril_mendoza26", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 182, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "983168909095440384", "name": "karina", "username": "karin287yi", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 462, "tweet_count": 9627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "915176991137165313", "location": "Hogwarts, Scotland", "name": "Matheus \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "dvkrjj", "public_metrics": {"followers_count": 5650, "following_count": 5556, "tweet_count": 72589, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "175125241", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "melancinha", "username": "nyanskar", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 99, "tweet_count": 24950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3293414319", "location": "Esp\u00edrito Santo, am\u00e9m.", "name": "Baby", "username": "Telssoares", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 640, "tweet_count": 121560, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-03T01:50:26.000Z", "id": "1179574399369744384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179574399369744384"], "text": "@CarlosBolsonaro https://t.co/8o7RLR5WxP\nTudo coincid\u00eancia neh", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/8o7RLR5WxP", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "author_id": "1100587960465088513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179413151705714688"}], "in_reply_to_user_id": "68712576"}, {"created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "id": "1179261166855557121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"], "text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "author_id": "1029305686579179523"}, {"created_at": "2019-10-02T17:26:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "id": "1179447465541558274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 15, "like_count": 1143, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179447465541558274"], "text": "Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que funcione realmente 24 horas y todo el a\u00f1o? O se puede hacer no s\u00e9 una ONG, mantenerla con donaciones? Quiero crearla, no s\u00e9 ni leer pero quiero.", "author_id": "175619477"}, {"created_at": "2019-10-02T20:33:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1179494661091659776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 20, "like_count": 1854, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1179494661091659776"], "text": "o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez com o Coringa.\n\nou seja, t\u00e1 uma obra de arte", "author_id": "57567614"}, {"created_at": "2019-10-02T21:01:34.000Z", "id": "1179501701717544961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1368, "reply_count": 839, "like_count": 2902, "quote_count": 78}, "edit_history_tweet_ids": ["1179501701717544961"], "text": "Voc\u00ea \u00e9 a favor do fim do Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o?", "author_id": "4566967516"}, {"created_at": "2019-10-02T21:59:30.000Z", "id": "1179516279385968643", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179516279385968643"], "text": "M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no es bobo ni suicida  y se informa) https://t.co/XexIW6VRYA", "author_id": "210681426", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XexIW6VRYA", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrochg/status/1179516279385968643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XexIW6VRYA", "media_key": "7_1179516000926146563"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}}, {"created_at": "2019-10-03T00:42:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8381, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 61, "end": 82, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/9wQsSK2rdx", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojerry/status/1179557259531165696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9wQsSK2rdx", "media_key": "7_1179556285655797760"}]}, "id": "1179557259531165696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557259531165696"], "text": "Hoje na @CCTCICamara prestei homenagem ao ex-reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou h\u00e1 dois anos ap\u00f3s brutal processo em que foi injusta e ilegalmente preso, agredido, humilhado. Um fato grav\u00edssimo de absurdo abuso de autoridade. https://t.co/9wQsSK2rdx", "author_id": "48122425"}, {"created_at": "2019-10-03T10:37:56.000Z", "id": "1179707147917152257", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179707147917152257"], "text": "\"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nPi\u00e8ce qui nous plonge au c\u0153ur m\u00eame de la cr\u00e9ation \u00e0 travers un \u00e9pisode de la vie de Mark Rothko qui se suicida en 1970.  https://t.co/vBeBn2uRWp", "author_id": "85161907", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vBeBn2uRWp", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/rouge-niels-arestrup-dans-la-peau-du-peintre-rothko-genie-misanthrope_3637369.html", "display_url": "francetvinfo.fr/culture/specta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/rouge-niels-arestrup-dans-la-peau-du-peintre-rothko-genie-misanthrope_3637369.html"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "id": "1179168411412238343", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "author_id": "1006903760487006209"}, {"created_at": "2019-10-03T05:40:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/AFKUfEjij5", "expanded_url": "https://cnn.it/2oM9jcP", "display_url": "cnn.it/2oM9jcP", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/peru-vizcarra-crisis-politica-constitucion-rosa-maria-bartra-intv-conclusiones-fernando-rincon/"}]}, "id": "1179632200750419969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 630, "like_count": 1541, "quote_count": 126}, "edit_history_tweet_ids": ["1179632200750419969"], "text": "Momento de tensi\u00f3n durante la entrevista que @soyfdelrincon sostuvo con la congresista @rosamariabartra en medio de la crisis pol\u00edtica que afecta a Per\u00fa. https://t.co/AFKUfEjij5", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "id": "1179536983326101504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "author_id": "2967437679", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T07:53:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "id": "1179665839865434112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179665839865434112"], "text": "@CRF10_95 @maurocezar Intensidade \u00e9 uma coisa que n\u00e3o se pode cobrar do Arrascaeta hoje. O cara SE MATOU pra ajudar na marca\u00e7\u00e3o, incr\u00edvel como ele subia, voltava o tempo inteiro. \nTalvez isso fez com que ele ficasse apagado no ataque por certos momentos, mas a recomposi\u00e7\u00e3o dele foi perfeita hj", "author_id": "753764199998914560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179649776893214721"}], "in_reply_to_user_id": "1122984636714500096"}, {"created_at": "2019-10-03T00:31:42.000Z", "id": "1179554582411788290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 74, "like_count": 738, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554582411788290"], "text": "El equivalente de otro aprista que dec\u00eda  \u201cotros se vendieron, yo no\u201d\nEsperemos que el desenlace no sea el mismo. https://t.co/ds4KPwkO3M", "author_id": "2416088899", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ds4KPwkO3M", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1179554582411788290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ds4KPwkO3M", "media_key": "3_1179554559867461632"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T00:22:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "Clippers"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.8506, "type": "Organization", "normalized_text": "Celtics"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/IwHrqXnIcK", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilCoast/status/1179547640826142722", "display_url": "twitter.com/BrasilCoast/st\u2026"}]}, "id": "1179552347116191746", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 300, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552347116191746"], "text": "Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Clippers colocou essas fotos a\u00ed, Bird fez sinal com os bra\u00e7os pra torcida fazer barulho pra tentar atrapalhar ele. Ele matou os dois. O Celtics venceu. https://t.co/IwHrqXnIcK", "author_id": "1388042816"}, {"created_at": "2019-10-02T17:01:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.6939, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6988, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/eAkfruDnLe", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/radar/esta-sendo-uma-semana-daquelas-para-gilmar-mendes/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/radar/est\u2026"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/p6bBIFZt62", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1179441211540684801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p6bBIFZt62", "media_key": "3_1179441190724407297"}]}, "id": "1179441211540684801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 17, "like_count": 96, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179441211540684801"], "text": "Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida, PF prendeu auditor da Receita que vazou dados do ministro https://t.co/eAkfruDnLe https://t.co/p6bBIFZt62", "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-10-03T10:58:42.000Z", "id": "1179712375144013824", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179712375144013824"], "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 144, "tag": "LeggoFlaiano"}, {"start": 145, "end": 157, "tag": "SalaLettura"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/b3AXKQEsMe", "expanded_url": "https://twitter.com/MinervaArmata/status/1179712375144013824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3AXKQEsMe", "media_key": "3_1179712369934700545"}]}, "text": "Roma citt\u00e0 libera, presentato nel 1949 al Festival di Biarritz, si sviluppa in una citt\u00e0 notturna, abitata da spostati e vagabondi #LeggoFlaiano #SalaLettura https://t.co/b3AXKQEsMe", "author_id": "917625391157792768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179708702955331584"}], "in_reply_to_user_id": "917625391157792768"}, {"created_at": "2019-10-03T06:30:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraCeuta"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.7729, "type": "Place", "normalized_text": "Tarajal"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.3545, "type": "Place", "normalized_text": "lacafeteraceuta"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "LaCafeteraCeuta"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "lacafeteraceuta"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 151, "username": "ARMH_Memoria", "id": "746829750"}, {"start": 155, "end": 164, "username": "spreaker", "id": "53469538"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/WOPG9ZUmwC", "expanded_url": "https://www.spreaker.com/user/radiocable/lacafeteraceuta-el-gobierno-sale-en-defe?autoplay=1", "display_url": "spreaker.com/user/radiocabl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.spreaker.com/user/radiocable/lacafeteraceuta-el-gobierno-sale-en-defe?autoplay=1"}]}, "id": "1179644937341739008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 74, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1179644937341739008"], "text": "\ud83d\udd34 PODCAST EN DIRECTO: #LaCafeteraCeuta -. El Gobierno sale en defensa de los guardias civiles del Tarajal. Tambi\u00e9n, memoria hist\u00f3rica con @ARMH_Memoria en @Spreaker #lacafeteraceuta https://t.co/WOPG9ZUmwC", "author_id": "11713422"}, {"created_at": "2019-10-02T20:37:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.2118, "type": "Person", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "id": "1179495644047781889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179495644047781889"], "text": "Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo a brutalidade e o racismo da pol\u00edcia brasileira, que em um s\u00f3 dia matou 111 pessoas que estavam sob cust\u00f3dia do Estado.", "author_id": "69370960"}, {"created_at": "2019-10-03T02:24:29.000Z", "id": "1179582964616876034", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179582964616876034"], "text": "@bLAckdwarffff a para, trailer m\u00f3 foda veeey", "author_id": "406412400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179557275326976000"}], "in_reply_to_user_id": "1071781116"}, {"created_at": "2019-10-03T10:44:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Main Stage"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InfoLoLesports", "id": "898956484561829890"}]}, "id": "1179708914901929984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179708914901929984"], "text": "@InfoLoLesports Si se aspira a grupos de Main Stage hay que ganarle a quien sea. Yo estar\u00eda feliz de que sea vs el 3er seed coreano, ah\u00ed es donde realmente veremos nuestro l\u00edmite como regi\u00f3n: superarlo ser\u00eda una explosi\u00f3n de confianza.", "author_id": "63255048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179654259278843904"}], "in_reply_to_user_id": "898956484561829890"}, {"created_at": "2019-10-03T04:10:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Milei"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "Flema"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Milei"}, {"start": 167, "end": 181, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}]}, "id": "1179609644509073409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609644509073409"], "text": "Hay un temita de una banda que se llama Javier Milei el ultimo punk. Ricky con Flema le cantaba a Fidel Castro. Estos punk pubertarios fans de Milei son una mezcla de Comando Suicida con Nihilismo.", "author_id": "615390810"}, {"created_at": "2019-10-02T22:44:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "NHM"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrect"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Pizano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NachoGomex", "id": "244659783"}]}, "id": "1179527639566041088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527639566041088"], "text": "@NachoGomex Bien Nacho, NHM,ali\u00e1ndose las manos, cre\u00e9 q le voy a creer, todo lo de Odebrect, Pizano, el hijo cree q le comimos el cuento suicida?\nColombianos, lean, ANALICEN estamos en un pa\u00eds de corruptos.\nNo muerdas el anzuelo.", "author_id": "783744676885065728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179515381435813888"}], "in_reply_to_user_id": "244659783"}, {"created_at": "2019-10-03T01:37:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1179571159370813440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179571159370813440"], "text": "En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multiplicar embalses que garanticen agua potable, riego y electricidad junto con forestar.\nDescarbonizar antes ser\u00eda suicida.", "author_id": "479808253"}, {"created_at": "2019-10-02T18:36:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.312, "type": "Person", "normalized_text": "Marianna"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.4282, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina"}]}, "id": "1179465179391770624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179465179391770624"], "text": "Todo dia a mesma Marianna andando na rua sozinha e pensando \"\u00c9, Carolina teria infartado\"", "author_id": "2243217872"}, {"created_at": "2019-10-03T10:30:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Rocamora"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "suicido"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "formacioninterna"}, {"start": 198, "end": 221, "tag": "crecimientoprofesional"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "equipazo"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 116, "username": "AspergerMadrid", "id": "169907407"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/dvbuVyrUx2", "expanded_url": "https://twitter.com/AspergerMadrid/status/1179705282215206913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dvbuVyrUx2", "media_key": "3_1179705261952557057"}]}, "id": "1179705282215206913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705282215206913"], "text": "Alejandro Rocamora, psiquiatra especialista en #suicido ha ofrecido una formaci\u00f3n a profesionales de @AspergerMadrid abordando la prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en la conducta suicida #formacioninterna  #crecimientoprofesional #equipazo https://t.co/dvbuVyrUx2", "author_id": "169907407"}, {"created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}]}, "id": "1179363689046126593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "author_id": "26778965", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}]}, {"created_at": "2019-10-02T14:57:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 139, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PLaMIVtm2K", "expanded_url": "https://glo.bo/2oukQh2", "display_url": "glo.bo/2oukQh2", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pop-arte/cinema/noticia/2019/10/02/coringa-se-leva-a-serio-demais-e-empobrece-vilao-iconico-das-hqs-com-origem-cliche-g1-ja-viu.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "id": "1179410074877476865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 217, "like_count": 509, "quote_count": 149}, "edit_history_tweet_ids": ["1179410074877476865"], "text": "Grande atua\u00e7\u00e3o de Joaquin Phoenix se salva em filme pretensioso que comete os mesmos pecados que tenta criticar https://t.co/PLaMIVtm2K #G1", "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-10-02T21:55:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "id": "1179515261986263040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179515261986263040"], "text": "@viniciuscfp Parab\u00e9ns Ministro Marco Aur\u00e9lio, verdade tem que ser dita, matou a pau, eu se fosse um destes componentes do Supremo ficaria envergonhado.", "author_id": "738873823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179459277381079041"}], "in_reply_to_user_id": "87282944", "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}}, {"created_at": "2019-10-03T10:30:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.3244, "type": "Place", "normalized_text": "lobo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "whitefarty", "id": "194602641"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Cristi_latin", "id": "509944052"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "NoSoyLaGente", "id": "316370274"}, {"start": 40, "end": 45, "username": "Guyb", "id": "5020501"}]}, "id": "1179705253773631489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705253773631489"], "text": "@whitefarty @Cristi_latin @NoSoyLaGente @Guyb Gracias por la iron\u00eda. Una cosa es ir al lugar, otra tener que meterse lo m\u00e1s posible en la boca del lobo, y q la imagen venda m\u00e1s. Y me refiero no s\u00f3lo a manifestaciones sino tambi\u00e9n a desastres naturales. Veo innecesario poner en riesgo a las personas por una imagen impactante.", "author_id": "118837921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179622735884013568"}], "in_reply_to_user_id": "194602641"}, {"created_at": "2019-10-02T07:27:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.7814, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "id": "1179296858117685248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179296858117685248"], "text": "@PhilAMellows @FrayJosepho Pues pasa lo de siempre...desde hace a\u00f1os.\nSociedad acomplejada\nSociedad buenista\nSociedad suicida\nDisfruten lo permitido", "author_id": "1161689942331928577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179264127321157634"}], "in_reply_to_user_id": "1416349142"}, {"created_at": "2019-10-02T18:05:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Odb"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OuEWlc29zY", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarionegro/status/1179454562010312704", "display_url": "twitter.com/eldiarionegro/\u2026"}]}, "id": "1179457268565327872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 13, "like_count": 512, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179457268565327872"], "text": "El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Odb, felizmente no prosper\u00f3. https://t.co/OuEWlc29zY", "author_id": "340769001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179454562010312704"}]}, {"created_at": "2019-10-02T07:59:54.000Z", "id": "1179304988419473408", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 20, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179304988419473408"], "text": "Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se classificarli come borghesia green o come borghesia aspirante suicida. Probabile anche che le due cose non si escludano l\u2019un l\u2019altra.", "author_id": "171981193"}, {"created_at": "2019-10-03T01:54:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6955, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1179575429679714305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179575429679714305"], "text": "fui ver joker e meu deus que isso", "author_id": "70486193"}, {"created_at": "2019-10-03T01:52:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4459, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/09v4owibDi", "expanded_url": "https://twitter.com/samclhs/status/1179574902619287552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09v4owibDi", "media_key": "3_1179574868154703878"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/09v4owibDi", "expanded_url": "https://twitter.com/samclhs/status/1179574902619287552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09v4owibDi", "media_key": "3_1179574868150489088"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/09v4owibDi", "expanded_url": "https://twitter.com/samclhs/status/1179574902619287552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09v4owibDi", "media_key": "3_1179574868725108738"}]}, "id": "1179574902619287552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179574902619287552"], "text": "O menino que tirou a pr\u00f3pria vida no IF era poeta e sempre deixava expl\u00edcito que tava mal, eu realmente to muito triste com isso, v\u00e1 em paz \ud83d\udc99 https://t.co/09v4owibDi", "author_id": "4756825961"}, {"created_at": "2019-10-03T01:59:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 230, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "id": "1179576594156920833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179576594156920833"], "text": "@canalN_ @SalvadorHeresi Ya sale el codinome y ver\u00e1n como cambia el rollo a \"perseguido pol\u00edtico\". El insistir en el cuento de la dictadura es la misma estrategia que us\u00f3 el ladr\u00f3n suicida para pedir asilo en la embajada de Uruguay. Heresi prepara el camino al asilo con el mismo cuento.", "author_id": "785999830141186049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179501368219963392"}], "in_reply_to_user_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-03T10:23:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1179703460750606336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179703460750606336"], "text": "Pues me acabo de ver el trailer de Aves de Presa y... ten\u00eda mejor pinta el de Escuadr\u00f3n Suicida. Hala, ya lo he dicho.", "author_id": "251801533"}, {"created_at": "2019-10-01T18:59:50.000Z", "id": "1179108677694812166", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1754, "reply_count": 122, "like_count": 5392, "quote_count": 543}, "edit_history_tweet_ids": ["1179108677694812166"], "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "AvesDePresa"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/isp0oFZW8K", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179108677694812166/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/isp0oFZW8K", "media_key": "13_1179108478188544000"}]}, "text": "Emancipa ESTO. #AvesDePresa - 7 de febrero en cines. https://t.co/isp0oFZW8K", "author_id": "1016267776024031232"}, {"created_at": "2019-10-02T22:01:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/D1MKS4m2jD", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1179515411303452673", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "id": "1179516706164805635", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 30, "like_count": 718, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179516706164805635"], "text": "Esse \u00e9 o Brasil que Muita gente quer n\u00e9? https://t.co/D1MKS4m2jD", "author_id": "794327421369667592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179515411303452673"}]}, {"created_at": "2019-10-03T07:08:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6232, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/bF27B54eeu", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml"}]}, "id": "1179654394033385475", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179654394033385475"], "text": "'A pris\u00e3o foi violenta, e ele buscou uma morte violenta tamb\u00e9m', diz filho de reitor da UFSC\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de den\u00fancia por dep\u00f3sitos que somam R$ 7.000; pai se matou ap\u00f3s pris\u00e3o https://t.co/bF27B54eeu", "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-10-03T02:22:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vESCu3Br2p", "expanded_url": "https://youtu.be/oAYpuQdrhag", "display_url": "youtu.be/oAYpuQdrhag"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/vESCu3Br2p", "expanded_url": "https://youtu.be/oAYpuQdrhag", "display_url": "youtu.be/oAYpuQdrhag"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/vESCu3Br2p", "expanded_url": "https://youtu.be/oAYpuQdrhag", "display_url": "youtu.be/oAYpuQdrhag"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Ebx2lFLYcg", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1179582401040642049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ebx2lFLYcg", "media_key": "3_1179582269347921920"}]}, "id": "1179582401040642049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179582401040642049"], "text": "V\u00cdDEO NOVO!\n\nTrailer de Aves de Rapina e... sinto cheiro de defeco \ud83d\udca9\n\nhttps://t.co/vESCu3Br2p\nhttps://t.co/vESCu3Br2p\nhttps://t.co/vESCu3Br2p\n\nRT se vc tb sentiu (ou n\u00e3o rs) https://t.co/Ebx2lFLYcg", "author_id": "66224656"}, {"created_at": "2019-10-02T16:59:42.000Z", "id": "1179440832551821312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179440832551821312"], "text": "Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo antes q ele mate novamente, talvez algu\u00e9m pr\u00f3ximo a mim. e para venc\u00ea-lo devo mat\u00e1-lo. mas se eu segui esse caminho, isso n\u00e3o me faz t\u00e3o mal quanto ele?\n\neu: n\u00e3o", "author_id": "1271210468"}, {"created_at": "2019-10-03T03:27:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.8088, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 253, "end": 267, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "JogaremosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 268, "tag": "JogaremosJuntos"}]}, "id": "1179598795107164160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179598795107164160"], "text": "Flamengo jogou muito hoje, n\u00e3o matou o jogo? Paci\u00eancia, agora, n\u00f3s empatamos com os caras na casa deles e vamos decidir no Maracan\u00e3 lotado. Porra, somos melhores e vamos vencer caralho.\nEles \u00e9 quem devem se preocupar e n\u00e3o n\u00f3s. Somos melhores em tudo.\n#JogaremosJuntos", "author_id": "1075485946513109006"}, {"created_at": "2019-10-03T02:52:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/WSmbvXKJH9", "expanded_url": "https://t.co/WSmbvXKJH9", "display_url": "t.co/WSmbvXKJH9"}]}, "id": "1179590132690821121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 55, "like_count": 809, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179590132690821121"], "text": "Se vc for realmente rubro-negro, n\u00e3o fa\u00e7a isso. Everton Ribeiro jogou demais. Cometeu um erro, mas nem de longe merece ser crucificado. Por favor, n\u00e3o repitam isso por a\u00ed. https://t.co/WSmbvXKJH9", "author_id": "52776388"}, {"created_at": "2019-10-02T20:40:42.000Z", "id": "1179496449471635456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179496449471635456"], "text": "a pessoa que se matou hj aqui na escola s\u00f3 me fez repensar mais ainda na minha vida e na das pessoas que est\u00e3o ao meu redor \ngnt, quem precisar de ajuda, PODE ME PROCURAR, eu sempre estou disposta a ajudar quem for \nn\u00e3o guardem nada pra voc\u00eas\nPE\u00c7AM AJUDA!!!", "author_id": "3438537167"}, {"created_at": "2019-10-02T21:52:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5727, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Bruno"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EFVW3odp1g", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty", "display_url": "tinyurl.com/yxjkxxty", "unwound_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty"}]}, "id": "1179514619079077888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179514619079077888"], "text": "PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos nove mortes e j\u00e1 o comparam ao Cabo Bruno, serial killer famoso nos anos 1980\n\nhttps://t.co/EFVW3odp1g", "author_id": "3090382647"}, {"created_at": "2019-10-02T13:28:05.000Z", "id": "1179387580074332160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179387580074332160"], "text": "ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o confio em ningu\u00e9m perto do meu irm\u00e3o, porque ele \u00e9 t\u00e3o inocente q chega a ser bobo, morro de medo!! \u00e9 triste e chocante, parece mentira \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\ude14", "author_id": "2353845823"}, {"created_at": "2019-10-02T18:25:33.000Z", "id": "1179462441127858176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179462441127858176"], "text": "Yo por fuera // mi lado suicida // mi lado intenso https://t.co/lxlifyTeSb", "author_id": "1029283737492697088", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lxlifyTeSb", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrvrep/status/1179432168252153857", "display_url": "twitter.com/cherrvrep/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T13:09:06.000Z", "id": "1179382803588423687", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3582, "reply_count": 27, "like_count": 12375, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1179382803588423687"], "text": "ele esperava hero\u00ednas sexualizadas vai receber hero\u00ednas emancipadas https://t.co/dydH3oJ2wa", "author_id": "459562351", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dydH3oJ2wa", "expanded_url": "https://twitter.com/peterjordan100/status/1179195875098279937", "display_url": "twitter.com/peterjordan100\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T09:20:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/MELUj2hiqg", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=258363", "display_url": "oantagonista.com/?p=258363"}]}, "id": "1179687563885518848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 19, "like_count": 163, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179687563885518848"], "text": "Cinco presos pela morte de Marielle https://t.co/MELUj2hiqg", "author_id": "2880932962"}, {"created_at": "2019-10-02T14:17:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9029, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9201, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.8046, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.3219, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}]}, "id": "1179399933834780673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179399933834780673"], "text": "Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3timo\n\nE os filmes da DC que deram errado foi quando eles meteram o dedo, e quiseram mexer no filme, esquadr\u00e3o suicida e o LJ est\u00e3o ai pra provar", "author_id": "1156317847867613184"}, {"created_at": "2019-10-02T22:34:35.000Z", "id": "1179525109792612353", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525109792612353"], "text": "Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "author_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179506627520712704"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "in_reply_to_user_id": "901003845005971457"}, {"created_at": "2019-10-03T04:50:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Tafur"}, {"start": 20, "end": 33, "probability": 0.6577, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Olaechea"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "2019N"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 87, "tag": "2019N"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pDZ7eTSD8y", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1179619612842958848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pDZ7eTSD8y", "media_key": "7_1179619526469660672"}]}, "id": "1179619612842958848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 25, "like_count": 765, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179619612842958848"], "text": "Juan Carlos Tafur: \"Mercedes Ar\u00e1oz y Pedro Olaechea ya son cad\u00e1veres pol\u00edticos\".\n#2019N https://t.co/pDZ7eTSD8y", "author_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "id": "1179212911182598146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179212911182598146"], "text": "1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales de la salud mental (yo no lo soy) que pesquisen bullying, abuso f\u00edsico, emocional, verbal y, sobre todo, sexual.", "author_id": "118798435"}, {"created_at": "2019-10-02T23:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 235, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "NaturePhotography"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 216, "tag": "Nature"}, {"start": 218, "end": 236, "tag": "NaturePhotography"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/KQ5cmYqdV2", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanOlguin/status/1179546298275512321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQ5cmYqdV2", "media_key": "3_1179546295284973568"}]}, "id": "1179546298275512321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546298275512321"], "text": "Una batalla a muerte: la ara\u00f1a ataca a la abeja, la cual se defiende enterr\u00e1ndole su aguij\u00f3n, y con ello desgarr\u00e1ndose por completo. Producto del acto suicida de la abeja por defenderse, mueren ambas... \ud83d\ude31\ud83d\udc1d\ud83d\udd77.\n\n#Nature \n#NaturePhotography https://t.co/KQ5cmYqdV2", "author_id": "70878608"}, {"created_at": "2019-10-01T19:01:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/cVULlJEyyg", "expanded_url": "https://glo.bo/2ny6ufm", "display_url": "glo.bo/2ny6ufm"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/fdwqD9n4qt", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1179108993504964610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdwqD9n4qt", "media_key": "3_1179108991810465792"}]}, "id": "1179108993504964610", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 41, "like_count": 181, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1179108993504964610"], "text": "PMs fizeram bico ilegal para proteger Bolsonaro na campanha presidencial https://t.co/cVULlJEyyg https://t.co/fdwqD9n4qt", "author_id": "24802340"}, {"created_at": "2019-10-03T09:30:43.000Z", "id": "1179690231890677760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179690231890677760"], "text": "Eso nunca estuvo en duda... https://t.co/J4DB62MgY3", "author_id": "305303915", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179434446505873409"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/J4DB62MgY3", "expanded_url": "https://twitter.com/miranda1527/status/1179434446505873409", "display_url": "twitter.com/miranda1527/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T20:22:00.000Z", "id": "1179491742715912194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1179491742715912194"], "text": "\"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "author_id": "25171346", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T09:24:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1179688606627184641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179688606627184641"], "text": "O que o @Flamengo fez ontem  foi incr\u00edvel, o dom\u00ednio (fora de casa) sobre um excelente advers\u00e1rio numa semi-final de libertadores \u00e9 motivo de orgulho, vivemos novos tempos. Constrangedora a atua\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio do Renato, mas v\u00e3o tentar diminuir o que o Flamengo fez.", "author_id": "50306660", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}}, {"created_at": "2019-10-03T01:46:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 95, "probability": 0.4045, "type": "Organization", "normalized_text": "Brigada Humanitaria Marabunta"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.56, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8426, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 232, "tag": "DerechaFascista"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 32, "username": "Mzavalagc", "id": "97017966"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BtdBnxW1Ti", "expanded_url": "https://twitter.com/Mzavalagc/status/1179539104767315970", "display_url": "twitter.com/Mzavalagc/stat\u2026"}]}, "id": "1179573466451759104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 916, "reply_count": 222, "like_count": 2141, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1179573466451759104"], "text": "Qu\u00e9 ignorante, se\u00f1ora @Mzavalagc. Para su conocimiento, esta es la Brigada Humanitaria Marabunta, que siempre ha hecho una labor impresionante en las marchas de la Ciudad de M\u00e9xico. \n\nQu\u00e9 descaro tu pertenencia a la #DerechaFascista. Lucras pol\u00edticamente para \u2018atacar\u2019 al gdf. https://t.co/BtdBnxW1Ti", "author_id": "70567012", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179539104767315970"}]}, {"created_at": "2019-10-02T23:05:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/BU9IV6uzPU", "expanded_url": "https://twitter.com/javiernavia/status/1179532888158724128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BU9IV6uzPU", "media_key": "3_1179532881733079042"}]}, "id": "1179532888158724128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1875, "reply_count": 156, "like_count": 4887, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532888158724128"], "text": "Alcance o no para revertir la elecci\u00f3n, la gira de Macri est\u00e1 demostrando que conserva un capital pol\u00edtico mucho m\u00e1s importante que el que los medios le reconocen https://t.co/BU9IV6uzPU", "author_id": "31556297"}, {"created_at": "2019-10-03T02:28:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cn2NKlLE9S", "expanded_url": "https://twitter.com/Danilowrs/status/1179583937242423296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cn2NKlLE9S", "media_key": "3_1179583934725840896"}]}, "id": "1179583937242423296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179583937242423296"], "text": "Esperando o filme da Arlequina, o coringa que lute https://t.co/cn2NKlLE9S", "author_id": "87515368"}, {"created_at": "2019-10-02T16:44:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.5851, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "Fresca"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/VEQ9iABtiF", "expanded_url": "https://twitter.com/RottenTomatoes/status/1179399044063531008", "display_url": "twitter.com/RottenTomatoes\u2026"}]}, "id": "1179437023343587329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179437023343587329"], "text": "Les ha costado pero una peli de DC de es \"Fresca\". \ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/VEQ9iABtiF", "author_id": "712282812129386497", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179399044063531008"}]}, {"created_at": "2019-10-03T02:38:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Galhardo"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Victor"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1179586570241884160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179586570241884160"], "text": "Gr\u00eamio sofreu 4 gols hoje \nMesmo que inv\u00e1lidos por detalhes, \u00e9 TERR\u00cdVEL\n\nGalhardo era pedra cantada\n\nPaulo Victor n\u00e3o \u00e9 goleiro pro Gr\u00eamio\n\nAndr\u00e9 ....\n\nLado bom: Flamengo n\u00e3o matou o jogo", "author_id": "3482970861"}, {"created_at": "2019-10-02T14:48:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Sereias"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1179407715342438406", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 174, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179407715342438406"], "text": "E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a expans\u00e3o do que j\u00e1 foi montado em Esquadr\u00e3o Suicida, abrindo margem para um Sereias de Gotham vs Aves de Rapina.", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-03T00:02:07.000Z", "id": "1179547139891970048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547139891970048"], "text": "@JVelasquezQ \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 delincuente .. niega todo lo quieras , grita, patalea as\u00ed como lo hizo t\u00fa jefe el corrupto cobarde suicida de @AlanGarciaPeru igualito te vas a ir derechito a piedras gordas!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "449519261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534531986165762"}], "in_reply_to_user_id": "216721738"}, {"created_at": "2019-10-03T09:00:03.000Z", "id": "1179682513209442305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179682513209442305"], "text": "Onde \u00e9 q a minha vida foi parar, vou ter de cuidar de 4 moscas o resto do semestre, e supostamente elas v\u00e3o ter de acasalar.\nVamos \u00e0s apostas, quanto tempo acham q elas v\u00e3o conseguir viver cmg a cuidar delas?", "author_id": "1161417755167531008"}, {"created_at": "2019-10-03T02:28:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 44, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "SiMa\u00f1anaCaeElMeteorito"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 45, "tag": "SiMa\u00f1anaCaeElMeteorito"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "NASA"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Jneayr9OYD", "expanded_url": "https://mile.io/2lqCNMa", "display_url": "mile.io/2lqCNMa"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/W2ckKexkuI", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179583919483699200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W2ckKexkuI", "media_key": "3_1179583904744955906"}]}, "id": "1179583919483699200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 425, "like_count": 1757, "quote_count": 3532}, "edit_history_tweet_ids": ["1179583919483699200"], "text": "\u00bfEst\u00e1s preocupado por #SiMa\u00f1anaCaeElMeteorito? La #NASA nos tiene buenas noticias: \u00a1estamos a salvo! https://t.co/Jneayr9OYD https://t.co/W2ckKexkuI", "author_id": "24969337"}, {"created_at": "2019-10-03T08:19:31.000Z", "id": "1179672311768727552", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179672311768727552"], "text": "Per fer prevenci\u00f3 de la conducta su\u00efcida \u00e9s essencial: poder parlar-ne, con\u00e8ixer senyals d'alerta, espais on demanar ajuda i difondre casos com aquest on, per una vegada, la hist\u00f2ria acaba b\u00e9. https://t.co/R88trd5bB9", "author_id": "783607671446462464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179669494895185926"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/R88trd5bB9", "expanded_url": "https://twitter.com/obertament_sm/status/1179669494895185926", "display_url": "twitter.com/obertament_sm/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T08:43:20.000Z", "id": "1179678307782217734", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179678307782217734"], "text": "@ValetteFrancois @JeanPaulValour @SJallamion De la bonne humeur dans l'ambiance \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValetteFrancois", "id": "3255853215"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "JeanPaulValour", "id": "2429250721"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "SJallamion", "id": "3354964647"}]}, "author_id": "934367387738140673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179678041192181760"}], "in_reply_to_user_id": "3255853215"}, {"created_at": "2019-10-03T08:40:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Estocolmo"}]}, "id": "1179677698622312448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179677698622312448"], "text": "Osea con lo que le cuesta a harley separarse del joker en los c\u00f3mics debido a que padece de sindrome de Estocolmo y aqu\u00ed me lo vend\u00e9is como \"hemos roto\". PERO VAMOS A VER QUE ES ESTO MUJERES Y HOMBRES Y VICEVERSA??", "author_id": "383790794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179676974916222976"}], "in_reply_to_user_id": "383790794"}, {"created_at": "2019-10-03T07:11:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "id": "1179655196206682112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179655196206682112"], "text": "O nick do meu jg \u00e9 \"kamikaze\", devo me preocupar?", "author_id": "768341285619036160"}, {"created_at": "2016-05-24T01:17:11.000Z", "id": "734916118419230720", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["734916118419230720"], "text": "https://t.co/i4kih4cNwn", "author_id": "734663123441967104", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i4kih4cNwn", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida__Soy/status/734916118419230720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4kih4cNwn", "media_key": "3_734916116842217472"}]}}, {"created_at": "2016-05-27T07:19:04.000Z", "id": "736094352162717696", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["736094352162717696"], "text": "https://t.co/8zCBk6VRVc", "author_id": "734663123441967104", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8zCBk6VRVc", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida__Soy/status/736094352162717696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zCBk6VRVc", "media_key": "3_736094328913727488"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T06:32:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alabardero3", "id": "1115005796058828800"}]}, "id": "1179645321518952448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179645321518952448"], "text": "@Alabardero3 Ser\u00e1 por \"revelacion\" de secretos. Cuando revelas que uno del PP es un chorizo, la justicia esPPa\u00f1ola te castiga. Y si la cosa es gorda, la mafia te \"suicida\" o te \"accidenta\" de forma natural.", "author_id": "958983749466836993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179432739159859203"}], "in_reply_to_user_id": "1115005796058828800"}, {"created_at": "2019-10-03T08:08:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 152, "probability": 0.4459, "type": "Other", "normalized_text": "donalacara"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 141, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 142, "end": 153, "tag": "donalacara"}, {"start": 154, "end": 169, "tag": "contralestigma"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 130, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/r1teikxyn2", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/tuve-depresion-pense-en-suicidarme-y-ahora-me-atrevo-a-contarlo_es_5d94bb74e4b0ac3cddb1f7ab", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/tuve-dep\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/tuve-depresion-pense-en-suicidarme-y-ahora-me-atrevo-a-contarlo_es_5d94bb74e4b0ac3cddb1f7ab"}]}, "id": "1179669494895185926", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179669494895185926"], "text": "\"Ahora soy capaz de sentarme a escribir sobre la etapa de mi vida en la que quise, incluso, quitarme de en medio.\" v\u00eda @ElHuffPost #depresi\u00f3n #donalacara #contralestigma https://t.co/r1teikxyn2", "author_id": "630126325"}, {"created_at": "2019-10-01T22:35:40.000Z", "id": "1179162996301598721", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179162996301598721"], "text": "Proverbe :\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes !", "author_id": "1619021240"}, {"created_at": "2019-10-03T06:32:03.000Z", "id": "1179645267043405824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179645267043405824"], "text": "Le est\u00e1n haciendo caso a una exlegisladora que lider\u00f3 una investigaci\u00f3n que limpi\u00f3 a un expresidente suicida? https://t.co/e6NSYzhzW6", "author_id": "17698458", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179644802532552704"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/e6NSYzhzW6", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1179644802532552704", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T09:43:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.5177, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO MACRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}]}, "id": "1179330962905337858", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179330962905337858"], "text": "@filosogogriego FUERZA PEPE  AUN LA ELECCI\u00d3N NO SUCEDIO, REELECCI\u00d3N 2019 MAURICIO MACRI-MIGUEL PICHETTO BOLETA COMPLETA, LA OPERETA K  SE CAE ,ACORDATE DE LO QUE TE DIGO, UN PUEBLO NO SE SUICIDA \n.", "author_id": "952061458367565825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179098270896967680"}], "in_reply_to_user_id": "1345270418"}, {"created_at": "2019-10-02T16:29:34.000Z", "id": "1179433248969101314", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179433248969101314"], "text": "@VittorioDeSant7 Con il termine 'patrioti' la mentecatta intende 'militanti di sinistra'. Figuratevi un po'. Il partito islamico faranno appena possibile! A che livello di suicida e cieca abiezione sono i comunisti nostrani \u00e8 cosa troppo ripugnante a vedersi.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}]}, "author_id": "1157668114877825027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179381662972616705"}], "in_reply_to_user_id": "1145709129203376129"}, {"created_at": "2019-10-02T13:38:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 154, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Francis Franco"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 46, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}]}, "id": "1179390246720593922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179390246720593922"], "text": "Mi apoyo a los dos agentes de la @guardiacivil que fueron atropellados por un conductor suicida que se dio a la fuga. El delincuente, un tal Francis Franco, no pisar\u00e1 la c\u00e1rcel.", "author_id": "1104374263841255424"}, {"created_at": "2019-10-03T03:19:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Leal"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}]}, "id": "1179596821913636864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179596821913636864"], "text": "Que @Dmartinez_uy en el debate haya adelantado que nombrar\u00eda a Leal (sin que nadie le haya preguntado nada) fue casi suicida.", "author_id": "1075241613696385024"}, {"created_at": "2019-10-03T06:36:20.000Z", "id": "1179646347823210496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179646347823210496"], "text": "@gutolage @NReligiosa @folha Nem toda pessoa que \"assassina brutalmente\" um ser humano pode ter um transtorno comportamental.\nAssim como nem toda pessoa que tem um transtorno necessariamente ira se tornar um assassino", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gutolage", "id": "62333997"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "NReligiosa", "id": "2919589366"}, {"start": 22, "end": 28, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "839177820781826048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179646005173739525"}], "in_reply_to_user_id": "839177820781826048"}, {"created_at": "2019-09-29T13:35:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.8024, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Levante"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.5926, "type": "Place", "normalized_text": "zodiac"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7655, "type": "Place", "normalized_text": "samu"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "CruzRoja"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 162, "tag": "sucesos"}, {"start": 163, "end": 174, "tag": "salvamento"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "playa"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "h\u00e9roes"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "Benidorm"}, {"start": 200, "end": 203, "tag": "UK"}, {"start": 204, "end": 214, "tag": "brit\u00e1nico"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "zodiac"}, {"start": 223, "end": 228, "tag": "samu"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "CruzRoja"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "PoliciaNacional"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "POLICIALOCAL", "id": "111556126"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QaBKbcA3qW", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agencia6.com/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/"}]}, "id": "1178302343948967937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1178302343948967937"], "text": "Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Levante\n\n@policia @POLICIALOCAL #sucesos #salvamento #playa #h\u00e9roes #Benidorm #UK #brit\u00e1nico #zodiac #samu #CruzRoja #PoliciaNacional\n\nhttps://t.co/QaBKbcA3qW", "author_id": "2292491447"}, {"created_at": "2019-10-03T06:55:49.000Z", "id": "1179651251866406912", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 35, "like_count": 543, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179651251866406912"], "text": "Sad sam ustao. Je l' se obesio?", "author_id": "1016600452690006018"}, {"created_at": "2019-10-03T07:15:00.000Z", "id": "1179656076419092480", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179656076419092480"], "text": "Un noi de 16 anys s'ha su\u00efcidat despr\u00e9s de fer-se p\u00fablics els missatges \u00edntims que va enviar a un altre company de classe https://t.co/y4mUF55ofV", "author_id": "1052889894568255488", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/y4mUF55ofV", "expanded_url": "http://bit.ly/2nHG9f3", "display_url": "bit.ly/2nHG9f3"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T03:18:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.3056, "type": "Place", "normalized_text": "SIN"}, {"start": 186, "end": 198, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Fisher Island"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.5891, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3naco"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/SOJEsNOKZ5", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasLucar/status/1179452964467019776", "display_url": "twitter.com/NicolasLucar/s\u2026"}]}, "id": "1179596445671919616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 180, "like_count": 1465, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1179596445671919616"], "text": "\u00bfA tu suegro en video recibiendo  70 millones de U$ en el SIN, para que no se hunda el canal y \u00e9l en vez de pagar deudas y planilla, us\u00f3 la plata para comprarle a la de turno un depa en Fisher Island, Miami, donde tiene tambi\u00e9n depita el pr\u00edncipe Alberto de M\u00f3naco? https://t.co/SOJEsNOKZ5", "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179452964467019776"}]}, {"created_at": "2019-10-02T21:21:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daguirre177", "id": "709539561995632640"}]}, "id": "1179506625410977792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179506625410977792"], "text": "@daguirre177 Hay Lul\u00fa no dejas de sorprendernos \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30 cre\u00ed que lo peor hab\u00eda sido tu baile con el ' h\u00e9roe suicida'", "author_id": "1020079716735291398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179501476634353664"}], "in_reply_to_user_id": "709539561995632640"}, {"created_at": "2019-10-03T06:52:32.000Z", "id": "1179650423499710464", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179650423499710464"], "text": "@cha_matou Faut voir si cette entreprise gagne des millions... ou quelques euros ! Perso quand \u00e7a m'arrive, je le signale aux petites gens. Mais pas aux gros poissons.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "author_id": "1126472017073582081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179385286670860288"}], "in_reply_to_user_id": "335860185"}, {"created_at": "2019-10-03T06:44:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9183, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/UKLZCKE5sq", "expanded_url": "https://www.dn.pt/mundo/interior/diagnosticado-o-primeiro-caso-de-psicose-do-brexit-no-reino-unido-11362558.html", "display_url": "dn.pt/mundo/interior\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dn.pt/mundo/diagnosticado-o-primeiro-caso-de-psicose-do-brexit-no-reino-unido-11362558.html"}]}, "id": "1179648452722077696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179648452722077696"], "text": "A realidade nos mata de v\u00e1rias formas\n\n\"M\u00e9dicos no Reino Unido identificaram\u00a0o primeiro caso do que dizem ser um surto psic\u00f3tico devido ao Brexit, de acordo com um relat\u00f3rio publicado no\u00a0British Medical Journal\u00a0e citado por v\u00e1rios media.\"\n\nhttps://t.co/UKLZCKE5sq", "author_id": "138597175"}, {"created_at": "2019-10-03T02:23:59.000Z", "id": "1179582838913425408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179582838913425408"], "text": "@HuhConH Yo tambi\u00e9n quisiera saber la diferencia entre que un hombre mate a sus hijos y se suicide y que una mujer mate a sus hijos y se suicide. Los titulares suelen ser diferentes", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HuhConH", "id": "970102508"}]}, "author_id": "149612331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179507957677150211"}], "in_reply_to_user_id": "970102508"}, {"created_at": "2019-10-03T04:58:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 251, "probability": 0.3851, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pbustamantep", "id": "50669946"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "id": "1179621659596279808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179621659596279808"], "text": "@pbustamantep @jdealthaus Casualmente nada de eso le pregunt\u00f3 al supuesto Doctor,Ojitos para los amigos, por la prensa mermelada. De hecho la disoluci\u00f3n del congreso no se hizo legalmente y los responsables deber\u00edan ser sancionados, no por el actual PJ pero si uno probo cuando se recupere la democracia...", "author_id": "38345175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179586667654586368"}], "in_reply_to_user_id": "50669946"}, {"created_at": "2019-10-02T20:38:02.000Z", "id": "1179495777938354177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179495777938354177"], "text": "To cansada de ficar vendo a tal \u201cliberdade vai cantar\u201d. Se roubou, traficou, matou e etc t\u00e1 preso com motivooooooo!! \nPovo hip\u00f3crita do caralho", "author_id": "841684606491451392", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-10-03T06:30:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.7361, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 89, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/3LgYuybBeT", "expanded_url": "https://cnn.it/2ncHEla", "display_url": "cnn.it/2ncHEla", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/peru-vizcarra-crisis-politica-rosa-maria-bartra-intv-conclusiones-fernando-rincon/"}]}, "id": "1179644802532552704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 133, "like_count": 62, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1179644802532552704"], "text": "La crisis pol\u00edtica en Per\u00fa se acelera. La congresista de Fuerza Popular, @rosamariabartra, acusa duramente al presidente @Mart\u00ednVizcarraC de secuestrar y de cerrar ilegalmente el Congreso. https://t.co/3LgYuybBeT", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-10-02T20:29:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}]}, "id": "1179493526079512576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179493526079512576"], "text": "existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "author_id": "3027867385"}, {"created_at": "2019-10-03T02:16:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.783, "type": "Other", "normalized_text": "Man of steel"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "id": "1179580874595143680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179580874595143680"], "text": "Olha voc\u00ea pode dizer que \nMan of steel teve um final pirot\u00e9cnico \nBatman vs superman nao tinha roteiro\nEsquadr\u00e3o suicida....\nMulher Maravilha tem um final ruim\nAquaman \u00e9 gen\u00e9rico\nShazam \u00e9 infantil demais\nMas Coringa\nCoringa. Coringa joker o palha\u00e7o\nDesse n\u00e3o. Desse voc\u00ea se curva.", "author_id": "865107254"}, {"created_at": "2019-10-03T06:07:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/vgcn84Hvec", "expanded_url": "https://youtu.be/ogo8AlGVa70", "display_url": "youtu.be/ogo8AlGVa70"}]}, "id": "1179639015819096064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179639015819096064"], "text": "POR FIN. Espero que valga la pena porque la de Escuadr\u00f3n Suicida no vali\u00f3 tanto. En cambio la interpretaci\u00f3n de Margot Robbie me gust\u00f3. Ya veremos qu\u00e9 tal. https://t.co/vgcn84Hvec", "author_id": "861614279480496134"}, {"created_at": "2019-10-02T14:03:49.000Z", "id": "1179396571802296321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 745, "reply_count": 2703, "like_count": 2146, "quote_count": 243}, "edit_history_tweet_ids": ["1179396571802296321"], "text": "Aunque sesione la comisi\u00f3n permanente para dar apariencia de \u201cnormalidad\u201d y tomase una decisi\u00f3n adversa al gobierno, esta simplemente no se ejecutar\u00e1. \u00a1Eso es un golpe de estado, estupidos!", "author_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-01T16:02:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NfFfWXWNNH", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NfFfWXWNNH", "media_key": "13_1179063857194553344"}]}, "id": "1179064075155718144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2235, "reply_count": 224, "like_count": 10795, "quote_count": 1264}, "edit_history_tweet_ids": ["1179064075155718144"], "text": "Emancipe ISSO. #AvesDeRapina 6 de Fevereiro nos Cinemas. https://t.co/NfFfWXWNNH", "author_id": "91114286"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-10-03T05:59:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}, {"start": 234, "end": 244, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Hugo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiguelAguerrald", "id": "120732012"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "cazadorderata", "id": "2843989084"}]}, "id": "1179637061931933696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179637061931933696"], "text": "@MiguelAguerrald @cazadorderata Nuestra se\u00f1ora de Par\u00eds: Una joven claritenista, que sufre el acoso de su director de orquesta, acaba encerrada por error en Notre Dame junto a un hombre deforme.\n\nHomenaje actual a la inmortal obra de V\u00edctor Hugo.\ud83d\udc80", "author_id": "912289465049198592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179637007707971586"}], "in_reply_to_user_id": "912289465049198592"}, {"created_at": "2019-10-02T12:31:34.000Z", "id": "1179373357298601984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179373357298601984"], "entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 293, "tag": "GuaidoNoMeRepresenta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NEORAM27", "id": "47209938"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "@alfredolimongi @NEORAM27 @Knesix @jguaido Suicida es lo que que acaba de hacer llev\u00e1ndonos a unas elecciones fraudulentas.\nY si, hay que reclamarle y exigirle porque para eso no fue que se lleg\u00f3 hasta aqu\u00ed.\nM\u00e1s que un suicidio, es un crimen contra todos los venezolanos.\n#GuaidoNoMeRepresenta", "author_id": "520856994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179227090140487681"}], "in_reply_to_user_id": "40415969"}, {"created_at": "2019-10-02T13:33:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.4015, "type": "Other", "normalized_text": "Buscaste"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/fJIPapXL2X", "expanded_url": "https://twitter.com/SofiaEnTuRadio/status/1179388814722240513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJIPapXL2X", "media_key": "3_1179388808137203712"}]}, "id": "1179388814722240513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179388814722240513"], "text": "Alguna vez has pensando o intentado quitarte la vida?, \u00bfCu\u00e1l o cu\u00e1les han sido las causas?,\n\u00bfBuscaste ayuda, lo platicaste con alguien? https://t.co/fJIPapXL2X", "author_id": "115418078"}, {"created_at": "2019-10-03T01:26:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4976, "type": "Organization", "normalized_text": "GRExFLA"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9444, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "GRExFLA"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 68, "username": "Footstats", "id": "48491604"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wH1jidQ0WD", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1179568383873966087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wH1jidQ0WD", "media_key": "3_1179568293486714881"}]}, "id": "1179568383873966087", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 181, "like_count": 2747, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1179568383873966087"], "text": "Os n\u00fameros da etapa inicial.  #GRExFLA #Flamengo \n\nFonte: @Footstats https://t.co/wH1jidQ0WD", "author_id": "59591856"}, {"created_at": "2019-10-02T22:44:53.000Z", "id": "1179527702778392577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527702778392577"], "text": "@QueroBjVamila querem nos matar, \u00e9 isso", "author_id": "1135539385284407298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179526807386804227"}], "in_reply_to_user_id": "1170037903214501889"}, {"created_at": "2019-10-03T03:29:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}]}, "id": "1179599207298154498", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179599207298154498"], "text": "Esse final do 3 ep da 6 temporada de twd q todo mundo acha q o Glenn ia morrer \u00e9 foda kkk", "author_id": "702260532590604288"}, {"created_at": "2019-09-10T09:10:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Newtral"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4011, "type": "Other", "normalized_text": "Newtral"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nW72LBCLzn", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}]}, "id": "1171350293113708545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171350293113708545"], "text": "Mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida | Newtral.                Mis felicitaciones a Newtral https://t.co/nW72LBCLzn", "author_id": "1106862292711411713"}, {"created_at": "2019-10-01T08:52:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "id": "1178955896950538240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1178955896950538240"], "text": "Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43", "author_id": "1083305848640888833"}, {"created_at": "2019-10-03T05:28:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LanesThiago", "id": "35586007"}]}, "id": "1179629275059765249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179629275059765249"], "text": "@LanesThiago Pra mim, apaga total! Mesma coisa que flamenguista que fica defendendo o Bruno, sentindo falta dele como jogador, isso \u00e9 um absurdo", "author_id": "65354294", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179627329720668160"}], "in_reply_to_user_id": "35586007"}, {"created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "id": "1176533051838533633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "author_id": "164763964"}, {"created_at": "2019-10-03T02:54:10.000Z", "id": "1179590436807200770", "lang": "de", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179590436807200770"], "text": "@laSvelta Prenditela con Schopenhauer", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "laSvelta", "id": "1732538040"}]}, "author_id": "2949392404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179492460436889600"}], "in_reply_to_user_id": "1732538040"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "id": "1176319889482625024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319889482625024"], "text": "Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "author_id": "139917267"}, {"created_at": "2019-10-03T05:11:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 172, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Danton"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}]}, "id": "1179625059540860928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179625059540860928"], "text": "Una nota de @Latina_pe sobre una reuni\u00f3n de delincuentes en la casa del pueblo, pasar\u00eda inadvertida sino fuera por la presencia del hijo del suicida cobarde, Federico Danton en actitud militante.\n\nA eso apela la organizaci\u00f3n criminal para no desaparecer.", "author_id": "3171735557"}, {"created_at": "2019-10-02T18:03:08.000Z", "id": "1179456799893856257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179456799893856257"], "text": "@gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nhttps://t.co/OwFr8tEY6u\nCon m\u00e1s donaciones se podr\u00eda llegar a ampliar el horario de atenci\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/OwFr8tEY6u", "expanded_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida", "display_url": "donaronline.org/centro-de-asis\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida"}]}, "author_id": "1102128437718892544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447465541558274"}], "in_reply_to_user_id": "175619477"}, {"created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "id": "1179232533122338817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "author_id": "1582096009"}, {"created_at": "2019-10-02T23:51:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 82, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2.0"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "id": "1179544485459562496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544485459562496"], "text": "@DCUniverseBRA N\u00e3o \u00e9 por esses motivos n\u00e3o\n\u00c9 pq o filme ta um Esquadr\u00e3o Suicida 2.0 mesmo (ou at\u00e9 pior) \nBem, s\u00f3 quis esclarecer, eu n\u00e3o to com hate, s\u00f3 n\u00e3o vou ver mesmo", "author_id": "746372333154209792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179430328164929536"}], "in_reply_to_user_id": "942150595934375936"}, {"created_at": "2019-10-03T04:17:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "id": "1179611524769468416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179611524769468416"], "text": "@Politica_LR Cuidado con ese temperamento, ese tipo de respuestas las estuvo dando d\u00edas antes el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez. \nVigilarlo no ser\u00eda mala idea.", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179605662415933440"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-10-03T02:49:49.000Z", "id": "1179589342420967427", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179589342420967427"], "text": "Se algum dia eu morrer \u00e9 pq a curiosidade matou o gato", "author_id": "984563462788526081"}, {"created_at": "2019-10-03T04:58:29.000Z", "id": "1179621723072794624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179621723072794624"], "text": "@DboraPavn1 Boluda me dice que si la nena sale con cara de alfajor es por mi culpa... Ya no es normal esto. Se est\u00e1 manifestando atr\u00e1s vez de indirectas esta loca.. debe estar de como 6 meses\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DboraPavn1", "id": "895463928138006528"}]}, "author_id": "969051035963715586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179621312098181121"}], "in_reply_to_user_id": "895463928138006528"}, {"created_at": "2019-10-02T12:02:35.000Z", "id": "1179366061801660416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179366061801660416"], "text": "@epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte\", la columna de @epigmenioibarra https://t.co/kbeXqboNlv https://t.co/fAGgwU0KVP", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 231, "end": 247, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/kbeXqboNlv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/fAGgwU0KVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179366061801660416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAGgwU0KVP", "media_key": "3_1179365536616108032"}]}, "author_id": "24969337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179365486146019330"}], "in_reply_to_user_id": "24969337"}, {"created_at": "2019-10-02T12:00:18.000Z", "id": "1179365486146019330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179365486146019330"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ODqQsnxvJY", "expanded_url": "https://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7s8rh8NRXw", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179365486146019330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7s8rh8NRXw", "media_key": "3_1179365426297540610"}]}, "text": "#Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la columna de @epigmenioibarra https://t.co/ODqQsnxvJY https://t.co/7s8rh8NRXw", "author_id": "24969337"}, {"created_at": "2019-10-03T02:44:42.000Z", "id": "1179588053792362496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1107, "reply_count": 213, "like_count": 3174, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1179588053792362496"], "text": "Despu\u00e9s de la catarsis, de un pa\u00eds que ya no se indigna sino r\u00ede con sus tragedias. \n\n\u00danico pa\u00eds del mundo, donde a una reclusa, condenada a 15 a\u00f1os, le permiten ir a un consultorio de lujo a hacerse un dise\u00f1o de sonrisa. https://t.co/xWaeYIbPmx", "author_id": "50981729", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xWaeYIbPmx", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoBolivar/status/1179588053792362496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWaeYIbPmx", "media_key": "3_1179588047765151746"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T16:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "AvesDePresa"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fBpjzej5k9", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Mx/status/1179063423167946752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fBpjzej5k9", "media_key": "13_1179011135384637441"}]}, "id": "1179063423167946752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1552, "reply_count": 102, "like_count": 6777, "quote_count": 293}, "edit_history_tweet_ids": ["1179063423167946752"], "text": "\u00a1Emancipa ESTO! #AvesDePresa febrero 2020 en cines. https://t.co/fBpjzej5k9", "author_id": "263246080"}, {"created_at": "2019-10-02T23:12:17.000Z", "id": "1179534597052338177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 419, "reply_count": 39, "like_count": 451, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534597052338177"], "text": "Cerrada de OGT \ud83d\ude0a https://t.co/1Nxy30Rqw0", "author_id": "956589652944871424", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/1Nxy30Rqw0", "expanded_url": "https://twitter.com/Argenttina2021/status/1179534597052338177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Nxy30Rqw0", "media_key": "7_1179534434900553729"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T17:34:27.000Z", "id": "1179449579835727877", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 173, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179449579835727877"], "text": "Un pa\u00eds sin l\u00ednea permanente de atenci\u00f3n al suicida jajajajajaja. Las veces que me escriben pidi\u00e9ndome ayuda a m\u00ed que no estoy capacitada y termino como el ojete porque obvio como persona que luch\u00f3 toda la vida con eso me triggerea y adem\u00e1s me entristece como a cualquiera.", "author_id": "175619477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447465541558274"}], "in_reply_to_user_id": "175619477"}, {"created_at": "2019-10-02T20:41:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8887, "type": "Other", "normalized_text": "Peru21"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/boZkcj9qIp", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/ensayos-impopulares-aldo-mariategui/es-un-golpe-estupidos-noticia/", "display_url": "peru21.pe/opinion/ensayo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/ensayos-impopulares-aldo-mariategui/es-un-golpe-estupidos-noticia/"}]}, "id": "1179496529784127488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 17, "like_count": 557, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179496529784127488"], "text": "\u00a1Es un golpe, est\u00fapidos! Ensayos impopulares | Peru21 https://t.co/boZkcj9qIp", "author_id": "4452890315"}, {"created_at": "2019-10-03T04:29:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4243, "type": "Organization", "normalized_text": "ayuno"}]}, "id": "1179614437306769408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179614437306769408"], "text": "me re cago de hambre y me faltan 7hs de ayuno me parece que voy a renunciar y me refiero a la vida misma", "author_id": "1155652575565402112"}, {"created_at": "2019-10-03T04:21:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "di\u00e9sel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gaarenaslange", "id": "197193604"}]}, "id": "1179612485667696640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179612485667696640"], "text": "@gaarenaslange Yo creo que esa curita hay que sacarla de una sola.. tengo mis dudas con el di\u00e9sel porque somos los reyes de la especulaci\u00f3n y es darle chance a los buitres a que suban precio a lo loco. En este punto me inclino m\u00e1s por eliminar el subsidio al gas que el del combustible.", "author_id": "135339486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179604238885892096"}], "in_reply_to_user_id": "197193604"}, {"created_at": "2019-10-03T04:10:05.000Z", "id": "1179609541421551617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609541421551617"], "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "author_id": "190445688"}, {"created_at": "2019-10-01T16:02:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Y08tle7Kdp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y08tle7Kdp", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "id": "1179064087566618624", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 42876, "reply_count": 2343, "like_count": 94686, "quote_count": 17535}, "edit_history_tweet_ids": ["1179064087566618624"], "text": "Emancipate THIS. #BirdsOfPrey in theaters 2.7.20 https://t.co/Y08tle7Kdp", "author_id": "1029092401262948352"}, {"created_at": "2019-10-03T02:16:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.3918, "type": "Organization", "normalized_text": "Arena"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9474, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.8091, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1179580895617064961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 208, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179580895617064961"], "text": "Flamengo conseguiu marcar quatro vezes na Arena - apenas um gol foi validado, por \u00f3bvio. Mostra duas coisas:\nA fragilidade da defesa do Gr\u00eamio na noite de hoje \nA supremacia do Flamengo no duelo dos dois melhores times do Brasil", "author_id": "88482256"}, {"created_at": "2019-10-03T04:10:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9496, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "Gremio"}]}, "id": "1179609642550345728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 626, "reply_count": 44, "like_count": 4448, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609642550345728"], "text": "Demonstra\u00e7\u00e3o indiscut\u00edvel de superioridade do time de Jorge Jesus. O Flamengo enfrentou Palmeiras e Gremio em um m\u00eas, postulantes ao posto de melhor time do pa\u00eds, e mal permitiu que cruzassem o meio-campo. N\u00e3o lembro de imposi\u00e7\u00f5es categ\u00f3ricas assim no futebol brasileiro.", "author_id": "52321545"}, {"created_at": "2019-10-02T21:37:09.000Z", "id": "1179510657353428993", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179510657353428993"], "text": "14 enne suicida per il cambiamento climatico https://t.co/a0l8eW7FSg https://t.co/4t8ZRndls7", "author_id": "1176842100060672000", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/a0l8eW7FSg", "expanded_url": "https://twitter.com/tanya69727117/status/1179510657353428993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0l8eW7FSg", "media_key": "16_1179510647161344000"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4t8ZRndls7", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingNLive/status/1177273817984581633", "display_url": "twitter.com/BreakingNLive/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T14:30:08.000Z", "id": "1179403194834792448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179403194834792448"], "text": "@amigoperu76 @Mauriciomulder @congresoperu Sal a la calle y hazlo t\u00fa si piensas que es lo correcto, te responder\u00e1 @Mauriciomulder como corresponde, un aprista no se corre, solo los comunistas se esconden en una turba o teclado.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amigoperu76", "id": "22442773"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "191485582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179399330567983105"}], "in_reply_to_user_id": "22442773"}, {"created_at": "2019-10-03T04:18:01.000Z", "id": "1179611539264999424", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179611539264999424"], "text": "@xosbunto nao gustavo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xosbunto", "id": "898433630283849728"}]}, "author_id": "727034180920594432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179610883212926976"}], "in_reply_to_user_id": "898433630283849728"}, {"created_at": "2019-10-03T03:54:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/AvefzMMo2A", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/03/la-desesperacion-de-mauricio-mulder-es-un-golpe-de-estado-estupidos-cierre-del-congreso/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/03/la-desesperacion-de-mauricio-mulder-es-un-golpe-de-estado-estupidos-cierre-del-congreso/"}]}, "id": "1179605662415933440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 244, "like_count": 446, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1179605662415933440"], "text": "La desesperaci\u00f3n de Mauricio Mulder: \u201cEs un golpe de estado, est\u00fapidos\u201d\nhttps://t.co/AvefzMMo2A", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-10-02T03:52:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Buitre"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 82, "tag": "RosarioSeVaCon"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/6JfyLbA5oQ", "expanded_url": "http://bit.ly/RTVivo", "display_url": "bit.ly/RTVivo"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/49AQ2Gjy1K", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaSiete/status/1179242640035987456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/49AQ2Gjy1K", "media_key": "3_1179242633429966848"}]}, "id": "1179242640035987456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179242640035987456"], "text": "\u00a1Vanessa no formar\u00e1 parte de una operaci\u00f3n suicida, adi\u00f3s, Buitre! #RosarioSeVaCon\ud83d\udcff\u2702\n\nSigue aqu\u00ed la transmisi\u00f3n: https://t.co/6JfyLbA5oQ https://t.co/49AQ2Gjy1K", "author_id": "254199073"}, {"created_at": "2019-10-03T04:10:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Olaechea"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/B7RCxiBDd9", "expanded_url": "https://cnn.it/2o0Awsn", "display_url": "cnn.it/2o0Awsn", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/peru-crisis-politica-renuncia-araoz-pedido-olaechea-perspectivas-buenos-aires-cnnee/"}]}, "id": "1179609534756720640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 27, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609534756720640"], "text": "Pedro Olaechea pide la renuncia del mandatario Mart\u00edn Vizcarra y solicita que se llame a elecciones.\nhttps://t.co/B7RCxiBDd9", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-10-03T04:10:26.000Z", "id": "1179609628046290944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609628046290944"], "text": "@Politica_LR Me hizo recordar lo que dec\u00eda su jefe suicida: \"Demu\u00e9strenlo pues, imb\u00e9ciles\".", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "194330541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179605662415933440"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-10-02T20:22:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.6169, "type": "Person", "normalized_text": "MARICON"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.7268, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1179491912383901704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179491912383901704"], "text": "@Mauriciomulder \"Me sacar\u00e1n a patadas y a balazos\"\u2026 \ud83d\ude02 naaada, pura boca, solito se fue a escondidas MARICON. Est\u00e1s tan desesperada q terminas su triste paso por el Congreso DISUELTO insultando (est\u00fapidos) e imitando al suicida de su jefe (demuestrenlo pues \"imb\u00e9ciles\"). Hasta nunca \"Compa\u00f1ero\"", "author_id": "179202493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "in_reply_to_user_id": "235139317", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}}, {"created_at": "2019-10-03T04:10:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Dom\u00ednguez"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "Yo_SoyUAM", "id": "751808886160519173"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/HvWSEVhe09", "expanded_url": "https://www.animalpolitico.com/2019/10/emilio-dominguez-profesor-desaparecido-uam-iztapalapa/", "display_url": "animalpolitico.com/2019/10/emilio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.animalpolitico.com/2019/10/emilio-dominguez-profesor-desaparecido-uam-iztapalapa/"}]}, "id": "1179609522555490304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179609522555490304"], "text": "La @PGJDF_CDMX busca a Emilio Dom\u00ednguez, el profesor de la @Yo_SoyUAM, que desapareci\u00f3 en Iztapalapa el 30 de septiembre.\nhttps://t.co/HvWSEVhe09", "author_id": "84613584"}, {"created_at": "2019-10-02T05:51:04.000Z", "id": "1179272569062645760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179272569062645760"], "text": "sabe\nme provocar \ud83d\ude0f\ndesce \nme domina \nme arranha \ne me ganha \nna manha \npra me acabar \nminha sina \ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina https://t.co/iZ9ODX5l35", "author_id": "589683624", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/iZ9ODX5l35", "expanded_url": "https://twitter.com/Eytah/status/1125948695256674305/video/1", "display_url": "twitter.com/Eytah/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T04:07:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6209, "type": "Other", "normalized_text": "cophines"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/2ndHHNvsmD", "expanded_url": "https://twitter.com/bruunacezario/status/1179608405876584450", "display_url": "twitter.com/bruunacezario/\u2026"}]}, "id": "1179608790888525825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179608790888525825"], "text": "aten\u00e7\u00e3o cophines derrubem essa conta https://t.co/2ndHHNvsmD", "author_id": "793644553525944320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179608405876584450"}]}, {"created_at": "2019-10-01T20:13:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "YAAJ"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CHiswL4k8L", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoYaaj/status/1179127227432218624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHiswL4k8L", "media_key": "3_1179127180623826944"}]}, "id": "1179127227432218624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179127227432218624"], "text": "\"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es una decisi\u00f3n personal y nadie tiene el derecho de exponerte de esa forma. Si estas pasando x una situaci\u00f3n igual recuerda que tienes un grupo de apoyo en YAAJ https://t.co/CHiswL4k8L", "author_id": "2714865361"}, {"created_at": "2019-10-02T17:46:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 40, "end": 61, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.5122, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Congresso"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/2BCiuiTRrb", "expanded_url": "https://bit.ly/2Y0Tdcu", "display_url": "bit.ly/2Y0Tdcu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=orig", "width": 580, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A tr\u00e1gica hist\u00f3ria do reitor cuja morte p\u00f4s em xeque os excessos da PF e da Justi\u00e7a - Congresso em Foco", "description": "Esta reportagem ocupa quatro das 84 p\u00e1ginas da edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Revista Congresso em Foco. O jornalista catarinense F\u00e1bio Bispo entrevistou dezenas de pessoas, durante semanas, para produzir um rico relato da trag\u00e9dia e do perfil do reitor que, ao se matar, deixou claros erros prim\u00e1rios cometidos pela Pol\u00edcia Federal e pelo Judici\u00e1rio. Na [\u2026]", "unwound_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/projeto-bula/reportagem/a-tragica-historia-do-reitor-cuja-morte-pos-em-xeque-os-excessos-da-pf-e-da-justica/"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2BCiuiTRrb", "expanded_url": "https://bit.ly/2Y0Tdcu", "display_url": "bit.ly/2Y0Tdcu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=orig", "width": 580, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A tr\u00e1gica hist\u00f3ria do reitor cuja morte p\u00f4s em xeque os excessos da PF e da Justi\u00e7a - Congresso em Foco", "description": "Esta reportagem ocupa quatro das 84 p\u00e1ginas da edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Revista Congresso em Foco. O jornalista catarinense F\u00e1bio Bispo entrevistou dezenas de pessoas, durante semanas, para produzir um rico relato da trag\u00e9dia e do perfil do reitor que, ao se matar, deixou claros erros prim\u00e1rios cometidos pela Pol\u00edcia Federal e pelo Judici\u00e1rio. Na [\u2026]", "unwound_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/projeto-bula/reportagem/a-tragica-historia-do-reitor-cuja-morte-pos-em-xeque-os-excessos-da-pf-e-da-justica/"}]}, "id": "1179452550245965825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179452550245965825"], "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00eamica opera\u00e7\u00e3o da PF. A reportagem foi publicada na Revista Congresso em Foco: https://t.co/2BCiuiTRrb https://t.co/2BCiuiTRrb", "author_id": "47754867"}, {"created_at": "2019-10-03T03:58:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4838, "type": "Organization", "normalized_text": "server SA"}]}, "id": "1179606658332450817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179606658332450817"], "text": "@favorpreencher mas o sistema de low \u00e9 bem ruim, convenhamos e \u00e9 pouco pra isso ai, sla\n\no server SA tem poqu\u00edssimos players, ai infestado de smurf a chance triplica de cair com a glr que ta jogando na moral", "author_id": "933179595204866049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179602812864520192"}], "in_reply_to_user_id": "3254434709"}, {"created_at": "2019-10-03T03:43:00.000Z", "id": "1179602724041711616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179602724041711616"], "text": "@SacCruzeiro_ Demagogia barata!\nVoc\u00ea cobra de uma empresa que \"pode\" ter sido respons\u00e1vel pela morte de um torcedor, e a\u00ed?\nSomos uma EMPRESA de comunica\u00e7\u00e3o, que est\u00e1 no ramo h\u00e1 anos e n\u00e3o \u00e9 o primeiro contrato com o clube. Quer fazer sensacionalismo conosco? Melhore sua argumenta\u00e7\u00e3o!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SacCruzeiro_", "id": "3301926058"}]}, "author_id": "1161545516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179602324152602625"}], "in_reply_to_user_id": "3301926058"}, {"created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "id": "1176987991086120960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "author_id": "792158202712457216", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:34:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6406, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 3, "end": 7, "probability": 0.2964, "type": "Place", "normalized_text": "Plata"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/j16bHOwRvL", "expanded_url": "https://twitter.com/mpeter461/status/1172505341805912064", "display_url": "twitter.com/mpeter461/stat\u2026"}]}, "id": "1179177818271440896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7898, "reply_count": 37, "like_count": 18843, "quote_count": 163}, "edit_history_tweet_ids": ["1179177818271440896"], "text": "La Plata hace la felicidad, no lo pueden negar hippies hijos de puta me van a decir que no les gustar\u00eda viajar por el mundo, probar y hacer mil cosas sabiendo que el sustento econ\u00f3mico les permite fallar mil veces? DAAAAALE https://t.co/j16bHOwRvL", "author_id": "848265358175850496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172505341805912064"}]}, {"created_at": "2019-10-03T02:15:03.000Z", "id": "1179580592343703552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179580592343703552"], "text": "a coisa mais sem no\u00e7\u00e3o que eu SEMPRE ou\u00e7o \u00e9 que suicida quer chamar aten\u00e7\u00e3o, pq realmente, uma pessoa que tenta ou se mata, vai sim querer chamar a aten\u00e7\u00e3o estando MORTA ou se der errado, vai adorar a aten\u00e7\u00e3o q vai receber dos olhares condenat\u00f3rios.. faz todo o sentido \ud83d\ude44", "author_id": "115998055"}, {"created_at": "2019-10-03T01:41:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "WHAT"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}]}, "id": "1179572212296290310", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179572212296290310"], "text": "Mi mam\u00e1: es que ud es muy confianzuda, uno no le cuenta sus cosas a nadie\n\nYo: HOLA DESCONOCIDOS DE TWITTER, HOY TUVE UN D\u00cdA TERRIBLE, DORM\u00cd MAL, CASI COMETO UN ACTO SUICIDA, LLEVO SIN COMER TRES D\u00cdAS Y ADEM\u00c1S ME SALIO UN GRANO EN LA NARIZ, WHAT A DAY TO BE ALIVE, UDS QU\u00c9?", "author_id": "429370844"}, {"created_at": "2019-10-01T13:37:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.3094, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 23, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qnpdbQJmC7", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179027517128110085/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnpdbQJmC7", "media_key": "13_1179027462941892608"}]}, "id": "1179027517128110085", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 14, "like_count": 590, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1179027517128110085"], "text": "Ave maria #AvesDeRapina nos cinemas 6 de Fevereiro nos Cinemas [FULL TRAILER URL] https://t.co/qnpdbQJmC7", "author_id": "91114286"}, {"created_at": "2019-10-02T23:21:45.000Z", "id": "1179536981438746624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536981438746624"], "text": "@comicxcanary Meu medo \u00e9 ser pique esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1075819453059874816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179382803588423687"}], "in_reply_to_user_id": "459562351"}, {"created_at": "2019-10-02T20:15:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "AURELIO PASTOR"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/p3C1aJ347T", "expanded_url": "https://twitter.com/rcruza/status/1179487452798623745", "display_url": "twitter.com/rcruza/status/\u2026"}]}, "id": "1179490148599422976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179490148599422976"], "text": "ahora q dira el delincuente AURELIO PASTOR el maton q solto a los narcos conjuntamente con su jefe el delincuente suicida AG... https://t.co/p3C1aJ347T", "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179487452798623745"}]}, {"created_at": "2019-10-03T03:38:35.000Z", "id": "1179601614732173313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179601614732173313"], "text": "@Al_the_Lion Ya de plano te acabaste todo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Al_the_Lion", "id": "278249119"}]}, "author_id": "121571926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179601320157663238"}], "in_reply_to_user_id": "278249119"}, {"created_at": "2019-10-03T02:19:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 230, "end": 246, "probability": 0.4856, "type": "Other", "normalized_text": "ConcluPER\u00daCRISIS2"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 247, "tag": "ConcluPER\u00daCRISIS2"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}]}, "id": "1179581726449917952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 5, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179581726449917952"], "text": "Sr. @soyfdelrincon mil disculpas por el rid\u00edculo hecho por el Sr. Olaechea en su entrevista. Los peruanos en un 86% respaldan el cierre del congreso, que se dedic\u00f3 a blindar corruptos, como el ex juez Hinostroza fugado a Espa\u00f1a.\n#ConcluPER\u00daCRISIS2", "author_id": "459939775"}, {"created_at": "2019-10-01T11:25:05.000Z", "id": "1178994239113498631", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1178994239113498631"], "text": "\u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem, mais caros s\u00e3o. Quanto menos \u00e1gua doce h\u00e1, mais cara \u00e9. Quanto menos comida h\u00e1, mais cara \u00e9. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\u201d. https://t.co/XpwCGmEfrH", "author_id": "64257256", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XpwCGmEfrH", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T03:34:35.000Z", "id": "1179600609995034625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600609995034625"], "text": "Como se sei l\u00e1, os filmes de her\u00f3i n\u00e3o dessem dinheiro e fossem acabar risos \n\nSempre os bobos que balan\u00e7am a cabe\u00e7a positivamente pra tudo que jogarem na cara deles", "author_id": "81507865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179600355979595776"}], "in_reply_to_user_id": "81507865"}, {"created_at": "2019-10-03T03:20:44.000Z", "id": "1179597120753418240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 22, "like_count": 313, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179597120753418240"], "text": "\u201cCosas veredes\u201d pero tranquila @JulianaOxenford Cuando se polarizan las opiniones eso es lo que sucede. Todos quieren jalar \u201cagua para sus peque\u00f1os molinos\u201d https://t.co/fAFOCm4GVl", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/fAFOCm4GVl", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaxbright/status/1179587114503217152", "display_url": "twitter.com/amandaxbright/\u2026"}]}, "author_id": "2979210489"}], "places": [{"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}, {"full_name": "Santiago del Estero, Argentina", "id": "017d4fef075a2cf1"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Guayaquil, Ecuador", "id": "009924a469d7ace1"}]}, "errors": [{"value": "995442974837366784", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [995442974837366784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995442974837366784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179705245322088451", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179705245322088451].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179705245322088451", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179705959997935616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179705959997935616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179705959997935616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1056818601653690368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1056818601653690368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056818601653690368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179699732291162114", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179699732291162114].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179699732291162114", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178620739043414016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178620739043414016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178620739043414016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179700694363848706", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179700694363848706].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179700694363848706", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179692293047164929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179692293047164929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179692293047164929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179619972437479425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179619972437479425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179619972437479425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179689098547732480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179689098547732480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179689098547732480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179462325696368640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179462325696368640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179462325696368640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2163071005", "value": "2163071005", "detail": "User has been suspended: [2163071005].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179675660786245632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179675660786245632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179675660786245632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1122984636714500096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1122984636714500096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122984636714500096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179649776893214721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179649776893214721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179649776893214721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "906873256765947910", "value": "906873256765947910", "detail": "User has been suspended: [906873256765947910].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179656755774726145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179656755774726145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179656755774726145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130651132202758154", "value": "1130651132202758154", "detail": "User has been suspended: [1130651132202758154].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179610330206527488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179610330206527488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179610330206527488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "250702679", "value": "250702679", "detail": "User has been suspended: [250702679].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179604575784976384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179604575784976384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179604575784976384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2804760492", "value": "2804760492", "detail": "User has been suspended: [2804760492].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179606732261220359", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179606732261220359", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179606732261220359].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115005796058828800", "value": "1115005796058828800", "detail": "User has been suspended: [1115005796058828800].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179432739159859203", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179432739159859203", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179432739159859203].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179637150972821504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179637150972821504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179637150972821504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "740046137852198913", "value": "740046137852198913", "detail": "User has been suspended: [740046137852198913].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179632056093032448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179632056093032448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179632056093032448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "787412051664580609", "value": "787412051664580609", "detail": "User has been suspended: [787412051664580609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174330942468452355", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174330942468452355].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174330942468452355", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179508428139565061", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179508428139565061", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179508428139565061].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147004623204601856", "value": "1147004623204601856", "detail": "User has been suspended: [1147004623204601856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179541621748228097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179541621748228097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179541621748228097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179603154876469248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179603154876469248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179603154876469248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "59273140", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [59273140].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "59273140", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179620999706357760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179620999706357760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179620999706357760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169825974025777153", "value": "1169825974025777153", "detail": "User has been suspended: [1169825974025777153].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179586909972160513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179586909972160513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179586909972160513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1107995429629804546", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107995429629804546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107995429629804546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179544866101059584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179544866101059584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179544866101059584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102812828648570880", "value": "1102812828648570880", "detail": "User has been suspended: [1102812828648570880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179604593094909953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179604593094909953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179604593094909953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "145797928", "value": "145797928", "detail": "User has been suspended: [145797928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179446302750515202", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179446302750515202", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179446302750515202].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1145207423357149184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145207423357149184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145207423357149184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179588581368705024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179588581368705024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179588581368705024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158896437960351751", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158896437960351751].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158896437960351751", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179600933736587266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179600933736587266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179600933736587266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179715963375280129", "oldest_id": "1179600291458478080", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625fpxl3flianyd40geaelfz0jh"}}