{"data": [{"text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442983201169415"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:19:06.000Z", "author_id": "74878230", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}], "id": "1171442983201169415"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442976377032704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:19:04.000Z", "author_id": "2777236653", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171442976377032704"}, {"text": "Las confesiones de una suicida volumen 3.0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442962040967168"], "created_at": "2019-09-10T15:19:01.000Z", "author_id": "66207390", "in_reply_to_user_id": "66207390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171418575548178432"}], "id": "1171442962040967168"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442958517731328"], "created_at": "2019-09-10T15:19:00.000Z", "author_id": "959850348264353792", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171442958517731328"}, {"text": "Ontem assisti (tentei pq n\u00e3o terminei) um v\u00eddeo em mem\u00f3ria a uma menina que se suicidou e mano, em todos os v\u00eddeos/fotos ela parecia t\u00e3o feliz, nunca que algu\u00e9m ia pensar que ela pensava em se matar. Depress\u00e3o \u00e9 foda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171442902808924160"], "created_at": "2019-09-10T15:18:47.000Z", "author_id": "242914692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171442902808924160"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442872551272449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:18:39.000Z", "author_id": "118242445", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171442872551272449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "almagoch", "id": "116928096"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Psiquiatra"}]}, "text": "RT @almagoch: La ideaci\u00f3n suicida, es un URGENCIA M\u00e9dica, y debe ser tratada por un #Psiquiatra. Muchos casos, requerir\u00e1n hospitalizaci\u00f3n e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442868143050752"], "created_at": "2019-09-10T15:18:38.000Z", "author_id": "724338968221855744", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1039336373604573188"}], "id": "1171442868143050752"}, {"text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442857124618241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:18:36.000Z", "author_id": "872608130630397952", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "id": "1171442857124618241"}, {"text": "@suicida_mne \u0423\u0445\u0445\u0445\u0445\u0445\u0445,\u0442\u044b \u043c\u0435\u043d\u044f \u043a\u0430\u0436\u0438\u0441\u044c \u043e\u0431\u043c\u0430\u043d\u044b\u0432\u0430\u0435\u0448\u044c", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171442855262294016"], "created_at": "2019-09-10T15:18:35.000Z", "author_id": "3627717334", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171441454062829570"}], "id": "1171442855262294016"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171442854222155779"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:18:35.000Z", "author_id": "821833030297915392", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171442854222155779"}, {"text": "Cada 40s se suicida una persona #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n@opsoms @OPSOMSMexico @SSalud_mx @saludsinaloagob", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442797854912513"], "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 79, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}, {"start": 94, "end": 104, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "saludsinaloagob", "id": "306381476"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 70, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:18:22.000Z", "author_id": "161961212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171442797854912513"}, {"text": "@suicida_mne \u0418\u0434\u0438 \u0436\u0440\u0438!)\ud83d\udc9c", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171442715118067720"], "created_at": "2019-09-10T15:18:02.000Z", "author_id": "3627717334", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171441400283418626"}], "id": "1171442715118067720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DeboraPalop", "id": "614117590"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/b8NGxh0Ww4", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "text": "RT @DeboraPalop: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/b8NGxh0Ww4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442696436637696"], "created_at": "2019-09-10T15:17:57.000Z", "author_id": "424162389", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427453408927744"}], "id": "1171442696436637696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8494, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Fbhj6Bqk8j", "expanded_url": "https://panorama24.com.ar/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "panorama24.com.ar/una-persona-se\u2026"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/Fbhj6Bqk8j v\u00eda @", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442666514468872"], "created_at": "2019-09-10T15:17:50.000Z", "author_id": "705011070092644352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171442666514468872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 105, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "montse_esquerda", "id": "912350773480214533"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}]}, "text": "RT @montse_esquerda: 7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442649485565954"], "created_at": "2019-09-10T15:17:46.000Z", "author_id": "4008711855", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161259001767714816"}], "id": "1171442649485565954"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442632469315584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:17:42.000Z", "author_id": "1060916757253275648", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171442632469315584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442618498109440"], "created_at": "2019-09-10T15:17:39.000Z", "author_id": "914670798836834305", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171442618498109440"}, {"text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442583840493574"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:17:30.000Z", "author_id": "230580606", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}], "id": "1171442583840493574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442513485287425"], "created_at": "2019-09-10T15:17:14.000Z", "author_id": "636306436", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171442513485287425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442506996674561"], "created_at": "2019-09-10T15:17:12.000Z", "author_id": "1029913675107377153", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171442506996674561"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442473769418753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:17:04.000Z", "author_id": "1161668417335779329", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171442473769418753"}, {"text": "@JeniferNu Jajaja por eso me gusta viajar solito el modo suicida activado jajajaja con personas abordo soy responsable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442399173697536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JeniferNu", "id": "288532390"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:16:46.000Z", "author_id": "245434549", "in_reply_to_user_id": "288532390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171332147980001280"}], "id": "1171442399173697536"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442385361858560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:16:43.000Z", "author_id": "3314404604", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171442385361858560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442378579693568"], "created_at": "2019-09-10T15:16:42.000Z", "author_id": "332461062", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171442378579693568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4154, "type": "Other", "normalized_text": "Tatuap\u00e9"}]}, "text": "Um tr\u00e2nsito absurdo de metr\u00f4 pq at\u00e9 ent\u00e3o o que falaram algu\u00e9m se matou no Tatuap\u00e9 seloco viado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171442377736605702"], "created_at": "2019-09-10T15:16:41.000Z", "author_id": "1035368539241295880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171442377736605702"}, {"text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442376868368384"], "created_at": "2019-09-10T15:16:41.000Z", "author_id": "163248351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171442376868368384"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442362947518470"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:16:38.000Z", "author_id": "1271239224", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171442362947518470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442341413969921"], "created_at": "2019-09-10T15:16:33.000Z", "author_id": "1112434235594493954", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171442341413969921"}, {"text": "S\u00f3 avisando eu n\u00e3o sou suicida!\ns\u00f3 dram\u00e1tico mesmo\nps: ESTOU POBRE!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171442340663156736"], "created_at": "2019-09-10T15:16:33.000Z", "author_id": "74553510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171442340663156736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442321625247746"], "created_at": "2019-09-10T15:16:28.000Z", "author_id": "793946672", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171442321625247746"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442318034911232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:16:27.000Z", "author_id": "282781694", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171442318034911232"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442307704311809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:16:25.000Z", "author_id": "1914916362", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171442307704311809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171442265274769408"], "created_at": "2019-09-10T15:16:15.000Z", "author_id": "1021830285929971712", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}], "id": "1171442265274769408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442255405580288"], "created_at": "2019-09-10T15:16:12.000Z", "author_id": "332461794", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171442255405580288"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442174333870084"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:15:53.000Z", "author_id": "130562547", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171442174333870084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7249, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rSy9mMDnPy", "expanded_url": "https://es.ign.com/dc-comics/155298/news/dc-lanzara-una-nueva-serie-de-comics-de-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/dc-comics/1552\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6naMEWauCw", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1171428238477815809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6naMEWauCw", "media_key": "3_1171428056470151170"}]}, "text": "RT @IGN_es: DC Comics lanzar\u00e1 una nueva serie de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rSy9mMDnPy https://t.co/6naMEWauCw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442112568496128"], "created_at": "2019-09-10T15:15:38.000Z", "author_id": "945008234007613440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428238477815809"}], "id": "1171442112568496128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442097787822081"], "created_at": "2019-09-10T15:15:35.000Z", "author_id": "138543833", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171442097787822081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442092389720064"], "created_at": "2019-09-10T15:15:33.000Z", "author_id": "1341940442", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171442092389720064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "fiquei mt mexida com a historia do menino que se suicidou dps de postar uma carta no twitter... queria ter podido fazer mais, queria ter ajudado mais\neu to mt triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171442071699243008"], "created_at": "2019-09-10T15:15:28.000Z", "author_id": "775041057578819584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171442071699243008"}, {"text": "RT @srtagalicia: - Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442069077819393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:15:28.000Z", "author_id": "336803158", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171352438105923585"}], "id": "1171442069077819393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "aula produtiva, deitados assistindo esquadr\u00e3o suicida na minha Netflix com o som conectado na jbl kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171442032801284096"], "created_at": "2019-09-10T15:15:19.000Z", "author_id": "1111759440632598530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171442032801284096"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171442027889754113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:15:18.000Z", "author_id": "918233858792935425", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171442027889754113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441980846440449"], "created_at": "2019-09-10T15:15:07.000Z", "author_id": "31291357", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171441980846440449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "Esta\u00e7\u00e3o Carr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrosp_oficial", "id": "75279848"}]}, "text": "@metrosp_oficial Infelizmente um rapaz se matou agora na Esta\u00e7\u00e3o Carr\u00e3o.\n\nTriste.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171441956506894336"], "created_at": "2019-09-10T15:15:01.000Z", "author_id": "72720022", "in_reply_to_user_id": "75279848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171441250437754881"}], "id": "1171441956506894336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DAIGREON", "id": "40373158"}]}, "text": "RT @DAIGREON: Concretiza-se o Esquadr\u00e3o Suicida do Tom Taylor com arte do Bruno Redondo. Harley Quinn, Pistoleiro, Tubar\u00e3o-Rei, Homem-Zebra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171441954363596803"], "created_at": "2019-09-10T15:15:00.000Z", "author_id": "14705046", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427499550466051"}], "id": "1171441954363596803"}, {"text": "Sabe, eu queria que a m\u00eddia e a pol\u00edcia fosse t\u00e3o eficaz a descoberta de assassinos da popula\u00e7\u00e3o, ex o menino de 12 anos que a m\u00e3e enterrou ontem, e outras v\u00edtimas como elas se mobilizaram pra prender quem matou... https://t.co/kgoPh5jc91", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171441886680076291"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/kgoPh5jc91", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002834467408/posts/2110139072423888/", "display_url": "facebook.com/10000283446740\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:14:44.000Z", "author_id": "375209577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171441886680076291"}, {"text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441875674288130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:14:42.000Z", "author_id": "1129128071259234304", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}], "id": "1171441875674288130"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441874277527553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:14:41.000Z", "author_id": "940363471455248385", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171441874277527553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441763904393217"], "created_at": "2019-09-10T15:14:15.000Z", "author_id": "1851505717", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171441763904393217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171441758502154241"], "created_at": "2019-09-10T15:14:14.000Z", "author_id": "3302038515", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "id": "1171441758502154241"}, {"text": "#Bienestar: Para detectar los casos de riesgo, el principal rasgo es que la persona hable de hacer da\u00f1o o matarse, es algo que no debe tomarse a la ligera. #DiaMundialPrevencionSuicidio  \n\nhttps://t.co/S8zrD5Fnqs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441712687747073"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/S8zrD5Fnqs", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q2vyIX", "display_url": "bit.ly/2Q2vyIX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Bienestar"}, {"start": 156, "end": 185, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:14:03.000Z", "author_id": "18461620", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171441712687747073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441657297825794"], "created_at": "2019-09-10T15:13:50.000Z", "author_id": "442743113", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171441657297825794"}, {"text": "RT @GuiaSalud: Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales http\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441637735550976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}, {"start": 67, "end": 86, "tag": "DiaMundialSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:13:45.000Z", "author_id": "1081889034530705409", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302424042250240"}], "id": "1171441637735550976"}, {"text": "RT @YOUNG__KYOTTO: Mirame soy un suicida.\n\n(Es precioso, much\u00edsimas gracias.) https://t.co/gIf8VtHQkp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441637551009792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gIf8VtHQkp", "expanded_url": "https://twitter.com/tiburongotico/status/1171408276463992833", "display_url": "twitter.com/tiburongotico/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:13:45.000Z", "author_id": "1170180002333319168", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410906498117632"}], "id": "1171441637551009792"}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. - - https://t.co/qJMoGwC48Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441612615929859"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/qJMoGwC48Y", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2AbMLEN", "display_url": "go.shr.lc/2AbMLEN", "status": 200, "unwound_url": "http://www.villavonoticias.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/?utm_campaign=shareaholic&utm_medium=twitter&utm_source=socialnetwork"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:13:39.000Z", "author_id": "278404539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171441612615929859"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441599429001221"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:13:36.000Z", "author_id": "117504724", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171441599429001221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171441596757245963"], "created_at": "2019-09-10T15:13:35.000Z", "author_id": "1308782510", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "id": "1171441596757245963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441545523810306"], "created_at": "2019-09-10T15:13:23.000Z", "author_id": "916026303920427010", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171441545523810306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/L1whBGKSNa", "expanded_url": "http://ow.ly/IiOw50w4l5z", "display_url": "ow.ly/IiOw50w4l5z"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3BrcOR27uA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171439054170152961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BrcOR27uA", "media_key": "3_1171439052337250304"}]}, "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana \nhttps://t.co/L1whBGKSNa https://t.co/3BrcOR27uA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441544601071617"], "created_at": "2019-09-10T15:13:23.000Z", "author_id": "1161384830220689408", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439054170152961"}], "id": "1171441544601071617"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441497129938944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:13:11.000Z", "author_id": "1726506192", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171441497129938944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441496618176512"], "created_at": "2019-09-10T15:13:11.000Z", "author_id": "787780469559468033", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171441496618176512"}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441466243026945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:13:04.000Z", "author_id": "3082725167", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162642041507840"}], "id": "1171441466243026945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171441464263397378"], "created_at": "2019-09-10T15:13:04.000Z", "author_id": "120895069", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}], "id": "1171441464263397378"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441441903501318"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:12:58.000Z", "author_id": "294262541", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171441441903501318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441398316355589"], "created_at": "2019-09-10T15:12:48.000Z", "author_id": "513800661", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171441398316355589"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441375692222465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:12:42.000Z", "author_id": "4207563089", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171441375692222465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441372059947010"], "created_at": "2019-09-10T15:12:42.000Z", "author_id": "528961122", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171441372059947010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441352296419329"], "created_at": "2019-09-10T15:12:37.000Z", "author_id": "1080419003116462080", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171441352296419329"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441329974284293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:12:32.000Z", "author_id": "136355871", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171441329974284293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441327180939267"], "created_at": "2019-09-10T15:12:31.000Z", "author_id": "543783380", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171441327180939267"}, {"text": "RT @hospsancecilio: En el @hospsancecilio \"trabajamos juntos para prevenir el #suicidio\" con @saludand a trav\u00e9s de los profesionales de enf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441324882444289"], "created_at": "2019-09-10T15:12:30.000Z", "author_id": "929227358", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383236284624896"}], "id": "1171441324882444289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171441284927459329"], "created_at": "2019-09-10T15:12:21.000Z", "author_id": "905110760", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}], "id": "1171441284927459329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "fere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenataAbreu1919", "id": "441108081"}]}, "text": "@RenataAbreu1919 Criticar o suicida  \u00e9  f\u00e1cil. Quero ver viver a dor  dele. O suicida n\u00e3o quer se matar, quer matar o que o fere. Eu mesma cometeria  suic\u00eddio se minha n\u00e3o tivesse como ser  curada. E com essa DEforma da previd\u00eancia o suic\u00eddio ser\u00e1 uma realidade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171441282213801986"], "created_at": "2019-09-10T15:12:20.000Z", "author_id": "1104107882239483904", "in_reply_to_user_id": "441108081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171390259571187712"}], "id": "1171441282213801986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441208448520192"], "created_at": "2019-09-10T15:12:03.000Z", "author_id": "738910477787496448", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171441208448520192"}, {"text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441196373172227"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:12:00.000Z", "author_id": "48359660", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "id": "1171441196373172227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171441178362859521"], "created_at": "2019-09-10T15:11:55.000Z", "author_id": "2740683123", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "id": "1171441178362859521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441150680387584"], "created_at": "2019-09-10T15:11:49.000Z", "author_id": "1691625384", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171441150680387584"}, {"text": "RT @cuchacucha: En mi aldea han ocurrido varios casos, he sabido d otros x conocidos y x redes sociales!! Esto es demasiado grave y \u00bfc\u00f3mo p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441129612439554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cuchacucha", "id": "67977000"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:11:44.000Z", "author_id": "289754763", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171440944194842625"}], "id": "1171441129612439554"}, {"text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441074025295872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:11:31.000Z", "author_id": "3080478537", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "id": "1171441074025295872"}, {"text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171441049840914433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:11:25.000Z", "author_id": "3080478537", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "id": "1171441049840914433"}, {"text": "Um menino de 15 anos se suicidou e ainda tem gente que acha a Depress\u00e3o algum tipo de brincadeira ou frescura.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171441011035258883"], "created_at": "2019-09-10T15:11:16.000Z", "author_id": "882459014369611776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171441011035258883"}, {"text": "Seg\u00fan \u00e9sta tuitera soy un potencial suicida. https://t.co/OET0tQ7Uws", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440985932361733"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/OET0tQ7Uws", "expanded_url": "https://twitter.com/Barnicit0/status/1171440985932361733/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OET0tQ7Uws", "media_key": "3_1171440944941453313"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/OET0tQ7Uws", "expanded_url": "https://twitter.com/Barnicit0/status/1171440985932361733/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OET0tQ7Uws", "media_key": "3_1171440958329647107"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/OET0tQ7Uws", "expanded_url": "https://twitter.com/Barnicit0/status/1171440985932361733/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OET0tQ7Uws", "media_key": "3_1171440968261750784"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/OET0tQ7Uws", "expanded_url": "https://twitter.com/Barnicit0/status/1171440985932361733/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OET0tQ7Uws", "media_key": "3_1171440977036210178"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:11:10.000Z", "author_id": "4822051994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171440985932361733"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440983633907713"], "created_at": "2019-09-10T15:11:09.000Z", "author_id": "409538563", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171440983633907713"}, {"text": "E uma coisa me deixou mt triste agr... a carta do menino q se matou.. s\u00e9rio, onde n\u00f3s vamos parar nesse mundo cruel?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171440970539290624"], "created_at": "2019-09-10T15:11:06.000Z", "author_id": "128973176", "in_reply_to_user_id": "128973176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171440024019070982"}], "id": "1171440970539290624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440953900486662"], "created_at": "2019-09-10T15:11:02.000Z", "author_id": "1108504069944078337", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "id": "1171440953900486662"}, {"text": "Sar\u00e0 quella storia di Goebbels,\u00e8 da stamani che ascolto il #senato e ripetono sempre le stesse cose: che dopo che si sono suicidati l\u20198 agosto adesso bisogna votare, perch\u00e9 il suicida s\u2019era creduto cos\u00ec.E adesso ancora bibbiano. O Goebbels o stanno alla frutta #poracci  #fiducia", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171440945578950656"], "created_at": "2019-09-10T15:11:00.000Z", "author_id": "386724159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171440945578950656", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "senato"}, {"start": 261, "end": 269, "tag": "poracci"}, {"start": 271, "end": 279, "tag": "fiducia"}]}}, {"text": "En mi aldea han ocurrido varios casos, he sabido d otros x conocidos y x redes sociales!! Esto es demasiado grave y \u00bfc\u00f3mo puedes evitarlo? Las infrahumanas condiciones de vida llevan a eso, gente q se suicida xq no tiene dinero para comer o atender enfermedades! Clama al cielo! https://t.co/JHNp7a4sY1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440944194842625"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JHNp7a4sY1", "expanded_url": "https://twitter.com/aurelia2312/status/1171440234795425794", "display_url": "twitter.com/aurelia2312/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:11:00.000Z", "author_id": "67977000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171440234795425794"}], "id": "1171440944194842625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440927266627585"], "created_at": "2019-09-10T15:10:56.000Z", "author_id": "322829046", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171440927266627585"}, {"text": "RT @Cabronaza_: Cuando alguien se suicida es porque su dolor es tan grande que no ve m\u00e1s all\u00e1 de \u00e9l, te consume, te agota, te anula como pe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440924938788867"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Cabronaza_", "id": "373001759"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:10:55.000Z", "author_id": "109951860", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437443985203200"}], "id": "1171440924938788867"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440910309064706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:10:51.000Z", "author_id": "72009245", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171440910309064706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171440847193161731"], "created_at": "2019-09-10T15:10:36.000Z", "author_id": "65697028", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}], "id": "1171440847193161731"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440730260176901"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:10:09.000Z", "author_id": "1034783657343430656", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171440730260176901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440710148444160"], "created_at": "2019-09-10T15:10:04.000Z", "author_id": "560050487", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171440710148444160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440672227725312"], "created_at": "2019-09-10T15:09:55.000Z", "author_id": "1161027214017814530", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171440672227725312"}, {"text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440551771570177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:09:26.000Z", "author_id": "948907177", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "id": "1171440551771570177"}, {"text": "@LuisGarciaAlv15 @salvajeroja Una denuncia falsa se acaba descubriendo, no es tan f\u00e1cil ir a prisi\u00f3n por ello, si alguien se suicida, hombre o mujer, es una pena pero nadie tiene la culpa de ello, los chantajes morales son una mierda que nadie debe consentir..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440526874165248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisGarciaAlv15", "id": "867625797074464768"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "salvajeroja", "id": "1146815143474532353"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:09:20.000Z", "author_id": "950871986535911424", "in_reply_to_user_id": "867625797074464768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171436604885331970"}], "id": "1171440526874165248"}, {"text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440521551564807"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:09:19.000Z", "author_id": "306234128", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "id": "1171440521551564807"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440493273595904"], "created_at": "2019-09-10T15:09:12.000Z", "author_id": "1088256052452302850", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171440493273595904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Conan"}]}, "text": "@beltranjonay S\u00f3lo lo he visto en alguna entrevista con Conan, y para los est\u00e1ndares de correcci\u00f3n pol\u00edtica por los que se rige hoy casi todo, no es que sea salvaje, es que es directamente suicida.\nY me encanta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440442056962054"], "created_at": "2019-09-10T15:09:00.000Z", "author_id": "1127944236987498499", "in_reply_to_user_id": "397208929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171349158734848002"}], "id": "1171440442056962054"}, {"text": "RT @pepealavez: La conducta suicida debe ser evaluada detalladamente , hacer anamnesis , evaluar antecedentes personales y familiares , fac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440434054197249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pepealavez", "id": "153140677"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:08:58.000Z", "author_id": "386867342", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437992482766854"}], "id": "1171440434054197249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440361136242693"], "created_at": "2019-09-10T15:08:41.000Z", "author_id": "204712193", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171440361136242693"}, {"text": "RT @benamics: Si ets LGTBI, tens entre 14 i 30 anys, vius a Mallorca i has tingut o tens ideaci\u00f3 su\u00efcida, participa al nostre estudi.\n\nPots\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171440341624352770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "benamics", "id": "309526361"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:08:36.000Z", "author_id": "3882801", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439996806422528"}], "id": "1171440341624352770"}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171440334355591168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:08:34.000Z", "author_id": "445087806", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171440334355591168"}, {"text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440280362307591"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:08:21.000Z", "author_id": "1075558748", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "id": "1171440280362307591"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440273420718086"], "created_at": "2019-09-10T15:08:20.000Z", "author_id": "1904370319", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171440273420718086"}, {"text": "RT @benamics: Si ets LGTBI, tens entre 14 i 30 anys, vius a Mallorca i has tingut o tens ideaci\u00f3 su\u00efcida, participa al nostre estudi.\n\nPots\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171440266416275463"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "benamics", "id": "309526361"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:08:18.000Z", "author_id": "115351743", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439996806422528"}], "id": "1171440266416275463"}, {"text": "@ma_estephania \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Tu con un cuchillo de mesa en la mano bien suicida jajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440263690014721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ma_estephania", "id": "906271566"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:08:17.000Z", "author_id": "161119131", "in_reply_to_user_id": "906271566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171439008737452033"}], "id": "1171440263690014721"}, {"text": "@luiz_adriano @MagnoMalta Ja sim. \nExiste um caso daqui na cidade em que um pai foi preso por ser estrupador, tinha estrupado a tia e a filha, mas ele saiu e horas depois ele matou a pr\u00f3pria filha, e est\u00e1 por a\u00ed solto sabe se l\u00e1 o que fazendo, e isso que me d\u00e1 nojo j\u00e1 tem mais de um ano que est\u00e1 solto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171440203040313344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luiz_adriano", "id": "45064210"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "MagnoMalta", "id": "1892161033"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:08:03.000Z", "author_id": "312737839", "in_reply_to_user_id": "45064210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171238968681291776"}], "id": "1171440203040313344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/L1whBGKSNa", "expanded_url": "http://ow.ly/IiOw50w4l5z", "display_url": "ow.ly/IiOw50w4l5z"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3BrcOR27uA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171439054170152961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BrcOR27uA", "media_key": "3_1171439052337250304"}]}, "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana \nhttps://t.co/L1whBGKSNa https://t.co/3BrcOR27uA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440179032162305"], "created_at": "2019-09-10T15:07:57.000Z", "author_id": "145601933", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439054170152961"}], "id": "1171440179032162305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440158429741057"], "created_at": "2019-09-10T15:07:52.000Z", "author_id": "1149451696273350656", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}], "id": "1171440158429741057"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440155921543168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:07:52.000Z", "author_id": "396948788", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171440155921543168"}, {"text": "@suicida_mne \u0412\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 ;)", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171440059733573632"], "created_at": "2019-09-10T15:07:29.000Z", "author_id": "3627717334", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428468405358592"}], "id": "1171440059733573632"}, {"text": "@RStart22 Supongo que tiene que ver mucho con las causas y las consecuencias del suicidio. Desde la perspectiva de la sanidad mental, el suicida est\u00e1 enfermo, tiene un problema y no est\u00e1 claro en su pensamiento, no ve alternativas, y pasa a disponer de su vida sin tener ayuda...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440057938432006"], "created_at": "2019-09-10T15:07:28.000Z", "author_id": "2645129349", "in_reply_to_user_id": "1109054641034141702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171364686501154816"}], "id": "1171440057938432006"}, {"text": "@suicida_mne \u042f \u0442\u0443\u043f\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0438 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e \u0447\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171440010974748672"], "created_at": "2019-09-10T15:07:17.000Z", "author_id": "3627717334", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428382673788930"}], "id": "1171440010974748672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440006503616519"], "created_at": "2019-09-10T15:07:16.000Z", "author_id": "151650422", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171440006503616519"}, {"text": "Si ets LGTBI, tens entre 14 i 30 anys, vius a Mallorca i has tingut o tens ideaci\u00f3 su\u00efcida, participa al nostre estudi.\n\nPots realitzar l\u2019enquesta \ud83d\udc47\nhttps://t.co/3gmokjHMPg\n\nPots oferir-te per una entrevista \ud83d\udc49 tel. + WhatsApp: 608366869 | benamics@benamics.com", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171439996806422528"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/3gmokjHMPg", "expanded_url": "https://forms.gle/KfWV3wt3e5vkkFxo6", "display_url": "forms.gle/KfWV3wt3e5vkkF\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdsVsZ7OUEyyTDULpu_1nuWO9AX5VEsj8eok_rVB8UmdGj_Mw/closedform"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:07:14.000Z", "author_id": "309526361", "in_reply_to_user_id": "309526361", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171438387338694657"}], "id": "1171439996806422528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439976048803840"], "created_at": "2019-09-10T15:07:09.000Z", "author_id": "1096490894558142464", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427517451784192"}], "id": "1171439976048803840"}, {"text": "RT @tveducativamx: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \ud83c\udd98 \n\n\u00a1Mantente pendiente de las se\u00f1ales de alarma! \ud83d\udc40\n\n#D\u00edaMundialPre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439972982771712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tveducativamx", "id": "1473791870383886337"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:07:08.000Z", "author_id": "791689924370173952", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439349369491456"}], "id": "1171439972982771712"}, {"text": "@bridgtanne me matou as 12:06 no dia 10 se setembro com uma foto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439969572814854"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bridgtanne", "id": "1070640474724204544"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:07:07.000Z", "author_id": "2943114627", "in_reply_to_user_id": "1149096078853267457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171439969572814854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/vPr1kNc227", "expanded_url": "https://twitter.com/jogador_n12/status/1171372386521944064", "display_url": "twitter.com/jogador_n12/st\u2026"}]}, "text": "O Roberto se matou na sentada que deu nesse boy https://t.co/vPr1kNc227", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "ced0519aaf879b2a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439936110612482"], "created_at": "2019-09-10T15:06:59.000Z", "author_id": "269110361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171439936110612482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439883539238913"], "created_at": "2019-09-10T15:06:47.000Z", "author_id": "54522761", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171439883539238913"}, {"text": "Por cada suicidio, aproximadamente 135 personas sufren un dolor intenso o se ven afectadas de alguna manera. Esto equivale a 108 millones de personas al a\u00f1o que est\u00e1n profundamente afectadas por la conducta suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439880917794817"], "created_at": "2019-09-10T15:06:46.000Z", "author_id": "35806620", "in_reply_to_user_id": "35806620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171439879185563650"}], "id": "1171439880917794817"}, {"text": "RT @diariomedico: #DiaPrevencionSuicidio | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439865386287106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:06:42.000Z", "author_id": "138550720", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348699513049088"}], "id": "1171439865386287106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439835011141632"], "created_at": "2019-09-10T15:06:35.000Z", "author_id": "417452858", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171439835011141632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439807622287360"], "created_at": "2019-09-10T15:06:29.000Z", "author_id": "733363512", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}], "id": "1171439807622287360"}, {"text": "RT @JuanUrregoR: Cada 40 segundos se suicida una persona - OMS\n\nPese a que el 79% de los suicidios de todo el mundo se registraron en los p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439769210875904"], "created_at": "2019-09-10T15:06:19.000Z", "author_id": "363811703", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171403100453781508"}], "id": "1171439769210875904"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439761044557824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:06:17.000Z", "author_id": "110470240", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171439761044557824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439753931051013"], "created_at": "2019-09-10T15:06:16.000Z", "author_id": "3137110914", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "id": "1171439753931051013"}, {"text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio \nExpertos se\u00f1alan que hablar de suicidio puede ser el primer paso para su prevenci\u00f3n, porque permite a la persona liberar su angustia y expresar aquello que le preocupa. \nLa mayor\u00eda de las veces esto ayuda a vencer el deseo suicida. https://t.co/ejuKC3uU2z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439749979983879"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/ejuKC3uU2z", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriaori/status/1171439749979983879/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejuKC3uU2z", "media_key": "3_1171439741499146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:06:15.000Z", "author_id": "994242472569131008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1171439749979983879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439679503130625"], "created_at": "2019-09-10T15:05:58.000Z", "author_id": "1074092604134952960", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171439679503130625"}, {"text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439663497670656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:05:54.000Z", "author_id": "1163606830452543488", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "id": "1171439663497670656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439661291409408"], "created_at": "2019-09-10T15:05:54.000Z", "author_id": "1129453829479645184", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171439661291409408"}, {"text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439651342520322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:05:51.000Z", "author_id": "1158728451752415232", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "id": "1171439651342520322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439628479369221"], "created_at": "2019-09-10T15:05:46.000Z", "author_id": "1116386312972533760", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171439628479369221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439609181376512"], "created_at": "2019-09-10T15:05:41.000Z", "author_id": "317239224", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171439609181376512"}, {"text": "Fun fact:\nDana\u0161nji Dan prevencije suicida poklapa se sa Danom predupre\u0111ivanja samoubistava", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1171439575954153477"], "created_at": "2019-09-10T15:05:33.000Z", "author_id": "1536696174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171439575954153477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 66, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAMISA33", "id": "68919117"}]}, "text": "RT @CAMISA33: Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a est\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439552394756103"], "created_at": "2019-09-10T15:05:28.000Z", "author_id": "53296743", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426986394148871"}], "id": "1171439552394756103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439510661394439"], "created_at": "2019-09-10T15:05:18.000Z", "author_id": "1506126828", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "id": "1171439510661394439"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439507557642244"], "created_at": "2019-09-10T15:05:17.000Z", "author_id": "314854632", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171439507557642244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439469536280577"], "created_at": "2019-09-10T15:05:08.000Z", "author_id": "117216890", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437047229235200"}], "id": "1171439469536280577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439426120978432"], "created_at": "2019-09-10T15:04:58.000Z", "author_id": "262820515", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171439426120978432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439421276557312"], "created_at": "2019-09-10T15:04:56.000Z", "author_id": "3650736312", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171439421276557312"}, {"text": "ou se conforma, ou se suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439418072109057"], "created_at": "2019-09-10T15:04:56.000Z", "author_id": "980916436691505152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171439418072109057"}, {"text": "RT @INPRFM: En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439396991619072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:04:51.000Z", "author_id": "797101690008829952", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439130128945152"}], "id": "1171439396991619072"}, {"text": "RT @tiempo_mx: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: OMS\nhttps://t.co/SWsHcmyKCY https://t.co/sME892o0G2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439364938715137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tiempo_mx", "id": "95275857"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/SWsHcmyKCY", "expanded_url": "http://tiempo.com.mx/noticia/una_persona_se_suicida_en_el_mundo_cada_40_segundos_oms_2019/", "display_url": "tiempo.com.mx/noticia/una_pe\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/sME892o0G2", "expanded_url": "https://twitter.com/tiempo_mx/status/1171439279752351745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sME892o0G2", "media_key": "3_1171439221220900866"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:04:43.000Z", "author_id": "4897232952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439279752351745"}], "id": "1171439364938715137"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439360677273608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:04:42.000Z", "author_id": "217261649", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171439360677273608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/L1whBGKSNa", "expanded_url": "http://ow.ly/IiOw50w4l5z", "display_url": "ow.ly/IiOw50w4l5z"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3BrcOR27uA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171439054170152961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BrcOR27uA", "media_key": "3_1171439052337250304"}]}, "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana \nhttps://t.co/L1whBGKSNa https://t.co/3BrcOR27uA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439349960851456"], "created_at": "2019-09-10T15:04:39.000Z", "author_id": "4605322333", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439054170152961"}], "id": "1171439349960851456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 162, "probability": 0.6394, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/mf6jArSXHs", "expanded_url": "https://twitter.com/tveducativamx/status/1171439349369491456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mf6jArSXHs", "media_key": "3_1171439342734073857"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 135, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 137, "end": 163, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \ud83c\udd98 \n\n\u00a1Mantente pendiente de las se\u00f1ales de alarma! \ud83d\udc40\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/mf6jArSXHs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439349369491456"], "created_at": "2019-09-10T15:04:39.000Z", "author_id": "115714978", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1171439349369491456"}, {"text": "Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: OMS\nhttps://t.co/SWsHcmyKCY https://t.co/sME892o0G2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439279752351745"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/SWsHcmyKCY", "expanded_url": "http://tiempo.com.mx/noticia/una_persona_se_suicida_en_el_mundo_cada_40_segundos_oms_2019/", "display_url": "tiempo.com.mx/noticia/una_pe\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/sME892o0G2", "expanded_url": "https://twitter.com/tiempo_mx/status/1171439279752351745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sME892o0G2", "media_key": "3_1171439221220900866"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:04:23.000Z", "author_id": "95275857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171439279752351745"}, {"text": "Leo que han escrito  \u00bfC\u00f3mo identificar un comportamiento suicida?\n\n\u00bfEs una broma?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439278796095489"], "created_at": "2019-09-10T15:04:23.000Z", "author_id": "4822051994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171439278796095489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "text": "RT @SJDbarcelona_es: En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439276522782720"], "created_at": "2019-09-10T15:04:22.000Z", "author_id": "1140107214", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171323607697502208"}], "id": "1171439276522782720"}, {"text": "A esta altura del a\u00f1o lo que menos tengo ganas de hacer es estudiar para un parcial, un encuentro y encima hacer un portafolio. Voy a realizar el acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439251168219137"], "created_at": "2019-09-10T15:04:16.000Z", "author_id": "160602284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171439251168219137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 214, "probability": 0.8163, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.4005, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y4NQFz8XrW", "expanded_url": "https://t.co/y4NQFz8XrW", "display_url": "t.co/y4NQFz8XrW"}]}, "text": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, no cuenta con un \u00fanico n\u00famero nacional de l\u00ednea directa de suicido. Sin embargo existen diversos Institutos de salud mental y de prevenci\u00f3n suicida, mismos que cuentan con tel\u00e9fonos de apoyo 24/7.\n\nJalisco: (33) 38 33 38 38  (Salme)\nCDMX: (55) 5259-8121      (Saptel) https://t.co/y4NQFz8XrW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439213897584640"], "created_at": "2019-09-10T15:04:07.000Z", "author_id": "2902627649", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1171439213897584640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8392, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/L1whBGKSNa", "expanded_url": "http://ow.ly/IiOw50w4l5z", "display_url": "ow.ly/IiOw50w4l5z"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3BrcOR27uA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171439054170152961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BrcOR27uA", "media_key": "3_1171439052337250304"}]}, "text": "RT @Foro_TV: Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana \nhttps://t.co/L1whBGKSNa https://t.co/3BrcOR27uA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439180729081856"], "created_at": "2019-09-10T15:03:59.000Z", "author_id": "940755061931675650", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439054170152961"}], "id": "1171439180729081856"}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439172063657984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:03:57.000Z", "author_id": "1052337261759492096", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}], "id": "1171439172063657984"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439169693839360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:03:56.000Z", "author_id": "3133486825", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171439169693839360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 112, "end": 136, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sergioenbucle", "id": "1065936479879397376"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "suicidio"}]}, "text": "RT @sergioenbucle: En el D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del #suicidio, recupero esta entrevista que mantuve con Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439139146747904"], "created_at": "2019-09-10T15:03:49.000Z", "author_id": "4190444020", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171402864285114368"}], "id": "1171439139146747904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 158, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 13, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/M9Hw7aFzPz", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1171439130128945152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9Hw7aFzPz", "media_key": "3_1171439127369117700"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 159, "tag": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}]}, "text": "En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del curso.\n#Educaci\u00f3nContinuaINPRFM https://t.co/M9Hw7aFzPz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439130128945152"], "created_at": "2019-09-10T15:03:47.000Z", "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "id": "1171439130128945152"}, {"text": "RT @Erendiragm: No cerremos los ojos ante un gesto suicida. \n#HablemosDeSuicidio\n#10sep\n#suicidioprevenible\n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #No\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439120742146053"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 80, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "10sep"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 108, "end": 122, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 123, "end": 135, "tag": "NoEstasSola"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:03:45.000Z", "author_id": "1164942146727796738", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171438850066894848"}], "id": "1171439120742146053"}, {"text": "El suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas.\n\nNo silenciar el suicidio y hablar de ello. Hablar del suicidio... https://t.co/V2UPGO8VS7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439111774724097"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/V2UPGO8VS7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Sary.Mayaa/posts/1368735363289635", "display_url": "facebook.com/Sary.Mayaa/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:03:43.000Z", "author_id": "282294416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171439111774724097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439073765933058"], "created_at": "2019-09-10T15:03:34.000Z", "author_id": "755107945025794048", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171439073765933058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8299, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/L1whBGKSNa", "expanded_url": "http://ow.ly/IiOw50w4l5z", "display_url": "ow.ly/IiOw50w4l5z"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3BrcOR27uA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171439054170152961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BrcOR27uA", "media_key": "3_1171439052337250304"}]}, "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana \nhttps://t.co/L1whBGKSNa https://t.co/3BrcOR27uA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439054170152961"], "created_at": "2019-09-10T15:03:29.000Z", "author_id": "109651819", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1171439054170152961"}, {"text": "Qui\u00e9n presenta ideaci\u00f3n suicida es porque no encuentra otra salida. No se trata de cobard\u00eda; quien busca llevar a cabo un suicidio, es porque ya prob\u00f3 otras alternativas de soluci\u00f3n y no ha tenido \u00e9xito. Escucha y observa. Las llamadas de atenci\u00f3n no siempre son audibles. https://t.co/8YLdoNoxDm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439043470454785"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/8YLdoNoxDm", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1171415372374978561", "display_url": "twitter.com/ismed_ssd/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:03:26.000Z", "author_id": "3176992746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171415372374978561"}], "id": "1171439043470454785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439042430296066"], "created_at": "2019-09-10T15:03:26.000Z", "author_id": "115189469", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171439042430296066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}]}, "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "author_id": "31427142", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "id": "1171439018598207488"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439002441793536"], "created_at": "2019-09-10T15:03:17.000Z", "author_id": "317388105", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171439002441793536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438933655212038"], "created_at": "2019-09-10T15:03:00.000Z", "author_id": "4537026340", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171438933655212038"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438913061179395"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:02:55.000Z", "author_id": "1002627970106683392", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171438913061179395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3891, "type": "Person", "normalized_text": "Apoyo"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/CkgRxy7I8K", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 20, "tag": "Conciencia"}, {"start": 21, "end": 27, "tag": "Apoyo"}, {"start": 28, "end": 45, "tag": "NoSerIndiferente"}]}, "text": "Dios m\u00edo #Conciencia #Apoyo #NoSerIndiferente https://t.co/CkgRxy7I8K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438901216464899"], "created_at": "2019-09-10T15:02:52.000Z", "author_id": "1249319346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171438901216464899"}, {"text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438897361899523"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:02:52.000Z", "author_id": "970135893649559552", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "id": "1171438897361899523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438891368189952"], "created_at": "2019-09-10T15:02:50.000Z", "author_id": "980791508810043393", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171438891368189952"}, {"text": "No cerremos los ojos ante un gesto suicida. \n#HablemosDeSuicidio\n#10sep\n#suicidioprevenible\n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo https://t.co/ECGflUxdFP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438850066894848"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ECGflUxdFP", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171438850066894848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ECGflUxdFP", "media_key": "3_1171438845599993861"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 64, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "10sep"}, {"start": 72, "end": 91, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 92, "end": 106, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 107, "end": 119, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "NoestasSolo"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:02:40.000Z", "author_id": "85159273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171438850066894848"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438824808796160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:02:34.000Z", "author_id": "916887936", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171438824808796160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438801404583937"], "created_at": "2019-09-10T15:02:29.000Z", "author_id": "1065480392621387777", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437047229235200"}], "id": "1171438801404583937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438747356815366"], "created_at": "2019-09-10T15:02:16.000Z", "author_id": "3136751628", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171438747356815366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438744097837065"], "created_at": "2019-09-10T15:02:15.000Z", "author_id": "2948852403", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171438744097837065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "de Infancia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "text": "RT @CopMadrid: .@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438662845788163"], "created_at": "2019-09-10T15:01:56.000Z", "author_id": "556580701", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350512601567233"}], "id": "1171438662845788163"}, {"text": "Desconozco mucho del tema m\u00e1s cuando lo reflexiono se me viene a la mente la enfermedad emocional y el alcoholismo.\nNadie quiere admitir ninguna adicci\u00f3n \u00f3... https://t.co/lkXy98RuxU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438643946213377"], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/lkXy98RuxU", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:01:51.000Z", "author_id": "125366237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171438643946213377"}, {"text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438638942412803"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:01:50.000Z", "author_id": "582497454", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "id": "1171438638942412803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438621527658505"], "created_at": "2019-09-10T15:01:46.000Z", "author_id": "553480212", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171438621527658505"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438619623452672"], "created_at": "2019-09-10T15:01:45.000Z", "author_id": "1013178083132788739", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171438619623452672"}, {"text": "No piensen que el \"perfil suicida\" es el de una persona que llora todo el d\u00eda y que est\u00e1 triste, porque no siempre es as\u00ed. A veces son personas muy energ\u00e9ticas y que buscan estar todo el d\u00eda ocupados, para mantener su mente ocupada, como intentaba yo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438583506329600"], "created_at": "2019-09-10T15:01:37.000Z", "author_id": "325067259", "in_reply_to_user_id": "325067259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171438306829070336"}], "id": "1171438583506329600"}, {"text": "10 de septiembre: D\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Hay que dejar de lado los mitos del tipo \u201c lo dice para llamar la atenci\u00f3n\u201d TODA manifestaci\u00f3n suicida es relevante de abordar y TODOS podemos ser un aporte para prevenirlo \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438565160448004"], "created_at": "2019-09-10T15:01:32.000Z", "author_id": "69987049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171438565160448004"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438540195975168"], "created_at": "2019-09-10T15:01:26.000Z", "author_id": "387353836", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171438540195975168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438535552847879"], "created_at": "2019-09-10T15:01:25.000Z", "author_id": "423253456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171438535552847879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438507568451585"], "created_at": "2019-09-10T15:01:19.000Z", "author_id": "1088204130559188998", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171438507568451585"}, {"text": "@arctmankeys Mds gente antes de surtar entendam que ali foi uma cena onde a personagem se mostrou ser uma pessoa completamente cruel e quase MATOU o cara", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171438496176721920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:01:16.000Z", "author_id": "848389322", "in_reply_to_user_id": "2153597521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171130316456697861"}], "id": "1171438496176721920"}, {"text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438482339717120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:01:13.000Z", "author_id": "2227666289", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}], "id": "1171438482339717120"}, {"text": "Suicida hasta antes de nacer \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/FFWmR4hZry", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438472717950977"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/FFWmR4hZry", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1434329093373164&id=100003882612847", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:01:10.000Z", "author_id": "1875480960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171438472717950977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438449506672640"], "created_at": "2019-09-10T15:01:05.000Z", "author_id": "2737274649", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171438449506672640"}, {"text": "Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: OMS\nhttps://t.co/SWsHcmyKCY https://t.co/a6Je2QqwEf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438418699489280"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/SWsHcmyKCY", "expanded_url": "http://tiempo.com.mx/noticia/una_persona_se_suicida_en_el_mundo_cada_40_segundos_oms_2019/", "display_url": "tiempo.com.mx/noticia/una_pe\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/a6Je2QqwEf", "expanded_url": "https://twitter.com/tiempo_mx/status/1171438418699489280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6Je2QqwEf", "media_key": "3_1171438390551539713"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:00:57.000Z", "author_id": "95275857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171438418699489280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/QbiuvzHWp6", "expanded_url": "http://atres.red/iwz503", "display_url": "atres.red/iwz503"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/QbiuvzHWp6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438347652190211"], "created_at": "2019-09-10T15:00:41.000Z", "author_id": "2734172937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171438347652190211"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438334108766208"], "created_at": "2019-09-10T15:00:37.000Z", "author_id": "983787704524648449", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171438334108766208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1LeYgr1tAj", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/1LeYgr1tAj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438307474952193"], "created_at": "2019-09-10T15:00:31.000Z", "author_id": "212312676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171438307474952193"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438303502979084"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:00:30.000Z", "author_id": "801402319766163456", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171438303502979084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438286297894914"], "created_at": "2019-09-10T15:00:26.000Z", "author_id": "760746030283579393", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171438286297894914"}, {"text": "Una persona suicida da muchas se\u00f1ales, es importante hacerle sentir que no est\u00e1 sola y que existen opciones de ayuda. \n#D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/0KRAEoKLxS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438278135836677"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0KRAEoKLxS", "expanded_url": "https://twitter.com/GobTam_Norte/status/1171438278135836677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0KRAEoKLxS", "media_key": "16_1171438240806531072"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 157, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:00:24.000Z", "author_id": "850440511899004929", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1171438278135836677"}, {"text": "#D\u00cdAESPECIAL: \u00a1D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL #SUICIDIO\ud83d\ude4f\n\nNo es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \n\n\u2757Hagamos conciencia\u2757 https://t.co/zcGOerjWfK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438229121191943"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/zcGOerjWfK", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunacampeche/status/1171438229121191943/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcGOerjWfK", "media_key": "3_1171438220497707011"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "D\u00cdAESPECIAL"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "SUICIDIO"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:00:12.000Z", "author_id": "145025600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171438229121191943"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438173630558208"], "created_at": "2019-09-10T14:59:59.000Z", "author_id": "2982520631", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171438173630558208"}, {"text": "RT @pepealavez: La conducta suicida debe ser evaluada detalladamente , hacer anamnesis , evaluar antecedentes personales y familiares , fac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438162041720834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pepealavez", "id": "153140677"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:59:56.000Z", "author_id": "95460650", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437992482766854"}], "id": "1171438162041720834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/S5YG0Q4omu", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326588-oms-persona-suicidarse-mundo-segundos", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}]}, "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/S5YG0Q4omu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438108379734017"], "created_at": "2019-09-10T14:59:43.000Z", "author_id": "157501954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171438108379734017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.6273, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "OficialEdesur", "id": "2796356824"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aTwSxRb0MA", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.eldiariosur.com/amp/muerte-en-camino-de-cintura-el-fallecido-dejo-una-carta-suicida-26207.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.eldi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "#WorldSuicidePreventionDay\nSe ahorco con los cables de electricidad @OficialEdesur\nhttps://t.co/aTwSxRb0MA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438100670582784"], "created_at": "2019-09-10T14:59:42.000Z", "author_id": "773545022805385216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171438100670582784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "de Infancia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "text": "RT @CopMadrid: .@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437994798010368"], "created_at": "2019-09-10T14:59:16.000Z", "author_id": "961652240", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350512601567233"}], "id": "1171437994798010368"}, {"text": "La conducta suicida debe ser evaluada detalladamente , hacer anamnesis , evaluar antecedentes personales y familiares , factores asociados . \n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho https://t.co/8pCkCBipqU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437992482766854"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8pCkCBipqU", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760", "display_url": "twitter.com/emma_sar/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 163, "end": 177, "tag": "comandopsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:59:16.000Z", "author_id": "153140677", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171314980739829760"}], "id": "1171437992482766854"}, {"text": "Reconhecer os sinais de alerta do comportamento suicida pode ser o mais importante passo. Leia mais: https://t.co/hvzCSeTGAB https://t.co/KsyLy5dGgz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437982840082432"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hvzCSeTGAB", "expanded_url": "http://soentendequemnamora.com.br", "display_url": "soentendequemnamora.com.br"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/KsyLy5dGgz", "expanded_url": "https://twitter.com/SoQuemNamora/status/1171437982840082432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsyLy5dGgz", "media_key": "3_1171437981162340352"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:59:14.000Z", "author_id": "2713551703", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171437982840082432"}, {"text": "https://t.co/bTYDSeRTbZ\nCes tem no\u00e7\u00e3o de que a cada 45s um brasileiro se suicida? A ajuda e a empatia devem acontecer diariamente, n\u00e3o s\u00f3 no dia de hoje, n\u00e3o s\u00f3 no m\u00eas de setembro, mas o ano todo!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437926497939459"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bTYDSeRTbZ", "expanded_url": "https://youtu.be/sWrdxRFfJdY", "display_url": "youtu.be/sWrdxRFfJdY"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:59:00.000Z", "author_id": "146629989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171437926497939459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437922270117893"], "created_at": "2019-09-10T14:58:59.000Z", "author_id": "309223740", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}], "id": "1171437922270117893"}, {"text": "RT @AlcaldiaTunja: \ud83e\udde1\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0Existen diferentes signos de alarma que nos pueden alertar sobre un amigo o familiar que presente posible conducto s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437914221187075"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlcaldiaTunja", "id": "499836545"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:58:57.000Z", "author_id": "1085588218857377792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171420946714046464"}], "id": "1171437914221187075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 112, "end": 136, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sergioenbucle", "id": "1065936479879397376"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "suicidio"}]}, "text": "RT @sergioenbucle: En el D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del #suicidio, recupero esta entrevista que mantuve con Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437909922086916"], "created_at": "2019-09-10T14:58:56.000Z", "author_id": "91386336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171402864285114368"}], "id": "1171437909922086916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Ferdinand Sch\u00f6rn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RojasDuenas", "id": "747798243082371072"}]}, "text": "RT @RojasDuenas: LA NOTA SUICIDA DE HITLER, DIRIGIDA A UNO DE SUS MARISCALES \n\nEl telegrama de Hitler al mariscal de campo Ferdinand Sch\u00f6rn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437896928096262"], "created_at": "2019-09-10T14:58:53.000Z", "author_id": "1249339332", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171068780799242240"}], "id": "1171437896928096262"}, {"text": "Hoy es el #D\u00edaInternacionaldePrevenci\u00f3ndelSuicidio. Si alguien conoce a alguna persona que manifieste que puede tener esta conducta, es importante considerar los siguiente: \nHablar de suicidio no es solamente hablar del acto de quitarse la vida, sino... https://t.co/9FZd6R3f5t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437890854719488"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/9FZd6R3f5t", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 50, "tag": "D\u00edaInternacionaldePrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:58:52.000Z", "author_id": "165646397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171437890854719488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437890678616065"], "created_at": "2019-09-10T14:58:52.000Z", "author_id": "739919783194398721", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "id": "1171437890678616065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cesar_Delfin87", "id": "781252506919763968"}]}, "text": "RT @Cesar_Delfin87: Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437848936898566"], "created_at": "2019-09-10T14:58:42.000Z", "author_id": "82473492", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384780962836480"}], "id": "1171437848936898566"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437810332532738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:58:32.000Z", "author_id": "352511481", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171437810332532738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437802426232834"], "created_at": "2019-09-10T14:58:31.000Z", "author_id": "2495130414", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "id": "1171437802426232834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Beaut\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoutraCoisa", "id": "1523773080"}]}, "text": "RT @NoutraCoisa: Ent\u00e3o mas eu estou aqui a escrever sobre o suic\u00eddio do Beaut\u00e9 e afinal foi embolia e n\u00e3o se suicidou? Mesmo depois de mort\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437786949275649"], "created_at": "2019-09-10T14:58:27.000Z", "author_id": "707080462", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437706146021378"}], "id": "1171437786949275649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437759698853888"], "created_at": "2019-09-10T14:58:20.000Z", "author_id": "3218342596", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171437759698853888"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437740610617347"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:58:16.000Z", "author_id": "992364972", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171437740610617347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Beaut\u00e9"}]}, "text": "Ent\u00e3o mas eu estou aqui a escrever sobre o suic\u00eddio do Beaut\u00e9 e afinal foi embolia e n\u00e3o se suicidou? Mesmo depois de mortos esta gente do jet set n\u00e3o serve para nada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437706146021378"], "created_at": "2019-09-10T14:58:08.000Z", "author_id": "1523773080", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "id": "1171437706146021378"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437694607486978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:58:05.000Z", "author_id": "39888983", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171437694607486978"}, {"text": "RT @bibliotecacij: #DiaMundialPrevencionSuicidio Una mejor comprensi\u00f3n del fen\u00f3meno suicida encamina a un abordaje m\u00e1s eficaz de intervenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437683735842818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 48, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:58:02.000Z", "author_id": "929195502754848768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171433641848655872"}], "id": "1171437683735842818"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437655755616256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:57:56.000Z", "author_id": "90892581", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171437655755616256"}, {"text": "@PaisVe @almysha1304 Aix\u00f2 no \u00e9s cert. Casanova va votar a favor de rendir-se!\nIdeals rom\u00e0ntics no podia tenir cent anys abans del romanticisme\nDe fet la darrera c\u00e0rrega desesperada i suicida de cavalleria la va liderar Villaroel. Aquest si va ser un gest rom\u00e0ntic", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171437651741667330"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "PaisVe", "id": "1114447574046474240"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "almysha1304", "id": "2907508691"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:57:55.000Z", "author_id": "3395436645", "in_reply_to_user_id": "1114447574046474240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171426439050039298"}], "id": "1171437651741667330"}, {"text": "RT @CanalCongreso: \ud83d\uddd3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nRecuerda que la conducta suicida es tratable, si alguien te comparte sus deseos por ll\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437575891849217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CanalCongreso", "id": "180851297"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:57:37.000Z", "author_id": "399838188", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434345921302530"}], "id": "1171437575891849217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437561425752068"], "created_at": "2019-09-10T14:57:33.000Z", "author_id": "1148895902402265088", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171437561425752068"}, {"text": "RT @BaptistaRamon: Coisa de adolescente, adulto ja t\u00e1 no de decimo quinto sono pq se matou de trabalhar o dia todo kkk https://t.co/Oo6l17E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437561400573955"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BaptistaRamon", "id": "3071322663"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:57:33.000Z", "author_id": "2588429198", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171262810237657092"}], "id": "1171437561400573955"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437557629849600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:57:32.000Z", "author_id": "800504381758025728", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171437557629849600"}, {"text": "RT @_esther_sanz: Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437521193947137"], "created_at": "2019-09-10T14:57:23.000Z", "author_id": "958435833358450690", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171338298939387904"}], "id": "1171437521193947137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437512939601925"], "created_at": "2019-09-10T14:57:21.000Z", "author_id": "95934385", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171437512939601925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com insiders, este \u00e9 o plot de The Suicide Squad: \n\n\"Amanda Waller manda o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar u\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437500851605504"], "created_at": "2019-09-10T14:57:19.000Z", "author_id": "242098375", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428932115025921"}], "id": "1171437500851605504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "de Infancia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "text": "RT @CopMadrid: .@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437498259525632"], "created_at": "2019-09-10T14:57:18.000Z", "author_id": "618324697", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350512601567233"}], "id": "1171437498259525632"}, {"text": "Reconhecer os sinais de alerta do comportamento suicida pode ser o mais importante\u00a0passo https://t.co/jxizVVmdIG https://t.co/gEqefDvkkl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437493926785024"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jxizVVmdIG", "expanded_url": "http://joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/reconhecer-os-sinais-de-alerta-do-comportamento-suicida-pode-ser-o-mais-importante-passo/", "display_url": "joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/rec\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/gEqefDvkkl", "expanded_url": "https://twitter.com/SoQuemNamora/status/1171437493926785024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEqefDvkkl", "media_key": "3_1171437491808694272"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:57:17.000Z", "author_id": "2713551703", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171437493926785024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "de Infancia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "text": "RT @CopMadrid: .@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437465397166082"], "created_at": "2019-09-10T14:57:10.000Z", "author_id": "250749557", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350512601567233"}], "id": "1171437465397166082"}, {"text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437459697102848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:57:09.000Z", "author_id": "1082809271929188353", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "id": "1171437459697102848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7249, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rSy9mMDnPy", "expanded_url": "https://es.ign.com/dc-comics/155298/news/dc-lanzara-una-nueva-serie-de-comics-de-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/dc-comics/1552\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6naMEWauCw", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1171428238477815809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6naMEWauCw", "media_key": "3_1171428056470151170"}]}, "text": "RT @IGN_es: DC Comics lanzar\u00e1 una nueva serie de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rSy9mMDnPy https://t.co/6naMEWauCw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437457465692160"], "created_at": "2019-09-10T14:57:08.000Z", "author_id": "289034303", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428238477815809"}], "id": "1171437457465692160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437454357741573"], "created_at": "2019-09-10T14:57:08.000Z", "author_id": "108720802", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171437454357741573"}, {"text": "Cuando alguien se suicida es porque su dolor es tan grande que no ve m\u00e1s all\u00e1 de \u00e9l, te consume, te agota, te anula como persona. Te obsesiona la idea de desaparecer, crees firmemente que tus seres queridos estar\u00e1n mejor sin ti y que quit\u00e1ndote la vida le haces un favor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437443985203200"], "created_at": "2019-09-10T14:57:05.000Z", "author_id": "373001759", "in_reply_to_user_id": "373001759", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171437442206822402"}], "id": "1171437443985203200"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437419444355075"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:56:59.000Z", "author_id": "110343750", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171437419444355075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437414914510848"], "created_at": "2019-09-10T14:56:58.000Z", "author_id": "848920288364552194", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "id": "1171437414914510848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437365123960832"], "created_at": "2019-09-10T14:56:46.000Z", "author_id": "146264617", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "id": "1171437365123960832"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437339660316672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:56:40.000Z", "author_id": "2494693303", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171437339660316672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437327161257986"], "created_at": "2019-09-10T14:56:37.000Z", "author_id": "366642637", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171437327161257986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 268, "end": 274, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rimasebu", "id": "34827093"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "text": "@rimasebu @melnicksergio Se tienen que comparar las elecciones con las condiciones en que se llevarona cabo. Yo podr\u00eda decir entonces que si ahora sigui\u00e9ramos con voto obligatorio como cuando sali\u00f3 el borracho suicida, Pi\u00f1era probablemente habr\u00eda sacado m\u00e1s votos que Allende en 1era vuelta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437313223606272"], "created_at": "2019-09-10T14:56:34.000Z", "author_id": "1006505575922978817", "in_reply_to_user_id": "34827093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171422972831092737"}], "id": "1171437313223606272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437309507489798"], "created_at": "2019-09-10T14:56:33.000Z", "author_id": "823937489652088835", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171437309507489798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MMalaverM", "id": "51266095"}]}, "text": "RT @MMalaverM: Mois\u00e9s Naim: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d (Por eso no se va a lanzar. Hay que lanz\u00e1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437258907340803"], "created_at": "2019-09-10T14:56:21.000Z", "author_id": "574188703", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170768692541632515"}], "id": "1171437258907340803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/6I6kluhwLM", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/6I6kluhwLM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437222651817984"], "created_at": "2019-09-10T14:56:12.000Z", "author_id": "1007098886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171437222651817984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437216049971200"], "created_at": "2019-09-10T14:56:11.000Z", "author_id": "276987472", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171437216049971200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437186740150275"], "created_at": "2019-09-10T14:56:04.000Z", "author_id": "335560498", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171437186740150275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437179857358849"], "created_at": "2019-09-10T14:56:02.000Z", "author_id": "286033579", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171437179857358849"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437169920970752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:56:00.000Z", "author_id": "108515975", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171437169920970752"}, {"text": "RT @YOUNG__KYOTTO: Mirame soy un suicida.\n\n(Es precioso, much\u00edsimas gracias.) https://t.co/gIf8VtHQkp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437118595330049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gIf8VtHQkp", "expanded_url": "https://twitter.com/tiburongotico/status/1171408276463992833", "display_url": "twitter.com/tiburongotico/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:55:47.000Z", "author_id": "542931311", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410906498117632"}], "id": "1171437118595330049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437114472353793"], "created_at": "2019-09-10T14:55:46.000Z", "author_id": "1478242410", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171437114472353793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437096399097858"], "created_at": "2019-09-10T14:55:42.000Z", "author_id": "146629989", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "id": "1171437096399097858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437084340391944"], "created_at": "2019-09-10T14:55:39.000Z", "author_id": "1656776822", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171437084340391944"}, {"text": "RT @alberguesjd: #HacemosElBienBienHecho #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udea8Cada 40 segundos se suicida una persona\ud83d\udea8\ud83d\udd34 En los \u00faltimos 4\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437072244072448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alberguesjd", "id": "294115972"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 40, "tag": "HacemosElBienBienHecho"}, {"start": 41, "end": 79, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:55:36.000Z", "author_id": "121593324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171433204072341505"}], "id": "1171437072244072448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx   https://t.co/P6OBIvUxfE  \n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437047229235200"], "created_at": "2019-09-10T14:55:30.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "id": "1171437047229235200"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437045094334467"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:55:30.000Z", "author_id": "3887159661", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171437045094334467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437001712685056"], "created_at": "2019-09-10T14:55:20.000Z", "author_id": "2984336950", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171437001712685056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436965826220034"], "created_at": "2019-09-10T14:55:11.000Z", "author_id": "561916773", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171436965826220034"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436939725029376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:55:05.000Z", "author_id": "22641054", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171436939725029376"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436887476596737"], "created_at": "2019-09-10T14:54:52.000Z", "author_id": "324723417", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171436887476596737"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436822678781953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:54:37.000Z", "author_id": "399838188", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171436822678781953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436815510671360"], "created_at": "2019-09-10T14:54:35.000Z", "author_id": "115186079", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171436815510671360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.9228, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.951, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/OsEY4OuUze", "expanded_url": "https://es.ign.com/dc-comics/155298/news/dc-lanzara-una-nueva-serie-de-comics-de-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/dc-comics/1552\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/60eUqR4T7e", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1171436791234101248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/60eUqR4T7e", "media_key": "3_1171436790118408192"}]}, "text": "DC lanzar\u00e1 una nueva serie de c\u00f3mics de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/OsEY4OuUze ... via IGN https://t.co/60eUqR4T7e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436791234101248"], "created_at": "2019-09-10T14:54:29.000Z", "author_id": "893255556", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171436791234101248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "TAEKOOK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "taeggook", "id": "1445655296014118915"}]}, "text": "@taeggook S\u00d3 IREI PERDOAR SE TU CASAR COMIGO U.U\nTU MATOU MEU POBRE E FR\u00c1GIL CORA\u00c7\u00c3O. \nSHUAHUHUAHUHUA CULPA DO TAEKOOK ISSO \ud83c\udf1a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171436744438214659"], "created_at": "2019-09-10T14:54:18.000Z", "author_id": "974321449967259648", "in_reply_to_user_id": "1150561737248247814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170859887473115141"}], "id": "1171436744438214659"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436647524659200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:53:55.000Z", "author_id": "2801643171", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171436647524659200"}, {"text": "@MonicaG68078543 https://t.co/lerM3uCV1A", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1171436636049039360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonicaG68078543", "id": "1135308537838616577"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/lerM3uCV1A", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:53:52.000Z", "author_id": "970185887471538177", "in_reply_to_user_id": "1135308537838616577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171076751579131906"}], "id": "1171436636049039360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436627685543937"], "created_at": "2019-09-10T14:53:50.000Z", "author_id": "520162041", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171436627685543937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "guzman"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "mariana"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "olha, se na 3 temporada de elite o guzman acreditar que o polo n\u00e3o matou a mariana e voltar a falar com ele, eu simplesmente vou por fogo na sede da netflix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171436619108212736"], "created_at": "2019-09-10T14:53:48.000Z", "author_id": "515960570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171436619108212736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436584593317892"], "created_at": "2019-09-10T14:53:40.000Z", "author_id": "2743762737", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171436584593317892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436562074066945"], "created_at": "2019-09-10T14:53:35.000Z", "author_id": "71576076", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171436562074066945"}, {"text": "En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo que eleva a un mill\u00f3n anual. Mientras estas leyendo esto ya se est\u00e1n suicidando tres personas. Es muy fuerte. https://t.co/8vodEtqt0x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436555921018883"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/8vodEtqt0x", "expanded_url": "https://twitter.com/richo0904/status/1171436555921018883/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8vodEtqt0x", "media_key": "3_1171436545867313152"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:53:33.000Z", "author_id": "77868933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171436555921018883"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436493568524289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:53:18.000Z", "author_id": "4485532816", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171436493568524289"}, {"text": "https://t.co/lerM3uCV1A https://t.co/mMZXEXYbpQ", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1171436492998115335"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lerM3uCV1A", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/mMZXEXYbpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaG68078543", "display_url": "twitter.com/MonicaG68078543"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:53:18.000Z", "author_id": "970185887471538177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171436492998115335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436467056304130"], "created_at": "2019-09-10T14:53:12.000Z", "author_id": "118920731", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171436467056304130"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436427587936262"], "created_at": "2019-09-10T14:53:03.000Z", "author_id": "1004922468455284736", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171436427587936262"}, {"text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436417731289089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:53:00.000Z", "author_id": "1020140580", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "id": "1171436417731289089"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436402820575233"], "created_at": "2019-09-10T14:52:57.000Z", "author_id": "905568019769942016", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171436402820575233"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436386248843264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:52:53.000Z", "author_id": "1042930063325446144", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171436386248843264"}, {"text": "RT @NTelevisa_com: En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azot\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436365772292096"], "created_at": "2019-09-10T14:52:48.000Z", "author_id": "855154938690666498", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423350280712192"}], "id": "1171436365772292096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Th\u00e9riault"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 116, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "\"Cuando est\u00e1s suicida, permanecer vivo es un acto de generosidad\" - Anne Th\u00e9riault. #DiaMundialPrevencionDelSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436356687368193"], "created_at": "2019-09-10T14:52:46.000Z", "author_id": "311901966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171436356687368193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9058, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8641, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9377, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/58Qaj8I7ga", "expanded_url": "https://twitter.com/fratharrysgirl/status/1171000051025481728", "display_url": "twitter.com/fratharrysgirl\u2026"}]}, "text": "Brazil has mamadeira de piroca\nBrazil has ditadura matou pouco\nBrazil has gay n\u00e3o \u00e9 normal\nBrazil has por que eu mereci\nBrazil has Globo \u00e9 de esquerda\nBrazil has terra \u00e9 plana\nBrazil has se n\u00e3o fosse pelo cristianismo\nBrazil has n\u00e3o sou contra, mas\nBrazil has e o pt, hein? https://t.co/58Qaj8I7ga", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171436354925780992"], "created_at": "2019-09-10T14:52:45.000Z", "author_id": "304764362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171436354925780992"}, {"text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436350748286979"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 73, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:52:44.000Z", "author_id": "367949158", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348025161256961"}], "id": "1171436350748286979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436339461410820"], "created_at": "2019-09-10T14:52:42.000Z", "author_id": "196622107", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "id": "1171436339461410820"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436313460891649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:52:36.000Z", "author_id": "1019988756", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171436313460891649"}, {"text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436306351525888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:52:34.000Z", "author_id": "21065979", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "id": "1171436306351525888"}, {"text": "Todo suicida \u00e9 consciente dos seus atos. \nTirar a pr\u00f3pria vida \u00e9 uma forma de eliminar a sua DOR. \nMas a morte N\u00c3O \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O! \n\nou\u00e7a, mais \nconverse, mais\nO DI\u00c1LOGO CURA! \n\nAjuda? Disque 188. \ud83d\udc9b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171436256560996355"], "created_at": "2019-09-10T14:52:22.000Z", "author_id": "873045715848544256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171436256560996355"}, {"text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436244540129281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:52:19.000Z", "author_id": "329503476", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}], "id": "1171436244540129281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436240593252352"], "created_at": "2019-09-10T14:52:18.000Z", "author_id": "293494199", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171436240593252352"}, {"text": "RT @plataformalife: Los 4 mitos m\u00e1s importantes sobre la depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida por @nlopeztrujillo:\n\nhttps://t.co/teydl2GwwT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436206023827458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/teydl2GwwT", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newtral.es/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/20190910/"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:52:10.000Z", "author_id": "703168138666323968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171369919482667009"}], "id": "1171436206023827458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436205847613440"], "created_at": "2019-09-10T14:52:10.000Z", "author_id": "19850203", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171436205847613440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.8712, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ASAENES", "id": "251788175"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 219, "end": 228, "tag": "suicidio"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "felizmartes"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "farmas"}]}, "text": "@ASAENES Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436197098319874"], "created_at": "2019-09-10T14:52:08.000Z", "author_id": "969556370122067968", "in_reply_to_user_id": "251788175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171344034419433473"}], "id": "1171436197098319874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436185954078720"], "created_at": "2019-09-10T14:52:05.000Z", "author_id": "1132004883186499584", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171436185954078720"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436182279843841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:52:04.000Z", "author_id": "212577712", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171436182279843841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "CatedraSalut"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "uvic_ucc", "id": "248619197"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "althaiamanresa", "id": "2331846307"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "SaMISgroup", "id": "970721899796889600"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "UVic_CESS", "id": "1552433006"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/yO1Qp4atQU", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "CatedraSalut"}]}, "text": "Una de les realitats que treballem desde #CatedraSalut Mental @uvic_ucc @althaiamanresa @SaMISgroup @UVic_CESS @UVic_FCSB\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/yO1Qp4atQU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436175527051266"], "created_at": "2019-09-10T14:52:03.000Z", "author_id": "1031083670", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171436175527051266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436171823435776"], "created_at": "2019-09-10T14:52:02.000Z", "author_id": "1079496569953701889", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171436171823435776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171436147546841089"], "created_at": "2019-09-10T14:51:56.000Z", "author_id": "1104508624058093569", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}], "id": "1171436147546841089"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436136373161991"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:51:53.000Z", "author_id": "337863549", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171436136373161991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436115808509952"], "created_at": "2019-09-10T14:51:48.000Z", "author_id": "108744588", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171436115808509952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 59, "probability": 0.8388, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "Bel\u00e9n Persello"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Casi \u00c1ngeles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alancaceres5", "id": "431376895"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 60, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "RT @alancaceres5: Se conmemora el #WorldSuicidePreventionDay : en la foto recordamos al \u00e1ngel de Bel\u00e9n Persello (actriz de Casi \u00c1ngeles), c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436084531564550"], "created_at": "2019-09-10T14:51:41.000Z", "author_id": "1302529537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171419994049187840"}], "id": "1171436084531564550"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436021818331137"], "created_at": "2019-09-10T14:51:26.000Z", "author_id": "2834290456", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171436021818331137"}, {"text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435988201005057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:51:18.000Z", "author_id": "2596727446", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "id": "1171435988201005057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435963911815174"], "created_at": "2019-09-10T14:51:12.000Z", "author_id": "231755066", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171435963911815174"}, {"text": "RT @S_Schwartzmann: Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435956622094336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "S_Schwartzmann", "id": "60291914"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:51:10.000Z", "author_id": "81267429", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171253879356440578"}], "id": "1171435956622094336"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435954529173504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:51:10.000Z", "author_id": "308231246", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171435954529173504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}]}, "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435923508060165"], "created_at": "2019-09-10T14:51:03.000Z", "author_id": "810123474", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "id": "1171435923508060165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435911722070017"], "created_at": "2019-09-10T14:51:00.000Z", "author_id": "1106687925666959360", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171435911722070017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Jimena Bar\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "belaRam02", "id": "446622797"}]}, "text": "@belaRam02 Se suicida porque no es Jimena Bar\u00f3n ah", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00b771ba4928f24a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171435906135289857"], "created_at": "2019-09-10T14:50:58.000Z", "author_id": "3290768325", "in_reply_to_user_id": "446622797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171432923557314560"}], "id": "1171435906135289857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435869007269889"], "created_at": "2019-09-10T14:50:50.000Z", "author_id": "57593531", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171435869007269889"}, {"text": "#Mundo \ud83c\udf0e\n#QueNoSeTePase\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n\nLa gran mayor\u00eda de los suicidios ocurren en pa\u00edses con ingresos bajos y medios\n\nhttps://t.co/uzgVXfu7LM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435860203491330"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/uzgVXfu7LM", "expanded_url": "http://bit.ly/2mb2QqV", "display_url": "bit.ly/2mb2QqV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 9, "end": 23, "tag": "QueNoSeTePase"}, {"start": 24, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:50:47.000Z", "author_id": "834578257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171435860203491330"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435853438050310"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:50:46.000Z", "author_id": "1116351421279080449", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171435853438050310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435831346618370"], "created_at": "2019-09-10T14:50:41.000Z", "author_id": "274581006", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171435831346618370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Junho"}]}, "text": "ultimamente eu to meio suicida\neu quero que se foda o Centro de Valor a vida...\nalgumas pilulas e fico talentoso\nto em Junho e tenho estoque at\u00e9 agosto\nvoc\u00ea nunca vai ver um sorriso no meu rosto\npelo menos tenho comprimidos no meu bolso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171435715462254595"], "created_at": "2019-09-10T14:50:13.000Z", "author_id": "762439439062736897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171435715462254595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435708289994752"], "created_at": "2019-09-10T14:50:11.000Z", "author_id": "1854787050", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171435708289994752"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435707098750977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:50:11.000Z", "author_id": "34653362", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171435707098750977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435701553909762"], "created_at": "2019-09-10T14:50:10.000Z", "author_id": "1712982493", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171435701553909762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435681198952449"], "created_at": "2019-09-10T14:50:05.000Z", "author_id": "2178754727", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171435681198952449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 127, "probability": 0.7295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 128, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "RT @El_Padrecito: 7 de cada 10 personas han tenido ideaci\u00f3n suicida. Es m\u00e1s com\u00fan de lo que pensamos. #WorldSuicidePreventionDay #DiaPreven\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435663847124992"], "created_at": "2019-09-10T14:50:01.000Z", "author_id": "84989648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430079080984577"}], "id": "1171435663847124992"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435633169944576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:49:53.000Z", "author_id": "1100156691390390272", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171435633169944576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435587359821825"], "created_at": "2019-09-10T14:49:42.000Z", "author_id": "17956129", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171435587359821825"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435581819125763"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:49:41.000Z", "author_id": "2781584328", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171435581819125763"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435563372564480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:49:37.000Z", "author_id": "301473763", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171435563372564480"}, {"text": "@AnaClauMB Che suicida cue", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435537791504384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnaClauMB", "id": "2293513855"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:49:31.000Z", "author_id": "722806209485606913", "in_reply_to_user_id": "2293513855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171427971275452418"}], "id": "1171435537791504384"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435531881680896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:49:29.000Z", "author_id": "1372981392", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171435531881680896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435529004449792"], "created_at": "2019-09-10T14:49:28.000Z", "author_id": "1187740885", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171435529004449792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "capric"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "soyprogresista", "id": "1093611438910959616"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "JosePar65066605", "id": "1046962915692228608"}]}, "text": "RT @soyprogresista: @merv59 @JosePar65066605 El gobierno est\u00e1 jugando con fuego, y terminar\u00e1 quemando a toda la naci\u00f3n por sus putos capric\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435527381245952"], "created_at": "2019-09-10T14:49:28.000Z", "author_id": "1116518227612459008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428879996579840"}], "id": "1171435527381245952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "Lex"}]}, "text": "No me dejas ser una suicida en paz; todo mal, Lex.\n\nTengo un dolor de cabeza incre\u00edble, deber\u00eda ir a un laboratorio a ver si se ponen a experimentar conmigo o algo as\u00ed.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435516060827651"], "created_at": "2019-09-10T14:49:25.000Z", "author_id": "998700154302750721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171435516060827651"}, {"text": "no le teme a la muerte el que vive como suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435512889888774"], "created_at": "2019-09-10T14:49:25.000Z", "author_id": "859037519907893250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171435512889888774"}, {"text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "author_id": "2530052556", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "id": "1171435495559069696", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435483374612484"], "created_at": "2019-09-10T14:49:18.000Z", "author_id": "156289017", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1171435483374612484"}, {"text": "RT @GoberdeConce: La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435416697704450"], "created_at": "2019-09-10T14:49:02.000Z", "author_id": "982989768282828801", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427590571053058"}], "id": "1171435416697704450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 31, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.6603, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/eGODSZ6peu", "expanded_url": "http://rnn.com.do/?p=45276", "display_url": "rnn.com.do/?p=45276"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zUSTyUx6g8", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRNN/status/1171435398947467268/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zUSTyUx6g8", "media_key": "3_1171435392999944193"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Suicidio"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "Salud"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "SaludMental"}, {"start": 141, "end": 145, "tag": "OMS"}, {"start": 146, "end": 158, "tag": "NoticiasRNN"}, {"start": 159, "end": 179, "tag": "RedNacionalNoticias"}]}, "text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/eGODSZ6peu\n\n#Suicidio #Salud #SaludMental #OMS #NoticiasRNN #RedNacionalNoticias https://t.co/zUSTyUx6g8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435398947467268"], "created_at": "2019-09-10T14:48:57.000Z", "author_id": "102798847", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171435398947467268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435388755300353"], "created_at": "2019-09-10T14:48:55.000Z", "author_id": "178508944", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171435388755300353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171435357415436288"], "created_at": "2019-09-10T14:48:48.000Z", "author_id": "977501684", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}], "id": "1171435357415436288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435256840278016"], "created_at": "2019-09-10T14:48:24.000Z", "author_id": "937789189839605760", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171435256840278016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OHSanJuandeDios", "id": "2797907914"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}]}, "text": "RT @OHSanJuandeDios: En Espa\u00f1a se suicida 1 menor cada 5 d\u00edas. En 2018 la Unidad de Conducta Suicida del @SJDbarcelona_es  atendi\u00f3 320 urge\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435250926280714"], "created_at": "2019-09-10T14:48:22.000Z", "author_id": "1058251280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171360831273164800"}], "id": "1171435250926280714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435229849849858"], "created_at": "2019-09-10T14:48:17.000Z", "author_id": "282570848", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171435229849849858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "BlueGirl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "copaalemdacopa", "id": "996168603715166216"}]}, "text": "RT @copaalemdacopa: No caso da BlueGirl, muitos sabiam que ela vestia uma peruca azul e frequentava est\u00e1dios mesmo assim. Era famosa. Mas,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171435219196379136"], "created_at": "2019-09-10T14:48:15.000Z", "author_id": "269987148", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432056242393091"}], "id": "1171435219196379136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435160102825984"], "created_at": "2019-09-10T14:48:01.000Z", "author_id": "1133108808002297857", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "id": "1171435160102825984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171435155073822722"], "created_at": "2019-09-10T14:47:59.000Z", "author_id": "1336843134", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}], "id": "1171435155073822722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435143342346245"], "created_at": "2019-09-10T14:47:57.000Z", "author_id": "807365328091090944", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171435143342346245"}, {"text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435093786677249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:47:45.000Z", "author_id": "139169389", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "id": "1171435093786677249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Ferdinand Sch\u00f6rn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RojasDuenas", "id": "747798243082371072"}]}, "text": "RT @RojasDuenas: LA NOTA SUICIDA DE HITLER, DIRIGIDA A UNO DE SUS MARISCALES \n\nEl telegrama de Hitler al mariscal de campo Ferdinand Sch\u00f6rn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435088451518469"], "created_at": "2019-09-10T14:47:43.000Z", "author_id": "747798243082371072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171068780799242240"}], "id": "1171435088451518469"}, {"text": "RT @CanalCongreso: \ud83d\uddd3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nRecuerda que la conducta suicida es tratable, si alguien te comparte sus deseos por ll\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435063667347464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CanalCongreso", "id": "180851297"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:47:38.000Z", "author_id": "853875234", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434345921302530"}], "id": "1171435063667347464"}, {"text": "RT @alfonslopeztena: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 in\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435058319638531"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfonslopeztena", "id": "309705905"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:47:36.000Z", "author_id": "2784308211", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222868133130240"}], "id": "1171435058319638531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 138, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 139, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "RT @El_Padrecito: De nuestra parte (sociedad-Iglesia-Familia) nunca una palabra de juicio para quien se suicida. #WorldSuicidePreventionDay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435051885547526"], "created_at": "2019-09-10T14:47:35.000Z", "author_id": "99426220", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432343824814081"}], "id": "1171435051885547526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171435036911886340"], "created_at": "2019-09-10T14:47:31.000Z", "author_id": "986032316853243904", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}], "id": "1171435036911886340"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435028607197192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:47:29.000Z", "author_id": "822357281408958464", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171435028607197192"}, {"text": "RT @INySCo: Desafortunadamente, en ocasiones se requiere de hechos tan graves como un intento suicida, o incluso un suicidio consumado, par\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435000387948548"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INySCo", "id": "1045396631271682051"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:47:22.000Z", "author_id": "346297950", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434427378831360"}], "id": "1171435000387948548"}, {"text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434948114309121"], "created_at": "2019-09-10T14:47:10.000Z", "author_id": "1034132969538179072", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171434948114309121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434916791214080"], "created_at": "2019-09-10T14:47:03.000Z", "author_id": "929112477467643904", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171434916791214080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434864618303491"], "created_at": "2019-09-10T14:46:50.000Z", "author_id": "1045117028733001728", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "id": "1171434864618303491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171434854484852740"], "created_at": "2019-09-10T14:46:48.000Z", "author_id": "359990574", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171434854484852740"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434853205569536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:46:47.000Z", "author_id": "346297950", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171434853205569536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicida.\n\nGente, n\u00e3o tem vergonha nenhuma em procurar ajuda profissional caso esteja passando por um mal momento.\nCuidem de voc\u00eas! O mundo precisa de voc\u00eas! \ud83e\udd17", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171434834826186753"], "created_at": "2019-09-10T14:46:43.000Z", "author_id": "1053019045023412224", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "id": "1171434834826186753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "susana_ayarza", "id": "4387998569"}]}, "text": "RT @susana_ayarza: No Brasil, uma pessoa se suicida a cada 45 minutos. Depress\u00e3o n\u00e3o poder um tema tab\u00fa, \u00e9 uma doen\u00e7a e tem tratamento. #Se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171434807160524800"], "created_at": "2019-09-10T14:46:36.000Z", "author_id": "28095729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395401301331969"}], "id": "1171434807160524800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434792937590785"], "created_at": "2019-09-10T14:46:33.000Z", "author_id": "1014323030229544960", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171434792937590785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434765251010564"], "created_at": "2019-09-10T14:46:26.000Z", "author_id": "385704460", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171434765251010564"}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434702118387712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:46:11.000Z", "author_id": "305991184", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "id": "1171434702118387712"}, {"text": "\u2192 10. Al caer, al no haber cometido mayor crimen que el de haber amado demasiado, los demonios se lo comieron vivo y no dejaron de \u00e9l ni las migas. Por eso tiene el extra\u00f1o fetiche de sentir placer con el dolor. Se suicida \u00e9l mismo en la Tierra para sentir subid\u00f3n, y le &gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434661991464960"], "created_at": "2019-09-10T14:46:02.000Z", "author_id": "1140673186742382593", "in_reply_to_user_id": "1140673186742382593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171434353714323457"}], "id": "1171434661991464960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434659525222405"], "created_at": "2019-09-10T14:46:01.000Z", "author_id": "2566138345", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171434659525222405"}, {"text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434627023552512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:45:53.000Z", "author_id": "386867342", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "id": "1171434627023552512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434524535742464"], "created_at": "2019-09-10T14:45:29.000Z", "author_id": "421738223", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171434524535742464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4555, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "lafm", "id": "126204564"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/X8CAlFnuPq", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/salud/en-el-mundo-se-suicida-una-persona-cada-40-segundos", "display_url": "lafm.com.co/salud/en-el-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lafm.com.co/salud/en-el-mundo-se-suicida-una-persona-cada-40-segundos"}]}, "text": "RT @lafm: En el mundo se suicida una persona cada 40 segundos, alerta OMS https://t.co/X8CAlFnuPq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434493086797826"], "created_at": "2019-09-10T14:45:22.000Z", "author_id": "1166671656288509953", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171114371747110915"}], "id": "1171434493086797826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda Nacional"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0FaUuOnCDk", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PAkzKCxLx/?igshid=1ep8wz9sv88t4", "display_url": "instagram.com/p/B2PAkzKCxLx/\u2026"}]}, "text": "Hoy es el d\u00eda Nacional para la prevenci\u00f3n del suicidio, por ello queremos dejar algunos datos acerca de este:\n- En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, lo que supone aproximadamente una media de 10\u2026 https://t.co/0FaUuOnCDk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434474027896836"], "created_at": "2019-09-10T14:45:17.000Z", "author_id": "402652806", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171434474027896836"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Ferdinand Sch\u00f6rn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RojasDuenas", "id": "747798243082371072"}]}, "text": "RT @RojasDuenas: LA NOTA SUICIDA DE HITLER, DIRIGIDA A UNO DE SUS MARISCALES \n\nEl telegrama de Hitler al mariscal de campo Ferdinand Sch\u00f6rn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434455996620801"], "created_at": "2019-09-10T14:45:13.000Z", "author_id": "919377879317798912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171068780799242240"}], "id": "1171434455996620801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "juan"}]}, "text": "Con juan te descuidas un segundo y se esta metiendo cualquier cosa en la boca, suicida  me sali\u00f3 el tipo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434441362640898"], "created_at": "2019-09-10T14:45:09.000Z", "author_id": "829182690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171434441362640898"}, {"text": "Desafortunadamente, en ocasiones se requiere de hechos tan graves como un intento suicida, o incluso un suicidio consumado, para comenzar a plantearnos cambios. Sin embargo, no es necesario esperar a estos extremos.\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #Prevenci\u00f3nSuicidio #10Sep", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434427378831360"], "created_at": "2019-09-10T14:45:06.000Z", "author_id": "1045396631271682051", "in_reply_to_user_id": "1045396631271682051", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171434274643333121"}], "id": "1171434427378831360", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 245, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 246, "end": 265, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 266, "end": 272, "tag": "10Sep"}]}}, {"text": "RT @GoberdeConce: La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434402284310529"], "created_at": "2019-09-10T14:45:00.000Z", "author_id": "1057650359219433477", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427590571053058"}], "id": "1171434402284310529"}, {"text": "\ud83d\uddd3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nRecuerda que la conducta suicida es tratable, si alguien te comparte sus deseos por llevarlo a cabo, presta toda tu atenci\u00f3n y ayuda\ud83e\udde1\ud83e\udd1d https://t.co/UxPLXLhUOo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434345921302530"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/UxPLXLhUOo", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalCongreso/status/1171434345921302530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxPLXLhUOo", "media_key": "3_1171434334089166851"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:44:46.000Z", "author_id": "180851297", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171434345921302530"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434324459016197"], "created_at": "2019-09-10T14:44:41.000Z", "author_id": "84757750", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171434324459016197"}, {"text": "voc\u00ea sabia que suic\u00eddio \u00e9 s\u00f3 para chamar a aten\u00e7\u00e3o? \u2014 Nao, n\u00e3o eh... Quem t\u00e1 com pensamento suicida prescisa ser escutado(a) e ajudado(a).\n\n(Pq se a pessoa t\u00e1 querendo morrer assim \u00e9 pq chegou no seu limite e se ela fala ou pensa\u2026 https://t.co/JPqbJvo9eQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171434321627897858"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JPqbJvo9eQ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Nayli027/post/981471833?t=1568126680", "display_url": "curiouscat.me/Nayli027/post/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:44:41.000Z", "author_id": "1038515233285976064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171434321627897858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6246, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VM46JUCONP", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "10Sep"}, {"start": 22, "end": 54, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @ReporteYa: #10Sep #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS  \n https://t.co/VM46JUCONP @CN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434313436385283"], "created_at": "2019-09-10T14:44:39.000Z", "author_id": "1330713378", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171431705581776896"}], "id": "1171434313436385283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171434299263815680"], "created_at": "2019-09-10T14:44:35.000Z", "author_id": "1026448244", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171434299263815680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}]}, "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434296373997570"], "created_at": "2019-09-10T14:44:35.000Z", "author_id": "2994134927", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "id": "1171434296373997570"}, {"text": "Que cuantas son mis ganas de ir a trabajar? Estoy pensando en tomarme un benadril para que se me baje la tensi\u00f3n y poder retirarme antes. re suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434261871677442"], "created_at": "2019-09-10T14:44:26.000Z", "author_id": "207677947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171434261871677442"}, {"text": "Ciampino, si stende sui binari del treno e si suicida\n#Ciampino #Suicidio #Treno\nhttps://t.co/d8hs8kpHly", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171434206586519554"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/d8hs8kpHly", "expanded_url": "https://nonelaradio.it/ciampino-si-stende-sui-binari-del-treno-e-si-suicida/", "display_url": "nonelaradio.it/ciampino-si-st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Ciampino"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Suicidio"}, {"start": 74, "end": 80, "tag": "Treno"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:44:13.000Z", "author_id": "1102902840564072448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171434206586519554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434206058053635"], "created_at": "2019-09-10T14:44:13.000Z", "author_id": "1040668242304491520", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171434206058053635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171434203726008321"], "created_at": "2019-09-10T14:44:13.000Z", "author_id": "958320714435715072", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "id": "1171434203726008321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434199892418561"], "created_at": "2019-09-10T14:44:12.000Z", "author_id": "1136487073454706688", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171434199892418561"}, {"text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434175179526144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:44:06.000Z", "author_id": "1116749542353883136", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "id": "1171434175179526144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}]}, "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434084205133824"], "created_at": "2019-09-10T14:43:44.000Z", "author_id": "782374212", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "id": "1171434084205133824"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171434078488236032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:43:43.000Z", "author_id": "253198466", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "id": "1171434078488236032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434029943422977"], "created_at": "2019-09-10T14:43:31.000Z", "author_id": "1085639802408615957", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171434029943422977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434012931289088"], "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "author_id": "226567489", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171434012931289088"}, {"text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "author_id": "85159273", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "id": "1171434011446480896"}, {"text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433999874420737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:43:24.000Z", "author_id": "2350255742", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}], "id": "1171433999874420737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/lerM3uCV1A", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026"}]}, "text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/lerM3uCV1A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433993138360325"], "created_at": "2019-09-10T14:43:22.000Z", "author_id": "970185887471538177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1171433993138360325"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433966991134720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:43:16.000Z", "author_id": "3730736772", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171433966991134720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433929468858371"], "created_at": "2019-09-10T14:43:07.000Z", "author_id": "1169445695738253313", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381553634533377"}], "id": "1171433929468858371"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433920895672322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:43:05.000Z", "author_id": "776435151303692292", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171433920895672322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433912263794688"], "created_at": "2019-09-10T14:43:03.000Z", "author_id": "1039642654269693959", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433912263794688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433906500861952"], "created_at": "2019-09-10T14:43:02.000Z", "author_id": "1379057683", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433906500861952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433868911472640"], "created_at": "2019-09-10T14:42:53.000Z", "author_id": "726806380364087297", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433868911472640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433858417299458"], "created_at": "2019-09-10T14:42:50.000Z", "author_id": "99852951", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171433858417299458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171433830122582018"], "created_at": "2019-09-10T14:42:43.000Z", "author_id": "860669024224636928", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "id": "1171433830122582018"}, {"text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171433823164256258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:42:42.000Z", "author_id": "1014691905005916160", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "id": "1171433823164256258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433814926614530"], "created_at": "2019-09-10T14:42:40.000Z", "author_id": "259892099", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433814926614530"}, {"text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433792424144898"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:42:34.000Z", "author_id": "115562889", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}], "id": "1171433792424144898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433756516732930"], "created_at": "2019-09-10T14:42:26.000Z", "author_id": "123679645", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171433756516732930"}, {"text": "RT @ranilucas_: A cada 40 seg, no mundo, algu\u00e9m se suicida. Isso quer dizer que ao final desse tt, algu\u00e9m se matou, algu\u00e9m teve motivos pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171433743048822785"], "created_at": "2019-09-10T14:42:23.000Z", "author_id": "733642559122251776", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415654399991808"}], "id": "1171433743048822785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433723792740354"], "created_at": "2019-09-10T14:42:18.000Z", "author_id": "374991759", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433723792740354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 222, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "ManosALaVida"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 223, "tag": "ManosALaVida"}]}, "text": "\"El sufrimiento emocional que tiene el suicida, no es voluntario, no es suficiente tener la fuerza de voluntad para superarlo. Requiere la atenci\u00f3n de un profesional\" D\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio. #ManosALaVida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433718713446406"], "created_at": "2019-09-10T14:42:17.000Z", "author_id": "318103045", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171433718713446406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "Coren-RN"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.5826, "type": "Other", "normalized_text": "Coren-RN"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/0OoTrYGlL8", "expanded_url": "https://forms.gle/mAdmpyFjFFrTNK9CA", "display_url": "forms.gle/mAdmpyFjFFrTNK\u2026"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/65iU8XaGeA", "expanded_url": "https://twitter.com/CorenRN/status/1171433717992022019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65iU8XaGeA", "media_key": "3_1171433706721923072"}]}, "text": "| Setembro Amarelo | Nesta quinta-feira(12), o Coren-RN promove palestra sobre ''Preven\u00e7\u00e3o e manejo do comportamento suicida''. O evento ser\u00e1 realizado \u00e0s 9h no audit\u00f3rio do Coren-RN. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e podem ser feitas pela internet: https://t.co/0OoTrYGlL8 https://t.co/65iU8XaGeA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171433717992022019"], "created_at": "2019-09-10T14:42:17.000Z", "author_id": "2648965472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171433717992022019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433674773954561"], "created_at": "2019-09-10T14:42:06.000Z", "author_id": "238376406", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171433674773954561"}, {"text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio Una mejor comprensi\u00f3n del fen\u00f3meno suicida encamina a un abordaje m\u00e1s eficaz de intervenci\u00f3n y a la disminuci\u00f3n de esta problem\u00e1tica mediante su prevenci\u00f3n. Ingresa la palabra clave: suicidio en https://t.co/1TAPlmEPai y descarga documentos del tema. https://t.co/9KKpf5531p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433641848655872"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/1TAPlmEPai", "expanded_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "status": 200, "title": "Biblioteca Virtual en Adicciones", "description": "Neurociencias y adicciones a las sustancias OBJETIVO: Conocer los fundamentos teo\u0301ricos de la neurobiologi\u0301a general, el neurodesarrollo y la neurobiologi\u0301a de las adicciones a las sustancias psicoactivas y las te\u0301cnicas de rehabilitacio\u0301n neurocognitiva asociadas al consumo consuetudinario de drogas. informes.capacitacion@cij.gob.mx Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus El Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus de Elsevier ofrece informaci\u00f3n sobre el Coronavirus (Tambi\u00e9n conocido como el COVID-19 ).El", "unwound_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9KKpf5531p", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171433641848655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9KKpf5531p", "media_key": "3_1171433636786130944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:41:59.000Z", "author_id": "87542992", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171433641848655872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433638832926721"], "created_at": "2019-09-10T14:41:58.000Z", "author_id": "560568273", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433638832926721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433634621841408"], "created_at": "2019-09-10T14:41:57.000Z", "author_id": "389399396", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433634621841408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433629974593542"], "created_at": "2019-09-10T14:41:56.000Z", "author_id": "270732594", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171433629974593542"}, {"text": "40 segundos= -1 pessoa que se suicida no mundo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171433591500206084"], "created_at": "2019-09-10T14:41:47.000Z", "author_id": "1056730966289461249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171433591500206084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433583946289163"], "created_at": "2019-09-10T14:41:45.000Z", "author_id": "52292557", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171433583946289163"}, {"text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433582952214529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:41:45.000Z", "author_id": "311901966", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "id": "1171433582952214529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433557643804672"], "created_at": "2019-09-10T14:41:38.000Z", "author_id": "382169479", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433557643804672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433550773534726"], "created_at": "2019-09-10T14:41:37.000Z", "author_id": "984159570460160000", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171433550773534726"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171433542489763840"], "created_at": "2019-09-10T14:41:35.000Z", "author_id": "1072553546590113798", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "id": "1171433542489763840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.6756, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 87, "username": "NoticiasONU", "id": "67693913"}, {"start": 88, "end": 95, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kU02ZidaYf", "expanded_url": "https://kausajusta.blogspot.com/2019/09/onu-una-persona-se-suicida-cada.html", "display_url": "kausajusta.blogspot.com/2019/09/onu-un\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ezR0Fuy9HY", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiabloem/status/1171433527990091778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ezR0Fuy9HY", "media_key": "3_1171433505768607744"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 115, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "text": "Ojo: \"Un persona se suicida cada 40 segundos\": https://t.co/kU02ZidaYf v\u00eda @NoticiasONU @opsoms  #SuicidePrevention https://t.co/ezR0Fuy9HY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433527990091778"], "created_at": "2019-09-10T14:41:31.000Z", "author_id": "68512676", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171433527990091778"}, {"text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433522034180098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:41:30.000Z", "author_id": "264863180", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "id": "1171433522034180098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433519085543429"], "created_at": "2019-09-10T14:41:29.000Z", "author_id": "106723047", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171431381282390021"}], "id": "1171433519085543429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433454812008448"], "created_at": "2019-09-10T14:41:14.000Z", "author_id": "1726181316", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433454812008448"}, {"text": "Cada 40 segundos alguien se suicida, tremendo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433444682788864"], "created_at": "2019-09-10T14:41:12.000Z", "author_id": "102569821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171433444682788864"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433442333999104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:41:11.000Z", "author_id": "1156577933026140160", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171433442333999104"}, {"text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433439024648192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:41:10.000Z", "author_id": "63531506", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "id": "1171433439024648192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433422889222144"], "created_at": "2019-09-10T14:41:06.000Z", "author_id": "278417769", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "id": "1171433422889222144"}, {"text": "@jorgelordello E a\u00ed voc\u00ea pergunta o que essa m\u00e3e merece.. mas esquece de todo o contexto de desespero que levou ela a fazer isso. Ela n\u00e3o matou e nem maltratou as crian\u00e7as, s\u00f3 n\u00e3o tinha onde se apoiar pra criar os g\u00eameos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171433419533799425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgelordello", "id": "255620653"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:41:06.000Z", "author_id": "866762864", "in_reply_to_user_id": "866762864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171433102909927425"}], "id": "1171433419533799425"}, {"text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433393893982208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:40:59.000Z", "author_id": "311901966", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "id": "1171433393893982208"}, {"text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433387153715207"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:40:58.000Z", "author_id": "102569821", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "id": "1171433387153715207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433380782563331"], "created_at": "2019-09-10T14:40:56.000Z", "author_id": "1018558469480296449", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433380782563331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 123, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.418, "type": "Other", "normalized_text": "Mundo"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/kAJdbJcwZ1", "expanded_url": "https://sumario.com.mx/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms/", "display_url": "sumario.com.mx/cada-40-segund\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 131, "tag": "Mundo"}]}, "text": "Las cifras son consideradas alarmantes a pesar de que la tasa de suicidio disminuye, indic\u00f3 Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud #Mundo https://t.co/kAJdbJcwZ1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433360217886720"], "created_at": "2019-09-10T14:40:51.000Z", "author_id": "592645715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171433360217886720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433355427995648"], "created_at": "2019-09-10T14:40:50.000Z", "author_id": "209120240", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433355427995648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.685, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "B. C"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AsociadosDr", "id": "1103468672054517761"}]}, "text": "RT @AsociadosDr: Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433354043904001"], "created_at": "2019-09-10T14:40:50.000Z", "author_id": "609354935", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170831398212644864"}], "id": "1171433354043904001"}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433269239304193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:40:30.000Z", "author_id": "937984821833461760", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "id": "1171433269239304193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171433209348771842"], "created_at": "2019-09-10T14:40:15.000Z", "author_id": "270125385", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "id": "1171433209348771842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433204961513473"], "created_at": "2019-09-10T14:40:14.000Z", "author_id": "972134716336898048", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171433204961513473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Bbtm6ucorc", "expanded_url": "https://twitter.com/alberguesjd/status/1171433204072341505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bbtm6ucorc", "media_key": "3_1171433197948694530"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "HacemosElBienBienHecho"}, {"start": 24, "end": 62, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Suicidio"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "Ecuador"}, {"start": 225, "end": 231, "tag": "Quito"}]}, "text": "#HacemosElBienBienHecho #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udea8Cada 40 segundos se suicida una persona\ud83d\udea8\ud83d\udd34 En los \u00faltimos 45 a\u00f1os las tasas de suicidio han aumentado en un 60% a nivel mundial. \ud83c\udf0e #Prevenci\u00f3n #Suicidio #Ecuador #Quito https://t.co/Bbtm6ucorc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433204072341505"], "created_at": "2019-09-10T14:40:14.000Z", "author_id": "294115972", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171433204072341505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433173651058692"], "created_at": "2019-09-10T14:40:07.000Z", "author_id": "217098141", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171433173651058692"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433138888663041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:39:59.000Z", "author_id": "4086952947", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171433138888663041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433128486789129"], "created_at": "2019-09-10T14:39:56.000Z", "author_id": "224205868", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433128486789129"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433121373274112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:39:54.000Z", "author_id": "4086952947", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171433121373274112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433110472253440"], "created_at": "2019-09-10T14:39:52.000Z", "author_id": "899835452", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "id": "1171433110472253440"}, {"text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433109352374272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:39:52.000Z", "author_id": "1066395266134228993", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "id": "1171433109352374272"}, {"text": "RT @Gacela1980: No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433059918340106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:39:40.000Z", "author_id": "4516845994", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171394248811393024"}], "id": "1171433059918340106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433022345736203"], "created_at": "2019-09-10T14:39:31.000Z", "author_id": "3067461942", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171433022345736203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433011377664000"], "created_at": "2019-09-10T14:39:28.000Z", "author_id": "2982812854", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171433011377664000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432976132927490"], "created_at": "2019-09-10T14:39:20.000Z", "author_id": "1504046179", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171431381282390021"}], "id": "1171432976132927490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432937557901317"], "created_at": "2019-09-10T14:39:11.000Z", "author_id": "1424370480", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171432937557901317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7249, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rSy9mMDnPy", "expanded_url": "https://es.ign.com/dc-comics/155298/news/dc-lanzara-una-nueva-serie-de-comics-de-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/dc-comics/1552\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6naMEWauCw", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1171428238477815809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6naMEWauCw", "media_key": "3_1171428056470151170"}]}, "text": "RT @IGN_es: DC Comics lanzar\u00e1 una nueva serie de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rSy9mMDnPy https://t.co/6naMEWauCw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432913323188231"], "created_at": "2019-09-10T14:39:05.000Z", "author_id": "2953096378", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428238477815809"}], "id": "1171432913323188231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171432836861005829"], "created_at": "2019-09-10T14:38:47.000Z", "author_id": "49838360", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "id": "1171432836861005829"}, {"text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432808029413376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:38:40.000Z", "author_id": "823195009671430145", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "id": "1171432808029413376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171432804275458054"], "created_at": "2019-09-10T14:38:39.000Z", "author_id": "1115281135", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171432804275458054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432798890053632"], "created_at": "2019-09-10T14:38:38.000Z", "author_id": "769097471347818497", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171431381282390021"}], "id": "1171432798890053632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dicas_de_ingles", "id": "94114216"}]}, "text": "RT @dicas_de_ingles: Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para re\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171432745337180162"], "created_at": "2019-09-10T14:38:25.000Z", "author_id": "390797597", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432250161819652"}], "id": "1171432745337180162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Mickey Mouse"}]}, "text": "Entr\u00e9 en el TT de Mickey Mouse para ver que se coc\u00eda y menudo chasco. Todo son risas hasta que el objeto de nuestras burlas se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432717788991488"], "created_at": "2019-09-10T14:38:18.000Z", "author_id": "3231130306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171432717788991488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "BlueGirl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "copaalemdacopa", "id": "996168603715166216"}]}, "text": "RT @copaalemdacopa: No caso da BlueGirl, muitos sabiam que ela vestia uma peruca azul e frequentava est\u00e1dios mesmo assim. Era famosa. Mas,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171432710704787456"], "created_at": "2019-09-10T14:38:17.000Z", "author_id": "66218599", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432056242393091"}], "id": "1171432710704787456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 138, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 139, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "RT @El_Padrecito: De nuestra parte (sociedad-Iglesia-Familia) nunca una palabra de juicio para quien se suicida. #WorldSuicidePreventionDay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432698860064770"], "created_at": "2019-09-10T14:38:14.000Z", "author_id": "9742922", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432343824814081"}], "id": "1171432698860064770"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432691507458050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:38:12.000Z", "author_id": "1067105683", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171432691507458050"}, {"text": "RT @ONUMX: #D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432683286564869"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ONUMX", "id": "221502089"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "suicidios"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:38:10.000Z", "author_id": "1072216281649217536", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393117142097922"}], "id": "1171432683286564869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432681374011394"], "created_at": "2019-09-10T14:38:10.000Z", "author_id": "347510805", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424368812908544"}], "id": "1171432681374011394"}, {"text": "En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azotea.\n#Suicidio #Tragedia\nhttps://t.co/FfH4xIwjEl https://t.co/QVSDQSfv17", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432664940703749"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FfH4xIwjEl", "expanded_url": "https://bit.ly/2lMJ8RM", "display_url": "bit.ly/2lMJ8RM"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/QVSDQSfv17", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1171432664940703749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVSDQSfv17", "media_key": "3_1171432643667218433"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "Suicidio"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "Tragedia"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:38:06.000Z", "author_id": "407162192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171432664940703749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432654861824006"], "created_at": "2019-09-10T14:38:03.000Z", "author_id": "111406245", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171432654861824006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432639649107969"], "created_at": "2019-09-10T14:38:00.000Z", "author_id": "2949009125", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171432639649107969"}, {"text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432639544250370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:38:00.000Z", "author_id": "1124583790230351872", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}], "id": "1171432639544250370"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432633978388480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:37:58.000Z", "author_id": "794321943985983488", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171432633978388480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432591934644224"], "created_at": "2019-09-10T14:37:48.000Z", "author_id": "2990544461", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171432591934644224"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432590038859778"], "created_at": "2019-09-10T14:37:48.000Z", "author_id": "1108812085390127106", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171432590038859778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432564503896064"], "created_at": "2019-09-10T14:37:42.000Z", "author_id": "1252205946", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171432564503896064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432543737937924"], "created_at": "2019-09-10T14:37:37.000Z", "author_id": "2917823817", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171432543737937924"}, {"text": "Mi ansiedad me ha llevado en varias ocasiones a experimentar ideaci\u00f3n suicida. Al principio cre\u00eda que era s\u00faper hip\u00f3crita de mi parte ir por todos lados invitando a la gente prevenir el fen\u00f3meno si yo me sent\u00eda as\u00ed... #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432532346200066"], "created_at": "2019-09-10T14:37:34.000Z", "author_id": "398106041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171432532346200066", "entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 247, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432520417562632"], "created_at": "2019-09-10T14:37:31.000Z", "author_id": "725026476018536448", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171432520417562632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432508581240834"], "created_at": "2019-09-10T14:37:28.000Z", "author_id": "1100124358582956034", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "id": "1171432508581240834"}, {"text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432505125113856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:37:28.000Z", "author_id": "38279346", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "id": "1171432505125113856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432503275483137"], "created_at": "2019-09-10T14:37:27.000Z", "author_id": "2896498533", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "id": "1171432503275483137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/8G2MoNvoGi", "expanded_url": "http://bit.ly/2m9mZO5", "display_url": "bit.ly/2m9mZO5"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida: ONU https://t.co/8G2MoNvoGi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432491581722625"], "created_at": "2019-09-10T14:37:24.000Z", "author_id": "869081675036114945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171432491581722625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432470668967939"], "created_at": "2019-09-10T14:37:19.000Z", "author_id": "4149004933", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171432470668967939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432450783760385"], "created_at": "2019-09-10T14:37:15.000Z", "author_id": "229226227", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171432450783760385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Nacional"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 161, "end": 192, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "text": "Hoy es el D\u00eda Nacional para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. En el mundo, 1 persona se suicida cada 40 segundos y al a\u00f1o casi 800 mil mueren por esa raz\u00f3n, se\u00f1ala la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. Y es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432363202494464"], "created_at": "2019-09-10T14:36:54.000Z", "author_id": "81907565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171432363202494464"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432361323483136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:36:53.000Z", "author_id": "1108820616113766400", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171432361323483136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Gl0bb8lxdw", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909105d776b670cf2f9b31a5508f1.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Gl0bb8lxdw a trav\u00e9s de @laSextaTV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432347540979712"], "created_at": "2019-09-10T14:36:50.000Z", "author_id": "378596238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171432347540979712"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "74878230", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 310, "tweet_count": 61328, "listed_count": 12}, "location": "(Every)(No)(Any)(Else)where", "username": "Medussa_Head", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Miss Malatesta \ud83d\udc69\u200d\u2696\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2315660803", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 469, "tweet_count": 8578, "listed_count": 12}, "location": "El Blues", "username": "ibarreche60", "name": "Jos\u00e9 Ibarreche"}, {"verified": false, "id": "2777236653", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 336, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "username": "millamar_", "name": "mari"}, {"verified": false, "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "66207390", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 186, "tweet_count": 66739, "listed_count": 12}, "location": "Lima", "username": "Chocodepre", "name": "Chocoteja depresiva"}, {"verified": false, "id": "959850348264353792", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 583, "tweet_count": 8853, "listed_count": 1}, "location": "Mexicali, Baja California", "username": "DrXavierMxli", "name": "Xavier Ramirez \ud83d\udd76"}, {"verified": false, "id": "1590846835", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}, "location": "Madrid por desgracia", "username": "gotohornyjail", "name": "Gordivina\ud83d\uded0"}, {"verified": false, "id": "242914692", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 188, "tweet_count": 1132, "listed_count": 1}, "username": "gabii_paaixao", "name": "tired."}, {"verified": false, "id": "118242445", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 300, "tweet_count": 3408, "listed_count": 1}, "location": "Summoner's Rift", "username": "aritotherose", "name": "Ari Rose"}, {"verified": false, "id": "956024810588524556", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430"}, {"verified": false, "id": "724338968221855744", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 4994, "tweet_count": 344035, "listed_count": 34}, "username": "SosNinosename1", "name": "Carolina Morales"}, {"verified": false, "id": "116928096", "public_metrics": {"followers_count": 42491, "following_count": 3321, "tweet_count": 43063, "listed_count": 192}, "location": "CDMX", "username": "almagoch", "name": "Alberto"}, {"verified": false, "id": "872608130630397952", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 142, "tweet_count": 1065, "listed_count": 0}, "username": "mafe_salazar02", "name": "meif"}, {"verified": true, "id": "9075022", "public_metrics": {"followers_count": 2621097, "following_count": 571, "tweet_count": 546168, "listed_count": 5210}, "location": "Lima, Peru", "username": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias"}, {"verified": false, "id": "3627717334", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow"}, {"verified": false, "id": "821833030297915392", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 670, "tweet_count": 14852, "listed_count": 0}, "location": "na sua mente.", "username": "borgexp", "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude5c.\ud83e\udd77\ud83c\udffc\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "username": "trassssh", "name": "2006"}, {"verified": false, "id": "161961212", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 681, "tweet_count": 1331, "listed_count": 6}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "dianalozameza", "name": "Diana Loza"}, {"verified": false, "id": "424162389", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 707, "tweet_count": 5758, "listed_count": 5}, "location": "Murcia, Toru\u0144, Pozna\u0144", "username": "javierrfragoso", "name": "Javier Rodr\u00edguez Fragoso"}, {"verified": false, "id": "614117590", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1747, "tweet_count": 23452, "listed_count": 27}, "username": "DeboraPalop", "name": "D\u00e9bora Palop"}, {"verified": false, "id": "705011070092644352", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 569, "tweet_count": 18784, "listed_count": 11}, "username": "Panorama24_com", "name": "Panorama24"}, {"verified": false, "id": "4008711855", "public_metrics": {"followers_count": 5835, "following_count": 6327, "tweet_count": 7271, "listed_count": 55}, "location": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "username": "PaliativosS", "name": "Paliativos SF"}, {"verified": false, "id": "912350773480214533", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 1112, "tweet_count": 14317, "listed_count": 45}, "location": "Lleida - Barcelona", "username": "montse_esquerda", "name": "Montse Esquerda"}, {"verified": false, "id": "1060916757253275648", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 334, "tweet_count": 5384, "listed_count": 1}, "location": "Galiza, Espanha", "username": "docentenovata", "name": "Tina. Educaci\u00f3n y Sanidad P\u00fablicas \ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf4f\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "2530052556", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"verified": false, "id": "914670798836834305", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 836, "tweet_count": 125846, "listed_count": 2}, "location": "Villa Luzuriaga, Bs As, Arg", "username": "Rosa_bts9", "name": "Eli\ud83d\udc28Malvinas\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\u2077 \u02b8\u1d49\u1d43\u02b3\u02e2 \u02b7\u1da4\u1d57\u02b0\ud83e\udde8#1Hot100\ud83d\udc99Ganso#4"}, {"verified": true, "id": "171454470", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}, "location": "Iberoam\u00e9rica", "username": "OIJ_DIGITAL", "name": "OIJ"}, {"verified": false, "id": "230580606", "public_metrics": {"followers_count": 3815, "following_count": 3787, "tweet_count": 74062, "listed_count": 36}, "location": "Sanctum Sanctorum", "username": "DraExtrana", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "636306436", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 5001, "tweet_count": 230565, "listed_count": 37}, "username": "AlexanderMalaga", "name": "alexander malaga"}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1029913675107377153", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 278, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Marmy_83", "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\uc544\ubbf8\u2077 Yesy\ud83d\udc9c \uc608\uc2dc\uce74"}, {"verified": false, "id": "1161668417335779329", "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 3130, "tweet_count": 7201, "listed_count": 3}, "username": "Irene8536739", "name": "Utop\u00eda"}, {"verified": false, "id": "245434549", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 905, "tweet_count": 3414, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga ", "username": "Paulcrue", "name": "Henrygames"}, {"verified": false, "id": "288532390", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 636, "tweet_count": 7213, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "JeniferNu", "name": "Jennifer"}, {"verified": false, "id": "3314404604", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 748, "tweet_count": 28810, "listed_count": 5}, "location": "MTY, La ciudad de las Monta\u00f1as", "username": "MrTr3j0", "name": "Mario Trejo\ud83e\udda5"}, {"verified": false, "id": "332461062", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 227, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}, "username": "Sam_cubes", "name": "Baby Sam dudududududu"}, {"verified": false, "id": "1035368539241295880", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 149, "tweet_count": 15954, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "VictorNegaooo", "name": "Neg\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "163248351", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1285, "tweet_count": 6760, "listed_count": 6}, "username": "tonyaguilarp", "name": "Tony AP \ud83e\udd82"}, {"verified": false, "id": "1271239224", "public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 3876, "tweet_count": 477755, "listed_count": 11}, "location": "En el valle de la muerte", "username": "jjisaac_vic", "name": "ISAAC"}, {"verified": false, "id": "1112434235594493954", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 977, "tweet_count": 14668, "listed_count": 1}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "Martinm82366464", "name": "Martinmystery"}, {"verified": false, "id": "74553510", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 103, "tweet_count": 4173, "listed_count": 1}, "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "username": "_billbull_", "name": "Diogenes"}, {"verified": false, "id": "793946672", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 65, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "username": "rafaelcmartin", "name": "Rafacaballeromartin"}, {"verified": false, "id": "282781694", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 4977, "tweet_count": 79476, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "rik76", "name": "Ricardo Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "1914916362", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 220, "tweet_count": 4337, "listed_count": 2}, "username": "a_gustna", "name": "agustina"}, {"verified": false, "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1021830285929971712", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 142, "tweet_count": 6866, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "TalitaFranaR1", "name": "Forasteira"}, {"verified": false, "id": "1053019045023412224", "public_metrics": {"followers_count": 37063, "following_count": 30642, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}, "location": "Uberaba, Brasil", "username": "fafarioss", "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a"}, {"verified": false, "id": "332461794", "public_metrics": {"followers_count": 13002, "following_count": 11952, "tweet_count": 190955, "listed_count": 49}, "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "HeyJonasForever", "name": "Ale. \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "130562547", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 501, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "vozquesurge", "name": "Carolina Gonz\u00e1lez"}, {"verified": true, "id": "49540008", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "location": "M\u00e9xico", "username": "juanbaaq", "name": "Juan Becerra Acosta"}, {"verified": false, "id": "945008234007613440", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 234, "tweet_count": 66928, "listed_count": 0}, "username": "SombraMs", "name": "SombraMS"}, {"verified": true, "id": "15686768", "public_metrics": {"followers_count": 112393, "following_count": 548, "tweet_count": 69763, "listed_count": 1124}, "location": "Madrid", "username": "IGN_es", "name": "IGN Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "138543833", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1447, "tweet_count": 189927, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "yomisJB", "name": "\ud83d\udc99 BRAND NEW \ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "1341940442", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 248, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}, "username": "Maycotwit", "name": "Mayco"}, {"verified": false, "id": "775041057578819584", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 356, "tweet_count": 58117, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Brazil", "username": "jubbarros", "name": "j\u00fa"}, {"verified": false, "id": "336803158", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1795, "tweet_count": 181769, "listed_count": 4}, "location": "He/They || non-binary pal", "username": "sora_1326", "name": "Sora, a Very Normal Frog"}, {"verified": false, "id": "15965971", "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}, "location": "The Net", "username": "srtagalicia", "name": "Galicia Spooky It-Girl"}, {"verified": false, "id": "1111759440632598530", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 225, "tweet_count": 13297, "listed_count": 0}, "location": "Iguape, Brasil", "username": "natiRloira", "name": "loirinha"}, {"verified": false, "id": "918233858792935425", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 460, "tweet_count": 21310, "listed_count": 1}, "username": "paroteta", "name": "Mary"}, {"verified": false, "id": "31291357", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 513, "tweet_count": 70537, "listed_count": 7}, "location": "Westeros", "username": "_SaraLM", "name": "UVA, UVA BOMB\u00d3N"}, {"verified": true, "id": "33884545", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "location": "En todas partes", "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "72720022", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 1275, "tweet_count": 74148, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "armando_mts", "name": "Armando Martins"}, {"verified": true, "id": "75279848", "public_metrics": {"followers_count": 1927864, "following_count": 98, "tweet_count": 176450, "listed_count": 1498}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "metrosp_oficial", "name": "Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "id": "14705046", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 4536, "tweet_count": 125891, "listed_count": 38}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "HakTheBear", "name": "\ud83c\udf08Hak D. Bear, the Misunderstood Mastermind\u2297"}, {"verified": false, "id": "40373158", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 859, "tweet_count": 89888, "listed_count": 23}, "location": "City of the BH, MG Colony", "username": "DAIGREON", "name": "Douglas Yung"}, {"verified": false, "id": "375209577", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 128, "tweet_count": 7934, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias", "username": "LilianPrimo1", "name": "Lilian Primo"}, {"verified": false, "id": "1129128071259234304", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 322, "tweet_count": 11739, "listed_count": 0}, "location": "En Tu Coraz\u00f3n", "username": "rosstransmigrad", "name": "rosslopez_21 \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "940363471455248385", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1285, "tweet_count": 35732, "listed_count": 2}, "location": "Neverland", "username": "Michelle_Glzjb", "name": "\ud835\ude77\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8c\ud835\udea2\ud835\ude98\ud835\ude97."}, {"verified": false, "id": "1851505717", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2647, "tweet_count": 53635, "listed_count": 1}, "username": "AlamutDreams", "name": "Alamut Dreams \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc3b"}, {"verified": false, "id": "3302038515", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 455, "tweet_count": 85162, "listed_count": 6}, "username": "seica_18", "name": "Sei\u00e7a"}, {"verified": true, "id": "31427142", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}, "location": "Portugal", "username": "BetclicPortugal", "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": true, "id": "18461620", "public_metrics": {"followers_count": 230062, "following_count": 2974, "tweet_count": 632773, "listed_count": 1844}, "location": "Coahuila de Zaragoza", "username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo"}, {"verified": false, "id": "442743113", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 202, "tweet_count": 5968, "listed_count": 0}, "username": "rseme93", "name": "RD3"}, {"verified": false, "id": "1081889034530705409", "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 2825, "tweet_count": 10627, "listed_count": 23}, "username": "ApBE_", "name": "DaPBE"}, {"verified": false, "id": "102051912", "public_metrics": {"followers_count": 28302, "following_count": 413, "tweet_count": 5078, "listed_count": 623}, "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a - Spain)", "username": "GuiaSalud", "name": "Gu\u00edaSalud"}, {"verified": false, "id": "1170180002333319168", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 42, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "username": "teykkoo", "name": "Kevin Fernandez"}, {"verified": true, "id": "1072512533775441922", "public_metrics": {"followers_count": 13195, "following_count": 37, "tweet_count": 2838, "listed_count": 5}, "location": "Vigo, Galicia, Espa\u00f1a", "username": "YOUNG__KYOTTO", "name": "KYOTTO / KYO"}, {"verified": false, "id": "278404539", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 901, "tweet_count": 1418, "listed_count": 1}, "location": "Villavicencio (Meta) Colombia", "username": "Arceparra", "name": "Arcesio Parra"}, {"verified": false, "id": "117504724", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 304, "tweet_count": 27013, "listed_count": 6}, "location": "CDMX ", "username": "oscar_gglez", "name": "Pozckar \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "1308782510", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 451, "tweet_count": 98130, "listed_count": 5}, "location": "Margem Sul", "username": "marco98a", "name": "Marco"}, {"verified": false, "id": "916026303920427010", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1379, "tweet_count": 8281, "listed_count": 10}, "location": "En un lugar de la Mancha... ", "username": "LiberalQuixote", "name": "Don Quixote"}, {"verified": false, "id": "1161384830220689408", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 378, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}, "username": "Alberto46525060", "name": "Ary almanza"}, {"verified": true, "id": "109651819", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV"}, {"verified": false, "id": "1726506192", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 989, "tweet_count": 21228, "listed_count": 0}, "location": "Macondo", "username": "manchadepapoche", "name": "La se\u00f1o In\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "787780469559468033", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 411, "tweet_count": 4173, "listed_count": 2}, "username": "mrth_gz", "name": "martha gonzalez"}, {"verified": false, "id": "3082725167", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 216, "tweet_count": 2810, "listed_count": 1}, "username": "Palmir96", "name": "Palmita."}, {"verified": true, "id": "520653311", "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "AristeguiOnline", "name": "Aristegui Noticias"}, {"verified": false, "id": "120895069", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1231, "tweet_count": 22625, "listed_count": 4}, "username": "kamilamodelo", "name": "Kamila Chaves"}, {"verified": false, "id": "294262541", "public_metrics": {"followers_count": 8271, "following_count": 5138, "tweet_count": 19185, "listed_count": 11}, "username": "nancyloppez", "name": "Better Call N\u03b1\u03b7 #HereWeGo"}, {"verified": false, "id": "513800661", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1114, "tweet_count": 6370, "listed_count": 6}, "username": "josueferrer7", "name": "Josu\u00e9 Ferrer"}, {"verified": false, "id": "4207563089", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 291, "tweet_count": 1828, "listed_count": 0}, "username": "hausi_21", "name": "Alejandra"}, {"verified": false, "id": "528961122", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 235, "tweet_count": 11704, "listed_count": 0}, "username": "HISP34_", "name": "HISP.34"}, {"verified": false, "id": "1080419003116462080", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 204, "tweet_count": 4093, "listed_count": 2}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "username": "JZaragozano", "name": "Javier Lor\u00e9n  Zaragozano"}, {"verified": false, "id": "136355871", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 3315, "tweet_count": 16646, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico", "username": "buchan13", "name": "El BUCHAN"}, {"verified": false, "id": "543783380", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 672, "tweet_count": 40107, "listed_count": 6}, "location": "Espanha", "username": "Pascualair", "name": "Pascual."}, {"verified": false, "id": "929227358", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1162, "tweet_count": 58511, "listed_count": 16}, "username": "HrsJuc", "name": "Rafaela Belmonte Maldonado"}, {"verified": false, "id": "312914921", "public_metrics": {"followers_count": 5743, "following_count": 1189, "tweet_count": 8258, "listed_count": 84}, "location": "Granada", "username": "clinicogranada", "name": "Hospital Universitario Cl\u00ednico San Cecilio"}, {"verified": false, "id": "905110760", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1648, "tweet_count": 16826, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "LucasFViveiros", "name": "Lucas Fc\u00b0 de Viveiros \u2615\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1104107882239483904", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 134, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}, "username": "prado_leni", "name": "Leny Prado"}, {"verified": true, "id": "441108081", "public_metrics": {"followers_count": 9434, "following_count": 604, "tweet_count": 5519, "listed_count": 116}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RenataAbreu1919", "name": "Renata Abreu"}, {"verified": false, "id": "738910477787496448", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 60, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}, "username": "BanyiiPC", "name": "Banyii"}, {"verified": false, "id": "48359660", "public_metrics": {"followers_count": 4809, "following_count": 1309, "tweet_count": 233765, "listed_count": 113}, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "Tomles", "name": "Tomles"}, {"verified": false, "id": "702867448681385985", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 3721, "tweet_count": 18281, "listed_count": 73}, "location": "Argentina", "username": "UnoAR", "name": "UNO \u26a1"}, {"verified": false, "id": "2740683123", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 59, "tweet_count": 15207, "listed_count": 2}, "username": "sergiopais06", "name": "S\u00e9rgio"}, {"verified": false, "id": "1691625384", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 578, "tweet_count": 170357, "listed_count": 8}, "username": "trentero", "name": "M\u00aa Antonia Rentero Flor"}, {"verified": false, "id": "289754763", "public_metrics": {"followers_count": 12342, "following_count": 11821, "tweet_count": 299553, "listed_count": 71}, "location": "Maracay luchando por VENEZUELA", "username": "PedroOquero", "name": "Pedro Alejando Oquero Roversi"}, {"verified": false, "id": "67977000", "public_metrics": {"followers_count": 10684, "following_count": 2585, "tweet_count": 958284, "listed_count": 143}, "location": "NO se admiten machistas!", "username": "cuchacucha", "name": "Hannah Arendt"}, {"verified": false, "id": "3080478537", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 4221, "tweet_count": 25289, "listed_count": 4}, "username": "Yame_joderia", "name": "\u30e4\u30e1\u30fc\u209a\u2097\u209b"}, {"verified": false, "id": "116832572", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}, "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "882459014369611776", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 321, "tweet_count": 16882, "listed_count": 7}, "location": "in the map \ud83d\udc3e", "username": "mydstella", "name": "Cec\u00ed"}, {"verified": false, "id": "4822051994", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 9, "tweet_count": 36565, "listed_count": 7}, "location": "Lima,Pur\u00e9.", "username": "Barnicit0", "name": "El peor"}, {"verified": false, "id": "409538563", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1531, "tweet_count": 157080, "listed_count": 14}, "username": "r_rengifo_c", "name": "raymundo rengifo"}, {"verified": false, "id": "128973176", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 373, "tweet_count": 35603, "listed_count": 12}, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "anapaulafts", "name": "napaula \ud83e\udd2a"}, {"verified": false, "id": "1108504069944078337", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 254, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "location": "Posadas- Misiones", "username": "ajnmisiones", "name": "ajnmisiones"}, {"verified": true, "id": "361969545", "public_metrics": {"followers_count": 72607, "following_count": 1099, "tweet_count": 3659, "listed_count": 270}, "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "username": "OACNUDH", "name": "OACNUDH"}, {"verified": false, "id": "386724159", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 1576, "tweet_count": 14182, "listed_count": 6}, "location": "Roma", "username": "hofattotardi", "name": "infermieradistrada"}, {"verified": false, "id": "83277366", "public_metrics": {"followers_count": 14434, "following_count": 10568, "tweet_count": 185976, "listed_count": 76}, "location": "En los tejados observando y en Venezuela resistiendo.", "username": "aurelia2312", "name": "aurelia pena"}, {"verified": false, "id": "322829046", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1715, "tweet_count": 37781, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion Paraguay", "username": "andreOO8", "name": "And"}, {"verified": false, "id": "109951860", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 569, "tweet_count": 436367, "listed_count": 41}, "location": "En un barco", "username": "MariPirata", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc80La Pirata\u2640\ufe0f\u267f"}, {"verified": false, "id": "373001759", "public_metrics": {"followers_count": 17819, "following_count": 521, "tweet_count": 34586, "listed_count": 145}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "Cabronaza_", "name": "\ud83d\udc9cCabronaza\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "72009245", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 982, "tweet_count": 13213, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "manuel_cofre_", "name": "Manuel Cofr\u00e9 \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"verified": false, "id": "65697028", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 905, "tweet_count": 58977, "listed_count": 11}, "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "username": "felipexamaral", "name": "felipe \u00e9 LULA 13 \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1034783657343430656", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 65, "tweet_count": 210, "listed_count": 1}, "username": "LetyPrado6", "name": "Lety Prado"}, {"verified": false, "id": "560050487", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 357, "tweet_count": 14672, "listed_count": 0}, "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "_LoreAC", "name": "Lore\u2661"}, {"verified": false, "id": "1161027214017814530", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 560, "tweet_count": 3305, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Maria_WOX", "name": "Mar\u00eda"}, {"verified": false, "id": "948907177", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 500, "tweet_count": 21503, "listed_count": 2}, "username": "meli92b", "name": "Melo\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "950871986535911424", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 2785, "tweet_count": 190715, "listed_count": 8}, "username": "Pepa63306772", "name": "Pepa/\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "867625797074464768", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 315, "tweet_count": 56613, "listed_count": 5}, "username": "LuisGarciaAlv15", "name": "Luis Garcia Alvarez"}, {"verified": false, "id": "306234128", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 776, "tweet_count": 93549, "listed_count": 31}, "location": "Mermaidland", "username": "MokonaCosplay", "name": "M\u00f3kona azul \ud83c\udf4f|\ud83c\udfb2\ud83d\udcdc\ud83c\udf11"}, {"verified": false, "id": "1088256052452302850", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 250, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "username": "BeardMath", "name": "Matias - xRip"}, {"verified": false, "id": "1127944236987498499", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 199, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "san87_daniel", "name": "DanielSan87"}, {"verified": false, "id": "397208929", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1582, "tweet_count": 3994, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain", "username": "anonlomachenko", "name": "Anon 1989"}, {"verified": false, "id": "386867342", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 847, "tweet_count": 7760, "listed_count": 10}, "location": "Mi Camita", "username": "Haleperidol", "name": "Haleperidol"}, {"verified": false, "id": "153140677", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 699, "tweet_count": 2733, "listed_count": 5}, "location": "CDMX", "username": "pepealavez", "name": "Sue\u00f1o pand\u00e9mico"}, {"verified": false, "id": "204712193", "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 3870, "tweet_count": 49820, "listed_count": 46}, "location": "Valencia - Espa\u00f1a ", "username": "Mariola42", "name": "Mariola"}, {"verified": false, "id": "3882801", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1657, "tweet_count": 30072, "listed_count": 54}, "location": "Mallorca, Spain", "username": "formentera6", "name": "formentera6"}, {"verified": false, "id": "309526361", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 1828, "tweet_count": 6208, "listed_count": 86}, "location": "Palma de Mallorca", "username": "benamics", "name": "Ben Amics"}, {"verified": false, "id": "445087806", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1497, "tweet_count": 108760, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "username": "zpadrao", "name": "Zalmir Padr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"verified": true, "id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub"}, {"verified": false, "id": "1075558748", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 732, "tweet_count": 111256, "listed_count": 11}, "username": "fmanriqueg1951", "name": "francisco manrique"}, {"verified": false, "id": "54135935", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 19289, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "location": "Caracas-Venezuela.", "username": "hectoralonso", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez"}, {"verified": false, "id": "1904370319", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 655, "tweet_count": 20981, "listed_count": 6}, "location": "En Casita \ud83c\udfe0", "username": "Maacaaaaaaa", "name": "Maacaa \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "115351743", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 4986, "tweet_count": 22306, "listed_count": 32}, "location": "Inca, Illes Balears", "username": "virobles", "name": "V\u00edctor Robles \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "161119131", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 297, "tweet_count": 10644, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "LuizFlores_F", "name": "Luis Iv\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "906271566", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 296, "tweet_count": 32944, "listed_count": 2}, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "ma_estephania", "name": "Fa \u2728"}, {"verified": false, "id": "312737839", "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 4048, "tweet_count": 34341, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Roque, Brasil", "username": "anakelly_ana", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \uea00 \ud83d\udea9\u264c \u2b50 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "145601933", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 760, "tweet_count": 111266, "listed_count": 32}, "location": "Puerto Plata", "username": "jmialcon", "name": "Jose Martinez I"}, {"verified": false, "id": "1149451696273350656", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 139, "tweet_count": 1398, "listed_count": 8}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PsicopirE", "name": "Esther Gonz\u00e1lez PS. CL\u00cdNICA"}, {"verified": false, "id": "953996688670314496", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "SaludMadrid", "name": "Salud Madrid"}, {"verified": false, "id": "396948788", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 1408, "tweet_count": 53284, "listed_count": 18}, "location": "Caracas-Venezuela", "username": "vandelfin38", "name": "\u269c\ufe0f 21 gramos de alma \u269c\ufe0f\ud83c\udf0c"}, {"verified": false, "id": "2645129349", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 229, "tweet_count": 3094, "listed_count": 0}, "username": "DrLeCuack", "name": "Alam"}, {"verified": false, "id": "151650422", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1170, "tweet_count": 14178, "listed_count": 6}, "location": "London, England", "username": "iMireilleOk", "name": "MiRY \ud83e\udd18"}, {"verified": false, "id": "1096490894558142464", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 427, "tweet_count": 28185, "listed_count": 0}, "username": "PosadasTibisay", "name": "Tibisay Posadas"}, {"verified": true, "id": "15007299", "public_metrics": {"followers_count": 5617544, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional"}, {"verified": false, "id": "791689924370173952", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1558, "tweet_count": 70976, "listed_count": 9}, "username": "LibertasDHpro", "name": "Cla.Webster 'Ego enim libertas'"}, {"verified": true, "id": "115714978", "public_metrics": {"followers_count": 29437, "following_count": 962, "tweet_count": 87865, "listed_count": 323}, "location": "M\u00e9xico", "username": "aprende_mx", "name": "@prende.mx"}, {"verified": false, "id": "2943114627", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1457, "tweet_count": 28412, "listed_count": 22}, "location": "renee, vera, drew, M&M\u2764\ufe0f\ud83d\udcb8", "username": "farmigadrew", "name": "mavi aranha \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "269110361", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 544, "tweet_count": 7534, "listed_count": 0}, "location": "Ipojuca, Brasil", "username": "obebetao", "name": "Bebeto"}, {"verified": false, "id": "54522761", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1506, "tweet_count": 102087, "listed_count": 60}, "location": "Boston, MA", "username": "lavalero", "name": "lavalero"}, {"verified": true, "id": "35806620", "public_metrics": {"followers_count": 14776, "following_count": 9, "tweet_count": 5423, "listed_count": 0}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico.", "username": "UACHMx", "name": "UACH"}, {"verified": false, "id": "138550720", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 347, "tweet_count": 14750, "listed_count": 5}, "username": "Virginialongo", "name": "vir"}, {"verified": false, "id": "14830931", "public_metrics": {"followers_count": 123423, "following_count": 1544, "tweet_count": 57537, "listed_count": 2195}, "location": "Madrid", "username": "diariomedico", "name": "Diario M\u00e9dico"}, {"verified": false, "id": "417452858", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 458, "tweet_count": 6359, "listed_count": 3}, "username": "blns__", "name": "Bl\u00f1s"}, {"verified": false, "id": "733363512", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1380, "tweet_count": 14159, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "maumau2050", "name": "mau mau \ud83c\udd98"}, {"verified": false, "id": "363811703", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 711, "tweet_count": 4015, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "MalditaMarch", "name": "March V."}, {"verified": false, "id": "138651477", "public_metrics": {"followers_count": 5237, "following_count": 1542, "tweet_count": 33795, "listed_count": 20}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "JuanitoEpidemio", "name": "Juan"}, {"verified": false, "id": "110470240", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 437, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Tostaco", "name": "William David Suarez .\u00b7."}, {"verified": false, "id": "3137110914", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 450, "tweet_count": 41316, "listed_count": 0}, "location": "Oliveira de Azem\u00e9is, Portugal", "username": "ricardo_pinho8", "name": "Pinho"}, {"verified": false, "id": "994242472569131008", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 125, "tweet_count": 564, "listed_count": 8}, "location": "Avenida Salvador 486, Providencia, Chile", "username": "psiquiatriaori", "name": "Psiquiatr\u00eda Oriente - Universidad de Chile"}, {"verified": false, "id": "1074092604134952960", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 41, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "username": "Giordan_1600ad", "name": "Giordano Bruno"}, {"verified": false, "id": "1163606830452543488", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 4882, "tweet_count": 2473, "listed_count": 0}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "chawillbur", "name": "el_chori"}, {"verified": false, "id": "85159273", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira"}, {"verified": false, "id": "1129453829479645184", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 256, "tweet_count": 7036, "listed_count": 0}, "username": "comunalol", "name": "matilde"}, {"verified": false, "id": "1090581182595637255", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas"}, {"verified": false, "id": "1158728451752415232", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 197, "tweet_count": 10035, "listed_count": 0}, "location": "General Pinto, Argentina", "username": "MatiMedranda16", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e \ud83d\udd34"}, {"verified": false, "id": "950455831836942336", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "username": "echegaray_mili", "name": "Mili \ud83d\udca5"}, {"verified": false, "id": "1116386312972533760", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 732, "tweet_count": 9795, "listed_count": 4}, "location": "Espanha", "username": "La_Hordaa", "name": "Patricia Mgtow 3.0"}, {"verified": false, "id": "317239224", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 740, "tweet_count": 9724, "listed_count": 0}, "username": "christianalv1", "name": "christian alvarez"}, {"verified": false, "id": "1536696174", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 392, "tweet_count": 26805, "listed_count": 10}, "location": "Izme\u0111u \u0160vajcarske i Srbije", "username": "Gazda_Milutin", "name": "Milutin Milo\u0161evi\u0107"}, {"verified": false, "id": "53296743", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 2004, "tweet_count": 5080, "listed_count": 2}, "username": "rodrigogsa", "name": "Rodrigo Silva\u1d9c\u02b3\ud83e\udd81 #Lula13\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "68919117", "public_metrics": {"followers_count": 12269, "following_count": 26, "tweet_count": 5703, "listed_count": 26}, "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1,Brasil", "username": "CAMISA33", "name": "Barra do Remo"}, {"verified": false, "id": "1506126828", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 490, "tweet_count": 75669, "listed_count": 1}, "location": "Quarteira", "username": "DiogoMR123", "name": "Alien\u00edgena \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "314854632", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1171, "tweet_count": 20919, "listed_count": 1}, "username": "ivannacromero", "name": "ivanna"}, {"verified": false, "id": "117216890", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 456, "tweet_count": 46152, "listed_count": 4}, "location": "Cuenca, Ecuador", "username": "mojito1604", "name": "\u25cf\u2022\u043c\u0251j\u03c3vi\u014b\u03c4i\u043cill\u0251\u2022\u25cf"}, {"verified": false, "id": "262820515", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 114, "tweet_count": 59788, "listed_count": 16}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Bilbobagit", "name": "Raul S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "3650736312", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 249, "tweet_count": 13411, "listed_count": 0}, "location": "Coloratura ", "username": "lamaschiquis", "name": "\ud835\udcaf\ud835\udccc\ud835\udcbe\ud835\udcc3 \ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udc5c"}, {"verified": false, "id": "980916436691505152", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 850, "tweet_count": 56743, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "olvxrxx", "name": "\u00e1lvaro 13"}, {"verified": false, "id": "797101690008829952", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 226, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "location": "Mecsicou Siti", "username": "ernesto_cdmx", "name": "Villegas"}, {"verified": true, "id": "160062203", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"verified": false, "id": "4897232952", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 862, "tweet_count": 12458, "listed_count": 3}, "username": "Hacdavila", "name": "\ud835\udddf\ud835\uddf6\ud835\uddf0. \ud835\udddb\ud835\ude02\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddd4. \ud835\uddd6\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude07 \ud835\uddd7\ud835\uddf2 \ud835\uddd4\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddee"}, {"verified": false, "id": "95275857", "public_metrics": {"followers_count": 21912, "following_count": 161, "tweet_count": 154296, "listed_count": 218}, "location": "Chihuahua, Chihuahua", "username": "tiempo_mx", "name": "Tiempo La Noticia Digital"}, {"verified": false, "id": "217261649", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1129, "tweet_count": 64117, "listed_count": 12}, "location": "Venezuela", "username": "miba_especies", "name": "Maria Ines Bohorquez"}, {"verified": false, "id": "4605322333", "public_metrics": {"followers_count": 8178, "following_count": 8055, "tweet_count": 218249, "listed_count": 15}, "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "username": "herreragonzalo3", "name": "ZANZA de San Pedro"}, {"verified": false, "id": "1140107214", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 363, "tweet_count": 1645, "listed_count": 1}, "username": "fabi_bianco", "name": "fabibianco"}, {"verified": false, "id": "142229981", "public_metrics": {"followers_count": 26457, "following_count": 821, "tweet_count": 12639, "listed_count": 547}, "location": "Esplugues de Llobregat, BCN", "username": "SJDbarcelona_es", "name": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona ES"}, {"verified": false, "id": "160602284", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 256, "tweet_count": 12041, "listed_count": 0}, "username": "princetabaok", "name": "Taba"}, {"verified": false, "id": "2902627649", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 796, "tweet_count": 2507, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "HassonJacques", "name": "Jacques Hasson"}, {"verified": false, "id": "940755061931675650", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 202, "tweet_count": 77041, "listed_count": 0}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "IsraelDiazTova1", "name": "Israel D\u00edaz Tovar"}, {"verified": false, "id": "1052337261759492096", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 525, "tweet_count": 10606, "listed_count": 0}, "location": "En la sart\u00e9n \ud83c\udf73", "username": "Huevoparlante0", "name": "Huevo parlante \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "270384395", "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 5183, "tweet_count": 164291, "listed_count": 66}, "username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com"}, {"verified": false, "id": "3133486825", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 429, "tweet_count": 100822, "listed_count": 0}, "location": "complexo da mare - zn", "username": "eumanzotti", "name": "thiago"}, {"verified": false, "id": "4190444020", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1311, "tweet_count": 43666, "listed_count": 9}, "location": "R\u00edo Calderas", "username": "JohnAlbertGome3", "name": "j o h n"}, {"verified": false, "id": "1065936479879397376", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1931, "tweet_count": 9783, "listed_count": 9}, "username": "sergioenbucle", "name": "Sergio Vega"}, {"verified": false, "id": "1164942146727796738", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 559, "tweet_count": 1728, "listed_count": 3}, "location": "Bolivia", "username": "genescisguzmanb", "name": "Carly ggb"}, {"verified": false, "id": "282294416", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 816, "tweet_count": 34826, "listed_count": 1}, "location": "Tampico, Tamaulipas", "username": "UnaTalSary", "name": "Sary \ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "755107945025794048", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 523, "tweet_count": 17107, "listed_count": 1}, "location": "Brooklyn, NY", "username": "Axl_Adler", "name": "Axl_Hadid"}, {"verified": false, "id": "3176992746", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 280, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "username": "fatimacova_", "name": "Fatima Covarrubias"}, {"verified": false, "id": "954539430647246851", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 314, "tweet_count": 4459, "listed_count": 7}, "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "ismed_ssd", "name": "ISMED"}, {"verified": false, "id": "115189469", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1124, "tweet_count": 462001, "listed_count": 2}, "location": "Distrito Capital -  Caracas", "username": "morenita49", "name": "Magui56"}, {"verified": false, "id": "317388105", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 851, "tweet_count": 83927, "listed_count": 14}, "location": "Iztapalapa, Ciudad de M\u00e9xico", "username": "aIejandro_esva", "name": "Alejandro Escamilla"}, {"verified": false, "id": "4537026340", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1089, "tweet_count": 13693, "listed_count": 0}, "location": "el coraz\u00f3n de Lasso. ", "username": "gemisys_", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98 ;"}, {"verified": false, "id": "1002627970106683392", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 681, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "UnicornioLoco19", "name": "Eduardo Avil\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "1249319346", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 503, "tweet_count": 11288, "listed_count": 2}, "location": "Lince, Peru", "username": "samirh271x", "name": "ded"}, {"verified": false, "id": "970135893649559552", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 3311, "tweet_count": 55896, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "username": "urrelo_rafael", "name": "Rafael Urrelo"}, {"verified": false, "id": "980791508810043393", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 0, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed ", "username": "CerseiDe", "name": "Mal\u00e9fica Cersei De Todos Los Santos"}, {"verified": false, "id": "916887936", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2283, "tweet_count": 10491, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "mariaJoss94", "name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f M\u1972ria Jose\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1065480392621387777", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 249, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}, "username": "Retoaldestino2", "name": "Retoaldestino"}, {"verified": false, "id": "3136751628", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 175, "tweet_count": 9760, "listed_count": 0}, "username": "mari_carmen_75", "name": "Oryon75"}, {"verified": false, "id": "2948852403", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 938, "tweet_count": 255618, "listed_count": 63}, "username": "malugarpe1", "name": "Maria Luisa"}, {"verified": false, "id": "556580701", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1302, "tweet_count": 42253, "listed_count": 143}, "username": "BlancaEstherGil", "name": "begil"}, {"verified": false, "id": "2816614800", "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}, "location": "Madrid", "username": "CopMadrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid"}, {"verified": false, "id": "125366237", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 215, "tweet_count": 7325, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Vallarta", "username": "inflablesjimar", "name": "Mart\u00edn Nicol\u00e1s Jim\u00e9nez S\u00e1izar"}, {"verified": false, "id": "582497454", "public_metrics": {"followers_count": 19310, "following_count": 2553, "tweet_count": 68557, "listed_count": 52}, "username": "drlangosta", "name": "Dr. Langosta R17 \u00ae \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "553480212", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 979, "tweet_count": 63948, "listed_count": 1}, "username": "MikeMEmbolsada", "name": "MikeMierdaEmbolsada"}, {"verified": false, "id": "1013178083132788739", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 485, "tweet_count": 13473, "listed_count": 1}, "username": "Melss_hdz", "name": "Mel\u2661~"}, {"verified": false, "id": "325067259", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 702, "tweet_count": 26372, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "Lu_AnnaO", "name": "Lualipa\u2728"}, {"verified": false, "id": "69987049", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 682, "tweet_count": 34863, "listed_count": 3}, "username": "JoseMiel7", "name": "Jos\u00e9 Miguel\u270c"}, {"verified": false, "id": "387353836", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 506, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}, "location": "chipiona ", "username": "JesusMiDM", "name": "JesusMi DM"}, {"verified": false, "id": "423253456", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 993, "tweet_count": 21470, "listed_count": 6}, "location": "En M\u00e1laga provincia...", "username": "LUISVGONZALEZ14", "name": "Luis V.\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1088204130559188998", "public_metrics": {"followers_count": 5158, "following_count": 5238, "tweet_count": 47183, "listed_count": 1}, "location": "Cuba", "username": "CubaFelipeG", "name": "Felipe Gar"}, {"verified": false, "id": "848389322", "public_metrics": {"followers_count": 6712, "following_count": 5719, "tweet_count": 224104, "listed_count": 21}, "location": "#AKF #YANA ", "username": "ourgalax", "name": "and"}, {"verified": false, "id": "2227666289", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3652, "tweet_count": 287021, "listed_count": 16}, "username": "jjgon222", "name": "Juanjo Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "1875480960", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "username": "Leonard280396", "name": "Leonardo14"}, {"verified": false, "id": "2737274649", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 654, "tweet_count": 9917, "listed_count": 6}, "username": "AlkortaEva", "name": "Eva Pink Lady \ud83d\udda4\ud83d\udc97\u2651\ud83d\ude08\ud83d\udc29\ud83d\udc08"}, {"verified": false, "id": "2734172937", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1862, "tweet_count": 22209, "listed_count": 6}, "location": "Orgaz, Toledo", "username": "angelinesloren1", "name": "Angelines Lorente"}, {"verified": false, "id": "983787704524648449", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 470, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "username": "ElDesKradoT", "name": "Reguetonero Posmo"}, {"verified": false, "id": "212312676", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1808, "tweet_count": 26023, "listed_count": 66}, "location": "Mountains of nothern Spain", "username": "idililizcano", "name": "Idili Lizcano"}, {"verified": false, "id": "801402319766163456", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 571, "tweet_count": 24152, "listed_count": 3}, "location": "( \u0361\u00b0\u2296 \u0361\u00b0) valencia", "username": "TonyMontada", "name": "pollito"}, {"verified": false, "id": "760746030283579393", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 88, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "username": "AngelaBerzal", "name": "Angela Berzal Sanchez"}, {"verified": true, "id": "850440511899004929", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 27, "tweet_count": 3010, "listed_count": 39}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "GobTam_Norte", "name": "Gobierno Tamaulipas"}, {"verified": false, "id": "145025600", "public_metrics": {"followers_count": 17407, "following_count": 1382, "tweet_count": 88737, "listed_count": 181}, "location": "Tel. (981) 81 6 63 13", "username": "tribunacampeche", "name": "Tribuna Campeche"}, {"verified": false, "id": "2982520631", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 165, "tweet_count": 98273, "listed_count": 9}, "location": "Wonderland/Madrid.", "username": "Wonderland_pls", "name": "Alice"}, {"verified": false, "id": "95460650", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2618, "tweet_count": 24418, "listed_count": 10}, "location": "M\u00e9xico", "username": "psqivonne", "name": "Dra.IvBrown\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "157501954", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1422, "tweet_count": 12981, "listed_count": 5}, "location": "Posadas misiones", "username": "chinoamarilla", "name": "javier amarilla"}, {"verified": false, "id": "773545022805385216", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 105, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "NSMemoirs", "name": "Memoirs of NS"}, {"verified": false, "id": "961652240", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 317, "tweet_count": 18200, "listed_count": 0}, "username": "GustavoLo01", "name": "Gustavo"}, {"verified": false, "id": "450310216", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "emma_sar", "name": "Emmanuel Sarmiento"}, {"verified": false, "id": "2713551703", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 77, "tweet_count": 4065, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "PsiJoaquim", "name": "Joaquim Le\u00e3es de Castro"}, {"verified": false, "id": "146629989", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 552, "tweet_count": 4536, "listed_count": 2}, "location": "MG", "username": "hemelyg", "name": "Heme"}, {"verified": false, "id": "309223740", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2139, "tweet_count": 294948, "listed_count": 65}, "location": "Barcelona ", "username": "TaliaNieto", "name": "Tal\u00eda\ud83c\udfad \ud83c\udf4f"}, {"verified": false, "id": "1085588218857377792", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 63, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}, "username": "CamiloTorresAr2", "name": "Camilo Torres Arq"}, {"verified": true, "id": "499836545", "public_metrics": {"followers_count": 55349, "following_count": 418, "tweet_count": 78068, "listed_count": 151}, "location": "Tunja, Boyac\u00e1", "username": "AlcaldiaTunja", "name": "Alcald\u00eda de Tunja"}, {"verified": false, "id": "91386336", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 2422, "tweet_count": 9568, "listed_count": 85}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "plazayvaldes", "name": "Plaza y Vald\u00e9s Editores"}, {"verified": false, "id": "1249339332", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 304, "tweet_count": 4010, "listed_count": 2}, "location": "Quito-Ecuador", "username": "elartedite", "name": "Elarte - Repujado"}, {"verified": false, "id": "747798243082371072", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 138, "tweet_count": 7254, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "RojasDuenas", "name": "Luis Due\u00f1as Rojas"}, {"verified": false, "id": "165646397", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1358, "tweet_count": 12361, "listed_count": 5}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "MauGomez64", "name": "EL MAU"}, {"verified": false, "id": "739919783194398721", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 616, "tweet_count": 46542, "listed_count": 11}, "username": "lety_proud_u", "name": "Lety \ud83e\udd8a Orgulho dos dentistas"}, {"verified": false, "id": "94114216", "public_metrics": {"followers_count": 102483, "following_count": 545, "tweet_count": 65889, "listed_count": 200}, "location": "Porto Alegre", "username": "dicas_de_ingles", "name": "Teacher Fabio Emerim"}, {"verified": false, "id": "82473492", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1913, "tweet_count": 167, "listed_count": 5}, "location": "Hamburg, Germany", "username": "DoctorHeinze", "name": "doctorheinze"}, {"verified": false, "id": "781252506919763968", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 335, "tweet_count": 596, "listed_count": 1}, "username": "Cesar_Delfin87", "name": "C\u00e9sar Delf\u00edn"}, {"verified": false, "id": "352511481", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 898, "tweet_count": 54304, "listed_count": 24}, "location": "Perreolandia", "username": "medicenvedoble", "name": "W"}, {"verified": false, "id": "2495130414", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1082, "tweet_count": 11440, "listed_count": 0}, "location": "Temuco", "username": "ceciliapilarg", "name": "Cecilia Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "707080462", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 125, "tweet_count": 40716, "listed_count": 3}, "location": "Loures, Portugal", "username": "nunoc99", "name": "Castro"}, {"verified": true, "id": "1523773080", "public_metrics": {"followers_count": 72503, "following_count": 412, "tweet_count": 26271, "listed_count": 106}, "username": "NoutraCoisa", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude3f\ud835\ude44\ud835\ude48 // Guilherme Duarte"}, {"verified": false, "id": "3218342596", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 403, "tweet_count": 26778, "listed_count": 4}, "username": "ec75f8e414014fc", "name": "Gertrudis Arroyo"}, {"verified": false, "id": "992364972", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1664, "tweet_count": 17711, "listed_count": 4}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "Seerch94", "name": "El Serch"}, {"verified": false, "id": "39888983", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 829, "tweet_count": 53556, "listed_count": 11}, "location": "Macondo", "username": "_cuatrofuegos", "name": "\ud83c\udf83 vera wang"}, {"verified": false, "id": "929195502754848768", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1324, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}, "location": "En Mi Casa ", "username": "lutzymeza1", "name": "@lutzymeza"}, {"verified": false, "id": "87542992", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2095, "tweet_count": 3193, "listed_count": 35}, "location": "M\u00e9xico", "username": "bibliotecacij", "name": "Biblioteca CIJ"}, {"verified": false, "id": "90892581", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 841, "tweet_count": 33874, "listed_count": 60}, "location": "Bogot\u00e1 D.C. - Colombia", "username": "diegofesc", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "3395436645", "public_metrics": {"followers_count": 207347, "following_count": 3853, "tweet_count": 69059, "listed_count": 1061}, "location": "Sant Esteve de les Roures", "username": "antoniobanos_", "name": "Antonio Ba\u00f1os"}, {"verified": false, "id": "1114447574046474240", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 834, "tweet_count": 15810, "listed_count": 5}, "location": "Heraklion", "username": "PaisVe", "name": "Giacomo Rebeldinho \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "399838188", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 191, "tweet_count": 18740, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Angeles_Canh", "name": "\u2744\ufe0f\ud83c\udf38\ud83e\udea9\u2728Flor\u2728\ud83c\udf3f\u26f5\ud83d\udc9b"}, {"verified": true, "id": "180851297", "public_metrics": {"followers_count": 198931, "following_count": 143, "tweet_count": 230355, "listed_count": 1468}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "CanalCongreso", "name": "Canal del Congreso"}, {"verified": false, "id": "1148895902402265088", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 320, "tweet_count": 6838, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "clotilf", "name": "MaricarmenSoy mujer,espa\u00f1ola,y votante de VOX..."}, {"verified": false, "id": "2588429198", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 257, "tweet_count": 25240, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nandodopazo", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97"}, {"verified": false, "id": "3071322663", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 341, "tweet_count": 16681, "listed_count": 0}, "username": "BaptistaRamon", "name": "Ramon Baptista"}, {"verified": false, "id": "800504381758025728", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 237, "tweet_count": 5456, "listed_count": 0}, "username": "_canelisima", "name": "shineis"}, {"verified": false, "id": "958435833358450690", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 138, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}, "location": "Cuernavaca, Morelos", "username": "teresit39380720", "name": "teresita lopez"}, {"verified": false, "id": "1000098956318269446", "public_metrics": {"followers_count": 31878, "following_count": 2508, "tweet_count": 66645, "listed_count": 66}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "_esthersanz", "name": "Esther Sanz \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd80\ud83e\udd1b\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "95934385", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 515, "tweet_count": 27014, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00d1a", "username": "mallorqueta35", "name": "mallorqueta \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "242098375", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 2450, "tweet_count": 351179, "listed_count": 26}, "location": "dharma ville ", "username": "Fuckingleben", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f H\u2a5c\u20ddmster Dylan '\u3145'"}, {"verified": false, "id": "1249923061", "public_metrics": {"followers_count": 24684, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"verified": false, "id": "618324697", "public_metrics": {"followers_count": 8030, "following_count": 2692, "tweet_count": 33424, "listed_count": 181}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ANEPPCE", "name": "ANEPPCE"}, {"verified": false, "id": "250749557", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 2597, "tweet_count": 27283, "listed_count": 129}, "username": "ffdezalcaide", "name": "Fernando Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "1082809271929188353", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 344, "tweet_count": 40754, "listed_count": 0}, "location": "Perugorria, Corrientes", "username": "unchupito_", "name": "ludd solis"}, {"verified": false, "id": "289034303", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2087, "tweet_count": 73757, "listed_count": 57}, "username": "afalcon89", "name": "anthony falcon"}, {"verified": false, "id": "108720802", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 2371, "tweet_count": 5264, "listed_count": 4}, "username": "embofe", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf3\ud835\udcf8"}, {"verified": false, "id": "110343750", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1142, "tweet_count": 47839, "listed_count": 4}, "username": "HumbertoJL", "name": "Humberto Comonfort"}, {"verified": false, "id": "848920288364552194", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 592, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}, "username": "WilliamvascaoBA", "name": "William"}, {"verified": false, "id": "146264617", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1028, "tweet_count": 4590, "listed_count": 14}, "username": "FaustoHCamargo", "name": "Fausto Lopes"}, {"verified": false, "id": "2494693303", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 461, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}, "username": "Emanemslz123", "name": "Emmanuel Lopez"}, {"verified": false, "id": "366642637", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2622, "tweet_count": 12020, "listed_count": 14}, "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "caletiman32", "name": "Javier"}, {"verified": false, "id": "1006505575922978817", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 364, "tweet_count": 14205, "listed_count": 1}, "location": "Finkton, Columbia", "username": "DollarBill1912", "name": "Dollar Bill \ud83c\udf33\ud83e\ude93"}, {"verified": false, "id": "34827093", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 857, "tweet_count": 47176, "listed_count": 0}, "username": "rimasebu", "name": "Los medios justifican el fin"}, {"verified": false, "id": "823937489652088835", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 322, "tweet_count": 39838, "listed_count": 0}, "location": "Valladolid, Spain", "username": "RosaAlvarez1955", "name": "Rosa \u00c1lvarez"}, {"verified": false, "id": "574188703", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 4718, "tweet_count": 61168, "listed_count": 9}, "username": "ebenitezp", "name": "Edith Ben\u00edtez"}, {"verified": false, "id": "51266095", "public_metrics": {"followers_count": 177817, "following_count": 4782, "tweet_count": 274081, "listed_count": 1855}, "location": "Caracas Venezuela", "username": "MMalaverM", "name": "Manuel Malaver"}, {"verified": false, "id": "1007098886", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 840, "tweet_count": 29847, "listed_count": 5}, "username": "SMassaTutu", "name": "Sebasti\u00e0 MassaTutu"}, {"verified": false, "id": "276987472", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 333, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "mbsg87", "name": "belen suarez"}, {"verified": false, "id": "335560498", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 461, "tweet_count": 8065, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "scarLpez", "name": "\u00d3scar L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "286033579", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 4103, "tweet_count": 287158, "listed_count": 120}, "location": "Madrid (Spain)", "username": "Juancarfg", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Juancar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "108515975", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1129, "tweet_count": 12069, "listed_count": 4}, "location": "Colombia", "username": "_VeroPineda", "name": "Ver\u00f3nica"}, {"verified": false, "id": "542931311", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 393, "tweet_count": 25584, "listed_count": 2}, "location": "Hollywood, FL", "username": "yagocobain_uj", "name": "YC"}, {"verified": false, "id": "1478242410", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 609, "tweet_count": 53276, "listed_count": 50}, "username": "joycelynaurora", "name": "Joycelyn Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1656776822", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 521, "tweet_count": 7773, "listed_count": 1}, "username": "Andon87", "name": "Andon"}, {"verified": false, "id": "121593324", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 2642, "tweet_count": 27211, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "destellosdeluz", "name": "DorisMarielaGonzalez"}, {"verified": false, "id": "294115972", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 237, "tweet_count": 690, "listed_count": 1}, "location": "QUITO - ECUADOR", "username": "alberguesjd", "name": "Albergue San Juan de Dios"}, {"verified": false, "id": "3887159661", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 3905, "tweet_count": 33941, "listed_count": 0}, "username": "soibebito", "name": "buha \ud83e\udd89"}, {"verified": false, "id": "2984336950", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 447, "tweet_count": 63799, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1vila, Spain", "username": "ESDuel", "name": "Eduardo S\u00e1nchez Duel"}, {"verified": false, "id": "561916773", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1826, "tweet_count": 509704, "listed_count": 134}, "location": "Aveiras de Cima", "username": "canteiro_hugo", "name": "HugoCanteiro #SCP"}, {"verified": false, "id": "22641054", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 3620, "tweet_count": 96742, "listed_count": 19}, "location": "Bogot\u00e1, D.C.", "username": "Crissalazarp", "name": "Cristina Salazar Perdomo"}, {"verified": false, "id": "324723417", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 165, "tweet_count": 8585, "listed_count": 0}, "location": "Corea del sur ", "username": "angelica161318", "name": "Ang\u00e9lica"}, {"verified": false, "id": "115186079", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 217, "tweet_count": 115169, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "username": "DelisMCC", "name": "Delis Marilen CC"}, {"verified": false, "id": "893255556", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2787, "tweet_count": 77335, "listed_count": 88}, "location": "Elche", "username": "GAMELX", "name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "974321449967259648", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1070, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "location": "100% cl\u03b9ch\u03b5\u0302 \u03b5 100% \u0192l\u03c5\u0192\u0192\u10e7", "username": "_LovesTaeKook", "name": "\ud83d\udd1e~The world of Taekook\ud83d\udc2f\ud83d\udc30\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "2801643171", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 767, "tweet_count": 135829, "listed_count": 0}, "username": "carmenmg48", "name": "Helena & Laurita"}, {"verified": false, "id": "970185887471538177", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 190, "tweet_count": 727, "listed_count": 1}, "username": "AngelGa05610530", "name": "Ser de Luz"}, {"verified": false, "id": "1135308537838616577", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1544, "tweet_count": 9460, "listed_count": 3}, "location": "Texas, USA", "username": "MonicaG68078543", "name": "Monica Guevara"}, {"verified": false, "id": "520162041", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 739, "tweet_count": 28899, "listed_count": 2}, "username": "Sirius_1963", "name": "hezelon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "515960570", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 636, "tweet_count": 14391, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil || D\ud83e\udd0d", "username": "_luizelias", "name": "Luiz Elias"}, {"verified": false, "id": "2743762737", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 2597, "tweet_count": 117684, "listed_count": 16}, "username": "ppcancerbero", "name": "El ardillo Pe pillo"}, {"verified": false, "id": "71576076", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 583, "tweet_count": 14472, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "konstancio", "name": "Constancio Gimenez"}, {"verified": false, "id": "77868933", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1851, "tweet_count": 15927, "listed_count": 9}, "username": "richo0904", "name": "Dr.Richo \uf8ff \ud83e\udec1"}, {"verified": false, "id": "4485532816", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 2926, "tweet_count": 16163, "listed_count": 3}, "location": "Gran Canaria/Espa\u00f1a ", "username": "ClaudiaSC2003", "name": "Claudia#Canarias\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "118920731", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 213, "tweet_count": 19132, "listed_count": 9}, "location": "Nicaragua", "username": "mrcuadra_", "name": "Andr\u00e9s C. \u2728 #TeamJaida \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1004922468455284736", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 323, "tweet_count": 17834, "listed_count": 0}, "username": "karimebarriguet", "name": "Karime"}, {"verified": false, "id": "1020140580", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2382, "tweet_count": 17596, "listed_count": 0}, "username": "EEspigares", "name": "Elena Espigares"}, {"verified": false, "id": "905568019769942016", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1007, "tweet_count": 16094, "listed_count": 0}, "location": "namu heart", "username": "NJNamu7", "name": "NJ Andrea\ud83c\udf31\ud83d\udc28 || \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "1042930063325446144", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 93, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "username": "Gordo58484959", "name": "Gordo"}, {"verified": false, "id": "855154938690666498", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 315, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "username": "nacio_ortiz", "name": "Nacio Ortiz"}, {"verified": true, "id": "25401359", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805518, "listed_count": 10888}, "location": "Mexico City", "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "311901966", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 71, "tweet_count": 6845, "listed_count": 1}, "location": "En mi mundo", "username": "Yasumi_GO", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf42 \ud835\udd50\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd66\ud835\udd5e\ud835\udd5a \ud83c\udf42\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "304764362", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3127, "tweet_count": 26811, "listed_count": 12}, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "username": "souelicardoso", "name": "E L I"}, {"verified": false, "id": "367949158", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 236, "tweet_count": 22811, "listed_count": 3}, "location": "Getafe, Espa\u00f1a", "username": "armando_gtf", "name": "Armando G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "196622107", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 407, "tweet_count": 4100, "listed_count": 2}, "location": "Uruguay", "username": "paliduarte", "name": "Paula Duarte"}, {"verified": false, "id": "75782659", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}, "location": "Uruguay", "username": "aniiphoenix", "name": "Ani Fata Morgana"}, {"verified": false, "id": "1019988756", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2694, "tweet_count": 4955, "listed_count": 3}, "location": "Rancagua, Chile", "username": "EnlaceSicologia", "name": "Enlace Sicolog\u00eda"}, {"verified": false, "id": "21065979", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 623, "tweet_count": 58696, "listed_count": 10}, "location": "Lima, Peru", "username": "Memarziana", "name": "Mema \ud83d\udc90\ud83d\udc31"}, {"verified": false, "id": "873045715848544256", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 101, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "micaelexz", "name": "mica"}, {"verified": false, "id": "329503476", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 202, "tweet_count": 7289, "listed_count": 1}, "location": "CDMX", "username": "karlasaol", "name": "Karla SO"}, {"verified": false, "id": "293494199", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 306, "tweet_count": 65344, "listed_count": 19}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "antonferlor", "name": "Antonio Fernandez"}, {"verified": false, "id": "703168138666323968", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 424, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "username": "ipjmalc", "name": "IPJM"}, {"verified": false, "id": "806424060049715200", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2789, "listed_count": 9}, "location": "San Vicente del Raspeig", "username": "plataformalife", "name": "Plataforma Life! UA"}, {"verified": false, "id": "19850203", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 785, "tweet_count": 7621, "listed_count": 35}, "location": "Madrid-Ceuta-Bangkok-Erfoud", "username": "santosorasio", "name": "Santos Orasio Aneas"}, {"verified": false, "id": "969556370122067968", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "username": "OrgulloLocoMad", "name": "Orgullo Loco Madrid"}, {"verified": false, "id": "251788175", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 979, "tweet_count": 7988, "listed_count": 79}, "location": "Sevilla", "username": "ASAENES", "name": "Asaenes Salud Mental Sevilla"}, {"verified": false, "id": "1132004883186499584", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 243, "tweet_count": 9829, "listed_count": 0}, "username": "Pepi87777794", "name": "Pepi"}, {"verified": false, "id": "212577712", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4968, "tweet_count": 299848, "listed_count": 10}, "location": "La Valdavia", "username": "LoboValdavia", "name": "Lobo  Valdavia"}, {"verified": false, "id": "1031083670", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 152, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "username": "SALVADORSIMOALG", "name": "SALVADOR SIM\u00d3 ALGADO"}, {"verified": false, "id": "1079496569953701889", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 794, "tweet_count": 18318, "listed_count": 0}, "username": "Armonia210", "name": "Armonia2"}, {"verified": false, "id": "1104508624058093569", "public_metrics": {"followers_count": 5253, "following_count": 5479, "tweet_count": 48049, "listed_count": 8}, "location": "Sao Paulo", "username": "marciaprates13", "name": "marcia prates\u2764\ufe0f\ud83e\udd3a\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "337863549", "public_metrics": {"followers_count": 3331, "following_count": 3386, "tweet_count": 72832, "listed_count": 12}, "location": " M\u00e8rida-Venezuela", "username": "Lolimariaus", "name": "Lolimar"}, {"verified": false, "id": "108744588", "public_metrics": {"followers_count": 14708, "following_count": 10110, "tweet_count": 158935, "listed_count": 102}, "location": "Cuenca, Ecuador", "username": "carvasar", "name": "Carolina V\u00e1squez A"}, {"verified": false, "id": "1302529537", "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 3436, "tweet_count": 230894, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "patriciarey66", "name": "Patricia Rey"}, {"verified": false, "id": "431376895", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 265, "tweet_count": 222932, "listed_count": 27}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina", "username": "alancaceres5", "name": "Alan Xavier C\u00e1ceres"}, {"verified": false, "id": "2834290456", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 156, "tweet_count": 62808, "listed_count": 1}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "VanyFANS87", "name": "Vany\u2077 \u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0"}, {"verified": false, "id": "2596727446", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 206, "tweet_count": 5773, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mabelpastell", "name": "Gina Tonic"}, {"verified": false, "id": "231755066", "public_metrics": {"followers_count": 8236, "following_count": 6395, "tweet_count": 58974, "listed_count": 16}, "location": "Gandia", "username": "AlFon072", "name": "Alfonso"}, {"verified": false, "id": "81267429", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 422, "tweet_count": 29047, "listed_count": 18}, "location": "Punta Arenas, Chile", "username": "KainitaAG", "name": "Karina"}, {"verified": false, "id": "60291914", "public_metrics": {"followers_count": 122271, "following_count": 842, "tweet_count": 371772, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "username": "S_Schwartzmann", "name": "SalvadorSchwartzmann"}, {"verified": false, "id": "308231246", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 548, "tweet_count": 424, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "_BrendaAyala_", "name": "Brenda \u03a8 \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "810123474", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 206, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "location": "Quito", "username": "marbohor160", "name": "Marcelo Boh\u00f3rquez"}, {"verified": true, "id": "6135622", "public_metrics": {"followers_count": 1289744, "following_count": 161, "tweet_count": 160160, "listed_count": 6988}, "location": "Berlin, Germany", "username": "dw_espanol", "name": "DW Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "1106687925666959360", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 483, "tweet_count": 1909, "listed_count": 1}, "location": "La Solana", "username": "gloriamnotario", "name": "Gloria Mar\u00eda Notario \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "3290768325", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 564, "tweet_count": 28500, "listed_count": 1}, "username": "guada_fer94", "name": "Guada"}, {"verified": false, "id": "446622797", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 979, "tweet_count": 40856, "listed_count": 3}, "location": "Pilar, Paraguay", "username": "belaRam02", "name": "Bela \u2600\ufe0f\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "57593531", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 801, "tweet_count": 26819, "listed_count": 18}, "location": "913 Ocean Ave, Asbury Park", "username": "jlescudero", "name": "Jose Luis Escuder\uf8ff"}, {"verified": false, "id": "834578257", "public_metrics": {"followers_count": 33404, "following_count": 622, "tweet_count": 141532, "listed_count": 268}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "SOLTOLUCA", "name": "El Sol de Toluca"}, {"verified": false, "id": "1116351421279080449", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 594, "tweet_count": 22164, "listed_count": 0}, "location": "England, United Kingdom", "username": "MonserratMDiaz", "name": "Pat\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "274581006", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 2887, "tweet_count": 140133, "listed_count": 16}, "location": "Venezuela", "username": "nuribelp", "name": "Nuribel"}, {"verified": false, "id": "762439439062736897", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 34, "tweet_count": 8121, "listed_count": 0}, "location": "084", "username": "GeraldoNLeao", "name": "Geraldinho"}, {"verified": false, "id": "1854787050", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 709, "tweet_count": 114328, "listed_count": 0}, "location": "Onde puedo ", "username": "terpdlm", "name": "t. prieto"}, {"verified": false, "id": "34653362", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 477, "tweet_count": 64180, "listed_count": 14}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "nsensical", "name": "~ Iss \ud83c\udfac"}, {"verified": false, "id": "1712982493", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 152, "tweet_count": 4196, "listed_count": 0}, "location": "Panama", "username": "echeversjp", "name": "PattyEchevers\ud83d\udc7b\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "2178754727", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 495, "tweet_count": 26167, "listed_count": 1}, "username": "sairygioia", "name": "YO DIGO SI A LA VIDA, SI A LA FAMILIA \ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "84989648", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 661, "tweet_count": 27936, "listed_count": 5}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "sofiivalladares", "name": "Sofi \u2661\u266b"}, {"verified": false, "id": "240965418", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 2924, "tweet_count": 55153, "listed_count": 100}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "El_Padrecito", "name": "el_padrecito"}, {"verified": false, "id": "1100156691390390272", "public_metrics": {"followers_count": 8347, "following_count": 3392, "tweet_count": 4466, "listed_count": 134}, "location": "Entre Reino Unido y Espa\u00f1a", "username": "Cerebrotes", "name": "Cerebrotes"}, {"verified": false, "id": "17956129", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 2589, "tweet_count": 59993, "listed_count": 47}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "lamonidel", "name": "Monique \u2728\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "2781584328", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 163, "tweet_count": 7162, "listed_count": 3}, "location": "Jes\u00fas Mar\u00eda, Lima", "username": "AjiDeCocona", "name": "Denis Ricardo"}, {"verified": false, "id": "301473763", "public_metrics": {"followers_count": 11263, "following_count": 2709, "tweet_count": 45210, "listed_count": 96}, "location": "Euskadi", "username": "nabi_onandia", "name": "Iban Onandia H.\ud83e\udde0\ud83e\udd14"}, {"verified": false, "id": "722806209485606913", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 320, "tweet_count": 31438, "listed_count": 0}, "location": "Apodaca, Nuevo Le\u00f3n", "username": "97_ramirez06", "name": "Juan Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "2293513855", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 432, "tweet_count": 16566, "listed_count": 0}, "username": "AnaClauMB", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "1372981392", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 4914, "tweet_count": 77714, "listed_count": 23}, "location": "Punta Umbr\u00eda, Huelva, Espa\u00f1a ", "username": "PedritoHistoria", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u06de Pericles de Turdetania\u06de \ud83d\udfe9\u2b1c\ufe0f\ud83d\udfe9 \ud83c\udf53\ud83e\uded0"}, {"verified": false, "id": "1187740885", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 175, "tweet_count": 17716, "listed_count": 0}, "location": "Mixco Guatemala", "username": "cag_rodri", "name": "Kitty Rod"}, {"verified": false, "id": "1116518227612459008", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 2753, "tweet_count": 25948, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "jorbraye614", "name": "Don jorge..."}, {"verified": false, "id": "1093611438910959616", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3020, "tweet_count": 16882, "listed_count": 0}, "location": "Auschwitz, Polombia", "username": "soyprogresista", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd6b\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd5c\ud835\udd6a\u262d\u2122"}, {"verified": false, "id": "998700154302750721", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 2, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}, "username": "iconichips", "name": "\u200d \u200d \ud835\udc8a\u035f\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddbb\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddba."}, {"verified": false, "id": "859037519907893250", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 164, "tweet_count": 22819, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "pandiii2001", "name": "Pedrito"}, {"verified": true, "id": "156289017", "public_metrics": {"followers_count": 147404, "following_count": 4504, "tweet_count": 87146, "listed_count": 692}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "beatrizbecerrab", "name": "Beatriz Becerra \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "982989768282828801", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 2940, "tweet_count": 7069, "listed_count": 8}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "RA_ContrerasR", "name": "robert andres contreras reyes \ud83c\uddeb\ud83c\uddee"}, {"verified": false, "id": "2885694652", "public_metrics": {"followers_count": 15235, "following_count": 967, "tweet_count": 20329, "listed_count": 44}, "location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "username": "DPRBiobio", "name": "DPR Biob\u00edo"}, {"verified": false, "id": "102798847", "public_metrics": {"followers_count": 9196, "following_count": 1673, "tweet_count": 111736, "listed_count": 46}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "NoticiasRNN", "name": "Noticias RNN"}, {"verified": false, "id": "178508944", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 393, "tweet_count": 13107, "listed_count": 2}, "username": "fioregambellini", "name": "Fio"}, {"verified": false, "id": "977501684", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1131, "tweet_count": 12998, "listed_count": 5}, "location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "casadarai", "name": "R.A.I 13 \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "937789189839605760", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 2959, "tweet_count": 67218, "listed_count": 0}, "username": "StellaR4545", "name": "Stella"}, {"verified": false, "id": "1058251280", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 179, "tweet_count": 4882, "listed_count": 3}, "username": "irenecm88", "name": "Irene Obradors Palau"}, {"verified": false, "id": "386451876", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 1196, "tweet_count": 14948, "listed_count": 128}, "username": "OHSantJoandeDeu", "name": "Sant Joan de D\u00e9u CAT"}, {"verified": false, "id": "282570848", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 349, "tweet_count": 11282, "listed_count": 11}, "username": "tuareggg", "name": "lidia valverde goros"}, {"verified": false, "id": "269987148", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 973, "tweet_count": 58399, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana- Brasil", "username": "raell_msf", "name": "T'Challa, O Timbaleiro"}, {"verified": false, "id": "996168603715166216", "public_metrics": {"followers_count": 87658, "following_count": 2145, "tweet_count": 16750, "listed_count": 194}, "username": "copaalemdacopa", "name": "Copa Al\u00e9m da Copa"}, {"verified": false, "id": "1133108808002297857", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 187, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "username": "michelcarbaja13", "name": "michel carbajal"}, {"verified": false, "id": "1336843134", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 595, "tweet_count": 10439, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "markuilha", "name": "Marks Duarte #Lula13"}, {"verified": false, "id": "807365328091090944", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 275, "tweet_count": 3161, "listed_count": 0}, "location": "Em\u00edlia Romana, It\u00e1lia", "username": "MAMADEFABRIZIO", "name": "it's Cela"}, {"verified": false, "id": "139169389", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 30}, "location": "CDMX", "username": "DrCalleros", "name": "Dr.Calleros-Zubiate"}, {"verified": false, "id": "853875234", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1506, "tweet_count": 20550, "listed_count": 2}, "username": "JudithHdz81", "name": "Judith"}, {"verified": false, "id": "2784308211", "public_metrics": {"followers_count": 9709, "following_count": 7155, "tweet_count": 172321, "listed_count": 33}, "username": "vicenquintero", "name": "Vicente Quintero"}, {"verified": true, "id": "309705905", "public_metrics": {"followers_count": 224355, "following_count": 13369, "tweet_count": 197105, "listed_count": 1467}, "location": "Catalonia", "username": "alfonslopeztena", "name": "Alfons L\u00f3pez Tena \ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "99426220", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 986, "tweet_count": 77517, "listed_count": 10}, "location": "\u2764\ufe0f\ud83d\udccd\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 // \ud83c\udfe0\ud83d\udccd\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "username": "IreneArBio", "name": "Irenita"}, {"verified": false, "id": "986032316853243904", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 146, "tweet_count": 6183, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "M_veloso13", "name": "Maximiliane Veloso \u2652"}, {"verified": false, "id": "822357281408958464", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 250, "tweet_count": 4744, "listed_count": 3}, "location": "Texas, USA", "username": "ChapoMenchaca", "name": "Roosters"}, {"verified": false, "id": "346297950", "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 2998, "tweet_count": 188222, "listed_count": 27}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Rubijazz", "name": "Rubi Maldonado \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1045396631271682051", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 19, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "INySCo", "name": "Instituto para las Neurociencias y la Salud IN&S"}, {"verified": false, "id": "1034132969538179072", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 116, "tweet_count": 6045, "listed_count": 0}, "username": "_aairinn", "name": "airin"}, {"verified": false, "id": "932066830717513728", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ufdiego", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "929112477467643904", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 356, "tweet_count": 6978, "listed_count": 0}, "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a.", "username": "RupertaExperta", "name": "Ruper"}, {"verified": false, "id": "1045117028733001728", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 3032, "tweet_count": 326314, "listed_count": 2}, "username": "Mabel546", "name": "Mabel54"}, {"verified": false, "id": "359990574", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1017, "tweet_count": 28895, "listed_count": 9}, "username": "I_Am_A_Free_Elf", "name": "Nuno Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "id": "28095729", "public_metrics": {"followers_count": 21111, "following_count": 2625, "tweet_count": 25745, "listed_count": 35}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "joemamartins", "name": "Joema Martins"}, {"verified": false, "id": "4387998569", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 919, "tweet_count": 350, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "susana_ayarza", "name": "Susana Ayarza"}, {"verified": false, "id": "1014323030229544960", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 526, "tweet_count": 3739, "listed_count": 1}, "username": "Daicas4", "name": "Daicas"}, {"verified": false, "id": "385704460", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 751, "tweet_count": 10582, "listed_count": 1}, "username": "Guanabara9", "name": "Kamy Kz"}, {"verified": false, "id": "305991184", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 291, "tweet_count": 22767, "listed_count": 0}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "JaanMf", "name": "s h e e s h"}, {"verified": false, "id": "1140673186742382593", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 261, "tweet_count": 13406, "listed_count": 2}, "location": "Carnaby St - London", "username": "CustxsCaelestis", "name": "\ud835\udc9cziraphale"}, {"verified": false, "id": "2566138345", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 45, "tweet_count": 50128, "listed_count": 2}, "location": "Madrid.", "username": "salvadorQ26", "name": "Salvador Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "421738223", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 313, "tweet_count": 4981, "listed_count": 2}, "location": "La Carolina, Espa\u00f1a", "username": "rafasenises", "name": "Rafael Ruiz Senises. \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1166671656288509953", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 86, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "location": "Calima, Darien, Colombia ", "username": "Valenti10732520", "name": "Valentina Hurtado"}, {"verified": true, "id": "126204564", "public_metrics": {"followers_count": 2840115, "following_count": 428, "tweet_count": 1143601, "listed_count": 4847}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "lafm", "name": "La FM"}, {"verified": false, "id": "402652806", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 117, "tweet_count": 624, "listed_count": 4}, "location": "Gta de Bilbao, 1, 1\u00ba  Madrid", "username": "ActivaPsicolog", "name": "\u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u1d18s\u026a\u1d04\u1d0f\u029f\u1d0f\u0262\u026a\u0301\u1d00 \u028f \u0493\u1d0f\u0280\u1d0d\u1d00\u1d04\u026a\u1d0f\u0301\u0274"}, {"verified": false, "id": "919377879317798912", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 148, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "elcofresito2", "name": "elcofresito"}, {"verified": false, "id": "829182690", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 306, "tweet_count": 9352, "listed_count": 0}, "username": "evelynj95646920", "name": "evelyn jones"}, {"verified": false, "id": "1057650359219433477", "public_metrics": {"followers_count": 4110, "following_count": 5002, "tweet_count": 48179, "listed_count": 2}, "username": "ArturoCamaraCo1", "name": "Arturo-Concepcion \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "84757750", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2427, "tweet_count": 21588, "listed_count": 13}, "location": "Terabithia", "username": "j0m0d0", "name": "Cuynuel Shirayuki"}, {"verified": false, "id": "1038515233285976064", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 86, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Nayli25433019", "name": "\u2018 Nayli_miranda"}, {"verified": false, "id": "1330713378", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 1906, "tweet_count": 379765, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Labrada07", "name": "Nino"}, {"verified": false, "id": "221378668", "public_metrics": {"followers_count": 1018365, "following_count": 88763, "tweet_count": 859136, "listed_count": 2772}, "location": "Venezuela", "username": "ReporteYa", "name": "Reporte Ya"}, {"verified": false, "id": "1026448244", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 166, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "dematos__", "name": "D\u00e9bora"}, {"verified": false, "id": "2994134927", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2610, "tweet_count": 252351, "listed_count": 50}, "username": "TabletFumigator", "name": "Tableta Fumigator\ud83d\udd3b298-52\ud83d\udd3b@red_republica\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c21H"}, {"verified": true, "id": "2921983427", "public_metrics": {"followers_count": 9373, "following_count": 3416, "tweet_count": 4660, "listed_count": 171}, "location": "Barcelona", "username": "margpuig", "name": "Mar Garc\u00eda Puig"}, {"verified": false, "id": "207677947", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 418, "tweet_count": 8485, "listed_count": 3}, "location": "Argentina, C\u00f3rdoba", "username": "SoffiLescano_", "name": "Sof\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1102902840564072448", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 123, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}, "username": "nonela_radio", "name": "non \u00e8 la radio"}, {"verified": false, "id": "1040668242304491520", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 231, "tweet_count": 53220, "listed_count": 0}, "username": "AstroMa93574720", "name": "Astro-Man"}, {"verified": false, "id": "958320714435715072", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 907, "tweet_count": 67067, "listed_count": 14}, "location": "\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude61 \ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude69 \ud835\ude57\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude63", "username": "clemyprice", "name": "amitia"}, {"verified": false, "id": "1136487073454706688", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1108, "tweet_count": 23435, "listed_count": 0}, "location": "\u00a1Aqu\u00ed!", "username": "Mab_0412", "name": "Mab\ud83d\udd4a\ud83c\udf3a\ud83d\udc10"}, {"verified": false, "id": "1116749542353883136", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 264, "tweet_count": 1834, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "itsyourlioness", "name": "andrea"}, {"verified": false, "id": "782374212", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 2406, "tweet_count": 10725, "listed_count": 10}, "username": "Mar_Benavent", "name": "Mar Benavent\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\u267b\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "253198466", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 2358, "tweet_count": 35276, "listed_count": 16}, "location": "Breslau, Polonia", "username": "joanjordi98", "name": "Joan Jordi Abent\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": true, "id": "378944786", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "joanbaldovi", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)"}, {"verified": false, "id": "1085639802408615957", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 4609, "tweet_count": 65471, "listed_count": 4}, "location": "La Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "Salome67671109", "name": "Salome"}, {"verified": false, "id": "226567489", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 126, "tweet_count": 10105, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "wadislupus", "name": "wadislupus"}, {"verified": false, "id": "2350255742", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 803, "tweet_count": 15212, "listed_count": 0}, "location": "Nicol\u00e1s Romero", "username": "JoaquinFloresPe", "name": "Joaqu\u00edn Flores P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "3730736772", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 691, "tweet_count": 10354, "listed_count": 0}, "location": "A Place With No Name", "username": "8amatista_t", "name": "pecesito \ud83d\udc20"}, {"verified": false, "id": "1169445695738253313", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 80, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "username": "Georvina80", "name": "Georvina"}, {"verified": true, "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326620, "following_count": 0, "tweet_count": 936772, "listed_count": 9278}, "username": "infobae", "name": "infobae"}, {"verified": false, "id": "776435151303692292", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 492, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}, "username": "AlbPer18", "name": "carlos castillo"}, {"verified": false, "id": "1039642654269693959", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 721, "tweet_count": 26578, "listed_count": 7}, "location": "Gut\u00feiuda \u00deiudinassus", "username": "eriulfreborn", "name": "\ud83c\udf83Eriulfo\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1379057683", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 2912, "tweet_count": 31339, "listed_count": 5}, "location": "Fuengirola, Spain", "username": "sergiovc9", "name": "sergiovc"}, {"verified": false, "id": "726806380364087297", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1035, "tweet_count": 12820, "listed_count": 2}, "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "MarianT___", "name": "M\u00e4rian"}, {"verified": false, "id": "99852951", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 337, "tweet_count": 21994, "listed_count": 8}, "location": " Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Gianella_GA", "name": "Gianella Solange"}, {"verified": false, "id": "860669024224636928", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 421, "tweet_count": 30003, "listed_count": 1}, "username": "PANINI_NO_NO", "name": "PANINI-NO-NO"}, {"verified": false, "id": "1014691905005916160", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 322, "tweet_count": 25899, "listed_count": 0}, "location": "pindamonhangaba", "username": "afsilva_", "name": "ana fl\u00e1via"}, {"verified": false, "id": "944941271587704832", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15938, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "annacstt_", "name": "An\u00edssima"}, {"verified": false, "id": "259892099", "public_metrics": {"followers_count": 3766, "following_count": 3695, "tweet_count": 255049, "listed_count": 73}, "location": "Antequera, Spain", "username": "sylihim", "name": "\u2766\ud835\udd4a\ud835\udd6a\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd56\u2766"}, {"verified": false, "id": "115562889", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 985, "tweet_count": 98990, "listed_count": 6}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "VaquitaSentada", "name": "Todos los contactos"}, {"verified": false, "id": "123679645", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 219, "tweet_count": 5040, "listed_count": 0}, "username": "maggs8910", "name": "Mags"}, {"verified": false, "id": "733642559122251776", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 627, "tweet_count": 14306, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "loureirin_jules", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd64"}, {"verified": false, "id": "229325097", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 650, "tweet_count": 99685, "listed_count": 13}, "location": "027", "username": "ranilouzada_", "name": "LOU\u26a1\ufe0fADA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud83c\udff9"}, {"verified": false, "id": "374991759", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 108, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "location": "Jerez", "username": "Danipoli30", "name": "Daniel Gallardo"}, {"verified": false, "id": "318103045", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 76, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "location": "Monteria - Colombia", "username": "FabianHCorrea", "name": "Fabi\u00e1n Herrera C."}, {"verified": false, "id": "2648965472", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 132, "tweet_count": 3555, "listed_count": 4}, "location": "Natal/RN - Brasil", "username": "CorenRN", "name": "Coren/RN"}, {"verified": false, "id": "238376406", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 1637, "tweet_count": 258900, "listed_count": 23}, "location": "Stay St.", "username": "yulvs2min", "name": "Yu maxident born pink"}, {"verified": false, "id": "560568273", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1083, "tweet_count": 103627, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "gebelgor", "name": "gebelgor"}, {"verified": false, "id": "389399396", "public_metrics": {"followers_count": 18222, "following_count": 1048, "tweet_count": 40731, "listed_count": 293}, "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "username": "almudenasm_", "name": "Mar\u00eda de la Almudena Serrano Mota"}, {"verified": false, "id": "270732594", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 430, "tweet_count": 2976, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "zaralimachi", "name": "Zara Limachi"}, {"verified": false, "id": "1056730966289461249", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 580, "tweet_count": 5553, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "matosm00", "name": "Mathos"}, {"verified": false, "id": "52292557", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 807, "tweet_count": 28744, "listed_count": 2}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "sylviahuerta", "name": "Sylvia Huerta"}, {"verified": false, "id": "382169479", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 3470, "tweet_count": 48303, "listed_count": 36}, "username": "jz_rodrgz", "name": "Javier Z\u00fa\u00f1iga"}, {"verified": false, "id": "984159570460160000", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1048, "tweet_count": 78477, "listed_count": 1}, "username": "WandaLissetteT2", "name": "Wanda Lissette Torres Melendez"}, {"verified": false, "id": "1072553546590113798", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 428, "tweet_count": 8884, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "manuzinhas_", "name": "puyu"}, {"verified": false, "id": "68512676", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 3546, "tweet_count": 45445, "listed_count": 32}, "location": "Peru", "username": "sofiabloem", "name": "Sofia Carpio \ud83d\ude37 \ud83d\udc99\ud83c\udfbe"}, {"verified": false, "id": "264863180", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 129, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "location": "LIMA, PERU", "username": "ANGELVIZCARDO", "name": "ANGEL"}, {"verified": false, "id": "106723047", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 168, "tweet_count": 8461, "listed_count": 0}, "location": "Los Teques", "username": "2Franciselena", "name": "Francia Elena"}, {"verified": false, "id": "1726181316", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 450, "tweet_count": 114073, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AHORAHONRA", "name": "Al\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "102569821", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 566, "tweet_count": 41164, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "JamesPSullivaan", "name": "Cara de tapete"}, {"verified": false, "id": "1156577933026140160", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 2167, "tweet_count": 87828, "listed_count": 0}, "username": "yoguita_pablo", "name": "Pablo"}, {"verified": false, "id": "63531506", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 608, "tweet_count": 21186, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "unaperuana_", "name": "gio hinostroza\u2728"}, {"verified": false, "id": "278417769", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 4009, "tweet_count": 25050, "listed_count": 7}, "location": "Mallorca Illes Balears", "username": "imor_", "name": "imorbcn"}, {"verified": false, "id": "866762864", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 403, "tweet_count": 29543, "listed_count": 2}, "username": "awarenesswoman", "name": "Mariana"}, {"verified": false, "id": "1018558469480296449", "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 3181, "tweet_count": 26509, "listed_count": 2}, "username": "Roxina64", "name": "Rosa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "592645715", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 1303, "tweet_count": 50639, "listed_count": 11}, "location": "Cd. Victoria", "username": "SumarioTamps", "name": "Sumario"}, {"verified": false, "id": "209120240", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1912, "tweet_count": 84686, "listed_count": 37}, "username": "mayte2708", "name": "Maytona. Madrile\u00f1a y Espa\u00f1ola. \u2764"}, {"verified": false, "id": "609354935", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 955, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "carlos_gomez15", "name": "Carlos Marin \u00ae"}, {"verified": false, "id": "1103468672054517761", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 293, "tweet_count": 14876, "listed_count": 0}, "username": "AsociadosDr", "name": "Dr. Ezequiel Montealvo"}, {"verified": false, "id": "937984821833461760", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 5001, "tweet_count": 482472, "listed_count": 6}, "username": "Manuela34537619", "name": "Manuela"}, {"verified": true, "id": "618094149", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "consaludmental", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A"}, {"verified": true, "id": "270125385", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 1457, "tweet_count": 13132, "listed_count": 17}, "location": "Campina Grande - PB", "username": "ricarduset", "name": "Ricardo Set"}, {"verified": false, "id": "972134716336898048", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 321, "tweet_count": 3221, "listed_count": 1}, "location": "Medell\u00edn", "username": "nattriveros", "name": "Natt"}, {"verified": false, "id": "217098141", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 510, "tweet_count": 2750, "listed_count": 2}, "username": "agonan", "name": "Alex"}, {"verified": false, "id": "4086952947", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 236, "tweet_count": 8808, "listed_count": 4}, "location": "librer\u00eda helena de bs as", "username": "fran_zof", "name": "fran"}, {"verified": false, "id": "224205868", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 714, "tweet_count": 63902, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "username": "Barri_", "name": "Barri \"Veritas liberabit vos\""}, {"verified": false, "id": "899835452", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 985, "tweet_count": 71134, "listed_count": 2}, "username": "LuxPirizz", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3cLuFracaso\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1066395266134228993", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 801, "tweet_count": 21251, "listed_count": 8}, "location": "Vigo, Galicia", "username": "DaringLune", "name": "Spooky Daring \ud83c\udf83 \u26a2"}, {"verified": false, "id": "4516845994", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 417, "tweet_count": 27369, "listed_count": 2}, "location": "Send weed.", "username": "LyxiaConvizione", "name": "\u0286yx\u00ed\u0251 \u2640 \u262f"}, {"verified": false, "id": "3067461942", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 400, "tweet_count": 1412, "listed_count": 0}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "Ureel0396", "name": "Uriel P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "2982812854", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 387, "tweet_count": 127231, "listed_count": 9}, "username": "48Chusco", "name": "Ana Maria prados"}, {"verified": false, "id": "1504046179", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1176, "tweet_count": 25606, "listed_count": 2}, "location": "EE UU", "username": "miguedmg", "name": "MDMG"}, {"verified": false, "id": "1424370480", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 371, "tweet_count": 20190, "listed_count": 0}, "username": "taiadiesel", "name": "Ver\u00f3nica Diesel"}, {"verified": false, "id": "2953096378", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 764, "tweet_count": 221409, "listed_count": 24}, "location": "Earth-1909", "username": "Drako1909", "name": "Drako1909"}, {"verified": false, "id": "49838360", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 118, "tweet_count": 33049, "listed_count": 1}, "username": "heythaisdias", "name": "Thais Dias \ud83d\udef8\u20e4"}, {"verified": false, "id": "823195009671430145", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 725, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "location": "NeUroKraShLaNdia", "username": "IllAndInvisible", "name": "The Invisible | an IPR Zine | @IntuitivePublic"}, {"verified": false, "id": "1115281135", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 486, "tweet_count": 17057, "listed_count": 6}, "location": "Porto, Portugal", "username": "_UN_ARTISTE_", "name": "Kamikaze"}, {"verified": false, "id": "769097471347818497", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1675, "tweet_count": 5565, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Ferlibertario", "name": "Fernando Casa\u00f1as Rua"}, {"verified": false, "id": "390797597", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 621, "tweet_count": 27589, "listed_count": 10}, "location": "Anywhere but Earth", "username": "im_deathbat", "name": "Your Infernal Magesty \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "3231130306", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 350, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}, "location": "Vigo", "username": "LughVIII", "name": "Lugh"}, {"verified": false, "id": "66218599", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 270, "tweet_count": 79822, "listed_count": 9}, "username": "partiginana", "name": "FORA BOLSONARO"}, {"verified": false, "id": "9742922", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 646, "tweet_count": 19673, "listed_count": 16}, "location": "Cancun, Qroo", "username": "Zacreban", "name": "MV Espinosa \u0646"}, {"verified": false, "id": "1067105683", "public_metrics": {"followers_count": 43600, "following_count": 1575, "tweet_count": 96035, "listed_count": 26}, "location": "Peru", "username": "babyofshadows", "name": "Maria Font \ud83e\udd87 Pregunta por DM por mi contenid0\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1072216281649217536", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 375, "tweet_count": 4448, "listed_count": 7}, "username": "SEVzonaVeracruz", "name": "Delegaci\u00f3n SEV Veracruz"}, {"verified": true, "id": "221502089", "public_metrics": {"followers_count": 185500, "following_count": 924, "tweet_count": 19250, "listed_count": 832}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ONUMX", "name": "ONU M\u00e9xico"}, {"verified": false, "id": "347510805", "public_metrics": {"followers_count": 4565, "following_count": 493, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "username": "margabga", "name": "Margarita Guevara"}, {"verified": false, "id": "119758810", "public_metrics": {"followers_count": 544175, "following_count": 393, "tweet_count": 125385, "listed_count": 3406}, "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "username": "CMonteroOficial", "name": "Carlos Montero"}, {"verified": false, "id": "407162192", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2479, "tweet_count": 76250, "listed_count": 68}, "location": "Cd. Victoria, MX", "username": "Periodico5inco", "name": "Peri\u00f3dico 5inco"}, {"verified": false, "id": "111406245", "public_metrics": {"followers_count": 18147, "following_count": 2567, "tweet_count": 136066, "listed_count": 95}, "location": "Lima", "username": "leahsacin", "name": "L\u00edA"}, {"verified": false, "id": "2949009125", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 71, "tweet_count": 25556, "listed_count": 5}, "username": "AJasgcoto", "name": "Juan Antonio S\u00e1nchez G"}, {"verified": false, "id": "1124583790230351872", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 328, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Compostela, Spain", "username": "HermidaSup", "name": "Hermida_SUP"}, {"verified": false, "id": "1668001640", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}, "username": "supgalicia", "name": "Sup Galicia"}, {"verified": false, "id": "794321943985983488", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 129, "tweet_count": 325870, "listed_count": 0}, "username": "caboludwig", "name": "Ludwig"}, {"verified": false, "id": "2990544461", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 933, "tweet_count": 94816, "listed_count": 23}, "username": "JullietCharliH", "name": "Julliet, Charlie, Hotel."}, {"verified": false, "id": "1108812085390127106", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 766, "tweet_count": 15468, "listed_count": 1}, "location": "Her/Itzy \u2661", "username": "VanteTDown", "name": "\ud83c\udf38 \ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc86"}, {"verified": false, "id": "1252205946", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 178, "tweet_count": 48728, "listed_count": 5}, "username": "Simo_fois", "name": "Simonetta Fois"}, {"verified": false, "id": "2917823817", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 224, "tweet_count": 28066, "listed_count": 4}, "username": "bettymoliere", "name": "bettylafea"}, {"verified": false, "id": "398106041", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1403, "tweet_count": 32325, "listed_count": 6}, "location": "Debajo de tu cama", "username": "anakargm", "name": "Karen la primera con su nombre"}, {"verified": false, "id": "725026476018536448", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1411, "tweet_count": 22935, "listed_count": 0}, "location": "Abc", "username": "chris7ocuchi", "name": "Christian Cuchillo"}, {"verified": false, "id": "1100124358582956034", "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 3486, "tweet_count": 7265, "listed_count": 5}, "location": "Uruguay", "username": "marcosh_95", "name": "markitos"}, {"verified": false, "id": "38279346", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 2504, "tweet_count": 7052, "listed_count": 5}, "location": "Mar Sara", "username": "SanPra_", "name": "Santiago P."}, {"verified": false, "id": "2896498533", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 391, "tweet_count": 11315, "listed_count": 0}, "location": "Treinta y Tres, Uruguay", "username": "pereiraaant7", "name": "Lucianoo\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "869081675036114945", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 983, "tweet_count": 3383, "listed_count": 2}, "location": "Xalapa, Veracruz", "username": "JorgeHLeal", "name": "Jorge Leal \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "4149004933", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 119, "tweet_count": 621255, "listed_count": 96}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "MarcoNavarroLor", "name": "Marco A. Navarro L."}, {"verified": false, "id": "229226227", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 96, "tweet_count": 12085, "listed_count": 1}, "username": "Rasueros", "name": "Alfredo"}, {"verified": false, "id": "81907565", "public_metrics": {"followers_count": 71248, "following_count": 396, "tweet_count": 63127, "listed_count": 220}, "username": "alvarez_armando", "name": "Armando Alvarez"}, {"verified": false, "id": "1108820616113766400", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 25, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "username": "Eric_axxxx", "name": "Erick_a"}, {"verified": false, "id": "378596238", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 2687, "tweet_count": 47290, "listed_count": 29}, "location": "Barcelona", "username": "MaraMtzMorant", "name": "MaraMart\u00ednezMorant"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 162, "end": 191, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 192, "end": 206, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "text": "Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide ayuda, ofrece ayuda. #HablemosDeSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #ComandoPsycho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171428844269527043"], "created_at": "2019-09-10T14:22:55.000Z", "author_id": "2315660803", "in_reply_to_user_id": "2315660803", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428843011231749"}], "id": "1171428844269527043"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "author_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "id": "1171229730567327744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6981, "type": "Other", "normalized_text": "Pau"}]}, "text": "Pau ley\u00f3 lo que he escrito y me dice : ay que feo lo que escribes xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171418575548178432"], "created_at": "2019-09-10T13:42:06.000Z", "author_id": "66207390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171418575548178432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "author_id": "1590846835", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "id": "1171395425229840384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "lang": "es", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "author_id": "956024810588524556", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "id": "1171430574520561667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ZpWYyE5bHj", "expanded_url": "https://twitter.com/almagoch/status/1039336373604573188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZpWYyE5bHj", "media_key": "3_1039336362682380288"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "Psiquiatra"}, {"start": 239, "end": 268, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "La ideaci\u00f3n suicida, es un URGENCIA M\u00e9dica, y debe ser tratada por un #Psiquiatra. Muchos casos, requerir\u00e1n hospitalizaci\u00f3n en un centro especializados. Tambi\u00e9n hay que saber reconocer las limitantes, y hasta donde llegan las capacidades. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/ZpWYyE5bHj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1039336373604573188"], "created_at": "2018-09-11T02:14:36.000Z", "author_id": "116928096", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "id": "1039336373604573188"}, {"text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas.\n\u25ba https://t.co/no835Tu1pX https://t.co/t6tNKc1sOn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171428947705225218"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/no835Tu1pX", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/t6tNKc1sOn", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1171428947705225218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6tNKc1sOn", "media_key": "3_1171428934635802626"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:23:19.000Z", "author_id": "9075022", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "id": "1171428947705225218"}, {"text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "author_id": "584385737", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "id": "1171200499540013063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b8NGxh0Ww4", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/b8NGxh0Ww4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171427453408927744"], "created_at": "2019-09-10T14:17:23.000Z", "author_id": "614117590", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171427453408927744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 84, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}]}, "text": "7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161259001767714816"], "created_at": "2019-08-13T12:51:35.000Z", "author_id": "912350773480214533", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1161259001767714816"}, {"text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "author_id": "2530052556", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "id": "1171435495559069696", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z", "author_id": "171454470", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "id": "1171409494263377922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "author_id": "815994028189696004", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "id": "1171336245911400456"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicida.\n\nGente, n\u00e3o tem vergonha nenhuma em procurar ajuda profissional caso esteja passando por um mal momento.\nCuidem de voc\u00eas! O mundo precisa de voc\u00eas! \ud83e\udd17", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171434834826186753"], "created_at": "2019-09-10T14:46:43.000Z", "author_id": "1053019045023412224", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "id": "1171434834826186753"}, {"text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "author_id": "49540008", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "id": "1171407584869400576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7035, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rSy9mMDnPy", "expanded_url": "https://es.ign.com/dc-comics/155298/news/dc-lanzara-una-nueva-serie-de-comics-de-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/dc-comics/1552\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6naMEWauCw", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1171428238477815809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6naMEWauCw", "media_key": "3_1171428056470151170"}]}, "text": "DC Comics lanzar\u00e1 una nueva serie de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rSy9mMDnPy https://t.co/6naMEWauCw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171428238477815809"], "created_at": "2019-09-10T14:20:30.000Z", "author_id": "15686768", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1171428238477815809"}, {"text": "- Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien suicida o c\u00f3mo enfrentarte a tus propias ideas de muerte. Y hace falta que se colabore para eliminar el tab\u00fa que existe sobre el suicidio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171352438105923585"], "created_at": "2019-09-10T09:19:18.000Z", "author_id": "15965971", "in_reply_to_user_id": "15965971", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351914006700033"}], "id": "1171352438105923585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"], "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "id": "1171428137378271234"}, {"text": "10/09/2019 12:12:12 #metrosp Linha 3 - Vermelha: Lentid\u00e3o. Mais informa\u00e7\u00f5es em https://t.co/VGYRtSPr1s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171441250437754881"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/VGYRtSPr1s", "expanded_url": "http://www.metro.sp.gov.br/", "display_url": "metro.sp.gov.br", "status": 200, "title": "Metr\u00f4 | Companhia do Metropolitano de S\u00e3o Paulo", "description": "Confira o mapa do site do transporte metropolitano de S\u00e3o Paulo e facilite a sua viagem - Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo.", "unwound_url": "https://www.metro.sp.gov.br/"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "metrosp"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:12:13.000Z", "author_id": "75279848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "id": "1171441250437754881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.4091, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nBnwlgXd9H", "expanded_url": "https://twitter.com/DAIGREON/status/1171427499550466051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBnwlgXd9H", "media_key": "3_1171427488389419008"}]}, "text": "Concretiza-se o Esquadr\u00e3o Suicida do Tom Taylor com arte do Bruno Redondo. Harley Quinn, Pistoleiro, Tubar\u00e3o-Rei, Homem-Zebra, o Cavaleiro e Magpie, chefiados pelo misterioso novo l\u00edder da For\u00e7a-Tarefa X. OUTRA chance perdida de se livrar da Harley e desvincular ela do esquadr\u00e3o. https://t.co/nBnwlgXd9H", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171427499550466051"], "created_at": "2019-09-10T14:17:34.000Z", "author_id": "40373158", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171427499550466051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}]}, "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "author_id": "31427142", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "id": "1171439018598207488"}, {"text": "Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales https://t.co/bGuJsI0O5S https://t.co/FQ3aQe3sf2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171302424042250240"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FQ3aQe3sf2", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1171302424042250240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ3aQe3sf2", "media_key": "3_1171302422679097344"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 71, "tag": "DiaMundialSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:00:34.000Z", "author_id": "102051912", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1171302424042250240"}, {"text": "Mirame soy un suicida.\n\n(Es precioso, much\u00edsimas gracias.) https://t.co/gIf8VtHQkp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410906498117632"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/gIf8VtHQkp", "expanded_url": "https://twitter.com/tiburongotico/status/1171408276463992833", "display_url": "twitter.com/tiburongotico/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:11:38.000Z", "author_id": "1072512533775441922", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171408276463992833"}], "id": "1171410906498117632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8299, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/L1whBGKSNa", "expanded_url": "http://ow.ly/IiOw50w4l5z", "display_url": "ow.ly/IiOw50w4l5z"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3BrcOR27uA", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171439054170152961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BrcOR27uA", "media_key": "3_1171439052337250304"}]}, "text": "Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana \nhttps://t.co/L1whBGKSNa https://t.co/3BrcOR27uA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439054170152961"], "created_at": "2019-09-10T15:03:29.000Z", "author_id": "109651819", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1171439054170152961"}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171162642041507840"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:45:07.000Z", "author_id": "520653311", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "id": "1171162642041507840"}, {"text": "En el @hospsancecilio \"trabajamos juntos para prevenir el #suicidio\" con @saludand a trav\u00e9s de los profesionales de enfermer\u00eda que est\u00e1n implantando la gu\u00eda: \"Valoraci\u00f3n y cuidado de los adultos en riesgo de ideaci\u00f3n y comportamiento suicida\". \n\nInfograf\u00eda v\u00eda @consaludmental https://t.co/h5Zbz0I30G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171383236284624896"], "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 82, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/h5Zbz0I30G", "expanded_url": "https://twitter.com/hospsancecilio/status/1171383236284624896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5Zbz0I30G", "media_key": "3_1171383230026702853"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:21:41.000Z", "author_id": "312914921", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1171383236284624896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "text": "Setembro Amarelo \u00e9 a campanha nacional de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. \u00c9 a segunda maior causa de morte entre meninas de 15 a 19 anos e a terceira entre meninos na mesma faixa et\u00e1ria. Um assunto que precisa deixar de ser tabu, que precisa ser muito de debatido +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171390259571187712"], "created_at": "2019-09-10T11:49:35.000Z", "author_id": "441108081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1171390259571187712"}, {"text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"], "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z", "author_id": "702867448681385985", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "id": "1171426851945897984"}, {"text": "En mi aldea han ocurrido varios casos, he sabido d otros x conocidos y x redes sociales!! Esto es demasiado grave y \u00bfc\u00f3mo puedes evitarlo? Las infrahumanas condiciones de vida llevan a eso, gente q se suicida xq no tiene dinero para comer o atender enfermedades! Clama al cielo! https://t.co/JHNp7a4sY1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440944194842625"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JHNp7a4sY1", "expanded_url": "https://twitter.com/aurelia2312/status/1171440234795425794", "display_url": "twitter.com/aurelia2312/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:11:00.000Z", "author_id": "67977000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171440234795425794"}], "id": "1171440944194842625"}, {"text": "Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar el contexto social en q viven las personas y que les resulta insoportable\nCuanto +juzgada e infravalorada se siente la gente, +tentador se vuelve el suicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171376653022519296"], "created_at": "2019-09-10T10:55:31.000Z", "author_id": "116832572", "in_reply_to_user_id": "116832572", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171375918343958528"}], "id": "1171376653022519296"}, {"text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"], "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z", "author_id": "116832572", "in_reply_to_user_id": "116832572", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "id": "1171374460424851456"}, {"text": "Hoje o dia ta sendo estressante mas eu to fingindo q n eh comigo NADA VAI ME ABALAR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171440024019070982"], "created_at": "2019-09-10T15:07:20.000Z", "author_id": "128973176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171440024019070982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 125, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wvUOXi0ANU", "expanded_url": "https://twitter.com/OACNUDH/status/1171347623393079296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvUOXi0ANU", "media_key": "3_1171347621899845632"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 59, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "text": "En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms nos recuerda que pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos se suicida 1 persona. https://t.co/wvUOXi0ANU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171347623393079296"], "created_at": "2019-09-10T09:00:10.000Z", "author_id": "361969545", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1171347623393079296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cuchacucha", "id": "67977000"}]}, "text": "@cuchacucha Me cuenta un familiar que vive en Uruguay que el problema preocupa a las autoridades, va en aumento.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171440234795425794"], "created_at": "2019-09-10T15:08:10.000Z", "author_id": "83277366", "in_reply_to_user_id": "67977000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171437092175351808"}], "id": "1171440234795425794"}, {"text": "Cuando alguien se suicida es porque su dolor es tan grande que no ve m\u00e1s all\u00e1 de \u00e9l, te consume, te agota, te anula como persona. Te obsesiona la idea de desaparecer, crees firmemente que tus seres queridos estar\u00e1n mejor sin ti y que quit\u00e1ndote la vida le haces un favor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437443985203200"], "created_at": "2019-09-10T14:57:05.000Z", "author_id": "373001759", "in_reply_to_user_id": "373001759", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171437442206822402"}], "id": "1171437443985203200"}, {"text": "@salvajeroja @Pepa63306772 Tambi\u00e9n hemos visto a hombres que han tenido que soportar prisi\u00f3n por la denuncia falsa de su excompa\u00f1era, o han tenido que pasar varios a\u00f1os sin ver a sus hijos o se han suicidado, o han cometido el error de acabar con su problema, debido a la pasividad de la Justicia.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "45b4edca3abb0d97"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171436604885331970"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "salvajeroja", "id": "1146815143474532353"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Pepa63306772", "id": "950871986535911424"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:53:45.000Z", "author_id": "867625797074464768", "in_reply_to_user_id": "1146815143474532353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171395278496288768"}], "id": "1171436604885331970"}, {"text": "La conducta suicida debe ser evaluada detalladamente , hacer anamnesis , evaluar antecedentes personales y familiares , factores asociados . \n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho https://t.co/8pCkCBipqU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437992482766854"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8pCkCBipqU", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760", "display_url": "twitter.com/emma_sar/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 163, "end": 177, "tag": "comandopsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:59:16.000Z", "author_id": "153140677", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171314980739829760"}], "id": "1171437992482766854"}, {"text": "Si ets LGTBI, tens entre 14 i 30 anys, vius a Mallorca i has tingut o tens ideaci\u00f3 su\u00efcida, participa al nostre estudi.\n\nPots realitzar l\u2019enquesta \ud83d\udc47\nhttps://t.co/3gmokjHMPg\n\nPots oferir-te per una entrevista \ud83d\udc49 tel. + WhatsApp: 608366869 | benamics@benamics.com", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171439996806422528"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/3gmokjHMPg", "expanded_url": "https://forms.gle/KfWV3wt3e5vkkFxo6", "display_url": "forms.gle/KfWV3wt3e5vkkF\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdsVsZ7OUEyyTDULpu_1nuWO9AX5VEsj8eok_rVB8UmdGj_Mw/closedform"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:07:14.000Z", "author_id": "309526361", "in_reply_to_user_id": "309526361", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171438387338694657"}], "id": "1171439996806422528"}, {"text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "author_id": "1074209186752413696", "in_reply_to_user_id": "16814640", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "id": "1171291005091491840"}, {"text": "Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecido.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171255697239158787"], "created_at": "2019-09-10T02:54:53.000Z", "author_id": "54135935", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "id": "1171255697239158787"}, {"text": "@LuizFlores_F JAJAJAAJAJAJAJJA mi foto de perfil ajajajajaajjajajajajaaaj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439008737452033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuizFlores_F", "id": "161119131"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:03:18.000Z", "author_id": "906271566", "in_reply_to_user_id": "161119131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171437571177472001"}], "id": "1171439008737452033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Querido Pepe"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7DBq41oZuO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171398610568830976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DBq41oZuO", "media_key": "7_1171398360055582721"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "Salud"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Suicidio"}]}, "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de la ayuda en situaci\u00f3n de riesgo de conducta suicida.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#SaludMental #Salud #Suicidio https://t.co/7DBq41oZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171398610568830976"], "created_at": "2019-09-10T12:22:46.000Z", "author_id": "953996688670314496", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348025161256961"}], "id": "1171398610568830976"}, {"text": "Avui \u00e9s el Dia Internacional per la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi i des de BA hem posat en marxa el projecte d\u2019investigaci\u00f3\n\n\u2018Estudi sobre el risc de su\u00efcidi en joves LGTBI a l\u2019illa de Mallorca\u2019\n\nCercam joves LGTBI d\u2019entre 14 i 30 anys que visquin a Mallorca. \n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/4s11dEfiZV", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171438387338694657"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4s11dEfiZV", "expanded_url": "https://twitter.com/benamics/status/1171438387338694657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4s11dEfiZV", "media_key": "3_1171438325212708870"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 280, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:00:50.000Z", "author_id": "309526361", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1171438387338694657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171427517451784192"], "created_at": "2019-09-10T14:17:38.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171427517451784192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 162, "probability": 0.6394, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/mf6jArSXHs", "expanded_url": "https://twitter.com/tveducativamx/status/1171439349369491456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mf6jArSXHs", "media_key": "3_1171439342734073857"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 135, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 137, "end": 163, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \ud83c\udd98 \n\n\u00a1Mantente pendiente de las se\u00f1ales de alarma! \ud83d\udc40\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/mf6jArSXHs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439349369491456"], "created_at": "2019-09-10T15:04:39.000Z", "author_id": "115714978", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1171439349369491456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "text": "Seg\u00fan datos de la Asociaci\u00f3n Internacional para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, cada a\u00f1o, el suicidio se encuentra entre las 20 principales causas de muerte a nivel mundial. Es responsable de m\u00e1s de 800.000 muertes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439879185563650"], "created_at": "2019-09-10T15:06:46.000Z", "author_id": "35806620", "in_reply_to_user_id": "35806620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171439876975124480"}], "id": "1171439879185563650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8221, "type": "Other", "normalized_text": "EpiOviedo19"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 269, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Oj1LUGbFVW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lHILI9", "display_url": "bit.ly/2lHILI9", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2lHILI9"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 213, "end": 225, "tag": "EpiOviedo19"}]}, "text": "#DiaPrevencionSuicidio | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensado en un posible plan para llevar a cabo una tentativa suicida, seg\u00fan un sondeo presentado en #EpiOviedo19 https://t.co/Oj1LUGbFVW cc @seepidemiologia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171348699513049088"], "created_at": "2019-09-10T09:04:27.000Z", "author_id": "14830931", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171348699513049088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7124, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/t9pj2U62mN", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona - OMS\n\nPese a que el 79% de los suicidios de todo el mundo se registraron en los pa\u00edses de ingresos bajos y medianos, la tasa m\u00e1s elevada (de 11,5 por 100 000 habitantes) correspondi\u00f3 a los pa\u00edses de ingresos altos.  https://t.co/t9pj2U62mN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403100453781508"], "created_at": "2019-09-10T12:40:37.000Z", "author_id": "138651477", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171403100453781508"}, {"text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "author_id": "85159273", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "id": "1171434011446480896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "author_id": "1090581182595637255", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "id": "1171159426042081282"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "author_id": "950455831836942336", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "id": "1171407137924423681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 40, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/QQZjpcL3Xt", "expanded_url": "https://twitter.com/CAMISA33/status/1171426986394148871/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQZjpcL3Xt", "media_key": "3_1171426961924583425"}]}, "text": "Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a esta causa, mas a luta \u00e9 grande e deve ser di\u00e1ria. \n\nA cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo, mas 9 em cada 10 casos podem ser evitados. https://t.co/QQZjpcL3Xt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171426986394148871"], "created_at": "2019-09-10T14:15:32.000Z", "author_id": "68919117", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1171426986394148871"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx   https://t.co/P6OBIvUxfE  \n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437047229235200"], "created_at": "2019-09-10T14:55:30.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "id": "1171437047229235200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 158, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 13, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/M9Hw7aFzPz", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1171439130128945152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9Hw7aFzPz", "media_key": "3_1171439127369117700"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 159, "tag": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}]}, "text": "En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del curso.\n#Educaci\u00f3nContinuaINPRFM https://t.co/M9Hw7aFzPz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439130128945152"], "created_at": "2019-09-10T15:03:47.000Z", "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "id": "1171439130128945152"}, {"text": "Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos: OMS\nhttps://t.co/SWsHcmyKCY https://t.co/sME892o0G2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439279752351745"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/SWsHcmyKCY", "expanded_url": "http://tiempo.com.mx/noticia/una_persona_se_suicida_en_el_mundo_cada_40_segundos_oms_2019/", "display_url": "tiempo.com.mx/noticia/una_pe\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/sME892o0G2", "expanded_url": "https://twitter.com/tiempo_mx/status/1171439279752351745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sME892o0G2", "media_key": "3_1171439221220900866"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:04:23.000Z", "author_id": "95275857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171439279752351745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/7Up7mqWPjg", "expanded_url": "http://bit.ly/2UtLAdv", "display_url": "bit.ly/2UtLAdv"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/kHev6tkW35", "expanded_url": "https://twitter.com/SJDbarcelona_es/status/1171323607697502208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kHev6tkW35", "media_key": "3_1171323600722415617"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "text": "En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida del @sjdbarcelona_es https://t.co/7Up7mqWPjg https://t.co/kHev6tkW35", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171323607697502208"], "created_at": "2019-09-10T07:24:44.000Z", "author_id": "142229981", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "id": "1171323607697502208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5188, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx"}]}, "text": "CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas? \n\u2022\n\u2022... https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171284967059599360"], "created_at": "2019-09-10T04:51:12.000Z", "author_id": "270384395", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "id": "1171284967059599360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 93, "end": 117, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}, {"start": 150, "end": 170, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "La mirada del suicida"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 187, "username": "plazayvaldes", "id": "91386336"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/HBF1QnZFHR", "expanded_url": "https://www.agorasolradio.org/podcast/elgestomasradical/de-la-mirada-del-suicida-con-juan-carlos-perez-jimenez-de-viajes-y-suenos-veganos-episodio-7/", "display_url": "agorasolradio.org/podcast/elgest\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522259562857959424/wm936gVj?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 1599}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522259562857959424/wm936gVj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Gesto M\u00e1s Radical: DE LA MIRADA DEL SUICIDA CON JUAN CARLOS PEREZ JIM\u00c9NEZ. DE VIAJES Y SUE\u00d1OS VEGANOS. EPISODIO 7 | \u00c1gora Sol Radio", "description": "\u201cUna fotograf\u00eda es un secreto sobre un secreto. Cuanto m\u00e1s te dice, menos sabes\u201d, dej\u00f3 anotado la fot\u00f3grafa estadounidense Diane...", "unwound_url": "https://www.agorasolradio.org/podcast/elgestomasradical/de-la-mirada-del-suicida-con-juan-carlos-perez-jimenez-de-viajes-y-suenos-veganos-episodio-7/"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}]}, "text": "En el D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del #suicidio, recupero esta entrevista que mantuve con Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez sobre su imprescindible libro 'La mirada del suicida' (@plazayvaldes). Una de las conversaciones m\u00e1s profundas que mantuve en mi vida. \n\nhttps://t.co/HBF1QnZFHR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402864285114368"], "created_at": "2019-09-10T12:39:41.000Z", "author_id": "1065936479879397376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1171402864285114368"}, {"text": "No cerremos los ojos ante un gesto suicida. \n#HablemosDeSuicidio\n#10sep\n#suicidioprevenible\n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo https://t.co/ECGflUxdFP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438850066894848"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ECGflUxdFP", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171438850066894848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ECGflUxdFP", "media_key": "3_1171438845599993861"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 64, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "10sep"}, {"start": 72, "end": 91, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 92, "end": 106, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 107, "end": 119, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "NoestasSolo"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:02:40.000Z", "author_id": "85159273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171438850066894848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "de Suicidio"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 169, "username": "gobdgo", "id": "903798532691214336"}, {"start": 170, "end": 185, "username": "AispuroDurango", "id": "62866393"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ta1qdW4vOm", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1171415372374978561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ta1qdW4vOm", "media_key": "3_1171415366188380161"}]}, "text": "El d\u00eda de hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Escucha, atiende... todas y todos podemos ayudar para hacer frente a esta problem\u00e1tica. @gobdgo @AispuroDurango https://t.co/ta1qdW4vOm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171415372374978561"], "created_at": "2019-09-10T13:29:23.000Z", "author_id": "954539430647246851", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "id": "1171415372374978561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 110, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Plataforma de Infancia"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cq7WzDpT6w", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/#.XXdomzJ_CDo.twitter", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/"}]}, "text": ".@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co/cq7WzDpT6w v\u00eda @platdeinfancia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171350512601567233"], "created_at": "2019-09-10T09:11:39.000Z", "author_id": "2816614800", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1171350512601567233"}, {"text": "El suicidio, sigue siendo un tema tab\u00fa y del cual no se habla, pero deber\u00eda hablarse.\n\nLa gente que piensa en suicidarse no est\u00e1 loca, es gente que est\u00e1 sufriendo, y que no encuentra escapatoria de ese dolor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438306829070336"], "created_at": "2019-09-10T15:00:31.000Z", "author_id": "325067259", "in_reply_to_user_id": "325067259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171437864577466368"}], "id": "1171438306829070336"}, {"text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "author_id": "450310216", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "id": "1171314980739829760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171148778000269312"], "created_at": "2019-09-09T19:50:02.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 11, "like_count": 76, "quote_count": 17}, "id": "1171148778000269312"}, {"text": "\ud83e\udde1\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0Existen diferentes signos de alarma que nos pueden alertar sobre un amigo o familiar que presente posible conducto suicida, una de ellas, la presencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #TunjaCiudadBicentenario https://t.co/SNDjN2zTz6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171420946714046464"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937821941761"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937696231424"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937687904257"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937687900163"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 226, "tag": "TunjaCiudadBicentenario"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:51:32.000Z", "author_id": "499836545", "in_reply_to_user_id": "499836545", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171419082538831873"}], "id": "1171420946714046464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 106, "end": 123, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Ferdinand Sch\u00f6rner"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.7387, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/CrqREpUBGi", "expanded_url": "https://www.facebook.com/luisduenas579/posts/10219435461934818", "display_url": "facebook.com/luisduenas579/\u2026"}]}, "text": "LA NOTA SUICIDA DE HITLER, DIRIGIDA A UNO DE SUS MARISCALES \n\nEl telegrama de Hitler al mariscal de campo Ferdinand Sch\u00f6rner, con la negativa de huir de Berl\u00edn, cursado pocos d\u00edas antes de su muerte y apodado 'la... https://t.co/CrqREpUBGi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171068780799242240"], "created_at": "2019-09-09T14:32:09.000Z", "author_id": "747798243082371072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171068780799242240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "The Bridge"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/oRvPMAVdvW", "expanded_url": "https://youtu.be/Zwl-Pa_QT0M", "display_url": "youtu.be/Zwl-Pa_QT0M", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Zwl-Pa_QT0M&feature=youtu.be"}]}, "text": "Setembro Amarelo \u00e9 sobre conscientiza\u00e7\u00e3o que no mundo uma pessoa se suicida a cada 40 segundos. E hoje \u00e9 o dia para refletirmos sobre isso. Eu recomendo um document\u00e1rio forte, por\u00e9m necess\u00e1rio chamado The Bridge. Eis o trailer: https://t.co/oRvPMAVdvW tem na \u00edntegra tb no YouTube", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171432250161819652"], "created_at": "2019-09-10T14:36:27.000Z", "author_id": "94114216", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "id": "1171432250161819652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8322, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7938, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/rulDC0syFz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 158, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "OMS"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "suicidio"}]}, "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\nHoy en el #diamundialprevencionsuicidio #OMS #suicidio \nhttps://t.co/rulDC0syFz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171384780962836480"], "created_at": "2019-09-10T11:27:49.000Z", "author_id": "781252506919763968", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171384780962836480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Beaut\u00e9"}]}, "text": "Ent\u00e3o mas eu estou aqui a escrever sobre o suic\u00eddio do Beaut\u00e9 e afinal foi embolia e n\u00e3o se suicidou? Mesmo depois de mortos esta gente do jet set n\u00e3o serve para nada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171437706146021378"], "created_at": "2019-09-10T14:58:08.000Z", "author_id": "1523773080", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "id": "1171437706146021378"}, {"text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio Una mejor comprensi\u00f3n del fen\u00f3meno suicida encamina a un abordaje m\u00e1s eficaz de intervenci\u00f3n y a la disminuci\u00f3n de esta problem\u00e1tica mediante su prevenci\u00f3n. Ingresa la palabra clave: suicidio en https://t.co/1TAPlmEPai y descarga documentos del tema. https://t.co/9KKpf5531p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433641848655872"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/1TAPlmEPai", "expanded_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "status": 200, "title": "Biblioteca Virtual en Adicciones", "description": "Neurociencias y adicciones a las sustancias OBJETIVO: Conocer los fundamentos teo\u0301ricos de la neurobiologi\u0301a general, el neurodesarrollo y la neurobiologi\u0301a de las adicciones a las sustancias psicoactivas y las te\u0301cnicas de rehabilitacio\u0301n neurocognitiva asociadas al consumo consuetudinario de drogas. informes.capacitacion@cij.gob.mx Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus El Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus de Elsevier ofrece informaci\u00f3n sobre el Coronavirus (Tambi\u00e9n conocido como el COVID-19 ).El", "unwound_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9KKpf5531p", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171433641848655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9KKpf5531p", "media_key": "3_1171433636786130944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:41:59.000Z", "author_id": "87542992", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171433641848655872"}, {"text": "@almysha1304 @antoniobanos_ la q\u00fcesti\u00f3 \u00e9s aquesta \"donar la vida\" el q precisament no volia Villarroel era \"donar la vida\" per algo q ja estava perdut, perqu\u00e8 sabia quant valia una vida i lo r\u00e0pid que es perd al camp de batalla, tot el contrari que Casanova, home de paraula i pluma ( i de ideals romantics)", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171426439050039298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "almysha1304", "id": "2907508691"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "antoniobanos_", "id": "3395436645"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:13:21.000Z", "author_id": "1114447574046474240", "in_reply_to_user_id": "2907508691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171425378939748353"}], "id": "1171426439050039298"}, {"text": "\ud83d\uddd3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nRecuerda que la conducta suicida es tratable, si alguien te comparte sus deseos por llevarlo a cabo, presta toda tu atenci\u00f3n y ayuda\ud83e\udde1\ud83e\udd1d https://t.co/UxPLXLhUOo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434345921302530"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/UxPLXLhUOo", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalCongreso/status/1171434345921302530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxPLXLhUOo", "media_key": "3_1171434334089166851"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:44:46.000Z", "author_id": "180851297", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171434345921302530"}, {"text": "Coisa de adolescente, adulto ja t\u00e1 no de decimo quinto sono pq se matou de trabalhar o dia todo kkk https://t.co/Oo6l17EVkG", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171262810237657092"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Oo6l17EVkG", "expanded_url": "https://twitter.com/Oapaixonadoo/status/1171055870995828737", "display_url": "twitter.com/Oapaixonadoo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T03:23:09.000Z", "author_id": "3071322663", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1171262810237657092"}, {"text": "Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser una carga para nadie. As\u00ed se siente y es un sentimiento enfermizo, desconsolador y cruel. \nNecesitamos educar en la inteligencia emocional #prevenci\u00f3nsuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171338298939387904"], "created_at": "2019-09-10T08:23:07.000Z", "author_id": "1000098956318269446", "in_reply_to_user_id": "1000098956318269446", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171337205626888192"}], "id": "1171338298939387904", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 280, "tag": "prevenci\u00f3nsuicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/dTfkiztdjF", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1171428932115025921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dTfkiztdjF", "media_key": "16_1171428913001549826"}]}, "text": "De acordo com insiders, este \u00e9 o plot de The Suicide Squad: \n\n\"Amanda Waller manda o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar um monstro alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o que foi usada pelos nazistas na Segunda Guerra. O monstro est\u00e1 sendo usado agora por dois ditadores do mal.\" https://t.co/dTfkiztdjF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171428932115025921"], "created_at": "2019-09-10T14:23:16.000Z", "author_id": "1249923061", "in_reply_to_user_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168943146014781441"}], "id": "1171428932115025921"}, {"text": "Antes cre\u00eda que suicidarse era de ser cobarde y ego\u00edsta.\nCobarde por no tener cojones de afrontar tus problemas y ego\u00edsta por dejar sufriendo a gente que te importa.\nTodo eso cambi\u00f3 cuando empec\u00e9 a pensar en el #suicidio como \u00fanica soluci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171437442206822402"], "created_at": "2019-09-10T14:57:05.000Z", "author_id": "373001759", "in_reply_to_user_id": "373001759", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428487392980994"}], "id": "1171437442206822402", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 220, "tag": "suicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DollarBill1912", "id": "1006505575922978817"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "text": "@DollarBill1912 @melnicksergio Te falta estudiar Allende no tuvo segunda vuelta tenemis que comparar ambas primeras elecciones y en esas tanto Pi\u00f1era como Allende sacaron el 36% si el u0 hubiera habido 2 vuelta probable que Allende subiera,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171422972831092737"], "created_at": "2019-09-10T13:59:35.000Z", "author_id": "34827093", "in_reply_to_user_id": "1006505575922978817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171140489334145024"}], "id": "1171422972831092737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/nGzxrW8Mk9", "expanded_url": "https://twitter.com/MMalaverM/status/1170768692541632515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nGzxrW8Mk9", "media_key": "3_1170768679165931520"}]}, "text": "Mois\u00e9s Naim: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d (Por eso no se va a lanzar. Hay que lanz\u00e1rsela) https://t.co/nGzxrW8Mk9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768692541632515"], "created_at": "2019-09-08T18:39:42.000Z", "author_id": "51266095", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1170768692541632515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Bbtm6ucorc", "expanded_url": "https://twitter.com/alberguesjd/status/1171433204072341505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bbtm6ucorc", "media_key": "3_1171433197948694530"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "HacemosElBienBienHecho"}, {"start": 24, "end": 62, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Suicidio"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "Ecuador"}, {"start": 225, "end": 231, "tag": "Quito"}]}, "text": "#HacemosElBienBienHecho #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udea8Cada 40 segundos se suicida una persona\ud83d\udea8\ud83d\udd34 En los \u00faltimos 45 a\u00f1os las tasas de suicidio han aumentado en un 60% a nivel mundial. \ud83c\udf0e #Prevenci\u00f3n #Suicidio #Ecuador #Quito https://t.co/Bbtm6ucorc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171433204072341505"], "created_at": "2019-09-10T14:40:14.000Z", "author_id": "294115972", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171433204072341505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.3076, "type": "Other", "normalized_text": "Luz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AngelGa05610530", "id": "970185887471538177"}]}, "text": "@AngelGa05610530 Buenos d\u00edas Ser de Luz. No he escuchado nada sobre eso.. los lunes son bastante movidos:) \n\nPero noooo!!!! Jajajajaja...,ese anda campante y sonante .. gozando LA DOLCE VITA \ud83d\ude02 MALA HIERBA NUNCA MUERE..\ud83d\ude02\ud83e\udd23PERO QUE REGRESA A EL SALVADOR REGRESA!! VIVO O MUERTO! Tiene que pagar!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171076751579131906"], "created_at": "2019-09-09T15:03:49.000Z", "author_id": "1135308537838616577", "in_reply_to_user_id": "970185887471538177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171069431130329093"}], "id": "1171076751579131906"}, {"text": "En las im\u00e1genes se puede ver a una mujer de entre 30 y 40 a\u00f1os, vistiendo ropa deportiva negra, lanz\u00e1ndose desde la azotea. \nhttps://t.co/QwvFTTr3e6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171423350280712192"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QwvFTTr3e6", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:01:05.000Z", "author_id": "25401359", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1171423350280712192"}, {"text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fablica que se puede prevenir con ayuda de profesionales.\n\nConoce m\u00e1s sobre la #depresi\u00f3n y conductas suicidas \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7 #SaludMental https://t.co/jH5r5EDgNF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171348025161256961"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jH5r5EDgNF", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171348025161256961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jH5r5EDgNF", "media_key": "3_1171347994580586496"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "salud"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:01:46.000Z", "author_id": "953996688670314496", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171153386953236480"}], "id": "1171348025161256961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"], "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "author_id": "75782659", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "id": "1171427960877793280"}, {"text": "Los 4 mitos m\u00e1s importantes sobre la depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida por @nlopeztrujillo:\n\nhttps://t.co/teydl2GwwT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171369919482667009"], "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 88, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/teydl2GwwT", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newtral.es/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/20190910/"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:28:46.000Z", "author_id": "806424060049715200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1171369919482667009"}, {"text": "\u00bfSabes que la mortalidad causada por suicidios es superior a la generada por la guerra y los homicidios? Hoy #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio m\u00e1s que nunca apostemos por visibilizar esta dura realidad. Tratar con naturalidad y rigor el #suicidio ayuda a salvar vidas. https://t.co/UWUygI7ifg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171344034419433473"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/UWUygI7ifg", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAENES/status/1171344034419433473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWUygI7ifg", "media_key": "3_1171344014253199360"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 131, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 226, "end": 235, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:45:54.000Z", "author_id": "251788175", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1171344034419433473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 41, "probability": 0.823, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "Bel\u00e9n Persello"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5472, "type": "Person", "normalized_text": "Casi \u00c1ngeles"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/8QfoVJx6Wo", "expanded_url": "https://www.diariodemocracia.com/vida/sociedad/210261-cada-40-segundos-se-suicida-persona-mundo-esfuerzo/", "display_url": "diariodemocracia.com/vida/sociedad/\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/uv2xGOtyas", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/alma-corazon-vida/2019-09-10/dia-prevencion-suicidio-solicitar-ayuda_2217183/", "display_url": "elconfidencial.com/alma-corazon-v\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dSXeDrARV9", "expanded_url": "https://twitter.com/alancaceres5/status/1171419994049187840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSXeDrARV9", "media_key": "3_1171419883541848064"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 42, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Se conmemora el #WorldSuicidePreventionDay : en la foto recordamos al \u00e1ngel de Bel\u00e9n Persello (actriz de Casi \u00c1ngeles), cuyo caso sucedi\u00f3 el 13 de diciembre de 2017. Hoy ella sigue protegiendo y ayudando a evitar estos casos. https://t.co/8QfoVJx6Wo https://t.co/uv2xGOtyas https://t.co/dSXeDrARV9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171419994049187840"], "created_at": "2019-09-10T13:47:45.000Z", "author_id": "431376895", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171419994049187840"}, {"text": "Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. Muchos porque se sienten solos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171253879356440578"], "created_at": "2019-09-10T02:47:40.000Z", "author_id": "60291914", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1171253879356440578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8134, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171090587883319297"], "created_at": "2019-09-09T15:58:48.000Z", "author_id": "6135622", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "id": "1171090587883319297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.4131, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalupe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guada_fer94", "id": "3290768325"}]}, "text": "@guada_fer94 JAJAJAJAA. Sabes que es el d\u00eda de prevenci\u00f3n contra el suicidio? No me estas ayudando Guadalupe ah", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432923557314560"], "created_at": "2019-09-10T14:39:07.000Z", "author_id": "446622797", "in_reply_to_user_id": "3290768325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171432363483484164"}], "id": "1171432923557314560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 109, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 110, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 111, "end": 133, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 134, "end": 163, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "suicidio"}]}, "text": "7 de cada 10 personas han tenido ideaci\u00f3n suicida. Es m\u00e1s com\u00fan de lo que pensamos. #WorldSuicidePreventionDay #DiaPrevencionSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #suicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171430079080984577"], "created_at": "2019-09-10T14:27:49.000Z", "author_id": "240965418", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171430079080984577"}, {"text": "Neta no s\u00e9 que hago ya peda que siempre termino con cortadas en las manos\ud83d\ude43", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171427971275452418"], "created_at": "2019-09-10T14:19:27.000Z", "author_id": "2293513855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171427971275452418"}, {"text": "@merv59 @JosePar65066605 El gobierno est\u00e1 jugando con fuego, y terminar\u00e1 quemando a toda la naci\u00f3n por sus putos caprichos. Por ah\u00ed he le\u00eddo comentarios de fan\u00e1ticos extremos, solicit\u00e1ndole al sub convocatoria de reservas activas. Prefiero ser traidor, que suicida. Gracias por la comprensi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171428879996579840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "JosePar65066605", "id": "1046962915692228608"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:23:03.000Z", "author_id": "1093611438910959616", "in_reply_to_user_id": "2881162246", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171408808435998721"}], "id": "1171428879996579840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 148, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Contreras"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.5161, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "seremisalud8", "id": "485850359"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427557389979648"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427567166881792"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427578093039616"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427581511397381"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "ChileEnMarcha"}]}, "text": "La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades Gobernador Robert Contreras, en acto de @seremisalud8, entregaron documento a estudiantes en el marco del D\u00eda Intl de la Prev. del Suicidio. #ChileEnMarcha https://t.co/H127IFTkIa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171427590571053058"], "created_at": "2019-09-10T14:17:56.000Z", "author_id": "2885694652", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1171427590571053058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 100, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/dMNYDz3hxV", "expanded_url": "https://www.sjdhospitalbarcelona.org/es/pacientes-trato-se-quieren-borrar-vida-antes-conocerla", "display_url": "sjdhospitalbarcelona.org/es/pacientes-t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sjdhospitalbarcelona.org/es/colabora/noticias/chicos-y-chicas-trato-quieren-borrar-vida-antes-conocerla"}]}, "text": "En Espa\u00f1a se suicida 1 menor cada 5 d\u00edas. En 2018 la Unidad de Conducta Suicida del @SJDbarcelona_es  atendi\u00f3 320 urgencias de conducta suicida. Hoy, D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, compartimos este interesante art\u00edculo: https://t.co/dMNYDz3hxV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171360831273164800"], "created_at": "2019-09-10T09:52:39.000Z", "author_id": "386451876", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1171360831273164800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "BlueGirl"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/g1mKf4lCmo", "expanded_url": "https://twitter.com/copaalemdacopa/status/1171432056242393091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g1mKf4lCmo", "media_key": "3_1171432047732113408"}]}, "text": "No caso da BlueGirl, muitos sabiam que ela vestia uma peruca azul e frequentava est\u00e1dios mesmo assim. Era famosa. Mas, ap\u00f3s uma confus\u00e3o no campo em mar\u00e7o, ela foi detida pela pol\u00edcia e descobriu que poderia passar 6 meses na pris\u00e3o. Bipolar e sem tomar seus rem\u00e9dios, se matou. https://t.co/g1mKf4lCmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171432056242393091"], "created_at": "2019-09-10T14:35:41.000Z", "author_id": "996168603715166216", "in_reply_to_user_id": "996168603715166216", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171431537490853890"}], "id": "1171432056242393091"}, {"text": "Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida: las bases emotivas son enviadas otra vez al matadero por unos l\u00edderes que acaban encarcelados\nhttps://t.co/miUMuW8XAg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169222868133130240"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/miUMuW8XAg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html"}]}, "created_at": "2019-09-04T12:17:09.000Z", "author_id": "309705905", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1169222868133130240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 120, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 121, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 122, "end": 144, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 145, "end": 174, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "suicidio"}]}, "text": "De nuestra parte (sociedad-Iglesia-Familia) nunca una palabra de juicio para quien se suicida. #WorldSuicidePreventionDay #DiaPrevencionSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #suicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432343824814081"], "created_at": "2019-09-10T14:36:49.000Z", "author_id": "240965418", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1171432343824814081"}, {"text": "Desafortunadamente, en ocasiones se requiere de hechos tan graves como un intento suicida, o incluso un suicidio consumado, para comenzar a plantearnos cambios. Sin embargo, no es necesario esperar a estos extremos.\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #Prevenci\u00f3nSuicidio #10Sep", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434427378831360"], "created_at": "2019-09-10T14:45:06.000Z", "author_id": "1045396631271682051", "in_reply_to_user_id": "1045396631271682051", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171434274643333121"}], "id": "1171434427378831360", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 245, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 246, "end": 265, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 266, "end": 272, "tag": "10Sep"}]}}, {"text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "author_id": "932066830717513728", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "id": "1170862099003838464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 133, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "No Brasil, uma pessoa se suicida a cada 45 minutos. Depress\u00e3o n\u00e3o poder um tema tab\u00fa, \u00e9 uma doen\u00e7a e tem tratamento. #SetembroAmarelo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171395401301331969"], "created_at": "2019-09-10T12:10:01.000Z", "author_id": "4387998569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1171395401301331969"}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "author_id": "520653311", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "id": "1171299775720886273"}, {"text": "\u2192 9. No cay\u00f3. Se tir\u00f3 \u00e9l mismo. Incapaz de seguir soportando los abusos, palizas e insultos de sus propios hermanos, subi\u00f3 a los cielos sin despedirse de nadie y se suicid\u00f3, tir\u00e1ndose desde lo m\u00e1s alto del Cielo. Al ser el suicidio un pecado, sus plumas se quemaron todas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434353714323457"], "created_at": "2019-09-10T14:44:48.000Z", "author_id": "1140673186742382593", "in_reply_to_user_id": "1140673186742382593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171434154266779648"}], "id": "1171434353714323457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4327, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/X8CAlFnuPq", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/salud/en-el-mundo-se-suicida-una-persona-cada-40-segundos", "display_url": "lafm.com.co/salud/en-el-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lafm.com.co/salud/en-el-mundo-se-suicida-una-persona-cada-40-segundos"}]}, "text": "En el mundo se suicida una persona cada 40 segundos, alerta OMS https://t.co/X8CAlFnuPq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171114371747110915"], "created_at": "2019-09-09T17:33:19.000Z", "author_id": "126204564", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1171114371747110915"}, {"text": "Parte de nuestra misi\u00f3n como empresa es trabajar por el mejoramiento de la salud mental \ndel pa\u00eds, y aunque el sistema ha iniciado procesos de cambio en la atenci\u00f3n de estas \ndificultades, como cultura es mucho lo que nos falta por hacer.\r\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  #10Sep", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434274643333121"], "created_at": "2019-09-10T14:44:29.000Z", "author_id": "1045396631271682051", "in_reply_to_user_id": "1045396631271682051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171414237450842112"}], "id": "1171434274643333121", "entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 269, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 271, "end": 277, "tag": "10Sep"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6649, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 127, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VM46JUCONP", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}, {"start": 7, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "#10Sep #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS  \n https://t.co/VM46JUCONP @CNNEE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171431705581776896"], "created_at": "2019-09-10T14:34:17.000Z", "author_id": "221378668", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1171431705581776896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YqfFclDzw6", "expanded_url": "https://twitter.com/margpuig/status/1171358590810185728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqfFclDzw6", "media_key": "3_1171358582396411904"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 130, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio. La primera causa de muerte no natural en este pa\u00eds y seguimos sin un Plan estatal espec\u00edfico. Gobierno urgente tambi\u00e9n contra todo este sufrimiento. https://t.co/YqfFclDzw6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171358590810185728"], "created_at": "2019-09-10T09:43:45.000Z", "author_id": "2921983427", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1171358590810185728"}, {"text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "author_id": "378944786", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "id": "1168231325981192192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Un5uAlWePW", "expanded_url": "https://ibae.am/309fipr", "display_url": "ibae.am/309fipr"}]}, "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAlWePW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171381553634533377"], "created_at": "2019-09-10T11:15:00.000Z", "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1171381553634533377"}, {"text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "author_id": "944941271587704832", "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "id": "1168541666262900741"}, {"text": "A cada 40 seg, no mundo, algu\u00e9m se suicida. Isso quer dizer que ao final desse tt, algu\u00e9m se matou, algu\u00e9m teve motivos pra tirar a vida. Ent\u00e3o, nunca diga que \u00e9 s\u00f3 show, sempre tente ajudar, sempre estenda a m\u00e3o, a vida de algu\u00e9m pode ser salva por um simples ombro amigo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171415654399991808"], "created_at": "2019-09-10T13:30:30.000Z", "author_id": "229325097", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1171415654399991808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171431381282390021"], "created_at": "2019-09-10T14:33:00.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171431381282390021"}, {"text": "@jorgelordello O pai das crian\u00e7as abandonou e disse que n\u00e3o ia ajudar a criar, os av\u00f3s disseram que n\u00e3o aceitavam pq foi fora do casamento. A mulher tava sozinha e cheia de d\u00edvidas, dps que vendeu o pai voltou p exigir parte do dinheiro. No fim a guarda foi para os av\u00f3s que n\u00e3o apoiaram.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171433102909927425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgelordello", "id": "255620653"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:39:50.000Z", "author_id": "866762864", "in_reply_to_user_id": "255620653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171397258484604929"}], "id": "1171433102909927425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5811, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4628, "type": "Place", "normalized_text": "B. C."}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5X8T9LXAAO", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociadosDr/status/1170831398212644864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5X8T9LXAAO", "media_key": "7_1170831228540469254"}]}, "text": "Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico. https://t.co/5X8T9LXAAO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170831398212644864"], "created_at": "2019-09-08T22:48:52.000Z", "author_id": "1103468672054517761", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 8}, "id": "1170831398212644864"}, {"text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z", "author_id": "618094149", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "id": "1171309927937318912"}, {"text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208"}, {"text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"], "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "author_id": "969556370122067968", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "id": "1171424252240650240", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}}, {"text": "No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cualquier decisi\u00f3n sobre m\u00ed sin mi consentimiento\n- Abandonarme por ser un caso perdido\n- Culpabilizacion tras intento suicida: \"c\u00f3mo has podido hacernos esto\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171394248811393024"], "created_at": "2019-09-10T12:05:27.000Z", "author_id": "116832572", "in_reply_to_user_id": "116832572", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171392539343151105"}], "id": "1171394248811393024"}, {"text": "#D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udc49 https://t.co/bu6uaV09rQ https://t.co/sL0FY4aAww", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171393117142097922"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bu6uaV09rQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/sL0FY4aAww", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUMX/status/1171393117142097922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sL0FY4aAww", "media_key": "3_1171393114961043456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "suicidios"}, {"start": 124, "end": 162, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:00:57.000Z", "author_id": "221502089", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171393117142097922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/bjNT0MoQGa", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}]}, "text": "La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer de seno o por la guerra o los homicidios, y lo calific\u00f3 como un \u201cproblema grave de salud p\u00fablica mundial\u201d. @drazaretCNN https://t.co/bjNT0MoQGa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171424368812908544"], "created_at": "2019-09-10T14:05:08.000Z", "author_id": "119758810", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1171424368812908544"}, {"text": "Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNecesitamos un protocolo de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, la creaci\u00f3n Unidades B\u00e1sicas Sanitarias y formaci\u00f3n t\u00e9cnicas de control \n#StopSuicidiosPNyGC https://t.co/px56dXLG2F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171342399186059264"], "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "policia", "id": "23791197"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/px56dXLG2F", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1171342399186059264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/px56dXLG2F", "media_key": "3_1171342391200104448"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "10Sept"}, {"start": 15, "end": 44, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:39:25.000Z", "author_id": "1668001640", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1171342399186059264"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Ipojuca, Brasil", "id": "ced0519aaf879b2a"}, {"full_name": "Neembucu, Paraguay", "id": "00b771ba4928f24a"}, {"full_name": "Uberaba, Brasil", "id": "5c45bf3d0e371805"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171441454062829570", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171441454062829570", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171441454062829570].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171441400283418626", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171441400283418626", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171441400283418626].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171332147980001280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171332147980001280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171332147980001280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171349158734848002", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171349158734848002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171349158734848002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "45064210", "value": "45064210", "detail": "User has been suspended: [45064210].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171238968681291776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171238968681291776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171238968681291776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171428468405358592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171428468405358592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171428468405358592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1109054641034141702", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109054641034141702].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109054641034141702", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171364686501154816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171364686501154816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171364686501154816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171428382673788930", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171428382673788930", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171428382673788930].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149096078853267457", "value": "1149096078853267457", "detail": "User has been suspended: [1149096078853267457].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2153597521", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2153597521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2153597521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171130316456697861", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171130316456697861].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171130316456697861", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1150561737248247814", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1150561737248247814].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150561737248247814", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170859887473115141", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170859887473115141].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170859887473115141", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171442983201169415", "oldest_id": "1171432347540979712", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys2lueb3fq1lpda2ch8tn0t08t"}}