{"data": [{"created_at": "2019-12-19T00:53:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207463834606342144"], "id": "1207463834606342144", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177305916573663237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:53:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207463824246411264"], "id": "1207463824246411264", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236256918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:52:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207463755568816128"], "id": "1207463755568816128", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035383127064104960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:52:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207463747419344897"], "id": "1207463747419344897", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992247446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:51:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207463550479941638"], "id": "1207463550479941638", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006758186718769152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:51:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@beatrizcardozs quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207463496985825280"], "in_reply_to_user_id": "953104240729260033", "id": "1207463496985825280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894708646185193473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207093556327911424"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:51:02.000Z", "lang": "es", "text": "@ohmydangersexy Soy la se suicida de la obstinaci\u00f3n. Algo as\u00ed como que \"aja ya pues, matame ya\"", "edit_history_tweet_ids": ["1207463314999169025"], "in_reply_to_user_id": "284371542", "id": "1207463314999169025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838484376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207165794888470528"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:50:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@digaozeraa Teu cu se matou e meu pau ficou de luto kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1207463078201372673"], "in_reply_to_user_id": "4341218487", "id": "1207463078201372673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "977662705367764992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207462196604739584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "digaozeraa", "id": "4341218487"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:50:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207463072534794241"], "id": "1207463072534794241", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95548208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:49:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207463020894527488"], "id": "1207463020894527488", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200771305706065920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:49:49.000Z", "lang": "pt", "text": "1 ano e 3 c a Maju e at\u00e9 agora n sei como a gente n se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1207463009817366537"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Maju"}]}, "id": "1207463009817366537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838173360873951233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:49:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207462977538011136"], "id": "1207462977538011136", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200771305706065920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:48:55.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/UEnesUDre0", "edit_history_tweet_ids": ["1207462780611301377"], "id": "1207462780611301377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1070440920821186560", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/UEnesUDre0", "expanded_url": "https://t.co/UEnesUDre0", "display_url": "t.co/UEnesUDre0"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:48:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/YuEehKbOIp", "edit_history_tweet_ids": ["1207462683940982786"], "id": "1207462683940982786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182533902948339712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207433185560289282"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/YuEehKbOIp", "expanded_url": "https://twitter.com/Samuel_Loopes13/status/1207433185560289282", "display_url": "twitter.com/Samuel_Loopes1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:47:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207462514826461186"], "id": "1207462514826461186", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853604936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:47:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207462502356918272"], "id": "1207462502356918272", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181759378002731011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:47:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @newmule: Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207462473546260480"], "id": "1207462473546260480", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516010433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207295574858502145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:47:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207462409545355264"], "id": "1207462409545355264", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076906385219170306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:46:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207462279605825536"], "id": "1207462279605825536", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2722299012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:46:36.000Z", "lang": "es", "text": "@ernestocedeno No pida mucho en Panama eso no suceder\u00e1, mire Odebretch en Peru se suicida un Presidente , en Panama todo el mundo est\u00e1 feliz, con un descaro sin igual.", "edit_history_tweet_ids": ["1207462197502398465"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ernestocedeno", "id": "199570626"}]}, "in_reply_to_user_id": "199570626", "id": "1207462197502398465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319499221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207181241453334528"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:46:32.000Z", "lang": "en", "text": "RT @Screamales: Get psyched! 3/15/2020 - Los Angeles - Bootleg Theater\nw/ Alice Bag and Generacion Suicida\nGet tix now! - https://t.co/zs55\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207462182029602816"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.7946, "type": "Other", "normalized_text": "Bootleg Theater"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Alice Bag"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Generacion Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Screamales", "id": "318096431"}]}, "id": "1207462182029602816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199484368596668417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207352800671404033"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:46:06.000Z", "lang": "es", "text": "@noct4mbula Hagamos una siesta suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1207462072986087427"], "in_reply_to_user_id": "833113941169496064", "id": "1207462072986087427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917499901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207461183021711361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noct4mbula", "id": "833113941169496064"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:45:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gih__Alves @HugoGloss O pior \u00e9 o goleiro Bruno, matou a amante e jogou pros c\u00e3es dele, ficou preso 5 anos e hoje voltou a jogar futebol com um sal\u00e1rio milion\u00e1rio como se nada tivesse acontecido ! Lament\u00e1vel !", "edit_history_tweet_ids": ["1207462042980028416"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gih__Alves", "id": "64788179"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}, "in_reply_to_user_id": "64788179", "id": "1207462042980028416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140687578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207397969080856576"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:45:56.000Z", "lang": "es", "text": "@tamaldecamaron Andas suicida mujer? A\u00fan no te tomas la foto con los Jonas, no te puedes morir", "edit_history_tweet_ids": ["1207462030615044097"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5759, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tamaldecamaron", "id": "1251269150506225664"}]}, "in_reply_to_user_id": "176509083", "id": "1207462030615044097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3008448038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207406859058999297"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:45:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207461968187183111"], "id": "1207461968187183111", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087695921360658432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:45:38.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f aqui \u00e9 s\u00f3 rataria https://t.co/tfuRJqSVeo", "edit_history_tweet_ids": ["1207461954492735490"], "id": "1207461954492735490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016410248570130432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207447891675156480"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/tfuRJqSVeo", "expanded_url": "https://twitter.com/axdxrxsn/status/1207447891675156480", "display_url": "twitter.com/axdxrxsn/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/g2dg08JLq1", "edit_history_tweet_ids": ["1207461795637669888"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/g2dg08JLq1", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "id": "1207461795637669888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610381983"}, {"created_at": "2019-12-19T00:44:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207461671876341760"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207461671876341760", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223581401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:44:08.000Z", "lang": "es", "text": "*se suicida el primer mes*", "edit_history_tweet_ids": ["1207461578498555906"], "in_reply_to_user_id": "1183576074774614016", "id": "1207461578498555906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183576074774614016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207461476820279298"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:43:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207461532914868227"], "id": "1207461532914868227", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087385983719485440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:43:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207461309937278976"], "id": "1207461309937278976", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181163816534626304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:42:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207461203016069120"], "id": "1207461203016069120", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189652136239517696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207461202558894080"], "id": "1207461202558894080", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69627647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:42:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207461181402816514"], "id": "1207461181402816514", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150481609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:42:17.000Z", "lang": "es", "text": "@caraquistas @alfonsoj31 Ahora le hacen un toque de bola para un rob\u00f3 de Home suicida ..el segunda no entra a la primera y el picher no sabe q hacer con la pelota ...q va!! No veo m\u00e1s esto!! Prefiero mil veces ver una caimanera o un juego de pre infantil ... Q pelota  pa mala en la liga!! No sirve", "edit_history_tweet_ids": ["1207461110884052992"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Home"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caraquistas", "id": "74762876"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "alfonsoj31", "id": "4130983947"}]}, "in_reply_to_user_id": "125838395", "id": "1207461110884052992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125838395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207460405112705034"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:41:45.000Z", "lang": "es", "text": "@Ludory2 la sirenita SE SUICIDA pq aun con piernas no logra conkistar al chabon Y LAS PIERNAS LE DOLIAN BANDA SE CONVIERTE EN ESPUMA  bueno ya m calmo", "edit_history_tweet_ids": ["1207460980273434625"], "in_reply_to_user_id": "1161996107314020354", "id": "1207460980273434625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974735436257157121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207459846129430528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ludory2", "id": "1161996107314020354"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:41:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207460957338972165"], "id": "1207460957338972165", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972855419524743168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "mineirovive"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "hip"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "mineirovive"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:40:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano que triste na moral, acabei de saber que um Mc das batalhas que eu acompanho se suicidou, hoje o hip-hop chora \ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #mineirovive", "edit_history_tweet_ids": ["1207460693148127233"], "id": "1207460693148127233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961678442390532096"}, {"created_at": "2019-12-19T00:40:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207460642380304387"], "id": "1207460642380304387", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884293749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:40:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207460559932796930"], "id": "1207460559932796930", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088121093158780929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:39:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Ent\u00e3o, a PM/SP iniciou uma persegui\u00e7\u00e3o a uma moto c o garupa supostamente armado e atirando contra a viatura (vulgo, suicida) entra Parais\u00f3polis a dentro, local onda estava rolando um baile c/ cerca de 5 mil pessoas.  Passa 20 min sem comunicar c a central. E o resultado, sabemos", "edit_history_tweet_ids": ["1207460516953808898"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.8111, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "id": "1207460516953808898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230500370"}, {"created_at": "2019-12-19T00:39:45.000Z", "lang": "es", "text": "Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores | EL DEBER https://t.co/Wh0bn1y6U1", "edit_history_tweet_ids": ["1207460474733899776"], "id": "1207460474733899776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415116936", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Wh0bn1y6U1", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160163_sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores#.XfrGzPvYVT4.twitter", "display_url": "eldeber.com.bo/160163_sacerdo\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:39:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207460310937985024"], "id": "1207460310937985024", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853557171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:39:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@Umameninaa4 @CompadreMarcelo O que \u00e9 um pontinho verde em cima da geladeira ?? \n\n\u00c9 uma ervilha suicida \n\nE o que \u00e9 um pontinho amarelo no ch\u00e3o em frente a geladeira ?? \n\nS\u00e3o os milhos gritando: \"Pula... pula... pula...\" \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1207460289094049793"], "in_reply_to_user_id": "1184899420904665088", "id": "1207460289094049793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320293472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207433020040450048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Umameninaa4", "id": "1551820861061095425"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CompadreMarcelo", "id": "1005870228755091456"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:38:57.000Z", "lang": "es", "text": "@OsukaUR Yo soy fea pero hablando con Maru me convenci\u00f3 para que pudiera otra foto diferente que no fuera algo suicida y recurr\u00ed a una foto m\u00eda no sab\u00eda que m\u00e1s poner xD no hay que tener miedo a los dem\u00e1s te deben aceptar tel y como eres, por ahora nadie me dijo nada a\u00fan as\u00ed que nise \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1207460273231151104"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "Maru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OsukaUR", "id": "4906660612"}]}, "in_reply_to_user_id": "4906660612", "id": "1207460273231151104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206940942068043776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207140819771285507"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:38:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1207460173780004864"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1207460173780004864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037215536"}, {"created_at": "2019-12-19T00:38:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207460151646674946"], "id": "1207460151646674946", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804089195232972804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:38:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lawyerengineer: Otro joven se suicida en Barquisineto Cuando ser\u00e1 que la gobernadora  @gestionperfecta  har\u00e1  que Barquisimeto tenga lu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207460121967759361"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisineto"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.3055, "type": "Organization", "normalized_text": "Barquisimeto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lawyerengineer", "id": "165127610"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "gestionperfecta", "id": "882865536"}]}, "id": "1207460121967759361", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195527551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207458375765823489"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:38:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207460112442503170"], "id": "1207460112442503170", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083912022209773568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:38:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207460067353808896"], "id": "1207460067353808896", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183881068681859080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:37:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Brother kkkkkkkkj a m\u00e3e do menino quase se matou de grito isso que \u00e9 amor", "edit_history_tweet_ids": ["1207459942501879808"], "id": "1207459942501879808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "965659515172610049"}, {"created_at": "2019-12-19T00:37:20.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274e\n\nse popularizou: \u2705 \n\ndiretoria: \u2705 \n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274e\n\nSaudades bagun\u00e7a https://t.co/ZV9MsiIPIr", "edit_history_tweet_ids": ["1207459867990122499"], "id": "1207459867990122499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1174681314659885057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207400127473897472"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZV9MsiIPIr", "expanded_url": "https://twitter.com/MamakixD/status/1207400127473897472", "display_url": "twitter.com/MamakixD/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:37:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207459840794210305"], "id": "1207459840794210305", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025188549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:36:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sohardtoplease: O magno matou uma pessoa (ou acredita q matou) n\u00e3o prestou socorro e ainda quer dar uma de gostoso pra cima do Sandro.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207459766731264001"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sohardtoplease", "id": "140535627"}]}, "id": "1207459766731264001", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682663625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207458859238998016"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:36:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Desliza e se suicida https://t.co/o01JPbRV2R", "edit_history_tweet_ids": ["1207459751375884288"], "id": "1207459751375884288", "geo": {"place_id": "a4c16d97c418791d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "24606542", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/o01JPbRV2R", "expanded_url": "https://twitter.com/eaipedrx/status/1207383736985280513", "display_url": "twitter.com/eaipedrx/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "AMaldi\u00e7aoDaChorona"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "AMaldi\u00e7aoDaChorona"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:36:44.000Z", "lang": "pt", "text": "resumo do filme #AMaldi\u00e7aoDaChorona: a mulher esp\u00edrito l\u00e1 levou uma gaia, e nem foi A gaia, foi uma gaia de nadinha E SURTOU pegou os filhos e matou eles afogados por isso ela \u00e9 chorona pq depois se arrependeu mas a\u00ed ela se morreu e passa o filme todo tentando matar filho dozoto", "edit_history_tweet_ids": ["1207459715376132096"], "id": "1207459715376132096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61071099"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:36:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207459704076734464"], "id": "1207459704076734464", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248408044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:36:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@ZaidanDavi Receita suicida. Hahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1207459677107376128"], "in_reply_to_user_id": "752647773082816512", "id": "1207459677107376128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102967135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207459408000757760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZaidanDavi", "id": "752647773082816512"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:36:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sohardtoplease: O magno matou uma pessoa (ou acredita q matou) n\u00e3o prestou socorro e ainda quer dar uma de gostoso pra cima do Sandro.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207459653216542720"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sohardtoplease", "id": "140535627"}]}, "id": "1207459653216542720", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438056275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207458859238998016"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:36:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207459591145041920"], "id": "1207459591145041920", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58690695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:36:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207459547083878400"], "id": "1207459547083878400", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58690695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:35:44.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u6b63\u89e3\uff01", "edit_history_tweet_ids": ["1207459462908272642"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1207459462908272642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207459411850981377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:34:33.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \uff08\u30d2\u30f3\u30c8\uff09\u30d5\u30a1\u30a4\u30d7\u30ed\u3067\u306f\u4e2d\u897f\u306f\u9ad8\u6a4b\u306b\u5909\u63db\u3055\u308c\u307e\u3059", "edit_history_tweet_ids": ["1207459167566348288"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e2d\u897f"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1207459167566348288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207458999689310208"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:34:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207459135761063936"], "id": "1207459135761063936", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737813244090404864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:34:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lawyerengineer: Otro joven se suicida en Barquisineto Cuando ser\u00e1 que la gobernadora  @gestionperfecta  har\u00e1  que Barquisimeto tenga lu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207459127825489920"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisineto"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.3055, "type": "Organization", "normalized_text": "Barquisimeto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lawyerengineer", "id": "165127610"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "gestionperfecta", "id": "882865536"}]}, "id": "1207459127825489920", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67977000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207458375765823489"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:34:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207459039786885120"], "id": "1207459039786885120", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988402601728335873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:34:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sohardtoplease: O magno matou uma pessoa (ou acredita q matou) n\u00e3o prestou socorro e ainda quer dar uma de gostoso pra cima do Sandro.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207459032438587392"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sohardtoplease", "id": "140535627"}]}, "id": "1207459032438587392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323993382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207458859238998016"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:33:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207458935306964995"], "id": "1207458935306964995", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001269085647376384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:33:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sohardtoplease: O magno matou uma pessoa (ou acredita q matou) n\u00e3o prestou socorro e ainda quer dar uma de gostoso pra cima do Sandro.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207458924217163776"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sohardtoplease", "id": "140535627"}]}, "id": "1207458924217163776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085749022650961920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207458859238998016"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 150, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.8504, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:33:20.000Z", "lang": "pt", "text": "O magno matou uma pessoa (ou acredita q matou) n\u00e3o prestou socorro e ainda quer dar uma de gostoso pra cima do Sandro. Se enxerga meu filho #AmorDeM\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1207458859238998016"], "id": "1207458859238998016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "140535627"}, {"created_at": "2019-12-19T00:32:54.000Z", "lang": "es", "text": "Si suben las retenciones al trigo, cae la producci\u00f3n, una bolsa de harina va a ser incomparable, directamente hasta la escasez\nSe preguntaron porque hubo cosecha r\u00e9cord los \u00faltimos a\u00f1os?\nJustamente, por tener bajos impuestos.\nEste gobierno hace todo al rev\u00e9sse suicida solo\nTriste", "edit_history_tweet_ids": ["1207458751369883649"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "harina"}]}, "id": "1207458751369883649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "977633220371107840"}, {"created_at": "2019-12-19T00:32:12.000Z", "lang": "pt", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1207458574672310272"], "id": "1207458574672310272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1204380388866633728"}, {"created_at": "2019-12-19T00:32:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@hoshite_ Qnd se trata de seventeen sou at\u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207458526773334017"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9468, "type": "Organization", "normalized_text": "seventeen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hoshite_", "id": "1256365174673506306"}]}, "in_reply_to_user_id": "899078479182000129", "id": "1207458526773334017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846976943358722048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207458165861863426"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:31:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Afinal o criador do Flappy Bird n\u00e3o se suicidou mas morreu assim https://t.co/cAyCy8gnMg", "edit_history_tweet_ids": ["1207458509975179264"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Flappy Bird"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/cAyCy8gnMg", "expanded_url": "https://twitter.com/TheDeFiMaster/status/1207116914482384896", "display_url": "twitter.com/TheDeFiMaster/\u2026"}]}, "id": "1207458509975179264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338542570"}, {"created_at": "2019-12-19T00:31:24.000Z", "lang": "es", "text": "Otro joven se suicida en Barquisineto Cuando ser\u00e1 que la gobernadora  @gestionperfecta  har\u00e1  que Barquisimeto tenga luz de noche en sectores que tienen 11 meses sin luz de noche y sin vida normal No le parece a Carmen Melendez que 4 suicidios en 2 semanas  es elevado", "edit_history_tweet_ids": ["1207458375765823489"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8666, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisineto"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.3728, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto"}, {"start": 212, "end": 226, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Melendez"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 86, "username": "gestionperfecta", "id": "882865536"}]}, "id": "1207458375765823489", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165127610"}, {"created_at": "2019-12-19T00:31:23.000Z", "lang": "es", "text": "@_danichances Perd\u00f3n, es que todo lo que yo puedo recomendar es sad, emo o suicida. O las tres al mismo tiempo uwu", "edit_history_tweet_ids": ["1207458371458273283"], "in_reply_to_user_id": "37136082", "id": "1207458371458273283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914992226194919424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207455059774070785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_danichances", "id": "37136082"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:31:04.000Z", "lang": "es", "text": "Fui a una misi\u00f3n suicida, ya sabes, pero mis ojos se me colocaron rojos y empec\u00e9 a usar la misma magia que la Reina Malvada https://t.co/bZGF99nxFH", "edit_history_tweet_ids": ["1207458288574566403"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Reina Malvada"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/bZGF99nxFH", "expanded_url": "https://twitter.com/LittleEmprxss/status/1207457112475000837", "display_url": "twitter.com/LittleEmprxss/\u2026"}]}, "id": "1207458288574566403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1185712427331211266", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207457112475000837"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:30:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207458268165132289"], "id": "1207458268165132289", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152339189058494469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:30:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@yourcenar1234 Concordo. Sempre que os animais de casa foram da minha responsabilidade, nunca tive apenas s\u00f3 1. Quando uma das gatas se suicidou, arranjei logo outra.", "edit_history_tweet_ids": ["1207458234728103936"], "in_reply_to_user_id": "977668818045751297", "id": "1207458234728103936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "931183392061784064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207453588143915009"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:30:27.000Z", "lang": "fr", "text": "Pudranse https://t.co/20erwLkxyA", "edit_history_tweet_ids": ["1207458133490176000"], "id": "1207458133490176000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836726255508721665", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/20erwLkxyA", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:30:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Revooltadaaa: Eu tava no quarto ea l\u00e2mpada explodiu\n\nCoitada,n\u00e3o aguentou meu brilho e se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1207458104293646337"], "id": "1207458104293646337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134856806923165696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192569560039395328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Revooltadaaa", "id": "1191823021180424193"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:29:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem fez 4 anos q minha amg se matou e namoral, eu aguentei sozinha, eu sobrevivi por n\u00f3s.", "edit_history_tweet_ids": ["1207457985095700480"], "id": "1207457985095700480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4746058049"}, {"created_at": "2019-12-19T00:29:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207457904758009856"], "id": "1207457904758009856", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904806091858616320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:29:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207457897371840513"], "id": "1207457897371840513", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119337021279961089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:29:23.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u30e1\u30a4\u30a6\u30a7\u30b6\u30fc\u3092\u4e94\u6708\u96e8\u306b\u548c\u8a33\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059", "edit_history_tweet_ids": ["1207457864798867456"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1207457864798867456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207457736444665857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:28:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Teu cu se matou meu pau ficou de luto \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/eIdXpRI1sG", "edit_history_tweet_ids": ["1207457727573823488"], "id": "1207457727573823488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125435539283378176", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/eIdXpRI1sG", "expanded_url": "https://twitter.com/eusouidiotao/status/1207438055898042368", "display_url": "twitter.com/eusouidiotao/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:28:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207457674163556353"], "id": "1207457674163556353", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31339579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:27:59.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u30d5\u30ed\u30a4\u30c9\u30e1\u30a4\u30a6\u30a7\u30b6\u30fcJr.\u3067\u3057\u305f\uff01", "edit_history_tweet_ids": ["1207457514092032000"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1207457514092032000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207457402888413185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:27:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207457466511958018"], "id": "1207457466511958018", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752973303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:27:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207457443648655361"], "id": "1207457443648655361", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2989815711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:27:40.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/j7wJ3pufeQ", "edit_history_tweet_ids": ["1207457434589126658"], "id": "1207457434589126658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3221811609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207430599797092359"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/j7wJ3pufeQ", "expanded_url": "https://twitter.com/arialdocrf/status/1207430599797092359", "display_url": "twitter.com/arialdocrf/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:27:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207457333481279488"], "id": "1207457333481279488", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424796567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:26:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207457142250172416"], "id": "1207457142250172416", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927705443765497857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:26:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207457088626139137"], "id": "1207457088626139137", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222937626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:26:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: n\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\nmatou aula: s\nexpulso de sala: n\naluno destaque: s\nse popularizou: n\ndiretoria: s\nchorou na sala: s\npegou algm no banheiro: s\nfoi pego colando: SIM E FOI O PIOR MICO DA MINHA VIDA https://t.co/3EmhitnLP6", "edit_history_tweet_ids": ["1207457072004157440"], "id": "1207457072004157440", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1041822767442808837", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3EmhitnLP6", "expanded_url": "https://twitter.com/debarros1213/status/1207444148602777600", "display_url": "twitter.com/debarros1213/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:24:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu t\u00f4 chocado e triste com isso. A personagem dela em The Affair foi uma das que mais amei em todas as s\u00e9ries que acompanhei e inclusive n\u00e3o consegui mais assistir depois que ela se suicidou https://t.co/t6uds1peKB", "edit_history_tweet_ids": ["1207456708269891587"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "The Affair"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/t6uds1peKB", "expanded_url": "https://twitter.com/annoyingCD/status/1207392157298036738", "display_url": "twitter.com/annoyingCD/sta\u2026"}]}, "id": "1207456708269891587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2159403423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207392157298036738"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:24:29.000Z", "lang": "pt", "text": "explique seu tt:\n- nome: takoyaki + taka (comida que amo e webapelido)\n- user: webapelido\n- capa: o amor da minha vida \n- localiza\u00e7\u00e3o: n\u00e3o estou localizada\n- fixado: era um manga gay depressivo suicida mas a burra tirou por acidente \n- bio: falando de mim em v\u00e1rias l\u00ednguas https://t.co/7NFKRDGNWP", "edit_history_tweet_ids": ["1207456634643124224"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "takoyaki"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "taka"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/7NFKRDGNWP", "expanded_url": "https://twitter.com/dvncorrea/status/1207452658652585985", "display_url": "twitter.com/dvncorrea/stat\u2026"}]}, "id": "1207456634643124224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34770624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207452658652585985"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:24:26.000Z", "lang": "es", "text": "@Donvix Depender de esa \"Maestra en Lengua Inglesa\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 es como confiar las llaves de tu auto a un valet kleptomano, suicida y adicto al foco no?", "edit_history_tweet_ids": ["1207456622512988160"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.632, "type": "Place", "normalized_text": "Lengua Inglesa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "in_reply_to_user_id": "21450023", "id": "1207456622512988160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14610057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207455584817074176"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:24:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207456558646530049"], "id": "1207456558646530049", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595318574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:24:02.000Z", "lang": "pt", "text": "gera\u00e7\u00e3o ansiedade/suicida, tmj \u00e9 n\u00f3s", "edit_history_tweet_ids": ["1207456518750248960"], "id": "1207456518750248960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497383389"}, {"created_at": "2019-12-19T00:23:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Podia ser a gnt mas a pessoa pra fzr isso tem que ser suicida https://t.co/iDWRwL0n9Z", "edit_history_tweet_ids": ["1207456504762290178"], "id": "1207456504762290178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164684497436196864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207276879381708807"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/iDWRwL0n9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/ClarissaYorke/status/1207276879381708807", "display_url": "twitter.com/ClarissaYorke/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:23:49.000Z", "lang": "es", "text": "@MilagrosLeivaG Digna hija de un cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207456464182370305"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1207456464182370305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4287358239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207456300164141070"], "id": "1207456300164141070", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133017602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:22:59.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/l2h929yk9m", "edit_history_tweet_ids": ["1207456253917777922"], "id": "1207456253917777922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197309313435480069", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/l2h929yk9m", "expanded_url": "https://t.co/l2h929yk9m", "display_url": "t.co/l2h929yk9m"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:22:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207456182203551752"], "id": "1207456182203551752", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093711296132988929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:22:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@giovannasilk @moderfokia @Camilalimq A Giovanna faz isso parecer t\u00e3o fofo n\u00e9 a gente quase se matou fazendo isso", "edit_history_tweet_ids": ["1207456081343131648"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Giovanna"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "moderfokia", "id": "785454090"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Camilalimq", "id": "4433509348"}]}, "in_reply_to_user_id": "1160390301657247746", "id": "1207456081343131648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4829794479", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207455917257740290"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:22:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207456072895778818"], "id": "1207456072895778818", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055283801184788480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:21:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207455912526565377"], "id": "1207455912526565377", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556957484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:21:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207455809120145408"], "id": "1207455809120145408", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080478889997205511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:21:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207455801587224576"], "id": "1207455801587224576", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140347182576537603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:21:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207455781576171520"], "id": "1207455781576171520", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075519467315183617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:20:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207455595911110661"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "id": "1207455595911110661", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260233186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:20:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Leodapalio: Esqueci at\u00e9 o nome da manobra, at\u00e1 lembrei suicida \u263a\ufe0f https://t.co/g4FJphekSS", "edit_history_tweet_ids": ["1207455589443555330"], "id": "1207455589443555330", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805900160530321413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451809368985600"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g4FJphekSS", "expanded_url": "https://twitter.com/Leodapalio/status/1207451809368985600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4FJphekSS", "media_key": "7_1207450191042879488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Leodapalio", "id": "1196871490869891073"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:20:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207455557122170880"], "id": "1207455557122170880", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632549868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:20:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207455536360443904"], "id": "1207455536360443904", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392356796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:19:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marii_ouww: La salud mental no es tratada como corresponde, nunca le han tomado el peso de solo sentirse triste. Sean m\u00e1s empaticos, ah\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207455456584749058"], "id": "1207455456584749058", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327097885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207412277613342721"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:19:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207455401832112128"], "id": "1207455401832112128", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2942407524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:19:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207455312149667841"], "id": "1207455312149667841", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4623879268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:19:07.000Z", "lang": "es", "text": "\"El d\u00eda en que uno se tiene que morir, se muere\" -El suicida https://t.co/kCGnlFF2mW", "edit_history_tweet_ids": ["1207455284249202688"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.7267, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/kCGnlFF2mW", "expanded_url": "https://twitter.com/Citytv/status/1207446720088596481", "display_url": "twitter.com/Citytv/status/\u2026"}]}, "id": "1207455284249202688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "197685186", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207446720088596481"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:19:02.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder @ONPE_oficial Reflexiona, eval\u00faa bien tu propuesta, no volver\u00e1s, no volver\u00e1s...nunca m\u00e1s, tu destino estaba atado al suicida m\u00e1s detestado del pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1207455261373456385"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1207455261373456385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077795231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207442886905778177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:18:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207455236513812482"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207455236513812482", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215822684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:18:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207455140724322309"], "id": "1207455140724322309", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4871095756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:18:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207455107975122945"], "id": "1207455107975122945", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275823390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:18:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207455017466245120"], "id": "1207455017466245120", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168283011672137730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:18:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207455003608268801"], "id": "1207455003608268801", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037100889633443840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:17:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207454870640439298"], "id": "1207454870640439298", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280799679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:17:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: nop\nnota vermelha: j\u00e1\nreprova\u00e7\u00e3o: noo\nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1\nmatou aula: j\u00e1\nexpulso de sala: j\u00e1\naluno destaque: j\u00e1 \nse popularizou: sla kkkk\ndiretoria: nop\nchorou na sala: j\u00e1\npegou algm no banheiro: n\nfoi pego colando: n https://t.co/0MA9x60l9B", "edit_history_tweet_ids": ["1207454789828849666"], "id": "1207454789828849666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085389209811275776", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/0MA9x60l9B", "expanded_url": "https://twitter.com/knkndekn/status/1207453915362582528", "display_url": "twitter.com/knkndekn/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:16:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207454597763207168"], "id": "1207454597763207168", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333781205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:16:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207454593422155777"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207454593422155777", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306422408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:16:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207454562032005120"], "id": "1207454562032005120", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006457929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:16:09.000Z", "lang": "es", "text": "Henry sobrevivio a su ataque suicida, vamos Henry https://t.co/VtnHd4sbBt", "edit_history_tweet_ids": ["1207454538032205830"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/VtnHd4sbBt", "expanded_url": "https://twitter.com/PoyAviamor/status/1207449587818094592", "display_url": "twitter.com/PoyAviamor/sta\u2026"}]}, "id": "1207454538032205830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049963029083906049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207449587818094592"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:16:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207454505111113730"], "id": "1207454505111113730", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857807439525228545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:15:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207454383803445248"], "id": "1207454383803445248", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104350125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:15:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207454362425057280"], "id": "1207454362425057280", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944901194106982400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:14:45.000Z", "lang": "es", "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/nEZeV1x4c3 v\u00eda @el_pais.Triste que oren por los culpables y no por las victimas.", "edit_history_tweet_ids": ["1207454183709958147"], "id": "1207454183709958147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733650423", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nEZeV1x4c3", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:14:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207454175157800960"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207454175157800960", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4594982178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:14:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207454081050038272"], "id": "1207454081050038272", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844072651807252480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:13:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207453895267622914"], "id": "1207453895267622914", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308868965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:13:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207453886014984193"], "id": "1207453886014984193", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911694811954057217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:13:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @silviars77: Resumen de Frozen 2:\nLa chica y de los renos tienen esquizofrenia\nLa hermana es una suicida\nY el Olaf pobrecito", "edit_history_tweet_ids": ["1207453877974556675"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen 2"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.6129, "type": "Other", "normalized_text": "Olaf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviars77", "id": "1607865384"}]}, "id": "1207453877974556675", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234986903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207392077748809729"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:13:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207453868721889280"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207453868721889280", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818948414872358912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:13:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207453814820921345"], "id": "1207453814820921345", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106850494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:12:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\n\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207453694469574656"], "id": "1207453694469574656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206575073316024321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410240343486464"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:12:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@brenno_olimpio @HALtoridade @FillipePaccola @doutor_gabriel_ @Estadao @EstadaoPolitica Ah, propagar ideias de genocidas socialistas n\u00e3o \u00e9 discurso de \u00f3dio ent\u00e3o? Ah, legal os crit\u00e9rios que utilizam.\n\nBora proibir todo discurso autorit\u00e1rio e genocida, mas comunismo n\u00e3o se encaixa aqui, ok??? Mao, Stalin? Nada... Foram anjos.\n- Stalin matou foi pouco.", "edit_history_tweet_ids": ["1207453630355451904"], "entities": {"annotations": [{"start": 293, "end": 295, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 298, "end": 303, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 329, "end": 334, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "HALtoridade", "id": "708269685612142592"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "in_reply_to_user_id": "708838587303923712", "id": "1207453630355451904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980700290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207452810016706561"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:12:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu acho incr\u00edvel o cara bate na esposa m\u00e3e das filhas dele, e pq ela den\u00fancia a agress\u00e3o ela que acabou com a vida dele? H\u00e3? Que? Cuma?\nQuem acabou com a pr\u00f3pria vida foi vc seu escroto, ainda bem que n\u00e3o foi no Brasil pq aqui a v\u00edtima vira culpada.", "edit_history_tweet_ids": ["1207453554342014976"], "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9201, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1207453554342014976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "760573873658159105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:12:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207453515603423232"], "id": "1207453515603423232", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003189946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:11:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207453420422086657"], "id": "1207453420422086657", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864663941670215680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:11:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207453392240553987"], "id": "1207453392240553987", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184873432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:11:00.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/DJlLGh7FrS", "edit_history_tweet_ids": ["1207453240746491905"], "id": "1207453240746491905", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089006555985596416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207138065929646087"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/DJlLGh7FrS", "expanded_url": "https://twitter.com/brnxvl/status/1207138065929646087", "display_url": "twitter.com/brnxvl/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:10:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @poemame_poesia: \u00a1Vale_Aristizabal acaba de publicar su nuevo poema \"Carta de un suicida\"! Puedes leerlo y votar por \u00e9l en... https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207453197272522752"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Vale_Aristizabal"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de un suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}]}, "id": "1207453197272522752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158841907113549824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207435614179745792"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:10:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207453177320267777"], "id": "1207453177320267777", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020324858696224769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:10:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207453081367175168"], "id": "1207453081367175168", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643069912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:09:50.000Z", "lang": "es", "text": "Lorenzo conoci\u00f3 el lunes la orden emitida contra \u00e9l por abusos que presuntamente se remontan a m\u00e1s de una d\u00e9cada atr\u00e1s, y ese mismo d\u00eda por la noche se quit\u00f3 la vida de... https://t.co/SYzUe3Js2a", "edit_history_tweet_ids": ["1207452948466425856"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5991, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/SYzUe3Js2a", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "controlandoelejido.com/un-cura-argent\u2026"}]}, "id": "1207452948466425856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197"}, {"created_at": "2019-12-19T00:09:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207452783596769280"], "id": "1207452783596769280", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720472638842368001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:09:04.000Z", "lang": "es", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a\u00a0menores https://t.co/SYzUe3Js2a https://t.co/eK4vob9UnE", "edit_history_tweet_ids": ["1207452754198827013"], "id": "1207452754198827013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SYzUe3Js2a", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "controlandoelejido.com/un-cura-argent\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/eK4vob9UnE", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1207452754198827013/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eK4vob9UnE", "media_key": "3_1207452752000872448"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:08:42.000Z", "lang": "pt", "text": "me preparando psicologicamente pra ouvir galerinha good vibes falando \"vc n\u00e3o \u00e9 a sua nota  \ud83d\ude2d\u270a\ud83c\udffb\" pra algu\u00e9m que se matou estudando o ano inteiro", "edit_history_tweet_ids": ["1207452661076889601"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7234, "type": "Other", "normalized_text": "vibes"}]}, "id": "1207452661076889601", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "760976438749229056"}, {"created_at": "2019-12-19T00:08:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Punkroc46251801: @careperro2_0 @sebastianpinera Arriesgo q me sepulten pero... No es mejor lograr el acuerdo que m\u00e1s nos represente com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207452645067296768"], "id": "1207452645067296768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74271824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451585925787648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "careperro2_0", "id": "74271824"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:08:31.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207452614276853761"], "id": "1207452614276853761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954410694480363520"}, {"created_at": "2019-12-19T00:07:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@jornalextra Parece q ainda o traste se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1207452467795046400"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4866, "type": "Person", "normalized_text": "traste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "in_reply_to_user_id": "24802340", "id": "1207452467795046400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316570827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207284906079842304"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:07:52.000Z", "lang": "pt", "text": "ALGUEM JENO STAN tem aquele v\u00eddeo do jenonde terno se levantando que matou o fandom inteiro?", "edit_history_tweet_ids": ["1207452449591701509"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "JENO STAN"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "jenonde terno"}]}, "id": "1207452449591701509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1098537647948075009"}, {"created_at": "2019-12-19T00:07:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207452247745081344"], "id": "1207452247745081344", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880925287558651904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:06:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207452210335862784"], "id": "1207452210335862784", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120899431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:06:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207452169667919872"], "id": "1207452169667919872", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140204053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:06:34.000Z", "lang": "it", "text": "Peccato, non aspettarti il \u200b\u200bfilmato della squadra suicida in qualsiasi momento\u00a0presto https://t.co/DP2FSr9gCB https://t.co/QKWXfoiXww", "edit_history_tweet_ids": ["1207452122855493632"], "id": "1207452122855493632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012324633763373056", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/DP2FSr9gCB", "expanded_url": "https://gamingwiki.it/cinema/peccato-non-aspettarti-il-%e2%80%8b%e2%80%8bfilmato-della-squadra-suicida-in-qualsiasi-momento-presto/", "display_url": "gamingwiki.it/cinema/peccato\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QKWXfoiXww", "expanded_url": "https://twitter.com/GamingToday4/status/1207452122855493632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QKWXfoiXww", "media_key": "3_1207452120175300610"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:06:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207452054878330881"], "id": "1207452054878330881", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201609606742650884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:06:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207452026285756416"], "id": "1207452026285756416", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013966633310851072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:06:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207452022603239426"], "id": "1207452022603239426", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800945176168501248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:05:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@itscrebi oi vc matou minha filha ela ta morta no chao da cozinha depois de se referir a ela como elu delu pansex nb", "edit_history_tweet_ids": ["1207451932744462336"], "in_reply_to_user_id": "1087950764209774592", "id": "1207451932744462336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515934871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207444897768361984"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:05:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207451864326914048"], "id": "1207451864326914048", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786970025936715776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "@donoso_arias @CapuchaCreativa Ego\u00edsta es el suicida que se encierra en S\u00cd MISMO y que no piensa en su familia o seres queridos el dolor que provoca una muerte tan violenta contra s\u00ed mismo", "edit_history_tweet_ids": ["1207451843766505478"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "MISMO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "donoso_arias", "id": "1192171559303155714"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "in_reply_to_user_id": "1192171559303155714", "id": "1207451843766505478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282410285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207445994805354501"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:05:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Esqueci at\u00e9 o nome da manobra, at\u00e1 lembrei suicida \u263a\ufe0f https://t.co/g4FJphekSS", "edit_history_tweet_ids": ["1207451809368985600"], "id": "1207451809368985600", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "1196871490869891073", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/g4FJphekSS", "expanded_url": "https://twitter.com/Leodapalio/status/1207451809368985600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4FJphekSS", "media_key": "7_1207450191042879488"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:05:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207451741895188484"], "id": "1207451741895188484", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875306120239251457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:04:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207451664027987968"], "id": "1207451664027987968", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869296214835154948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:04:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207451649297571840"], "id": "1207451649297571840", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981176527168577536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:04:26.000Z", "lang": "es", "text": "@careperro2_0 @sebastianpinera Arriesgo q me sepulten pero... No es mejor lograr el acuerdo que m\u00e1s nos represente como derecha, sabiendo que es altamente probable q la nva Constituci\u00f3n vaya s\u00ed o s\u00ed? Mal q mal, igual tenemos la opci\u00f3n de votar No en el plebiscito. Restarse ahora ser\u00eda medio suicida o no?", "edit_history_tweet_ids": ["1207451585925787648"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 184, "probability": 0.5626, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "careperro2_0", "id": "74271824"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "in_reply_to_user_id": "74271824", "id": "1207451585925787648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192063401159221249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207448610318831616"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:04:07.000Z", "lang": "es", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207451509472059392"], "id": "1207451509472059392", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "152358615", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:03:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207451472163676161"], "id": "1207451472163676161", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2789374948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:02:58.000Z", "lang": "es", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas, que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida,PORQUE DA SU ALMA POR PERDIDA. Hay gente de doble filo, que abrazas y te corta.", "edit_history_tweet_ids": ["1207451220463542272"], "id": "1207451220463542272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183745208141438976"}, {"created_at": "2019-12-19T00:02:49.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/okPdA2Kio1", "edit_history_tweet_ids": ["1207451181901062146"], "id": "1207451181901062146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890260181657026561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207064140830957568"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/okPdA2Kio1", "expanded_url": "https://twitter.com/trix_walker/status/1207064140830957568", "display_url": "twitter.com/trix_walker/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:02:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@BisogninEdith @luscas O cara matou a filha mano, kkkk s\u00f3 q ficou contando p todo mundo uma outra hist\u00f3ria p ele n se culpar tendeu", "edit_history_tweet_ids": ["1207451157028884480"], "in_reply_to_user_id": "925865348217425922", "id": "1207451157028884480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076077101722320896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207450410136604673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:02:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207451156768837632"], "id": "1207451156768837632", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007373057223217153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:02:17.000Z", "lang": "es", "text": "@larrymadeitx \ud83d\ude02\ud83e\udd23 Vaya que ni\u00f1as, en vez de hacer hombres hacen g@ys, esta generaci\u00f3n de cristal se suicida hasta si una rana se echa un pedo.\ud83d\ude02\ud83e\udd23 Cuando se ha dado que la pirotecnia haya da\u00f1ado los t\u00edmpanos de alguien, no mms retardado.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fGeneraci\u00f3n de m@ricas que lloran por todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1207451048543166469"], "in_reply_to_user_id": "937376781287510016", "id": "1207451048543166469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "194261777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207442136850993152"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:02:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207451046513184769"], "id": "1207451046513184769", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2419445790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:02:10.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nMinha vida era meio contradit\u00f3ria as vezes https://t.co/lhuCwCRQHY", "edit_history_tweet_ids": ["1207451018918866950"], "id": "1207451018918866950", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3005852830", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lhuCwCRQHY", "expanded_url": "https://t.co/lhuCwCRQHY", "display_url": "t.co/lhuCwCRQHY"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:01:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207450862085390336"], "id": "1207450862085390336", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309728987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:01:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207450857211604992"], "id": "1207450857211604992", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950946300685582336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:01:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207450822499610624"], "id": "1207450822499610624", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849493242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:00:49.000Z", "lang": "es", "text": "@paulinadelrio Soy psic\u00f3loga, con experiencias dolorosas de suicidio e intentos en mi familia. Cuando hagan el Taller de intervencion en crisis suicida, me encantaria participar y aprender.", "edit_history_tweet_ids": ["1207450678957920264"], "in_reply_to_user_id": "118798435", "id": "1207450678957920264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "326899384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207420731421810688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:00:28.000Z", "lang": "pt", "text": "gente o meu irmao escreveu e ilustrou um livrinho pra um trabalho de escola.... no final do livro a personagem se suicidou e ele ilustrou ela MoRTA", "edit_history_tweet_ids": ["1207450590328098816"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "MoRTA"}]}, "id": "1207450590328098816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1017769109172424704"}, {"created_at": "2019-12-18T23:59:51.000Z", "lang": "es", "text": "@Veg_visir fausto mala gente y suicida de mierda", "edit_history_tweet_ids": ["1207450433654050816"], "in_reply_to_user_id": "3084399743", "id": "1207450433654050816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2674836805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207419559432671234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Veg_visir", "id": "3084399743"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:59:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abfrann: Un cura se suicida despu\u00e9s de ser declarado culpable por pedofilo y abusador \nLa iglesia : ya est\u00e1 con Dios, vamos a hacerle u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207450382487736320"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.4101, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abfrann", "id": "629782987"}]}, "id": "1207450382487736320", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301976805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207359664591167489"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:59:12.000Z", "lang": "es", "text": "@TobiBuencandido @patrici65011635 Es un suicida.. https://t.co/2Sa0t9BeCf", "edit_history_tweet_ids": ["1207450272471166983"], "in_reply_to_user_id": "1199289072205910016", "id": "1207450272471166983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192539131445944320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207302200596283393"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/2Sa0t9BeCf", "expanded_url": "https://twitter.com/cesmofuerza/status/1207450272471166983/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Sa0t9BeCf", "media_key": "3_1207450259544260613"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TobiBuencandido", "id": "1199289072205910016"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "patrici65011635", "id": "1199521427231330304"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:57:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207449955889229824"], "id": "1207449955889229824", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15450776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:57:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ChaveesChavess: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207449809499676674"], "id": "1207449809499676674", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144716560185122817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207416711282118656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChaveesChavess", "id": "737822971637731328"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:57:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@LeonardoMed133 @UOLEconomia Imposto dos ricos eu super apoio. Mas algu\u00e9m prop\u00f4s isso? Eles querem taxar as transa\u00e7\u00f5es financeiras de todos para substituir o imposto dos patr\u00f5es que eles aboliram. Taxar pobre, desempregado e classe m\u00e9dia, \u00e9 isso que governo quer! Se voc\u00ea apoia isso, ou vc \u00e9 rico ou suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1207449790751084553"], "in_reply_to_user_id": "1061643821526736896", "id": "1207449790751084553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991347949014802437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207445445808656384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "UOLEconomia", "id": "14594760"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:57:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207449723604484096"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "id": "1207449723604484096", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4791028941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:56:04.000Z", "lang": "es", "text": "@Agustin1alvarez Jajajajajaja me hice la poeta. Pero solo quer\u00eda decir que tenia/tengo ganas de tirarme por esa ventana jajajajajaja. Siempre suicida nunca insuicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207449480204898304"], "in_reply_to_user_id": "384325250", "id": "1207449480204898304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38715570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207449245772603392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Agustin1alvarez", "id": "384325250"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:56:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207449470943793152"], "id": "1207449470943793152", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142599563976552450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:55:36.000Z", "lang": "pt", "text": "eu tinha um \u00f3dio muito grande do neji qnd ele se achava a \u00faltima bolacha do pacote e quase matou a pobe da hinata, mas dps comecei a amar e chorei qnd ele bateu as botas \ud83d\ude14 https://t.co/54P6SdMaZJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207449366644043777"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4375, "type": "Other", "normalized_text": "neji"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/54P6SdMaZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/otakuzinh0/status/1207422864225386501", "display_url": "twitter.com/otakuzinh0/sta\u2026"}]}, "id": "1207449366644043777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3117883029"}, {"created_at": "2019-12-18T23:55:32.000Z", "lang": "pt", "text": "A prima da minha m\u00e3e foi assassinada a 5 anos. O ex marido dela levou os filhos pra almo\u00e7ar e deixou as crian\u00e7as no restaurante, voltou pra casa e matou a mulher com varias facadas. Ela tentou se defender e arranhou ele, pois o energ\u00fameno disse que ela tinha agredido ele ???????", "edit_history_tweet_ids": ["1207449349522743296"], "id": "1207449349522743296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "198185057"}, {"created_at": "2019-12-18T23:55:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207449348616916994"], "id": "1207449348616916994", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458065606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:54:57.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/rcmp2uE4x7", "edit_history_tweet_ids": ["1207449200574763010"], "id": "1207449200574763010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4644772755", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/rcmp2uE4x7", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanaokasaki/status/1207424546975965185", "display_url": "twitter.com/giovanaokasaki\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:54:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207449169335590914"], "id": "1207449169335590914", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811549978799865856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:54:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207449105221509122"], "id": "1207449105221509122", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273715444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:54:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207449075911725058"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "id": "1207449075911725058", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826585507840811008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:54:05.000Z", "lang": "es", "text": "Un Sacerdote Argentino Acusado De Abusos A Menores Se Suicida https://t.co/MYQtwoQt8F", "edit_history_tweet_ids": ["1207448980940115970"], "id": "1207448980940115970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181514540", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/MYQtwoQt8F", "expanded_url": "https://www.cachicha.com/2019/12/un-sacerdote-argentino-encausado-por-abusos-a-menores-se-suicida/", "display_url": "cachicha.com/2019/12/un-sac\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:53:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207448921355825153"], "id": "1207448921355825153", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071191963691556864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:53:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207448884999589888"], "id": "1207448884999589888", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906430364574511104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:53:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @beatrizfagundes: \ud83e\udd21QUE Natal! rbsglobo anuncia aumento de 85% no numero de empresas falidas em 2019 no RS! Queriam o qu\u00ea? A luta da fier\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207448861071020032"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "rbsglobo"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.8536, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "beatrizfagundes", "id": "42282855"}]}, "id": "1207448861071020032", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920305984035328000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207447474119593984"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:53:25.000Z", "lang": "es", "text": "Sacerdote acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda\u00a0detenido https://t.co/MtM5LFIwgM https://t.co/BfuP3GbavK", "edit_history_tweet_ids": ["1207448815122423808"], "id": "1207448815122423808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200640007372976128", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/MtM5LFIwgM", "expanded_url": "https://radiocarigso.com/sacerdote-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido/", "display_url": "radiocarigso.com/sacerdote-acus\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/BfuP3GbavK", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCarigso20/status/1207448815122423808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BfuP3GbavK", "media_key": "3_1207448813251842049"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:53:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@DeputadosDEM @DepJuscelino @efraimfilho @acmneto_ @democratasbahia Voc\u00ea se suicidou politicamente, j\u00e1 era traidor do povo", "edit_history_tweet_ids": ["1207448735535513600"], "in_reply_to_user_id": "253655900", "id": "1207448735535513600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982028185041866752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207345026352717829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DeputadosDEM", "id": "253655900"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "DepJuscelino", "id": "2970617333"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "efraimfilho", "id": "18957078"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "acmneto_", "id": "49966078"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "democratasbahia", "id": "3222710260"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:52:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@Jiminieownsme KSKSKSKKS QUASE SE MATOU PULANDO DO PALCO POR CAUSA DE \"DINHEIRO\"", "edit_history_tweet_ids": ["1207448630459850752"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.302, "type": "Organization", "normalized_text": "PALCO"}]}, "in_reply_to_user_id": "2538499274", "id": "1207448630459850752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039708725903351809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207447528339316738"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:52:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @str782: Cuanto queda por aprender... Aprender a observar, a preguntar, a mirar a la cara y escuchar.Hay gu\u00edas de prevenci\u00f3n de la condu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207448505507307522"], "id": "1207448505507307522", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203058129220624385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207358137881255939"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:51:28.000Z", "lang": "es", "text": "Pacto suicida con alguien? H\u00e1ganmelo saber en los comentarios", "edit_history_tweet_ids": ["1207448324208578560"], "id": "1207448324208578560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2323277934"}, {"created_at": "2019-12-18T23:51:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@Priest_Hell @yArticZ E convenhamos que do lado de Batman Vs Superman e Esquadr\u00e3o Suicida, esse filme vira uma Obra de Arte n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1207448299256582146"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8741, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Obra de Arte"}]}, "in_reply_to_user_id": "884087385776173056", "id": "1207448299256582146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096163274197008385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207448067403927552"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:51:06.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: n\u00e3o\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: talvez?\ndiretoria: sim\nchorou na sala: Pedrinho??\npegou algm no banheiro: sim kkk\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/tI2ZMNd14s", "edit_history_tweet_ids": ["1207448231711510528"], "id": "1207448231711510528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "725496525791580160", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/tI2ZMNd14s", "expanded_url": "https://twitter.com/_crvgthaix/status/1207442532814249984", "display_url": "twitter.com/_crvgthaix/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:50:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207448175742726146"], "id": "1207448175742726146", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146002441604882432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:50:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207448106918436870"], "id": "1207448106918436870", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207425957738491910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:50:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diarioeldeber: Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/AYBaS2MjVX https://t.co/AzTXqQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207448026987585538"], "id": "1207448026987585538", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197246361663614976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207429468060557312"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AYBaS2MjVX", "expanded_url": "http://bit.ly/35yRbE4", "display_url": "bit.ly/35yRbE4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:49:45.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/X5GraeREwB", "edit_history_tweet_ids": ["1207447891675156480"], "id": "1207447891675156480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1065568636184727553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207447150587785216"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/X5GraeREwB", "expanded_url": "https://twitter.com/santcxio/status/1207447150587785216", "display_url": "twitter.com/santcxio/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207447799966642176"], "id": "1207447799966642176", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780558720384180225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "APS"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "ECOS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Dr"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "Belisario Dom\u00ednguez"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.392, "type": "Other", "normalized_text": "APS"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "ECOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ISSSTE_Salud", "id": "1083092970021310468"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:48:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ISSSTE_Salud: Capacitaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n al personal del HR \"Dr. Belisario Dom\u00ednguez\" sobre:\n\ud83d\udc50Programa de #APS ISSSTE \"#ECOS para el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207447581674086403"], "id": "1207447581674086403", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189020248990781440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207399853728452609"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:48:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207447526405738503"], "id": "1207447526405738503", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722654777826533376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:48:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207447510098350081"], "id": "1207447510098350081", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69955267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:48:13.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o suicida ! https://t.co/uXI3LZD32a", "edit_history_tweet_ids": ["1207447504754749441"], "id": "1207447504754749441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166429000", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/uXI3LZD32a", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=3087471984600626&id=100000135642339", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=3087471984600626&id=100000135642339"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:48:05.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83e\udd21QUE Natal! rbsglobo anuncia aumento de 85% no numero de empresas falidas em 2019 no RS! Queriam o qu\u00ea? A luta da fiergs federasul farsul \u00e9 tit\u00e2nica para DEIXAR MISER\u00c1VEIS os consumidores clientes que sem sal\u00e1rio sem aposentadoria n\u00e3o compram merda nenhuma! Bando idiota suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1207447474119593984"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7403, "type": "Organization", "normalized_text": "rbsglobo"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.703, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "id": "1207447474119593984", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "42282855"}, {"created_at": "2019-12-18T23:48:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207447454578331648"], "id": "1207447454578331648", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123989509971095564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "ElMundoHOY"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "ElMundoHOY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/oEzJd1nt7w", "expanded_url": "http://ow.ly/eGLe30q31jV", "display_url": "ow.ly/eGLe30q31jV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:47:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PeriodicoHoy: #Peri\u00f3dicoHOY  Un sacerdote se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores #ElMundoHOY  https://t.co/oEzJd1nt7w\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207447447498379264"], "id": "1207447447498379264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190465237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207344978982309889"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:47:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207447414266908672"], "id": "1207447414266908672", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161929384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:47:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207447298780925952"], "id": "1207447298780925952", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135371336979816455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:47:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207447214630539266"], "id": "1207447214630539266", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220104587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:46:48.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f https://t.co/BTfLwXAU8Z", "edit_history_tweet_ids": ["1207447150587785216"], "id": "1207447150587785216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2833035233", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/BTfLwXAU8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellaluzc/status/1207445825749766145", "display_url": "twitter.com/gabriellaluzc/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "@FedericoSoler Imag\u00ednate la Cantidad de a\u00f1os de sufrimiento que tuvieron que bancarse sus victimas y este cobarde por unos meses se suicida!\nM\u00e1s que nunca espero que Dios exista y que el suicidio siga siendo un pecado mortal y arda en el infierno.", "edit_history_tweet_ids": ["1207447120124481536"], "in_reply_to_user_id": "123085963", "id": "1207447120124481536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "205313045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207425257457500160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FedericoSoler", "id": "123085963"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:45:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207446910669328385"], "id": "1207446910669328385", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77801446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:45:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207446763143086080"], "id": "1207446763143086080", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065458493518434304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:44:29.000Z", "lang": "es", "text": "@lHavenoSoul Cara de suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207446567789223938"], "in_reply_to_user_id": "3037747773", "id": "1207446567789223938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719351684586217472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207437633112150023"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lHAVENOSOUL", "id": "1497657256959254531"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:44:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Poucas pessoas torcem por n\u00f3s. Meu tio foi a figura paterna da fam\u00edlia da minha m\u00e3e, e sempre me apoiou em. Por esses dias no ano passo ele tirou a pr\u00f3pria vida. Tudo que eu queria era que ele me visse bem, mas ele n\u00e3o viu. Foi outra pessoa que n\u00e3o pude dizer adeus.", "edit_history_tweet_ids": ["1207446469441138698"], "id": "1207446469441138698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211999789"}, {"created_at": "2019-12-18T23:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207446408451805184"], "id": "1207446408451805184", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3582174077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:43:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@leandroruschel Teve m\u00e3e que fez v\u00eddeo no t\u00famulo da filha revoltada por ele ter soltado o bandido que  estuprou e depois matou a menina de 15 anos. E tamb\u00e9m teve pol\u00edcial que morreu na m\u00e3o de bandido que se n\u00e3o fosse ele estaria preso.", "edit_history_tweet_ids": ["1207446325702414336"], "in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1207446325702414336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930182194001317888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207330348213919744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:43:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207446248070008832"], "id": "1207446248070008832", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867920563850715136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:43:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207446241312989184"], "id": "1207446241312989184", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071397217322364928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:43:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207446202461106183"], "id": "1207446202461106183", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944361422523387904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:42:32.000Z", "lang": "pt", "text": "E eu ouvi boatos de que o senhor delegado\nEncobriu o rastro de + um policial safado\nQue matou + um preto dentro de sua favela\nSem ver um documento ou perguntar se tava errado\nSup\u00f4s que tava armado", "edit_history_tweet_ids": ["1207446078217478145"], "id": "1207446078217478145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193557445085401091"}, {"created_at": "2019-12-18T23:42:22.000Z", "lang": "pt", "text": "goleiro bruno matou uma mulher e voltou a jogar bola ainda com status de \u00eddolo, jean '''''s\u00f3'''''' agrediu, logo \u00e9 perdoado e volta a exercer a profiss\u00e3o normalmente como se n\u00e3o tivesse feito nada", "edit_history_tweet_ids": ["1207446032365359104"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "jean"}]}, "id": "1207446032365359104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2997791042"}, {"created_at": "2019-12-18T23:42:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/5xUSxEj8Ge", "edit_history_tweet_ids": ["1207445968922259457"], "id": "1207445968922259457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008485234151653379", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5xUSxEj8Ge", "expanded_url": "https://t.co/5xUSxEj8Ge", "display_url": "t.co/5xUSxEj8Ge"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:41:58.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\ude22 https://t.co/Cg9JxVj34s", "edit_history_tweet_ids": ["1207445934101188608"], "id": "1207445934101188608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297523481", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/Cg9JxVj34s", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:41:53.000Z", "lang": "es", "text": "La pederastia y el abuso sexual de menores, un grave problema que la jerarquia catolica debe enfrentar y revisar sus erradas concepciones sobre la sexualidad. Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/y3l19b4Lvb v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1207445913679093761"], "id": "1207445913679093761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "827546189927165953", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y3l19b4Lvb", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 260, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:41:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@PaulaSperling esquadr\u00e3o suicida \nSIGAM PAULA SPERLING NO IG", "edit_history_tweet_ids": ["1207445852240982016"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "SIGAM PAULA"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaulaSperling", "id": "2600304302"}]}, "in_reply_to_user_id": "2600304302", "id": "1207445852240982016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107618517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207443584246517766"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:41:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AztecaSiete: \u00a1Dylan ACAB\u00d3 con la vida de El \u00c1ngel adem\u00e1s, termin\u00f3 suicid\u00e1ndose por desamor y tristeza! https://t.co/yL0rd5hECS\n\n#Rosari\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207445851330797569"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "El \u00c1ngel"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Rosari"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/yL0rd5hECS", "expanded_url": "http://bit.ly/2rVdLIa", "display_url": "bit.ly/2rVdLIa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AztecaSiete", "id": "254199073"}]}, "id": "1207445851330797569", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087301891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206657748802232320"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:41:32.000Z", "lang": "es", "text": "@AsunaSouma Bajar por debajo de 20 000 pies seria suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207445822515884032"], "in_reply_to_user_id": "789522499625218048", "id": "1207445822515884032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789522499625218048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207445718480424962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AsunaSouma", "id": "1041038920333619200"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:41:18.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: s\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: s\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\nmatou aula: s\nexpulso de sala: s\naluno destaque: s\nse popularizou: s\ndiretoria: s\nchorou na sala: n\npegou algm no banheiro: s\nfoi pego colando: n https://t.co/3OuJge7fb8", "edit_history_tweet_ids": ["1207445765842452480"], "id": "1207445765842452480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69704163", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3OuJge7fb8", "expanded_url": "https://twitter.com/debarros1213/status/1207444148602777600", "display_url": "twitter.com/debarros1213/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:41:18.000Z", "lang": "es", "text": "Un sacerdote se suicida porque fue acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/uuaDAVaD9c", "edit_history_tweet_ids": ["1207445764500271104"], "id": "1207445764500271104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3594602251", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/uuaDAVaD9c", "expanded_url": "https://turepublica.com/noticias/un-sacerdote-se-suicida-porque-fue-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "turepublica.com/noticias/un-sa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:40:47.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207445635454115841"], "id": "1207445635454115841", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1159869150350757888"}, {"created_at": "2019-12-18T23:40:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207445591980232705"], "id": "1207445591980232705", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845268795321171969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:40:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207445584925405184"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207445584925405184", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037126078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:40:23.000Z", "lang": "es", "text": "'Doce del pat\u00edbulo' en manos de David Ayer: Warner encarga el remake del cl\u00e1sico al director de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/vbXRglQ32R", "edit_history_tweet_ids": ["1207445535382265857"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/vbXRglQ32R", "expanded_url": "https://www.espinof.com/directores-y-guionistas/doce-patibulo-manos-david-ayer-warner-encarga-remake-clasico-al-director-escuadron-suicida", "display_url": "espinof.com/directores-y-g\u2026"}]}, "id": "1207445535382265857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192483781304881159"}, {"created_at": "2019-12-18T23:40:20.000Z", "lang": "pt", "text": "[Quadrinhos] DC revela visual do seu novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja!\n\n&gt;\u00a0https://t.co/Aq4F457SRF https://t.co/VQ3m4KtsD6", "edit_history_tweet_ids": ["1207445522136674304"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5757, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Aq4F457SRF", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/quadrinhos/2019/12/dc-revela-visual-do-seu-novo-esquadrao-suicida-veja", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/quadrinhos/201\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VQ3m4KtsD6", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1207445522136674304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VQ3m4KtsD6", "media_key": "3_1207445519573889024"}]}, "id": "1207445522136674304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633"}, {"created_at": "2019-12-18T23:40:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207445509406961665"], "id": "1207445509406961665", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754070320135495684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:39:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207445365395460097"], "id": "1207445365395460097", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4189414594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:38:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NeguinPcx: Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "edit_history_tweet_ids": ["1207445063187517442"], "id": "1207445063187517442", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950200664784801792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207161671845892096"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NeguinPcx", "id": "1175611801385480193"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:38:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207444986318524416"], "id": "1207444986318524416", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3682139176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:38:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207444953107959809"], "id": "1207444953107959809", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804704522425737216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:37:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@clairelirax como te matar se vc j\u00e1 me matou de amor?", "edit_history_tweet_ids": ["1207444886825373696"], "in_reply_to_user_id": "1104566710550564864", "id": "1207444886825373696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317910927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207407734188064769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "clairelirax", "id": "1104566710550564864"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:37:20.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: n\u00e3o, sou da paz\nnota vermelha: direto \nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim, normal\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: ainda\naluno destaque: kkkk\nse popularizou: nao, tilt\ndiretoria: virei s\u00f3cio\nchorou na sala: nao\nfoi pego colando: logo eu https://t.co/8obYl3ywYH", "edit_history_tweet_ids": ["1207444768302751744"], "id": "1207444768302751744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "815010247152648193", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8obYl3ywYH", "expanded_url": "https://twitter.com/_crvgthaix/status/1207442532814249984", "display_url": "twitter.com/_crvgthaix/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:37:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207444759008157697"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "id": "1207444759008157697", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975929890213126144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:36:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207444622454280194"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207444622454280194", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236562434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:36:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207444564107255808"], "id": "1207444564107255808", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102639608393805831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:36:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@gungarattii @carbonecristio @ricardopopp7 meu deus do c\u00e9u! se matou HAHAAHAHAHAHHAHA", "edit_history_tweet_ids": ["1207444551947952134"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gungarattii", "id": "1029796237497847808"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "carbonecristio", "id": "1070117395220578304"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "ricardopopp7", "id": "998942973562892288"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029796237497847808", "id": "1207444551947952134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "975213112407330816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207170728090636289"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:35:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207444335333138435"], "id": "1207444335333138435", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206987103004975105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:35:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@ObsNaturalistas me ajuda pfv, Luquinhas apareceu no meu quarto, fiquei com medo de ser uma aranha marrom acabei matando o coitadinho (n sei se na foto da pra ver ele direito)\n\nme fala pfv se eu sou uma assassina q matou uma bixinha inofensiva q podia ta sendo minha colega de quarto at\u00e9 hoje https://t.co/AKtA2bGCkr", "edit_history_tweet_ids": ["1207444297014009862"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Luquinhas"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/AKtA2bGCkr", "expanded_url": "https://twitter.com/xayahzinha/status/1207444297014009862/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKtA2bGCkr", "media_key": "3_1207444288453279744"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObsNaturalistas", "id": "77903908"}]}, "in_reply_to_user_id": "77903908", "id": "1207444297014009862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "980178084845506560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207433279722246145"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:35:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Descobri um \u00e1lbum fant\u00e1stico... Entretanto descobri que logo depois de lan\u00e7ar o \u00e1lbum o artista se matou, t\u00f4 bolado", "edit_history_tweet_ids": ["1207444201232879616"], "id": "1207444201232879616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010581864145448962"}, {"created_at": "2019-12-18T23:34:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207444176218009601"], "id": "1207444176218009601", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977925657782050817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:34:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207444027332866048"], "id": "1207444027332866048", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215851441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:32:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207443608254734337"], "id": "1207443608254734337", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897797321597046785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:32:29.000Z", "lang": "es", "text": "@Foxyandefor @vickstrella Me cambiaste por una foto negra (parezco racista perd0n)\n-c suicidA-", "edit_history_tweet_ids": ["1207443545986084870"], "in_reply_to_user_id": "1173921634048237568", "id": "1207443545986084870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1133711875357708288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207442966043938816"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:31:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207443339932557319"], "id": "1207443339932557319", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2158936482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:31:08.000Z", "lang": "pt", "text": "TEU CU SE MATOU, MEU PAU FICOU DE LUTO", "edit_history_tweet_ids": ["1207443209053491205"], "id": "1207443209053491205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182544215"}, {"created_at": "2019-12-18T23:30:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: Escola \n\nBrigou: \u2716\ufe0f\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\u2705\nExpulso da sala: \u2716\ufe0f\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou:\u2716\ufe0f\nDiretoria: \u2705\u2705\u2705\nChorou na sala:\u2716\ufe0f https://t.co/nADM7zzFA4", "edit_history_tweet_ids": ["1207443129508478976"], "id": "1207443129508478976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023384435008434176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207322354604544002"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/nADM7zzFA4", "expanded_url": "https://twitter.com/Ca_100nada/status/1207322354604544002", "display_url": "twitter.com/Ca_100nada/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:30:49.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207443127432368135"], "id": "1207443127432368135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190309603764047872"}, {"created_at": "2019-12-18T23:30:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207443044762607618"], "id": "1207443044762607618", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972481458748248064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:30:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207443007122935808"], "id": "1207443007122935808", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234533755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "APS"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "ECOS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Dr"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "Belisario Dom\u00ednguez"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.392, "type": "Other", "normalized_text": "APS"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "ECOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ISSSTE_Salud", "id": "1083092970021310468"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:29:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ISSSTE_Salud: Capacitaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n al personal del HR \"Dr. Belisario Dom\u00ednguez\" sobre:\n\ud83d\udc50Programa de #APS ISSSTE \"#ECOS para el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207442906459574273"], "id": "1207442906459574273", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162483816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207399853728452609"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:29:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@radiobrasil940 Antes dos t\u00e9cnicos estrangeiros chegarem ao Brasil, esses caras se achavam a \"bala que matou Kennedy\", depois podem ter a certeza de que n\u00e3o passam de bombinhas de S\u00e3o Jo\u00e3o...kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1207442902043025408"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "radiobrasil940", "id": "80008136"}]}, "in_reply_to_user_id": "80008136", "id": "1207442902043025408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057854920643227648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207309842270031874"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:29:52.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Mf0BpAXONh", "edit_history_tweet_ids": ["1207442888830996480"], "id": "1207442888830996480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066152458118942721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207436913377976320"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Mf0BpAXONh", "expanded_url": "https://twitter.com/ygu_maciel/status/1207436913377976320", "display_url": "twitter.com/ygu_maciel/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:29:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pachorro_: O problema \u00e9 a consequ\u00eancia \nSe at\u00e9 um goleiro que matou a mulher e deu pro cachorro comer conseguiu um clube, voc\u00ea acha que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207442719234244610"], "id": "1207442719234244610", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844313356383272961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207363030172028928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pachorro_", "id": "882402094468280320"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:29:10.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/JuWkGgElVQ", "edit_history_tweet_ids": ["1207442713030930433"], "id": "1207442713030930433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1115751542517391360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207123393662861315"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/JuWkGgElVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorialine/status/1207123393662861315", "display_url": "twitter.com/vithorialine/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:29:04.000Z", "lang": "pt", "text": "teu cu se matou meu pau ficou de luto", "edit_history_tweet_ids": ["1207442685969207297"], "id": "1207442685969207297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1094975314315411457"}, {"created_at": "2019-12-18T23:29:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@kelwin_danilo Sim anjo, o filme que tu gostou tanto e elogiou ( esquadr\u00e3o Suicida) \u00e9 da DC amado, pq choras!?", "edit_history_tweet_ids": ["1207442668793532416"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.6856, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.5073, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142243457441914880", "id": "1207442668793532416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014682206189518849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207423333849083906"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:28:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @saraalvarez_8: Celia Cavia una ni\u00f1a de solamente 14 a\u00f1os que se suicida debido al acoso escolar. Es necesario concienciar de la importa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207442561104826368"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cavia"}]}, "id": "1207442561104826368", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498186595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207374426448289792"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:27:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207442383685783553"], "id": "1207442383685783553", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816024738589982720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:27:41.000Z", "lang": "es", "text": "@maaxbmp @quijanera58 @Anaaafdez @thepetitAna Y t\u00fa hablas por todas las personas del instituto?? T\u00fa conoces a todas? Flaco favor haces. En todos los institutos se cuecen habas y alguien no se suicida por nada", "edit_history_tweet_ids": ["1207442341092573184"], "in_reply_to_user_id": "1920848468", "id": "1207442341092573184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1326910789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207424524448387073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "maaxbmp", "id": "1920848468"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "quijanera58", "id": "2766803966"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "thepetitAna", "id": "299581518"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:27:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207442297601830913"], "id": "1207442297601830913", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774335057435750400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:26:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@centralboyslove Estou chorando at\u00e9 agora porque n\u00e3o consigo aceitar o final de Yu Xi Go que era um menino que perdeu os pais, se matou de trabalhar e estudar pra no final ir comprar algo e morrer?. Xiao Ting tbm n\u00e3o merecia \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1207442126520360960"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "Yu Xi Go"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.6274, "type": "Other", "normalized_text": "Xiao Ting"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "centralboyslove", "id": "986378449836224513"}]}, "in_reply_to_user_id": "986378449836224513", "id": "1207442126520360960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "802997443088576512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207413728955817985"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:26:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Quria mt mesmo acreditar q o goleiro do sp vai ser tirado do time e nunca mais vai ser contratado, mas ai vc pensa q se o Bruno q matou, esquartejou e deu os peda\u00e7os da mulher pro cachorro comer e t\u00e1 contratado qq ser\u00e1 q vai acontecer com oq apenas agrediu a mulher... nada n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1207442066508136448"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Quria"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4216, "type": "Organization", "normalized_text": "sp"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1207442066508136448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3944383576"}, {"created_at": "2019-12-18T23:26:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207442059210170370"], "id": "1207442059210170370", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994799460260761600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:26:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@carlosjordy @Elisangelaopre A pergunta \u00e9: quem foi o corajoso? Ou suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1207442020593209352"], "in_reply_to_user_id": "82271629", "id": "1207442020593209352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2736560842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207372402377809920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Elisangelaopre", "id": "3064873084"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:26:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@folha @brunoboghossian Se procurar mais v\u00e3o descubrir quem matou  Marielle Franco", "edit_history_tweet_ids": ["1207441972102864896"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "brunoboghossian", "id": "10232482"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1207441972102864896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "472949966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207440985497776128"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:26:13.000Z", "lang": "pt", "text": "TEU CU SE MATOU E MEU PAU FICOU DE LUTO AAAAAAAAAAA https://t.co/HpSSNS8LSE", "edit_history_tweet_ids": ["1207441970865541120"], "id": "1207441970865541120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "183449604", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/HpSSNS8LSE", "expanded_url": "https://twitter.com/eusouidiotao/status/1207438055898042368", "display_url": "twitter.com/eusouidiotao/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "@vcabalg @_CarlitaRocha Exactamente. Pero para Carla es valiente quien se suicida o pide asilo en una embajada", "edit_history_tweet_ids": ["1207441969913438208"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vcabalg", "id": "46538809"}]}, "in_reply_to_user_id": "46538809", "id": "1207441969913438208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "741270610551132160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207441357645574144"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:26:05.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274e\nfoi pego colando:\u274e", "edit_history_tweet_ids": ["1207441934870089728"], "id": "1207441934870089728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949634174964699136"}, {"created_at": "2019-12-18T23:25:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207441886119636993"], "id": "1207441886119636993", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019707090363928576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:25:39.000Z", "lang": "pt", "text": "quero morrer bonito quero que meus amigos olhem pro meu caix\u00e3o e falem \u201ccaraio pelo menos ele morreu bonito oia isso que mlk bonito se matou mas era brabo\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1207441825990168576"], "id": "1207441825990168576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822191998723649536"}, {"created_at": "2019-12-18T23:25:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @seisgatineos: @leoandradx @amanda__urbano Eu fiquei meio na d\u00favida se ele matou o passarinho ou s\u00f3 ia cortar as asas dele\nMas n\u00e3o sei s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207441807937884160"], "id": "1207441807937884160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750307160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207441304977838080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "seisgatineos", "id": "1100803936007655424"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "leoandradx", "id": "2750307160"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "amanda__urbano", "id": "1031889102885584896"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:25:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207441789487124487"], "id": "1207441789487124487", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731706550973308928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:25:08.000Z", "lang": "es", "text": "El c\u00f3mico suicida en una manifestaci\u00f3n fascista, 2007.\nhttps://t.co/fARghslOur", "edit_history_tweet_ids": ["1207441695371091968"], "id": "1207441695371091968", "geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942446636", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/fARghslOur", "expanded_url": "https://youtu.be/ohGsAIsmRYE", "display_url": "youtu.be/ohGsAIsmRYE"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:24:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207441627272355841"], "id": "1207441627272355841", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935275088479444992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:24:26.000Z", "lang": "ca", "text": "@Sant_news @PacoEscudero12 @MiquelBuch @QuimTorraiPla Em temo que el problema \u00e9s que no hi ha ning\u00fa (que millori al Buch ) que vulgui la conselleria d'interior. Em temo que mossos \u00e9s un niu de fatxes i entrar-hi sol \u00e9s suicida. No es tracta nom\u00e9s de canviar al Conseller, \u00e9s tracta d'introduir a mossos  a l'equip del Conseller.", "edit_history_tweet_ids": ["1207441521097748481"], "in_reply_to_user_id": "987020544389337088", "id": "1207441521097748481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3731236215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207438743847743490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sant_news", "id": "987020544389337088"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "PacoEscudero12", "id": "1179340446373498883"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "MiquelBuch", "id": "19466026"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:23:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@leoandradx @amanda__urbano Eu fiquei meio na d\u00favida se ele matou o passarinho ou s\u00f3 ia cortar as asas dele\nMas n\u00e3o sei se quero saber a realidade", "edit_history_tweet_ids": ["1207441304977838080"], "in_reply_to_user_id": "2750307160", "id": "1207441304977838080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1100803936007655424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207439262385393664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leoandradx", "id": "2750307160"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "amanda__urbano", "id": "1031889102885584896"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:23:29.000Z", "lang": "es", "text": "Si hubo una soprano que supo estar a la altura de un papel tan histri\u00f3nico y tremendo, casi suicida, como el de la Abigaile, esa fue Anita Cerquetti. https://t.co/6KlZsLp6OR", "edit_history_tweet_ids": ["1207441281632415749"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4195, "type": "Other", "normalized_text": "soprano"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "Abigaile"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Anita Cerquetti"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/6KlZsLp6OR", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilleTuriddu/status/1207441281632415749/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6KlZsLp6OR", "media_key": "7_1207441197586878471"}]}, "id": "1207441281632415749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "416334240"}, {"created_at": "2019-12-18T23:23:01.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: kkkk \nse popularizou:  sei la\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/fqen2PjUzl", "edit_history_tweet_ids": ["1207441165873799168"], "id": "1207441165873799168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1126533744", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/fqen2PjUzl", "expanded_url": "https://twitter.com/mahrav1lhosa/status/1207400932738260993", "display_url": "twitter.com/mahrav1lhosa/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:22:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207441140800200704"], "id": "1207441140800200704", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149518811617353735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:22:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207441133061713920"], "id": "1207441133061713920", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949071833176985605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:22:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207441121389039616"], "id": "1207441121389039616", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052573897701384193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:21:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207440891788423169"], "id": "1207440891788423169", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090458524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:21:32.000Z", "lang": "es", "text": "[VIDEO] Policia salva a un suicida en el metro de Medellin. https://t.co/YTcqNLzOse https://t.co/0woQwGSS59", "edit_history_tweet_ids": ["1207440790676475904"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.2923, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YTcqNLzOse", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q4bmD4", "display_url": "bit.ly/2Q4bmD4"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0woQwGSS59", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1207440790676475904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0woQwGSS59", "media_key": "3_1207440788583354368"}]}, "id": "1207440790676475904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178362805"}, {"created_at": "2019-12-18T23:21:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Se suicida sacerdote acusado de abusar de menores https://t.co/5oWtd8vDy3", "edit_history_tweet_ids": ["1207440784158416898"], "id": "1207440784158416898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2772260052", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/5oWtd8vDy3", "expanded_url": "http://surestesur.com/se-suicida-sacerdote-acusado-de-abusar-de-menores/", "display_url": "surestesur.com/se-suicida-sac\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:21:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Se suicida sacerdote acusado de abusar de menores https://t.co/E0pJ6RGGfU", "edit_history_tweet_ids": ["1207440742869651456"], "id": "1207440742869651456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399170111", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/E0pJ6RGGfU", "expanded_url": "http://surestesur.com/se-suicida-sacerdote-acusado-de-abusar-de-menores/", "display_url": "surestesur.com/se-suicida-sac\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:20:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MaiBulnes: Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207440649001324545"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaiBulnes", "id": "173509118"}]}, "id": "1207440649001324545", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269719312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207309127078305793"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:20:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207440593519087616"], "id": "1207440593519087616", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884048376664338433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:20:38.000Z", "lang": "pt", "text": "teu cu se matou e meu pau ficou de luto", "edit_history_tweet_ids": ["1207440566314766336"], "id": "1207440566314766336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3686192535"}, {"created_at": "2019-12-18T23:20:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu se pego aquele gari que matou o dog na bicuda \ud83d\udc79\ud83d\udc79\ud83d\udc79 https://t.co/OmdKr5xTL3", "edit_history_tweet_ids": ["1207440553358626818"], "id": "1207440553358626818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3345928095", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OmdKr5xTL3", "expanded_url": "https://twitter.com/eumonabrisa/status/1207414696896335873", "display_url": "twitter.com/eumonabrisa/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:20:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207440489353555969"], "id": "1207440489353555969", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841781659297042432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:20:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207440466435813378"], "id": "1207440466435813378", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735908293546250240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:20:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207440450094817281"], "id": "1207440450094817281", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947895850042380289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:20:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207440444558368770"], "id": "1207440444558368770", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097618343694090245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:19:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207440357694300161"], "id": "1207440357694300161", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124470277935702016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:19:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207440354091384832"], "id": "1207440354091384832", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065256822867677185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:19:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @saraalvarez_8: Celia Cavia una ni\u00f1a de solamente 14 a\u00f1os que se suicida debido al acoso escolar. Es necesario concienciar de la importa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207440304552501248"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cavia"}]}, "id": "1207440304552501248", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1212656466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207374426448289792"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:18:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207440077649039360"], "id": "1207440077649039360", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133545421022879745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:18:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207440073635123201"], "id": "1207440073635123201", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2312442828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:17:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207439814510960641"], "id": "1207439814510960641", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959554842753683457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:17:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207439721179353088"], "id": "1207439721179353088", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849674740847529984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:17:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207439663482327040"], "id": "1207439663482327040", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158367534678102017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:16:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207439632239091713"], "id": "1207439632239091713", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078009964587814913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:16:51.000Z", "lang": "es", "text": "@EdgardoCanu Perfecto. Bienvenido al peronismo, Leopoldo.\n\nSi Lenadro N. Alem resucitara y viera lo que es la UCR ahora se suicida de nuevo.", "edit_history_tweet_ids": ["1207439612651724800"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5239, "type": "Person", "normalized_text": "Lenadro N. Alem"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.6016, "type": "Organization", "normalized_text": "UCR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}]}, "in_reply_to_user_id": "926541944813244416", "id": "1207439612651724800", "geo": {"place_id": "7dde0febc9ef245b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1947984955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207361275107454978"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:16:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Velherro: El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos direct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207439570066911232"], "id": "1207439570066911232", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1520651402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207314830685855745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:16:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207439489062313991"], "id": "1207439489062313991", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113506813641666560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:16:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207439470821335041"], "id": "1207439470821335041", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101104050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:16:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@Pelisserpaulo @Rainbow6Depre @R6tretanews Maluco fresco nunca vi por isso que Charlie Brown se matou n\u00e3o queria ver esse povo nascer pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1207439451074506753"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Brown"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pelisserpaulo", "id": "811889430"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Rainbow6Depre", "id": "1115728280311685120"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "R6tretanews", "id": "1063164803768872960"}]}, "in_reply_to_user_id": "811889430", "id": "1207439451074506753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064991979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207382142579286018"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:16:05.000Z", "lang": "pt", "text": "QUAL FOI MEN\u00d3 TA PUTO?\nTEU CU SE MATOU MEU PAU FICOU DE LUTO", "edit_history_tweet_ids": ["1207439420183498752"], "id": "1207439420183498752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089026974822137856"}, {"created_at": "2019-12-18T23:15:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207439394090758144"], "id": "1207439394090758144", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890711765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:15:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207439389556654081"], "id": "1207439389556654081", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939992252226658304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:15:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@Sattiira ele foi p Sui\u00e7a e se matou l\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1207439384825540608"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "Sui\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sattiira", "id": "1957585266"}]}, "in_reply_to_user_id": "1093986144843452417", "id": "1207439384825540608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786324746719924224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207439159016771584"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:15:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@tadsh \u00c9 sobre a Christine Chubbuck, uma rep\u00f3rter que se matou durante a apresenta\u00e7\u00e3o do seu programa. \u00c9 baseado em fatos reais", "edit_history_tweet_ids": ["1207439376336199681"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Christine Chubbuck"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "tadsh", "id": "14220748"}]}, "in_reply_to_user_id": "14220748", "id": "1207439376336199681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123394078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207438463651532800"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:15:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207439296174678016"], "id": "1207439296174678016", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101104050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:15:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207439276075634689"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207439276075634689", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250340318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:15:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207439196899688448"], "id": "1207439196899688448", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804882579770003457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:15:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207439172774121473"], "id": "1207439172774121473", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804882579770003457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:14:34.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/zcBTjxlynG", "edit_history_tweet_ids": ["1207439039491690496"], "id": "1207439039491690496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882062220284264448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207413205619924997"}], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/zcBTjxlynG", "expanded_url": "https://twitter.com/giovani_soouz/status/1207413205619924997", "display_url": "twitter.com/giovani_soouz/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:13:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\n\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207438892384866305"], "id": "1207438892384866305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3546107712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410240343486464"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:13:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@debora_alveess n \u00e9 vc q gosta de esquadr\u00e3o suicida????????", "edit_history_tweet_ids": ["1207438744137146368"], "in_reply_to_user_id": "1054140473823150081", "id": "1207438744137146368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162432023455248389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207438612234752002"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:13:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207438722318376966"], "id": "1207438722318376966", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788106561646362624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:11:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Teu cu se matou meu pau ficou de luto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ClLO1oyIGT", "edit_history_tweet_ids": ["1207438388380479488"], "id": "1207438388380479488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821443718691569665", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ClLO1oyIGT", "expanded_url": "https://twitter.com/eusouidiotao/status/1207438055898042368", "display_url": "twitter.com/eusouidiotao/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:11:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207438377513037824"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "id": "1207438377513037824", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031156167475716096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:11:44.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/iNbxLQ18F9", "edit_history_tweet_ids": ["1207438325818241026"], "id": "1207438325818241026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193828000434921472", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/iNbxLQ18F9", "expanded_url": "https://t.co/iNbxLQ18F9", "display_url": "t.co/iNbxLQ18F9"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:11:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@RogerioVilela Mas a mina n\u00e3o era culpada.Pq o idiota trocou os frascos e ela destrocou.Deu remedio certo pro v\u00e9io,q se matou a toa. Mas como era suic\u00eddio ele ia sair impune, a\u00ed ligam do hospital pra informar q a empregada morreu, a enfermeira finge q d\u00e3o not\u00edcia q ela Ta bem pro cara confessar", "edit_history_tweet_ids": ["1207438152811646977"], "in_reply_to_user_id": "39138857", "id": "1207438152811646977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713186570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207437216944918528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RogerioVilela", "id": "39138857"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:09:13.000Z", "lang": "pt", "text": "sim eu fa\u00e7o piada com minha depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida namore cmg por favor https://t.co/HBMsKyAECt", "edit_history_tweet_ids": ["1207437690498629632"], "id": "1207437690498629632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128847991534772224", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/HBMsKyAECt", "expanded_url": "https://t.co/HBMsKyAECt", "display_url": "t.co/HBMsKyAECt"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 60, "tag": "\u8987\u738b"}, {"start": 61, "end": 64, "tag": "\u4ec1\u738b"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "noah_ghc"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/EH2Hi04DGH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13176", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:08:22.000Z", "lang": "ja", "text": "\u4eca\u66f4\u306a\u304c\u3089\u3001\u3053\u306e\u8a18\u4e8b\u3092\u66f8\u3044\u305f\u65b9\u306e\u4e88\u60f3\u3069\u304a\u308a\u3060\u3068\u3044\u3046\u3002\u3002\u3002\n\u9577\u5e74\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u307f\u306a\u3055\u3093\u3082\u60f3\u5b9a\u5185\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\u306a\u3002\u3059\u3054\u3044\u306a\u2026\n#\u8987\u738b #\u4ec1\u738b #noah_ghc https://t.co/EH2Hi04DGH", "edit_history_tweet_ids": ["1207437478388322304"], "id": "1207437478388322304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1194544847899639813"}, {"created_at": "2019-12-18T23:07:51.000Z", "lang": "pt", "text": "*Se suicida Osorio* https://t.co/o50ipH1oR7", "edit_history_tweet_ids": ["1207437349619191808"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/o50ipH1oR7", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1207435371593662464", "display_url": "twitter.com/VarskySports/s\u2026"}]}, "id": "1207437349619191808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3634619417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207435371593662464"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:07:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207437164058939393"], "id": "1207437164058939393", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194110436607700992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:06:59.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/700YXmKSMI", "edit_history_tweet_ids": ["1207437129904721920"], "id": "1207437129904721920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816409227971411968", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/700YXmKSMI", "expanded_url": "https://twitter.com/mahrav1lhosa/status/1207400932738260993", "display_url": "twitter.com/mahrav1lhosa/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:06:44.000Z", "lang": "es", "text": "@mis2centavos A parte con una misa va en contracci\u00f3n a la tradici\u00f3n de la iglesia misma, que considera al suicida moralmente inaceptable a la par del homicido, y este viene y lo recuerda sufrido y atormentado. Son chantas de mente torcida", "edit_history_tweet_ids": ["1207437065706725382"], "in_reply_to_user_id": "209310616", "id": "1207437065706725382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2179695567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207405570749292545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mis2centavos", "id": "209310616"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:06:32.000Z", "lang": "pt", "text": "a galera dizia que:\n- todos os computadores do mundo iam parar de funcionar\n- os bancos iam quebrar\n- rolam boatos que teve gente que se matou\n\ntudo pq os sistemas iam dar pau quando virasse de 99 pra 2000 (na teoria ia voltar pra 1900 kk)", "edit_history_tweet_ids": ["1207437015135985664"], "in_reply_to_user_id": "29028590", "id": "1207437015135985664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "29028590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207436528839991296"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:06:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@diogogc_ O Rui Fonte pior ainda... mas estas equipa do Benfica ainda \u00e9 mais suicida do que as de Jesus", "edit_history_tweet_ids": ["1207436995863162882"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Fonte"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diogogc_", "id": "2422300385"}]}, "in_reply_to_user_id": "2422300385", "id": "1207436995863162882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35871020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207436345100120065"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:06:24.000Z", "lang": "es", "text": "Segundo perro que se suicida en mi edificio SEGUNDO PERRO QUE SE SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1207436981191487489"], "id": "1207436981191487489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899708885229088771"}, {"created_at": "2019-12-18T23:06:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207436931379978240"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207436931379978240", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49884410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:06:07.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou:\u2705 \u2705\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/yuWPwkHhyC", "edit_history_tweet_ids": ["1207436913377976320"], "id": "1207436913377976320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "4493470719", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/yuWPwkHhyC", "expanded_url": "https://twitter.com/p_henriqueferr/status/1207435145332109313", "display_url": "twitter.com/p_henriqueferr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:05:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207436799779450881"], "id": "1207436799779450881", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060574705646735360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:05:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207436776006135809"], "id": "1207436776006135809", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018578084730163200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:05:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@samuelnedio Fds ela ainda se suicida por causa do nome", "edit_history_tweet_ids": ["1207436646582497281"], "in_reply_to_user_id": "2920013452", "id": "1207436646582497281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1047950078747574276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207436482681724928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samuelnedio", "id": "2920013452"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:04:52.000Z", "lang": "pt", "text": "minha m\u00e3e quase me matou brigando comigo no carro agr saiu e me deixou aqui trancada sozinha, tenho 30 minutos pra pensar se quero fugir pro mundo, enfiar debaixo dos carro ou ir dormir com um morador de rua", "edit_history_tweet_ids": ["1207436595525308418"], "id": "1207436595525308418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1168009858458820608"}, {"created_at": "2019-12-18T23:04:11.000Z", "lang": "pt", "text": "um cara se suicidou no pr\u00e9dio aqui do lado hoje a tarde e eu nem sei o que falar.. t\u00f4 em choque ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1207436426222145544"], "id": "1207436426222145544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "819338362951790593"}, {"created_at": "2019-12-18T23:03:57.000Z", "lang": "es", "text": "Es cas\u00ed suicida esta locura de querernos a escondidassssss\ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1207436367178977280"], "id": "1207436367178977280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1063769317827887104"}, {"created_at": "2019-12-18T23:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Evita14305211: Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207436335285506048"], "id": "1207436335285506048", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059936254169677825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207375584705359872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Evita14305211", "id": "1162703514646339586"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:03:45.000Z", "lang": "es", "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1207436316989939713"], "id": "1207436316989939713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037387013291429888"}, {"created_at": "2019-12-18T23:03:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @peruenlanoticia: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/QCpfZdD\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207436262577070080"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "id": "1207436262577070080", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100534323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207435515303059456"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:03:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @peruenlanoticia: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/QCpfZdD\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207436261482303488"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "id": "1207436261482303488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207435515303059456"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:02:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207436023447375873"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207436023447375873", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92577238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:02:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207436022545551360"], "id": "1207436022545551360", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067836749865541632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:02:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feminicidio: #Argentina: Un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida\nLas vejaciones, que ya nunca ser\u00e1n juzgadas, fueron com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207436021815746560"], "id": "1207436021815746560", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430579114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207329676131221504"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:01:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@re_ibrah @feelipelol Se voc\u00ea nunca pulou no meio de 5 com o E matou o carry e saiu vivo vc nunca jogou de akali", "edit_history_tweet_ids": ["1207435785278042114"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "carry"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "re_ibrah", "id": "186908328"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "feelipelol", "id": "248298308"}]}, "in_reply_to_user_id": "186908328", "id": "1207435785278042114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1649036474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207434937512710144"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:01:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @peruenlanoticia: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/QCpfZdD\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207435635801214976"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "id": "1207435635801214976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673974064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207435515303059456"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:01:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @peruenlanoticia: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/QCpfZdD\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207435634027061253"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "id": "1207435634027061253", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207435515303059456"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:01:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diarioeldeber: Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/AYBaS2MjVX https://t.co/AzTXqQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207435627387596802"], "id": "1207435627387596802", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169685507833573377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207429468060557312"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AYBaS2MjVX", "expanded_url": "http://bit.ly/35yRbE4", "display_url": "bit.ly/35yRbE4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Vale_Aristizabal acaba de publicar su nuevo poema \"Carta de un suicida\"! Puedes leerlo y votar por \u00e9l en... https://t.co/rKbK772BK2", "edit_history_tweet_ids": ["1207435614179745792"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "Vale_Aristizabal"}, {"start": 52, "end": 70, "probability": 0.9674, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de un suicida"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rKbK772BK2", "expanded_url": "http://poemame.com/story/carta-de-un-suicida-1", "display_url": "poemame.com/story/carta-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://archivo.poemame.com/story/carta-de-un-suicida-1"}]}, "id": "1207435614179745792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "773078180580261888"}, {"created_at": "2019-12-18T23:00:52.000Z", "lang": "es", "text": "No te pierdas la edici\u00f3n de esta semana \"La humanidad suicida\" https://t.co/X4u475M9tw https://t.co/HSGsWYRm8O", "edit_history_tweet_ids": ["1207435589072506880"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "La humanidad suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/X4u475M9tw", "expanded_url": "http://www.elcorreodeoaxaca.com", "display_url": "elcorreodeoaxaca.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581516226991652865/MF9tr50h?format=png&name=orig", "width": 270, "height": 270}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581516226991652865/MF9tr50h?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Correo de Oaxaca", "description": "El Correo de Oaxaca", "unwound_url": "https://elcorreodeoaxaca.com/"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HSGsWYRm8O", "expanded_url": "https://twitter.com/CorreodeOaxaca/status/1207435589072506880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSGsWYRm8O", "media_key": "3_1207435585981427713"}]}, "id": "1207435589072506880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002097664"}, {"created_at": "2019-12-18T23:00:34.000Z", "lang": "es", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/QCpfZdDtwz https://t.co/Londp3Ic8k", "edit_history_tweet_ids": ["1207435515303059456"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/QCpfZdDtwz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLXgVx", "display_url": "dlvr.it/RLXgVx"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Londp3Ic8k", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1207435515303059456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Londp3Ic8k", "media_key": "3_1207435513763786754"}]}, "id": "1207435515303059456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"created_at": "2019-12-18T22:59:24.000Z", "lang": "es", "text": "Es muy suicida cursar gram\u00e1tica en verano? Es la primera vez que la ponen y lo siento como una se\u00f1al, tipo \"es tu oportunidad, t\u00f3malo o d\u00e9jalo\".", "edit_history_tweet_ids": ["1207435222532407298"], "id": "1207435222532407298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569446182"}, {"created_at": "2019-12-18T22:59:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207435189430951936"], "id": "1207435189430951936", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797123345913442304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 47, "tag": "redditodicittadinanza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Ramst3", "id": "109621761"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "PiazzapulitaLA7", "id": "58453980"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:59:13.000Z", "lang": "it", "text": "@Ramst3 @PiazzapulitaLA7 #redditodicittadinanza memoria corta \ud83d\ude2c l'orgoglio e questo\nPordenone, perde il lavoro: tenta di uccidere moglie e figlio \nBergamo, perde lavoro: mamma tenta di ammazzare il figlio\nPerde il lavoro si suicida lanciandosi dal sesto piano", "edit_history_tweet_ids": ["1207435173396189186"], "in_reply_to_user_id": "109621761", "id": "1207435173396189186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840600651142975489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207412870285266945"}]}, {"created_at": "2019-12-18T22:59:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQue pasa si en defensa propia, un civil suicida a un agente? https://t.co/rzj4In2dk0", "edit_history_tweet_ids": ["1207435120283664385"], "id": "1207435120283664385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181515824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318285781536768"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rzj4In2dk0", "expanded_url": "https://twitter.com/arfisica/status/1207318285781536768", "display_url": "twitter.com/arfisica/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:58:53.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmargin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207435090952949760"], "id": "1207435090952949760", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871351407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207350784788254720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:58:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Marii_ouww: La salud mental no es tratada como corresponde, nunca le han tomado el peso de solo sentirse triste. Sean m\u00e1s empaticos, ah\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207435078151868416"], "id": "1207435078151868416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160008974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207412277613342721"}]}, {"created_at": "2019-12-18T22:58:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gasparmessi: @artecoz @metrodesantiago Estoy contigo en esta, Si alguien se suicida eso es algo que va mucho mas all\u00e1 de la jurisdicci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207435053900468230"], "id": "1207435053900468230", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554810968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207434735619903500"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gasparmessi", "id": "148490953"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "artecoz", "id": "36299540"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:57:28.000Z", "lang": "es", "text": "@artecoz @metrodesantiago Estoy contigo en esta, Si alguien se suicida eso es algo que va mucho mas all\u00e1 de la jurisdicci\u00f3n del metro, hay que realizar un procedimiento policial y demas (y hay gente que piensa que es llegar y sacar el cuerpo nomas xd) y son los mismos que dicen ser empaticos con el pueblo", "edit_history_tweet_ids": ["1207434735619903500"], "in_reply_to_user_id": "36299540", "id": "1207434735619903500", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148490953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207434013742436352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "artecoz", "id": "36299540"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:57:07.000Z", "lang": "en", "text": "Nikki Bella won the royal rumble by last eliminating Curt Hawkins with a tope suicida at starrcade", "edit_history_tweet_ids": ["1207434648055402496"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Nikki Bella"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Curt Hawkins"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "starrcade"}]}, "id": "1207434648055402496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-12-18T22:57:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@Lets_Dex Porra pra se defender ele quase matou a mina...", "edit_history_tweet_ids": ["1207434625473294343"], "in_reply_to_user_id": "172572824", "id": "1207434625473294343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740875933029179392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207296466609491969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:56:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Como lidar com a not\u00edcia de que um grande amigo se suicidou?\n\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1207434551397625856"], "id": "1207434551397625856", "geo": {"place_id": "c184b698ed4cd4fc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60375739"}, {"created_at": "2019-12-18T22:56:06.000Z", "lang": "es", "text": "extra\u00f1o a wonho tweet suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207434390126702595"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "wonho"}]}, "id": "1207434390126702595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904544699461054464"}, {"created_at": "2019-12-18T22:56:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207434367330607105"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207434367330607105", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951507173980418048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"created_at": "2019-12-18T22:55:54.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy se ha suicidado una amiga y compa\u00f1era de trabajo de mi chico, con su arma reglamentaria. Es el tercer compa\u00f1ero suyo del cuerpo que se suicida en Mil\u00e1n en este a\u00f1o que termina. Ojal\u00e1 m\u00e1s hablar de salud mental y menos pudor para hacerlo en los medios de comunicaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1207434341573378048"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.6913, "type": "Place", "normalized_text": "Mil\u00e1n"}]}, "id": "1207434341573378048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "830937801491349504"}, {"created_at": "2019-12-18T22:55:25.000Z", "lang": "pt", "text": "O respeito faltou e a empatia se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1207434218671878147"], "id": "1207434218671878147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1196567421215215629"}, {"created_at": "2019-12-18T22:55:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207434152485756928"], "id": "1207434152485756928", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083342333960245248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T22:54:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207433993345470465"], "id": "1207433993345470465", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918615480302211073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T22:53:48.000Z", "lang": "es", "text": "@Caro_sinfiltro2 @metrodesantiago No podi hacer mucho mas cuando alguien se suicida en las vias, va mas alla de la jurisdiccion del metro hay que hacer un procedimiento policial aparte de sacar un cuerpo totalmente mutilado de las vias.", "edit_history_tweet_ids": ["1207433810113110016"], "in_reply_to_user_id": "1196517395726290944", "id": "1207433810113110016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148490953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207413662765453313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Caro_sinfiltro2", "id": "1196517395726290944"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:53:43.000Z", "lang": "ja", "text": "\u4eca\u65e5\u304b\u3089\u307e\u305f\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304c\u3042\u308b\u306e\u3067\u697d\u3057\u307f(\u043e\u00b4\u2200`\u043e)\n\u30d2\u30ed\u30e0\u304c\u5fa9\u5e30\u8a66\u5408\u3069\u3046\u306a\u308b\u304b\u306a\u2049\ufe0f\ud83e\udd2d\n\nhttps://t.co/G7nuNcyejr", "edit_history_tweet_ids": ["1207433789191806976"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/G7nuNcyejr", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13214", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13214"}]}, "id": "1207433789191806976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118857189127442432"}, {"created_at": "2019-12-18T22:53:39.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando tu jungler se suicida en tu lane y le regala el doble bufo y primera sangre al laner enemigo https://t.co/OGE4eCgaS0", "edit_history_tweet_ids": ["1207433774914514944"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3567, "type": "Other", "normalized_text": "jungler"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OGE4eCgaS0", "expanded_url": "https://twitter.com/letalrush/status/1207433774914514944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGE4eCgaS0", "media_key": "3_1207433770007220225"}]}, "id": "1207433774914514944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "802552795421442048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:52:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207433580009414657"], "id": "1207433580009414657", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352650723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:51:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207433297325907968"], "id": "1207433297325907968", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178242740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-18T22:51:21.000Z", "lang": "es", "text": "@Aguus_reyes06 Ja ja ja no es para tanto empezaste rebien y terminaste mal nadie se suicida por tan poca cosa a estudiar ponerse las pilas y el resultado ser\u00e1 el.mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1207433194171174913"], "in_reply_to_user_id": "3045418568", "id": "1207433194171174913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004591989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207064593492828162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Aguus_reyes06", "id": "3045418568"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:51:19.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705s\u00f3 as de artes\ud83e\udd2a\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/SpHbbEn0EB", "edit_history_tweet_ids": ["1207433185560289282"], "id": "1207433185560289282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "867855687136808960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207429682607673344"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/SpHbbEn0EB", "expanded_url": "https://twitter.com/Thais_Alvees_/status/1207429682607673344", "display_url": "twitter.com/Thais_Alvees_/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:51:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207433146611974144"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}]}, "id": "1207433146611974144", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298055231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:51:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207433134075187201"], "id": "1207433134075187201", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352650723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-18T22:50:57.000Z", "lang": "pt", "text": "suicida te e eles acabam https://t.co/dQASDIuwOh", "edit_history_tweet_ids": ["1207433095286276100"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/dQASDIuwOh", "expanded_url": "https://t.co/dQASDIuwOh", "display_url": "t.co/dQASDIuwOh"}]}, "id": "1207433095286276100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053241950"}, {"created_at": "2019-12-18T22:50:57.000Z", "lang": "it", "text": "@KayViieira kaylo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207433094837538819"], "in_reply_to_user_id": "928367403817426945", "id": "1207433094837538819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810152148659040257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207430930589196289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KayViieira", "id": "928367403817426945"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:50:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207433001505828866"], "id": "1207433001505828866", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888396216354189312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T22:50:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Acho que desistimos um pouco da vida cada vez que temos um pensamento suicida! \ud83e\udd14\ud83d\ude14\ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1207432960317755398"], "id": "1207432960317755398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285235728"}, {"created_at": "2019-12-18T22:50:13.000Z", "lang": "es", "text": "Gana suicida\n https://t.co/QlrB6lRaGK", "edit_history_tweet_ids": ["1207432908354605058"], "id": "1207432908354605058", "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4231220789", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/QlrB6lRaGK", "expanded_url": "http://www.deezer.com/track/755401932", "display_url": "deezer.com/track/755401932"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:49:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207432813940813827"], "id": "1207432813940813827", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985971776441249794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"created_at": "2019-12-18T22:49:38.000Z", "lang": "es", "text": "Llegu\u00e9 a un taller literario x 1ra vez en mi vida. Dos viejas y la profe una mina con las u\u00f1as hechas largu\u00edsimas y aburrid\u00edsima. Casi me doy media vuelta y me voy y en eso llegan iwal q yo 2 chicos trans de 20 a\u00f1os y una pibita medio suicida que escrib\u00edan hermoso. Aqu\u00ed me quedo", "edit_history_tweet_ids": ["1207432763147739137"], "id": "1207432763147739137", "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "731486559296471044"}, {"created_at": "2019-12-18T22:49:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Deysi_YB: @rmapalacios Tratados de la misma forma, como al delincuente y suicida que defienden,  no hay duda que el APRA y el Fujimoris\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207432701122416640"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7134, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.3768, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimoris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Deysi_YB", "id": "602299983"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "id": "1207432701122416640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148815107776012288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207253408849248256"}]}, {"created_at": "2019-12-18T22:49:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207432694516387841"], "id": "1207432694516387841", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303229090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:48:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207432548516794370"], "id": "1207432548516794370", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931128174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:48:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207432520054329345"], "id": "1207432520054329345", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118249906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"created_at": "2019-12-18T22:48:29.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705 \n boca sangrando \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: passando a cola\u2705 https://t.co/IzIMyMuGnG", "edit_history_tweet_ids": ["1207432475930169344"], "id": "1207432475930169344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156916462478594048", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/IzIMyMuGnG", "expanded_url": "https://twitter.com/KayndoDeElo/status/1207103219706605572", "display_url": "twitter.com/KayndoDeElo/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:47:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Covarde fdp! Por mim fica preso por la mesmo. O problema e q o brasileiro tem mem\u00f3ria curta, ja ja faz um video pedindo desculpa e chorando dizendo q errou e q se arrependeu. Uma pena q nao vai dar em nada Tem um goleiro a\u00ed q matou a mulher e voltou a jogar, por a\u00ed vc tira https://t.co/w0SuKOPan8", "edit_history_tweet_ids": ["1207432326965268482"], "id": "1207432326965268482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149086462", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207410625883848704"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w0SuKOPan8", "expanded_url": "https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1207410625883848704", "display_url": "twitter.com/DoentesPFutebo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:47:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano e eu pedindo pro @Thalis_Balan se ele morreu no CS:\n\" -Se matou mano?\n -Se matei\nKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1207432317666500608"], "id": "1207432317666500608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888221334177755136", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "Thalis_Balan", "id": "985535255791767553"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:47:46.000Z", "lang": "es", "text": "@drcesardip @sergiotej Casi como la rica vida de los 6 hijos del cobarde suicida y como sus 2 viudas", "edit_history_tweet_ids": ["1207432293482147841"], "in_reply_to_user_id": "848417652", "id": "1207432293482147841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427792832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207150557879767041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "drcesardip", "id": "848417652"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:46:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207431984357593088"], "id": "1207431984357593088", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725851438270812162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "created_at": "2019-12-18T22:45:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207431805017763840"], "id": "1207431805017763840", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104167763357118464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Seja forte e corajoso\ud83d\ude4f", "username": "ellenzinharss", "verified": false, "name": "gata preta \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 1400, "tweet_count": 21129, "listed_count": 0}, "id": "1177305916573663237"}, {"username": "rubyzada", "verified": false, "name": "ruby", "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}, "id": "946971741691228160"}, {"username": "_MarcellaBruna", "verified": false, "name": "Tchuca \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 1004, "tweet_count": 115934, "listed_count": 1}, "id": "3236256918"}, {"location": "\ud83d\udc8d", "username": "menina_trem", "verified": false, "name": "' F.\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 4934, "following_count": 2818, "tweet_count": 7567, "listed_count": 0}, "id": "1035383127064104960"}, {"location": "Mendoza  Argentina", "username": "scmoran1", "verified": false, "name": "Superonista\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 5807, "following_count": 5951, "tweet_count": 114886, "listed_count": 6}, "id": "992247446"}, {"username": "SLBurstein", "verified": false, "name": "Sergio Burstein", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "id": "472392232"}, {"location": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud83c\udf1f", "username": "MirellaEterna_4", "verified": false, "name": "Berenice 02 \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 676, "tweet_count": 22360, "listed_count": 0}, "id": "1006758186718769152"}, {"location": "neverland", "username": "_kenaaron", "verified": false, "name": "malu ideias \ud80c\udd8f", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 549, "tweet_count": 33345, "listed_count": 1}, "id": "894708646185193473"}, {"location": "a/ela/-a", "username": "tghostofyu", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 250, "tweet_count": 18591, "listed_count": 1}, "id": "953104240729260033"}, {"location": "Venezuela", "username": "lil_karenina", "verified": false, "name": "Y K", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1985, "tweet_count": 30241, "listed_count": 30}, "id": "838484376"}, {"location": "Salem ", "username": "theblaiirwitch", "verified": false, "name": "Witch \ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 60889, "following_count": 54076, "tweet_count": 227698, "listed_count": 173}, "id": "284371542"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "stefannevalverd", "verified": false, "name": "A doida maluca", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 108, "tweet_count": 4441, "listed_count": 0}, "id": "977662705367764992"}, {"location": "Planaltina, Bras\u00edlia", "username": "digaozeraa", "verified": false, "name": "Dig\u00e3ozera", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 242, "tweet_count": 9279, "listed_count": 0}, "id": "4341218487"}, {"location": "santiago", "username": "jotaiteere", "verified": false, "name": "Javier T. R.", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 378, "tweet_count": 13904, "listed_count": 1}, "id": "95548208"}, {"location": "Temuco, Chile ", "username": "SandraIsabelB", "verified": false, "name": "Sandra 38% #AmorEternoAGabrielBoric", "public_metrics": {"followers_count": 10301, "following_count": 10173, "tweet_count": 33534, "listed_count": 7}, "id": "1192768974804705280"}, {"username": "PerezAlce", "verified": false, "name": "Hermogenes P\u00e9rez de Arce", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 47, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}, "id": "1200771305706065920"}, {"username": "CapuchaCreativa", "verified": false, "name": "Solcita 38%\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric", "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 4398, "tweet_count": 20301, "listed_count": 6}, "id": "1205907690771361792"}, {"location": "Charqueadas, Brasil", "username": "Manuguedesn", "verified": false, "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 415, "tweet_count": 12677, "listed_count": 0}, "id": "838173360873951233"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "larafsouzaa", "verified": false, "name": "F\u00eanix\u3030\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 130, "tweet_count": 11573, "listed_count": 0}, "id": "1070440920821186560"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Coxa__lucas", "verified": false, "name": "Coxa \ud83c\udf57", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 95, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}, "id": "1182533902948339712"}, {"username": "Samuel_Loopes13", "verified": false, "name": "\ud83d\ude91el", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 188, "tweet_count": 4991, "listed_count": 0}, "id": "867855687136808960"}, {"username": "heliodororubial", "verified": false, "name": "heliodororubiales", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4375, "tweet_count": 32766, "listed_count": 0}, "id": "853604936"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}, "id": "152358615"}, {"location": "022\ud83e\udee7", "username": "QUEIROZ005", "verified": false, "name": "Queiro$\ud83e\udd34\ud83c\udffd\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 413, "tweet_count": 25850, "listed_count": 0}, "id": "1181759378002731011"}, {"location": "Ubik", "username": "Reinka0s", "verified": false, "name": "Luz Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 767, "tweet_count": 11902, "listed_count": 2}, "id": "516010433"}, {"location": "Gin Joint", "username": "newmule", "verified": false, "name": "Nasty little freak", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 302, "tweet_count": 28893, "listed_count": 2}, "id": "809417740708618240"}, {"username": "LaTati14nov", "verified": false, "name": "La Tati", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1133, "tweet_count": 19154, "listed_count": 0}, "id": "1076906385219170306"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Gesia_rulos", "verified": false, "name": "Gesia Pizarro38%", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 114, "tweet_count": 468, "listed_count": 1}, "id": "2722299012"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "ArjonaHugo", "verified": false, "name": "Hugo E. Arjona A.", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 400, "tweet_count": 16176, "listed_count": 2}, "id": "319499221"}, {"location": "ernestoentwitter@gmail.com", "username": "ernestocedeno", "verified": false, "name": "ERNESTO CEDE\u00d1O A.", "public_metrics": {"followers_count": 47208, "following_count": 1711, "tweet_count": 249197, "listed_count": 87}, "id": "199570626"}, {"username": "BobHope98529222", "verified": false, "name": "Cormack Ryan", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 125, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}, "id": "1199484368596668417"}, {"location": "New Brunswick, NJ", "username": "Screamales", "verified": true, "name": "Screaming Females", "public_metrics": {"followers_count": 18510, "following_count": 240, "tweet_count": 8797, "listed_count": 245}, "id": "318096431"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Neinteida", "verified": false, "name": "Surreal", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 303, "tweet_count": 23425, "listed_count": 1}, "id": "917499901"}, {"location": "San Jun\u00edpero", "username": "noct4mbula", "verified": false, "name": "\ud83d\udcc8athalie\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 740, "tweet_count": 4935, "listed_count": 0}, "id": "833113941169496064"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "karol_lovegood", "verified": false, "name": "Karol", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 247, "tweet_count": 5200, "listed_count": 1}, "id": "140687578"}, {"location": "Brasil", "username": "Gih__Alves", "verified": false, "name": "Vause", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 620, "tweet_count": 226680, "listed_count": 10}, "id": "64788179"}, {"location": "Mexicali, Baja California", "username": "_irremediable", "verified": false, "name": "andy", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 572, "tweet_count": 2112, "listed_count": 1}, "id": "3008448038"}, {"location": "Mexicali, Baja California", "username": "tacodecamaron", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 2517, "tweet_count": 43247, "listed_count": 36}, "id": "176509083"}, {"username": "antonioluvr_", "verified": false, "name": "\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc2e\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 285, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "id": "1087695921360658432"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gbrllyf", "verified": false, "name": "\ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9c \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 433, "tweet_count": 17846, "listed_count": 0}, "id": "1016410248570130432"}, {"location": "Middle of Somewhere. ", "username": "axdxrxsn", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 788, "tweet_count": 63860, "listed_count": 1}, "id": "1065568636184727553"}, {"username": "citlalliesutora", "verified": false, "name": "SASORI", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 217, "tweet_count": 32296, "listed_count": 0}, "id": "610381983"}, {"username": "laarineeri", "verified": false, "name": "beltrana", "public_metrics": {"followers_count": 3893, "following_count": 1938, "tweet_count": 201196, "listed_count": 5}, "id": "2223581401"}, {"username": "TaironyMendes", "verified": false, "name": "\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 314, "tweet_count": 59960, "listed_count": 0}, "id": "181659220"}, {"username": "ArianaIgonzalez", "verified": false, "name": "Ariana\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 136, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "id": "1183576074774614016"}, {"location": "Espa\u00f1a Madre Patria", "username": "VACA811", "verified": false, "name": "VicTaurus81\ud83d\udc1d\ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 203, "tweet_count": 4672, "listed_count": 0}, "id": "1087385983719485440"}, {"username": "militiaestvita_", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 1490, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}, "id": "811138529938042880"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bethe2805", "verified": false, "name": "Morena", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 387, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "id": "1181163816534626304"}, {"username": "bennythay", "verified": false, "name": "Thaynara!", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 197, "tweet_count": 5158, "listed_count": 0}, "id": "1189652136239517696"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "remmar68", "verified": false, "name": "Remberto Martinez L.", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 499, "tweet_count": 43326, "listed_count": 68}, "id": "69627647"}, {"location": "Alicante, Spain", "username": "ObispoMunilla", "verified": false, "name": "Jose Ignacio Munilla", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "id": "762162229"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Antomonsoto", "verified": false, "name": "Anto Montano Soto", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 264, "tweet_count": 8040, "listed_count": 0}, "id": "150481609"}, {"username": "viejogimbe", "verified": false, "name": "viejo", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 230, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "id": "125838395"}, {"location": "scarfolk", "username": "simon_abate", "verified": false, "name": "samsa \u2614", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 271, "tweet_count": 10732, "listed_count": 0}, "id": "974735436257157121"}, {"username": "Ludory2", "verified": false, "name": "Lud \u2656\u2656", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 80, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}, "id": "1161996107314020354"}, {"location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "username": "annaanovello", "verified": false, "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 4328, "following_count": 2114, "tweet_count": 42475, "listed_count": 7}, "id": "972855419524743168"}, {"location": "Massaranduba, Brasil", "username": "leoharger", "verified": false, "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 152, "tweet_count": 5808, "listed_count": 0}, "id": "961678442390532096"}, {"username": "badka98_", "verified": false, "name": "Capricorniana\ud83c\udf39\u2764\u200d\ud83d\udd25\u26a1\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 3774, "tweet_count": 133689, "listed_count": 0}, "id": "2884293749"}, {"username": "StelaAlmeida13", "verified": false, "name": "Stelinha\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 673, "tweet_count": 7979, "listed_count": 0}, "id": "1088121093158780929"}, {"location": "Brazil", "username": "arquideologica", "verified": false, "name": "Srta. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 4998, "tweet_count": 57075, "listed_count": 11}, "id": "230500370"}, {"location": "Bolivia", "username": "oscar_montano18", "verified": false, "name": "Oscar Monta\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 17, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}, "id": "415116936"}, {"username": "CELTIC_01", "verified": false, "name": "Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 142, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "id": "2853557171"}, {"location": "Santa e Bela Catarina ", "username": "RafaMazelado", "verified": false, "name": "Rafa Mazelado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 249, "tweet_count": 136394, "listed_count": 5}, "id": "320293472"}, {"username": "Javayaga1", "verified": false, "name": "Alex\ud83c\udf5e\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 83, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}, "id": "1206940942068043776"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "DudaPinheiro98", "verified": false, "name": "Hey_Dudinha", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 476, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "id": "1037215536"}, {"username": "_esttherr", "verified": false, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcfb.", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1690, "tweet_count": 38839, "listed_count": 1}, "id": "804089195232972804"}, {"username": "NMkiller", "verified": false, "name": "Estudiantes!!", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 2618, "tweet_count": 124284, "listed_count": 13}, "id": "195527551"}, {"username": "lawyerengineer", "verified": false, "name": "lawyerengineer\ud83c\udf10\ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 4813, "following_count": 4628, "tweet_count": 299242, "listed_count": 44}, "id": "165127610"}, {"location": "sagitariana \ud83c\udff9", "username": "damixkar", "verified": false, "name": "karen \u2728\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 2429, "tweet_count": 16133, "listed_count": 0}, "id": "1083912022209773568"}, {"username": "insomne11", "verified": false, "name": "a mimir", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 18, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}, "id": "1183881068681859080"}, {"location": "027", "username": "ArthurLopes_02", "verified": false, "name": "\u00e9 o athur \u6c34", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 332, "tweet_count": 8141, "listed_count": 0}, "id": "965659515172610049"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "__brendxx", "verified": false, "name": "Brenda \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 117, "tweet_count": 14570, "listed_count": 0}, "id": "1174681314659885057"}, {"location": "Brasil", "username": "MamakixD", "verified": false, "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 283, "tweet_count": 7216, "listed_count": 2}, "id": "179590335"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "rauaneevelyn", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 220, "tweet_count": 57829, "listed_count": 2}, "id": "3025188549"}, {"location": "Cidade de Deus", "username": "crvgdig", "verified": false, "name": "Ingrid LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 865, "tweet_count": 119070, "listed_count": 0}, "id": "2682663625"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "sohardtoplease", "verified": false, "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 363, "tweet_count": 80690, "listed_count": 5}, "id": "140535627"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "Ieonardo", "verified": false, "name": "L\u00e9o Bossa Nova", "public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 2013, "tweet_count": 68057, "listed_count": 78}, "id": "24606542"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "recifentyX", "verified": false, "name": "\ud835\udfed\ud835\udfef \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 589, "tweet_count": 60100, "listed_count": 11}, "id": "61071099"}, {"location": "Chile", "username": "mujeromantica38", "verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 258, "tweet_count": 4868, "listed_count": 1}, "id": "248408044"}, {"location": "Belo Horizonte, MG", "username": "BananadaBH", "verified": false, "name": "Breno Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1345, "tweet_count": 25301, "listed_count": 52}, "id": "102967135"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ZaidanDavi", "verified": false, "name": "z\u03b1\u03b9\u2202\u03b1\u0438", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 273, "tweet_count": 6151, "listed_count": 0}, "id": "752647773082816512"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "ElivaniaVaninha", "verified": false, "name": "Elivania", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 3154, "tweet_count": 252433, "listed_count": 7}, "id": "438056275"}, {"location": "Al sur del mundo", "username": "CaroloCosas", "verified": false, "name": "El mundo de Carolo \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 411, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "id": "58690695"}, {"location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "username": "powpowaoaoda", "verified": false, "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "id": "2749070017"}, {"username": "nathyrdg_", "verified": false, "name": "nath", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 206, "tweet_count": 10421, "listed_count": 0}, "id": "737813244090404864"}, {"location": "NO se admiten machistas!", "username": "cuchacucha", "verified": false, "name": "Hannah Arendt", "public_metrics": {"followers_count": 10681, "following_count": 2585, "tweet_count": 958122, "listed_count": 143}, "id": "67977000"}, {"username": "Alejand21243373", "verified": false, "name": "pitufosalsero", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 894, "tweet_count": 69339, "listed_count": 1}, "id": "988402601728335873"}, {"location": "Brasil", "username": "SaatAkyurek", "verified": false, "name": "Baronesinha", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 2149, "tweet_count": 194343, "listed_count": 3}, "id": "323993382"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "Juribeiroc22", "verified": false, "name": "Juliana Ribeiro \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 558, "tweet_count": 13429, "listed_count": 0}, "id": "1001269085647376384"}, {"username": "Gabriel33387199", "verified": false, "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 50, "tweet_count": 7188, "listed_count": 0}, "id": "1085749022650961920"}, {"location": "Fiji", "username": "Gilmour_Floyd1", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 466, "tweet_count": 35304, "listed_count": 5}, "id": "977633220371107840"}, {"location": "\ud83d\udc8d", "username": "tremPaty01", "verified": false, "name": "Patricia\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 22421, "following_count": 451, "tweet_count": 4957, "listed_count": 0}, "id": "1204380388866633728"}, {"location": "Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade", "username": "mmv4L", "verified": false, "name": "val\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 381, "tweet_count": 10547, "listed_count": 4}, "id": "846976943358722048"}, {"location": "only seventeen ", "username": "mingyusilva", "verified": false, "name": "rubi", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 123, "tweet_count": 27160, "listed_count": 24}, "id": "899078479182000129"}, {"location": "San Blas, Nayarit", "username": "BernardoNunes2", "verified": false, "name": "Wa11s", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 285, "tweet_count": 56215, "listed_count": 2}, "id": "338542570"}, {"username": "laDanFlores", "verified": false, "name": "Dan Flores", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2200, "tweet_count": 16372, "listed_count": 1}, "id": "914992226194919424"}, {"location": "Austin-CDMX", "username": "_danichances", "verified": false, "name": "Daniela\ud83c\udf64", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 747, "tweet_count": 14368, "listed_count": 3}, "id": "37136082"}, {"location": "#BlackRose", "username": "BrutallyHonxst", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udc7e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 164, "tweet_count": 12409, "listed_count": 0}, "id": "1185712427331211266"}, {"location": "\u25ef\u1a6c\u1a73\u2e12\u1cd9\u1cd1\u1b6f\u1a7b\u1cd2\u1a7c\ua9bf\u2027\u0f09 \ud835\udc0e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d \ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc2d \ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc2d.    ", "username": "LittleEmprxss", "verified": false, "name": "\u2027\u0f09\ud835\uddec\ud835\udded\ud835\udddf\ud835\uddd4", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 620, "tweet_count": 16610, "listed_count": 4}, "id": "964309019362983936"}, {"username": "Burgundykishibe", "verified": false, "name": "\uff22\uff55\uff52\uff47\uff55\uff4e\uff44\uff59", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 294, "tweet_count": 11135, "listed_count": 2}, "id": "1152339189058494469"}, {"username": "neivanotfound", "verified": false, "name": "Neiva", "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 305, "tweet_count": 62634, "listed_count": 5}, "id": "931183392061784064"}, {"location": "Ecuador", "username": "Brit2005Ortega", "verified": false, "name": "Briit \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 154, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}, "id": "836726255508721665"}, {"location": "na bunda do Louis Tomlinson", "username": "harriehazz", "verified": false, "name": "luh\ud83d\udc8c vai ver o H", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 193, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}, "id": "1134856806923165696"}, {"username": "Revooltadaaa", "verified": false, "name": "@Revoltada", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 19, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1191823021180424193"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "jjtavares_", "verified": false, "name": "ca\u00f3tica \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 365, "tweet_count": 18823, "listed_count": 0}, "id": "4746058049"}, {"username": "_Rayanne01", "verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1040, "tweet_count": 34702, "listed_count": 1}, "id": "904806091858616320"}, {"location": "Antezana 247", "username": "zeballospoxy912", "verified": false, "name": "nauj", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 388, "tweet_count": 9145, "listed_count": 0}, "id": "1119337021279961089"}, {"location": "San Luis Capital - Argentina", "username": "ErichPedernera", "verified": false, "name": "negro", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68657, "listed_count": 7}, "id": "2191393381"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "designer_shark", "verified": false, "name": "Sharkret \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 55, "tweet_count": 7387, "listed_count": 0}, "id": "1125435539283378176"}, {"location": "Tralkawenu", "username": "rociomusica", "verified": false, "name": "Roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 3193, "tweet_count": 19609, "listed_count": 71}, "id": "31339579"}, {"username": "larysouza92", "verified": false, "name": "LARY \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 324, "tweet_count": 46923, "listed_count": 0}, "id": "2752973303"}, {"location": "Argentina", "username": "Lau_Rubinetti", "verified": false, "name": "Laureana Rubinetti", "public_metrics": {"followers_count": 5272, "following_count": 4817, "tweet_count": 426335, "listed_count": 8}, "id": "2989815711"}, {"location": "parque das princesas", "username": "mariasiqueirag", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 525, "tweet_count": 14590, "listed_count": 2}, "id": "3221811609"}, {"location": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana, B", "username": "arialdocrf", "verified": false, "name": "\u1d00\u0280\u026a\u1d00\u029f\u1d05\u1d0f\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 447, "tweet_count": 7403, "listed_count": 0}, "id": "1070107761676115969"}, {"location": "Alto Boqueir\u00e3o, Curitiba", "username": "beneli_gi", "verified": false, "name": "gigi \ud83e\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 477, "tweet_count": 29782, "listed_count": 1}, "id": "3424796567"}, {"location": "01/02\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc96", "username": "TaynaraElloa", "verified": false, "name": "\u2604", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 262, "tweet_count": 6883, "listed_count": 0}, "id": "927705443765497857"}, {"location": "NOGALES, SONORA", "username": "encinasarvayo", "verified": false, "name": "ALEJANDRO ENCINAS", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1282, "tweet_count": 69531, "listed_count": 4}, "id": "222937626"}, {"username": "julliavidalll", "verified": false, "name": "Vidall", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 840, "tweet_count": 24272, "listed_count": 0}, "id": "1041822767442808837"}, {"location": "souvlaki space station ", "username": "maucoml", "verified": false, "name": "zebra", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 198, "tweet_count": 25181, "listed_count": 0}, "id": "2159403423"}, {"username": "annoyingCD", "verified": false, "name": "Angelo Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1852, "tweet_count": 27416, "listed_count": 1}, "id": "2303947639"}, {"username": "Taka_k", "verified": false, "name": "Takayaki", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 283, "tweet_count": 55263, "listed_count": 3}, "id": "34770624"}, {"location": "Ibirit\u00e9xas", "username": "dvncorrea", "verified": false, "name": "Caipiranha de Beloryhills", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 211, "tweet_count": 7047, "listed_count": 0}, "id": "982030646989217792"}, {"location": "N23.16,  W109.71", "username": "maximumneto", "verified": false, "name": "Neto Novoa", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3987, "tweet_count": 280746, "listed_count": 143}, "id": "14610057"}, {"location": "Oriente.", "username": "Donvix", "verified": false, "name": "DonVix", "public_metrics": {"followers_count": 41417, "following_count": 997, "tweet_count": 829364, "listed_count": 446}, "id": "21450023"}, {"username": "araneda_sandra", "verified": false, "name": "Sandra Araneda", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 97, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}, "id": "2595318574"}, {"location": "Into the Dark \u2206", "username": "badc0nsequences", "verified": false, "name": "bachmann", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 583, "tweet_count": 51287, "listed_count": 4}, "id": "497383389"}, {"location": "034", "username": "aimetomaz_", "verified": false, "name": "aime u deus", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 427, "tweet_count": 12718, "listed_count": 0}, "id": "1164684497436196864"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "ClarissaYorke", "verified": false, "name": "Clarissa Yorke \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 2641447, "following_count": 16768, "tweet_count": 123296, "listed_count": 614}, "id": "2542348724"}, {"username": "eusebiohumbert2", "verified": false, "name": "eusebiohumberto", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 216, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "id": "4287358239"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008633, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "id": "224916991"}, {"location": "argentina", "username": "perro_siberiano", "verified": false, "name": "Dr Adri\u00e1n Vallejo \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 3719, "tweet_count": 65311, "listed_count": 13}, "id": "133017602"}, {"username": "sofiamatx", "verified": false, "name": "lilith", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 189, "tweet_count": 19727, "listed_count": 0}, "id": "1197309313435480069"}, {"location": "A felicidade me guia\u2728\ud83e\udd1e\ud83c\udffc", "username": "Janine__07", "verified": false, "name": "\u2728\ud83c\udf1c \ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud83c\udf1b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 251, "tweet_count": 26322, "listed_count": 0}, "id": "1093711296132988929"}, {"username": "miecky_duarte", "verified": false, "name": "chamarisco de novin", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 379, "tweet_count": 15157, "listed_count": 1}, "id": "4829794479"}, {"username": "HugoLop12141476", "verified": false, "name": "Hugo Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 5537, "following_count": 5711, "tweet_count": 325632, "listed_count": 3}, "id": "1055283801184788480"}, {"username": "edotrigol", "verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 4529, "following_count": 4911, "tweet_count": 210211, "listed_count": 2}, "id": "556957484"}, {"location": "Chatuba, Mesquita", "username": "thalya_taai", "verified": false, "name": "\ud835\udc13\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 149, "tweet_count": 5616, "listed_count": 0}, "id": "1080478889997205511"}, {"username": "MirthaG95371817", "verified": false, "name": "Mirtha Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 162, "tweet_count": 28199, "listed_count": 1}, "id": "1140347182576537603"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "TersPepe", "verified": false, "name": "Pepe El Ters", "public_metrics": {"followers_count": 32656, "following_count": 34691, "tweet_count": 45595, "listed_count": 34}, "id": "4122547169"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "expiscolera", "verified": false, "name": "\u24d3\u24d0\u24dd\u24d8", "public_metrics": {"followers_count": 5107, "following_count": 1722, "tweet_count": 14955, "listed_count": 2}, "id": "1075519467315183617"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "1brightburn", "verified": false, "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1821, "tweet_count": 47866, "listed_count": 7}, "id": "260233186"}, {"username": "npsidoka", "verified": false, "name": "doka, 7;", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}, "id": "81419682"}, {"username": "CayoKellvyn", "verified": false, "name": "Martins \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 373, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "id": "805900160530321413"}, {"username": "Leodapalio", "verified": false, "name": "leo da pallio", "public_metrics": {"followers_count": 10565, "following_count": 2436, "tweet_count": 3311, "listed_count": 1}, "id": "1196871490869891073"}, {"location": "Chile", "username": "barbaraisabel__", "verified": false, "name": "B A R B\u2077 \u2661 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1418, "tweet_count": 38364, "listed_count": 0}, "id": "632549868"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "fs_lda", "verified": false, "name": "Lyndaaaaa\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 864, "tweet_count": 5150, "listed_count": 0}, "id": "392356796"}, {"location": "Oi Josuke! \u2661", "username": "LaNayruwu", "verified": false, "name": "Mona \u2077 \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 753, "tweet_count": 22415, "listed_count": 1}, "id": "2327097885"}, {"username": "simpsmari", "verified": false, "name": "Mari\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 349, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}, "id": "292003885"}, {"location": "Miami Beach, FL", "username": "vikman1_viktor", "verified": false, "name": "Manu Chavo \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 187, "tweet_count": 12480, "listed_count": 1}, "id": "2942407524"}, {"username": "Carol_Bjbj", "verified": false, "name": "Bonnie", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 1776, "tweet_count": 86945, "listed_count": 0}, "id": "4623879268"}, {"username": "unalindapersona", "verified": false, "name": "D a n i e l a", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 198, "tweet_count": 7664, "listed_count": 0}, "id": "197685186"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "Citytv", "verified": true, "name": "Canal Citytv", "public_metrics": {"followers_count": 3385561, "following_count": 3479, "tweet_count": 419104, "listed_count": 3622}, "id": "41139989"}, {"username": "VicenteestebanG", "verified": false, "name": "Vicente Gonz\u00e1lez Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1413, "tweet_count": 3681, "listed_count": 0}, "id": "3077795231"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"username": "messinhas", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 lu lal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 984, "tweet_count": 80190, "listed_count": 9}, "id": "215822684"}, {"username": "DelfiiPistone", "verified": false, "name": "\ud835\udcb9\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcbb\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 120, "tweet_count": 9937, "listed_count": 0}, "id": "4871095756"}, {"username": "atamisque", "verified": false, "name": "Hello Mr. Monkey", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 177, "tweet_count": 8302, "listed_count": 0}, "id": "275823390"}, {"username": "RebecaR20742292", "verified": false, "name": "Rebeca Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1481, "tweet_count": 29762, "listed_count": 2}, "id": "1168283011672137730"}, {"location": "Penha Circular, Rio de Janeiro", "username": "BrendaSillvaaa", "verified": false, "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 675, "tweet_count": 13302, "listed_count": 0}, "id": "1037100889633443840"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "steoliveira_jr", "verified": false, "name": "tet\u00e9 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1295, "tweet_count": 16400, "listed_count": 0}, "id": "280799679"}, {"location": "zn", "username": "Olgxs1", "verified": false, "name": "LOPES", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 574, "tweet_count": 18008, "listed_count": 1}, "id": "1085389209811275776"}, {"username": "Marcelagp2", "verified": false, "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609837, "listed_count": 0}, "id": "3333781205"}, {"location": "gsw sep ars", "username": "vinikkj", "verified": false, "name": "v.", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 591, "tweet_count": 97878, "listed_count": 9}, "id": "306422408"}, {"username": "nanopily", "verified": false, "name": "pili", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 824, "tweet_count": 21673, "listed_count": 0}, "id": "3006457929"}, {"location": "they/them", "username": "PoyAviamor", "verified": false, "name": "Kit", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 337, "tweet_count": 12671, "listed_count": 3}, "id": "1049963029083906049"}, {"location": "Rj", "username": "bianesn", "verified": false, "name": "Biane", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1582, "tweet_count": 40664, "listed_count": 1}, "id": "857807439525228545"}, {"username": "rrttttggg", "verified": false, "name": "bot cuenta hackeada", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 0, "tweet_count": 39268, "listed_count": 0}, "id": "104350125"}, {"username": "MirtaBarreraPr2", "verified": false, "name": "Mirta N. Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1329, "tweet_count": 38398, "listed_count": 0}, "id": "944901194106982400"}, {"location": "Colombia", "username": "preveniropen", "verified": false, "name": "yagonoir", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 135, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "id": "2733650423"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "sepgabriella", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 749, "tweet_count": 95305, "listed_count": 0}, "id": "4594982178"}, {"username": "ELIUABIRAM", "verified": false, "name": "Desafi\u00f3 al sentido com\u00fan!", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1872, "tweet_count": 76735, "listed_count": 0}, "id": "844072651807252480"}, {"location": "Chile", "username": "Anto1712", "verified": false, "name": "Anto Jara", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 252, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "id": "308868965"}, {"location": "Villahermosa Tabasco", "username": "alberto_iduarte", "verified": false, "name": "Albr iagui", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 4994, "tweet_count": 206515, "listed_count": 4}, "id": "911694811954057217"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "Pansith_", "verified": false, "name": "\u263d\u262a", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 4610, "tweet_count": 69663, "listed_count": 8}, "id": "2234986903"}, {"username": "silviars77", "verified": false, "name": "Sil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 74, "tweet_count": 2722, "listed_count": 1}, "id": "1607865384"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "kadrtw", "verified": false, "name": "k\u03b1r\u03c3\u0142\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1664, "tweet_count": 28578, "listed_count": 0}, "id": "818948414872358912"}, {"location": "Mexico", "username": "lalox_1980", "verified": false, "name": "Yo confiezo!", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 753, "tweet_count": 83814, "listed_count": 1}, "id": "106850494"}, {"username": "AteosSrl", "verified": false, "name": "lalala", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 53, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "id": "1206575073316024321"}, {"username": "asilo_2", "verified": false, "name": "Asilo", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 389, "tweet_count": 2115, "listed_count": 0}, "id": "2980700290"}, {"username": "raisainaa", "verified": false, "name": "In\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 99, "tweet_count": 5996, "listed_count": 0}, "id": "760573873658159105"}, {"location": "in \ud835\uddfd'\ud835\ude00 heart. ", "username": "cryingcrea", "verified": false, "name": "spooky! renoir.", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 177, "tweet_count": 50699, "listed_count": 0}, "id": "1003189946"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eu_rayaane", "verified": false, "name": "\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 203, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}, "id": "864663941670215680"}, {"location": "Kur\u00fc ko", "username": "xManZzaniitthax", "verified": false, "name": "L\u03b1 C\u03b1\u019a\u027e\u03b1\u0285\u03b1 \u0503\u04bd K\u03c5\u027e\u00fc \u0199\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 357, "tweet_count": 2626, "listed_count": 0}, "id": "184873432"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "layslacostaa", "verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd64\ud835\udd5d\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 976, "tweet_count": 25142, "listed_count": 1}, "id": "1089006555985596416"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "brnxvl", "verified": false, "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 407, "tweet_count": 6121, "listed_count": 0}, "id": "822101854700052480"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "PAficionados", "verified": false, "name": "\u2049\ufe0feflexi\u00f3n_\ud83c\udd70\ufe0fndo", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2075, "tweet_count": 11202, "listed_count": 5}, "id": "1158841907113549824"}, {"location": "Ciudad Poes\u00eda", "username": "poemame_poesia", "verified": false, "name": "Po\u00e9mame", "public_metrics": {"followers_count": 24664, "following_count": 8035, "tweet_count": 195089, "listed_count": 196}, "id": "773078180580261888"}, {"location": "Itabora\u00ed, Brasil", "username": "ClariceSouza21", "verified": false, "name": "Clarice\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 826, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}, "id": "1020324858696224769"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "marijayaa", "verified": false, "name": "Marijaya", "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 3059, "tweet_count": 263417, "listed_count": 49}, "id": "1643069912"}, {"location": "Nueva York, USA", "username": "NOTICIAELEJIDO", "verified": false, "name": "Controlandoelejido.com", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145884, "listed_count": 6}, "id": "516797197"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ViolettaLovatto", "verified": false, "name": "\ud83c\udf37 \u264a", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 584, "tweet_count": 15701, "listed_count": 1}, "id": "720472638842368001"}, {"username": "coecarouu", "verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 777, "tweet_count": 8850, "listed_count": 0}, "id": "760976438749229056"}, {"location": "Chile", "username": "careperro2_0", "verified": false, "name": "Careperro 62%\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 The Real", "public_metrics": {"followers_count": 7965, "following_count": 8310, "tweet_count": 282567, "listed_count": 42}, "id": "74271824"}, {"location": "V regi\u00f3n, Chile", "username": "punkrime", "verified": false, "name": "Jime \ud83c\udf43\ud83c\udf7f", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1108, "tweet_count": 15644, "listed_count": 1}, "id": "1192063401159221249"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "username": "marimzinha", "verified": false, "name": "geovaninha \ud83e\udd38\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 287, "tweet_count": 7508, "listed_count": 0}, "id": "954410694480363520"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "username": "g_lucomenta", "verified": false, "name": "Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 800, "tweet_count": 15460, "listed_count": 0}, "id": "1316570827"}, {"location": "Brasil", "username": "jornalextra", "verified": true, "name": "Jornal Extra", "public_metrics": {"followers_count": 1131842, "following_count": 635, "tweet_count": 234521, "listed_count": 2918}, "id": "24802340"}, {"location": "for yuta", "username": "yutaspet", "verified": false, "name": "kau", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 3612, "tweet_count": 11617, "listed_count": 6}, "id": "1098537647948075009"}, {"username": "JazunigatJorge", "verified": false, "name": "Jorge A Z Topete", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 818, "tweet_count": 68320, "listed_count": 3}, "id": "880925287558651904"}, {"username": "ATHOSMONT", "verified": false, "name": "ATHOSMONT", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 4853, "tweet_count": 93527, "listed_count": 139}, "id": "120899431"}, {"username": "hoker89", "verified": false, "name": "andryk dereck", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 3667, "tweet_count": 96191, "listed_count": 0}, "id": "140204053"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "GamingToday4", "verified": false, "name": "Gaming Today", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 21, "tweet_count": 99599, "listed_count": 1}, "id": "1012324633763373056"}, {"username": "Vitria47095686", "verified": false, "name": "~`Marrenta \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 526, "tweet_count": 1340, "listed_count": 3}, "id": "1201609606742650884"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Drizinha16", "verified": false, "name": "DL \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 450, "tweet_count": 14230, "listed_count": 1}, "id": "1013966633310851072"}, {"username": "AnnaJulia00_1", "verified": false, "name": "Anna J\u00falia \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 289, "tweet_count": 67049, "listed_count": 0}, "id": "800945176168501248"}, {"username": "xmbyunna", "verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 289, "tweet_count": 13968, "listed_count": 0}, "id": "515934871"}, {"location": "En un pa\u00eds distinto !!!...", "username": "Kgamuchos3", "verified": false, "name": "C.D.R.", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 3122, "tweet_count": 66748, "listed_count": 23}, "id": "786970025936715776"}, {"username": "Contralobos", "verified": false, "name": "Contralobos Blog Cristiano \u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 701, "tweet_count": 13380, "listed_count": 7}, "id": "282410285"}, {"username": "donoso_arias", "verified": false, "name": "javier Arias Donoso", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 20, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "id": "1192171559303155714"}, {"location": "eterno yan, eterna naju\ud83e\udd40\ud83d\udda4", "username": "pxmagrinhaa", "verified": false, "name": "Nathy \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 1273, "tweet_count": 99220, "listed_count": 0}, "id": "875306120239251457"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vihhcarvalho19", "verified": false, "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 933, "tweet_count": 53236, "listed_count": 0}, "id": "869296214835154948"}, {"username": "marcella_slv", "verified": false, "name": "Marcellaa", "public_metrics": {"followers_count": 12824, "following_count": 2300, "tweet_count": 22739, "listed_count": 0}, "id": "981176527168577536"}, {"username": "_rcprin", "verified": false, "name": "rs c \u2728\ud83d\udc78\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 890, "tweet_count": 80755, "listed_count": 0}, "id": "2789374948"}, {"username": "Luci79771710", "verified": false, "name": "Luci Loza", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 144, "tweet_count": 878, "listed_count": 0}, "id": "1183745208141438976"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "oliveiradudss", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 114, "tweet_count": 5361, "listed_count": 0}, "id": "890260181657026561"}, {"username": "trix_walker", "verified": false, "name": "walker", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 373, "tweet_count": 13111, "listed_count": 0}, "id": "1012380039298584577"}, {"location": "Nonoai, Brasil", "username": "massiero_laura", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 523, "tweet_count": 3370, "listed_count": 2}, "id": "1076077101722320896"}, {"location": "PR - RS ", "username": "edithhhh9", "verified": false, "name": "edi", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 813, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}, "id": "925865348217425922"}, {"username": "CeciliaPerolla", "verified": false, "name": "P\u00e9rola \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 319, "tweet_count": 11057, "listed_count": 0}, "id": "1007373057223217153"}, {"location": "Tx", "username": "Azulard", "verified": false, "name": "Azulard \uea00\u00ae \ud83c\udf65\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 2686, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}, "id": "194261777"}, {"username": "JPCHIAA", "verified": false, "name": "LOMJE 2015", "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 2252, "tweet_count": 90481, "listed_count": 17}, "id": "2419445790"}, {"username": "notimefellow", "verified": false, "name": "Nona", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 373, "tweet_count": 22241, "listed_count": 1}, "id": "3005852830"}, {"username": "jose_uques", "verified": false, "name": "Jose Uques", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 3176, "tweet_count": 26001, "listed_count": 0}, "id": "309728987"}, {"location": "\ud83e\udd2b", "username": "Muitoquerida200", "verified": false, "name": "ana clara", "public_metrics": {"followers_count": 4026, "following_count": 4118, "tweet_count": 95631, "listed_count": 1}, "id": "950946300685582336"}, {"username": "raulsabale23", "verified": false, "name": "raul perez", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 820, "tweet_count": 59817, "listed_count": 7}, "id": "849493242"}, {"username": "lorena_viera", "verified": false, "name": "Lore Viera", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 526, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}, "id": "326899384"}, {"username": "paulinadelrio", "verified": false, "name": "paulina del r\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 0}, "id": "118798435"}, {"location": "ela/dela", "username": "anatavlnt", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 339, "tweet_count": 6635, "listed_count": 0}, "id": "1017769109172424704"}, {"location": "Florencio Varela, Argentina", "username": "Gsn722", "verified": false, "name": "Gustavo \u2664", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 615, "tweet_count": 17064, "listed_count": 1}, "id": "2674836805"}, {"location": "Florencio Varela,Buenos Aires,", "username": "Veg_visir", "verified": false, "name": "Morningstar", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 356, "tweet_count": 4934, "listed_count": 0}, "id": "3084399743"}, {"username": "felixlml", "verified": false, "name": "felix", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 412, "tweet_count": 6895, "listed_count": 0}, "id": "1301976805"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "abfrann", "verified": false, "name": "F\u042f\u039b\u041f\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 94, "tweet_count": 127980, "listed_count": 4}, "id": "629782987"}, {"username": "cesmofuerza", "verified": false, "name": "Asenath \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaa\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 2964, "tweet_count": 75051, "listed_count": 0}, "id": "1192539131445944320"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "disenos_nous", "verified": false, "name": "Dise\u00f1os Nous", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 2158, "tweet_count": 14006, "listed_count": 173}, "id": "15450776"}, {"location": "no seu cora\u00e7\u00e3ozinho \ud83d\ude1d", "username": "Mayara14325255", "verified": false, "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4ey\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e!! \ud83d\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 959, "tweet_count": 18002, "listed_count": 0}, "id": "1144716560185122817"}, {"username": "ChaveesChavess", "verified": false, "name": "Ale. \u264d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9127, "following_count": 5285, "tweet_count": 43249, "listed_count": 1}, "id": "737822971637731328"}, {"location": "Milicial\u00e2ndia, Brasil", "username": "c_h_r_i_s_i_s", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 C_h_r_i_s_i_s \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 473, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "id": "991347949014802437"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "marilyn_martino", "verified": false, "name": "Marilyn Martino", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 108, "tweet_count": 10644, "listed_count": 0}, "id": "4791028941"}, {"location": "Miami", "username": "carlaangola", "verified": true, "name": "Carla Angola TV", "public_metrics": {"followers_count": 2822729, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}, "id": "72627916"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "Gabys89", "verified": false, "name": "Gaby \u266b\u266a", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 485, "tweet_count": 9787, "listed_count": 6}, "id": "38715570"}, {"location": "Santiago Del Estero, Argentina", "username": "Agustin1alvarez", "verified": false, "name": "Agustin Alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 301, "tweet_count": 24972, "listed_count": 1}, "id": "384325250"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Morena67948334", "verified": false, "name": "A\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 838, "tweet_count": 7475, "listed_count": 0}, "id": "1142599563976552450"}, {"location": "Semin\u00e1rio Sacramentino.", "username": "hofmwnn", "verified": false, "name": "vin\u00edcius crouch", "public_metrics": {"followers_count": 24724, "following_count": 23780, "tweet_count": 48700, "listed_count": 28}, "id": "3117883029"}, {"location": "Dinoland ", "username": "tamujuntas", "verified": false, "name": "Tamujuntas \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 26173, "following_count": 561, "tweet_count": 486907, "listed_count": 136}, "id": "198185057"}, {"username": "_Andrea_Leon_", "verified": false, "name": "Andrea A.", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1658, "tweet_count": 30182, "listed_count": 4}, "id": "1458065606"}, {"location": "Barcelona-Madrid", "username": "Evita14305211", "verified": false, "name": "EvitaDinamita \u2696\u2696\u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 13674, "following_count": 1923, "tweet_count": 75883, "listed_count": 17}, "id": "1162703514646339586"}, {"username": "fabiollamariaa", "verified": false, "name": "fab\u00edolla", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 498, "tweet_count": 21402, "listed_count": 0}, "id": "4644772755"}, {"username": "tawanny_lemos", "verified": false, "name": "Tawanny\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 919, "tweet_count": 26522, "listed_count": 0}, "id": "811549978799865856"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "SimpleMortal__", "verified": false, "name": "Se\u00f1orita Fune - Orgullosa del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1677, "tweet_count": 9703, "listed_count": 0}, "id": "1273715444"}, {"username": "rayssaferribeir", "verified": false, "name": "Rxcan", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 738, "tweet_count": 23654, "listed_count": 0}, "id": "826585507840811008"}, {"location": "Morro do Atalaia", "username": "ChoiceJMC", "verified": false, "name": "CHOICE #CLIPELAJE", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}, "id": "2912654471"}, {"username": "Fremy31", "verified": false, "name": "LA HISTORIA EN DETERIORO.", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 390, "tweet_count": 58329, "listed_count": 0}, "id": "181514540"}, {"location": "RICHARD & SOPHIA M\u00c3E AMA VOC\u00caS", "username": "Magrinha_rs", "verified": false, "name": "MAGRINHA \ud83e\udd24\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 661, "tweet_count": 23451, "listed_count": 0}, "id": "1071191963691556864"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ketlemalvees", "verified": false, "name": "\ud835\ude12\ud835\ude26\ud835\ude35\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude2e", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 4998, "tweet_count": 121821, "listed_count": 0}, "id": "906430364574511104"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "carlinhosmoroni", "verified": false, "name": "CarlinhosMoroni\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 7647, "tweet_count": 12017, "listed_count": 6}, "id": "920305984035328000"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "beatrizfagundes", "verified": false, "name": "Beatriz  Fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 1427, "tweet_count": 7828, "listed_count": 21}, "id": "42282855"}, {"location": "Santa Cruz de la Sierra", "username": "RadioCarigso20", "verified": false, "name": "Radio Carigso\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 444, "tweet_count": 13399, "listed_count": 1}, "id": "1200640007372976128"}, {"username": "Ricardopublirtm", "verified": false, "name": "Ricardo@Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1095, "tweet_count": 8349, "listed_count": 0}, "id": "982028185041866752"}, {"location": "C\u00e2mara dos Deputados - BSB/DF", "username": "DeputadosDEM", "verified": true, "name": "Deputados Democratas", "public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 9835, "tweet_count": 15095, "listed_count": 97}, "id": "253655900"}, {"location": "Exoplanet", "username": "candbyun", "verified": false, "name": "re \ud83d\udcd6 MDZS", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 2048, "tweet_count": 36711, "listed_count": 21}, "id": "1039708725903351809"}, {"location": "Brasil", "username": "miniejy", "verified": false, "name": "\u2728Vih\u2077\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 295, "tweet_count": 36060, "listed_count": 1}, "id": "2538499274"}, {"username": "Quekalu1", "verified": false, "name": "Quekalu", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "id": "1203058129220624385"}, {"username": "str782", "verified": false, "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}, "id": "442709171"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "gnmirand", "verified": false, "name": "Gaston", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 154, "tweet_count": 10238, "listed_count": 0}, "id": "2323277934"}, {"location": "\ud83d\udda4", "username": "Guylhermecomy", "verified": false, "name": "Skyoff\ud83c\udf11", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1399, "tweet_count": 12963, "listed_count": 2}, "id": "1096163274197008385"}, {"location": "Curicica city/Cp2sc", "username": "dvcsiIva", "verified": false, "name": "o eterno apaixonado na isabela", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 274, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}, "id": "725496525791580160"}, {"username": "Paton01455386", "verified": false, "name": "Patton", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1553, "tweet_count": 11623, "listed_count": 0}, "id": "1146002441604882432"}, {"username": "Alinee023", "verified": false, "name": "Aline Mello", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 65, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1207425957738491910"}, {"username": "SwanHalley", "verified": false, "name": "Halley Swan", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 233, "tweet_count": 11098, "listed_count": 0}, "id": "1197246361663614976"}, {"location": "Bolivia", "username": "grupoeldeber", "verified": false, "name": "EL DEBER", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "id": "65444625"}, {"location": "rio", "username": "santcxio", "verified": false, "name": "caio", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1341, "tweet_count": 103897, "listed_count": 3}, "id": "2833035233"}, {"username": "crfjessi_", "verified": false, "name": "j\u00e9ssica", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 542, "tweet_count": 32586, "listed_count": 2}, "id": "780558720384180225"}, {"username": "CarlosADoMa", "verified": false, "name": "Carlos Alberto Dom\u00ednguez Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 323, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}, "id": "1189020248990781440"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "username": "ISSSTE_Salud", "verified": false, "name": "ISSSTE Salud", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 68, "tweet_count": 5332, "listed_count": 9}, "id": "1083092970021310468"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Iagopatricio7", "verified": false, "name": "Iago", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 243, "tweet_count": 18474, "listed_count": 0}, "id": "722654777826533376"}, {"location": "Leamington Spa, England", "username": "Chente_70", "verified": false, "name": "Coriano de Coro \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 3651, "tweet_count": 89679, "listed_count": 20}, "id": "69955267"}, {"username": "Velherro", "verified": false, "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}, "id": "364261539"}, {"username": "amanda_carolli", "verified": false, "name": "Amanda Carolline", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 360, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "id": "166429000"}, {"username": "Marceleemilly16", "verified": false, "name": "Marcele 2MeJ\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 542, "tweet_count": 24335, "listed_count": 0}, "id": "1123989509971095564"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "kelvynmc", "verified": false, "name": "kelvyn", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 425, "tweet_count": 3801, "listed_count": 1}, "id": "190465237"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "PeriodicoHoy", "verified": true, "name": "Peri\u00f3dico Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 831460, "following_count": 2067, "tweet_count": 308815, "listed_count": 1826}, "id": "43534995"}, {"username": "ri8166", "verified": false, "name": "Richard", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 3060, "tweet_count": 348278, "listed_count": 28}, "id": "3161929384"}, {"username": "corteslzr", "verified": false, "name": "corteslzr", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 43, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "id": "1135371336979816455"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "SEGISTITO73", "verified": false, "name": "Lobo Estepario", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88550, "listed_count": 12}, "id": "220104587"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"location": "Argentina", "username": "minespaolantoni", "verified": false, "name": "M. In\u00e9s Paolantoni", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 562, "tweet_count": 19341, "listed_count": 2}, "id": "205313045"}, {"location": "Villa Pueyrredon ", "username": "FedericoSoler", "verified": false, "name": "Peri Soler", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1005, "tweet_count": 9032, "listed_count": 0}, "id": "123085963"}, {"location": "Chile", "username": "alluantu", "verified": false, "name": "allu", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 284, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "id": "77801446"}, {"location": "021 \ud83c\udf1e\ud83c\udf34", "username": "jesuslohayne", "verified": false, "name": "Potira\ud83e\udd8b\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 580, "tweet_count": 14118, "listed_count": 0}, "id": "1065458493518434304"}, {"username": "BobCRVG_", "verified": false, "name": "Bob", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 141, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}, "id": "719351684586217472"}, {"username": "alexsssts", "verified": false, "name": "alex sandro", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 163, "tweet_count": 17289, "listed_count": 0}, "id": "211999789"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vicxrib", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 217, "tweet_count": 44165, "listed_count": 0}, "id": "3582174077"}, {"location": "Joinville, Brasil", "username": "MateusS78267307", "verified": false, "name": "Mateus Sales", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 65, "tweet_count": 6520, "listed_count": 0}, "id": "930182194001317888"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel", "verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857558, "following_count": 528, "tweet_count": 637, "listed_count": 1435}, "id": "174818242"}, {"username": "BulsaraDerik", "verified": false, "name": "Derik Bulsara", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 419, "tweet_count": 8131, "listed_count": 0}, "id": "867920563850715136"}, {"username": "Maria51821310n", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1737, "tweet_count": 18516, "listed_count": 1}, "id": "1071397217322364928"}, {"location": "Arthur G. \ud83d\udc99\ud83d\udc63", "username": "__YssaO", "verified": false, "name": "\u2764\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 7578, "following_count": 972, "tweet_count": 38498, "listed_count": 2}, "id": "944361422523387904"}, {"location": "Gotas de Sangue\ud83e\ude78", "username": "ck22ofc", "verified": false, "name": "26/10 \u201c\u00d3dio na Pele\u201d \ud83d\udc79\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 5470, "following_count": 258, "tweet_count": 14068, "listed_count": 0}, "id": "1193557445085401091"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "suaveneves", "verified": false, "name": "neves", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 227, "tweet_count": 8420, "listed_count": 0}, "id": "2997791042"}, {"location": "Pa\u00eds das maravilhas ", "username": "_alicelimaa_", "verified": false, "name": "lilice\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 326, "tweet_count": 19401, "listed_count": 0}, "id": "1008485234151653379"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "digofarisan", "verified": false, "name": "Diego Farisan", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 52, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}, "id": "297523481"}, {"username": "aromero0568", "verified": false, "name": "Alberto Romero de Ur", "public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 532, "tweet_count": 19674, "listed_count": 6}, "id": "827546189927165953"}, {"username": "camilatuitta", "verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 1228, "tweet_count": 25425, "listed_count": 0}, "id": "1107618517"}, {"location": "Lagoa Santa - MG", "username": "PaulaSperling", "verified": false, "name": "Paula von Sperling", "public_metrics": {"followers_count": 150328, "following_count": 904, "tweet_count": 7388, "listed_count": 57}, "id": "2600304302"}, {"location": "Texas, USA", "username": "lori41100", "verified": false, "name": "Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 9, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}, "id": "3087301891"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "AztecaSiete", "verified": true, "name": "Azteca 7", "public_metrics": {"followers_count": 499591, "following_count": 77, "tweet_count": 148357, "listed_count": 381}, "id": "254199073"}, {"location": "Asturias", "username": "Martinc11243", "verified": false, "name": "Martin", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 943, "tweet_count": 43187, "listed_count": 1}, "id": "789522499625218048"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JubsBet", "verified": false, "name": "Jubs \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 961, "tweet_count": 128650, "listed_count": 2}, "id": "69704163"}, {"username": "Hj_rodriguez0", "verified": false, "name": "Humberto Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 2375, "tweet_count": 1996, "listed_count": 2}, "id": "3594602251"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dantas_bs", "verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 435, "tweet_count": 5091, "listed_count": 1}, "id": "1159869150350757888"}, {"location": "\u00cdtalo meu anjo \ud83d\udc7c\ud83d\udc99", "username": "Thaynaitalo", "verified": false, "name": "Thayn\u00e1 \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 661, "tweet_count": 65160, "listed_count": 0}, "id": "845268795321171969"}, {"username": "jujuxsep", "verified": false, "name": "juju", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 556, "tweet_count": 72841, "listed_count": 2}, "id": "1037126078"}, {"username": "AloyPaco", "verified": false, "name": "paco aloy", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 4808, "tweet_count": 49536, "listed_count": 0}, "id": "1192483781304881159"}, {"location": "Brasil", "username": "ObsCinema", "verified": false, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 41080, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "id": "3008841633"}, {"location": "Argentina", "username": "gabo2717", "verified": false, "name": "gabriel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1108, "tweet_count": 186798, "listed_count": 3}, "id": "754070320135495684"}, {"location": "La mar oc\u00e9ano", "username": "vitodumasvito", "verified": false, "name": "Vitt\u2600\ufe0frio Dumas", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 5003, "tweet_count": 147193, "listed_count": 11}, "id": "4189414594"}, {"username": "Lucas____1999", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 306, "tweet_count": 6869, "listed_count": 0}, "id": "950200664784801792"}, {"location": "Serra", "username": "NeguinPcx", "verified": false, "name": "Neguin Da Pcx", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 244, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "id": "1175611801385480193"}, {"username": "jortizmon", "verified": false, "name": "jose ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 871, "tweet_count": 55789, "listed_count": 0}, "id": "3682139176"}, {"location": "Andrey.\ud83d\udc7c\ud83c\udf1f\ud83d\udda4 ", "username": "loryhaylla", "verified": false, "name": "Lory.\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 403, "tweet_count": 41142, "listed_count": 0}, "id": "804704522425737216"}, {"location": "Graja\u00fa ZN/Nova Igua\u00e7u BXD \u2022 RJ", "username": "albinomt", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7e\ufe0f\ud835\uddff\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfc \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1360, "tweet_count": 59013, "listed_count": 0}, "id": "317910927"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "clairelirax", "verified": false, "name": "Claire", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 67, "tweet_count": 2087, "listed_count": 0}, "id": "1104566710550564864"}, {"username": "bfrdavid", "verified": false, "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 278, "tweet_count": 8734, "listed_count": 0}, "id": "815010247152648193"}, {"location": "wolfstar is my 11:11 wish! \u2039\ud835\udff9", "username": "cherylvrr", "verified": false, "name": "\u03b1\u03b7\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1783, "tweet_count": 3911, "listed_count": 2}, "id": "975929890213126144"}, {"location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "username": "bumkeystar", "verified": false, "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "id": "1010632780022255618"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "TamiGonzalez30", "verified": false, "name": "Tamy \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 199, "tweet_count": 3083, "listed_count": 0}, "id": "236562434"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "MaiBulnes", "verified": false, "name": "Mai Bulnes", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 285, "tweet_count": 2917, "listed_count": 0}, "id": "173509118"}, {"username": "karllaf_", "verified": false, "name": "Karlla\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 91, "tweet_count": 7010, "listed_count": 0}, "id": "1102639608393805831"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "mayaragaleazzi_", "verified": false, "name": "mayara", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 465, "tweet_count": 8185, "listed_count": 0}, "id": "975213112407330816"}, {"location": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil", "username": "gungarattii", "verified": false, "name": "Unga \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 469, "tweet_count": 12583, "listed_count": 0}, "id": "1029796237497847808"}, {"username": "belacrf1", "verified": false, "name": "bela", "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 2521, "tweet_count": 37842, "listed_count": 0}, "id": "1206987103004975105"}, {"username": "dreamtheraze", "verified": false, "name": "opps ana \u1b3e\u0f80", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1296, "tweet_count": 20738, "listed_count": 11}, "id": "980178084845506560"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "username": "ObsNaturalistas", "verified": true, "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas", "public_metrics": {"followers_count": 187246, "following_count": 625, "tweet_count": 17073, "listed_count": 396}, "id": "77903908"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "oieusoubrisa", "verified": false, "name": "underwater boi", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 777, "tweet_count": 27923, "listed_count": 1}, "id": "1010581864145448962"}, {"username": "Gracielasanzig1", "verified": false, "name": "Gracielasanzi", "public_metrics": {"followers_count": 4314, "following_count": 4796, "tweet_count": 243313, "listed_count": 2}, "id": "977925657782050817"}, {"username": "MILTONERNESTOAR", "verified": false, "name": "Defraudadoporlacallepou", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 919, "tweet_count": 51694, "listed_count": 1}, "id": "215851441"}, {"username": "DanielL53978448", "verified": false, "name": "El KKaraguay\ud83d\udc0a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 8724, "following_count": 9028, "tweet_count": 234744, "listed_count": 3}, "id": "897797321597046785"}, {"location": "isma ily \u2661", "username": "cxndyuwu", "verified": false, "name": "Candy \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 8838, "following_count": 119, "tweet_count": 27425, "listed_count": 100}, "id": "1133711875357708288"}, {"username": "ericfg_vt", "verified": false, "name": "VOTE MOTOMAMI\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd8b\ud83c\udfcd", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1610, "tweet_count": 71055, "listed_count": 2}, "id": "2158936482"}, {"location": "Assis, Brasil", "username": "MisssssJackson", "verified": false, "name": "Lorem Ipsum", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 361, "tweet_count": 21447, "listed_count": 6}, "id": "182544215"}, {"location": "Terra Rica, Brasil", "username": "Morenao03", "verified": false, "name": "apenas existindo", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 215, "tweet_count": 2028, "listed_count": 0}, "id": "1023384435008434176"}, {"username": "Ca_100nada", "verified": false, "name": "C\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 288, "tweet_count": 5523, "listed_count": 0}, "id": "848921170581876736"}, {"username": "MickaelJesus3", "verified": false, "name": "Mickael -/- MkZ", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 902, "tweet_count": 4428, "listed_count": 0}, "id": "1190309603764047872"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "NegaGuima", "verified": false, "name": "NegaKel \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 855, "tweet_count": 11877, "listed_count": 1}, "id": "972481458748248064"}, {"location": "31.03.2019 \u2764\ufe0f", "username": "eu_castrodai", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 798, "tweet_count": 31922, "listed_count": 0}, "id": "3234533755"}, {"location": "En el centro", "username": "xochitlduque", "verified": false, "name": "XO", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 655, "tweet_count": 1022, "listed_count": 3}, "id": "162483816"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "fabio_soares10", "verified": false, "name": "Fabio Soares", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 401, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "id": "1057854920643227648"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "radiobrasil940", "verified": false, "name": "R\u00e1dio Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19687, "following_count": 1505, "tweet_count": 269502, "listed_count": 92}, "id": "80008136"}, {"location": "Castelo de Areia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "notlauratxr", "verified": false, "name": "teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 225, "tweet_count": 14717, "listed_count": 0}, "id": "1066152458118942721"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "ygu_maciel", "verified": false, "name": "Yglu\ud83e\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 639, "tweet_count": 43727, "listed_count": 2}, "id": "4493470719"}, {"username": "Angelinotlgtlg", "verified": false, "name": "Angelino\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 962, "tweet_count": 50257, "listed_count": 2}, "id": "844313356383272961"}, {"username": "pachorro_", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 133, "tweet_count": 31274, "listed_count": 0}, "id": "882402094468280320"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "saraisaabel", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 366, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "id": "1115751542517391360"}, {"location": "Joinville, Brasil", "username": "vithorialine", "verified": false, "name": "vith", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 676, "tweet_count": 29135, "listed_count": 0}, "id": "2906293744"}, {"location": "she/her", "username": "gh0ulias", "verified": false, "name": "bubu", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 425, "tweet_count": 15802, "listed_count": 5}, "id": "1094975314315411457"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "SahTrapp", "verified": false, "name": "sah", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 105, "tweet_count": 5829, "listed_count": 0}, "id": "1014682206189518849"}, {"username": "z134avc", "verified": false, "name": "Danilo", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 103, "tweet_count": 1675, "listed_count": 0}, "id": "1142243457441914880"}, {"location": "Dulce introducci\u00f3n al caos.", "username": "CrisVillaverde1", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1101, "tweet_count": 31558, "listed_count": 3}, "id": "498186595"}, {"location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Spain", "username": "_saaraalv", "verified": false, "name": "Sari", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 254, "tweet_count": 14427, "listed_count": 1}, "id": "1459168622"}, {"username": "StellaM44389159", "verified": false, "name": "Stella Maris Morales\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 945, "tweet_count": 50350, "listed_count": 0}, "id": "816024738589982720"}, {"location": "Gipuzkoa, Pa\u00eds Vasco", "username": "BordeRadical", "verified": false, "name": ".~Guerrera~.", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 639, "tweet_count": 51362, "listed_count": 3}, "id": "1326910789"}, {"username": "maaxbmp", "verified": false, "name": "Max", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 241, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "id": "1920848468"}, {"location": "Gabi & Nine \ud83d\udc7c\ud83c\udffd\ud83d\udc94\ud83e\udd40\ud83d\ude2d", "username": "Kathilyn_Looh", "verified": false, "name": "30/07 \ud83c\udf8aEterna Nine'\ud83d\ude2d\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 0, "tweet_count": 37324, "listed_count": 0}, "id": "774335057435750400"}, {"username": "atbtseez", "verified": false, "name": "\uaa04\ufe0e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude56\u215e \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udeab GUERRILLA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1778, "tweet_count": 33724, "listed_count": 0}, "id": "802997443088576512"}, {"location": "contato@centralboyslove.com", "username": "centralboyslove", "verified": false, "name": "Central Boys Love", "public_metrics": {"followers_count": 71354, "following_count": 21, "tweet_count": 34682, "listed_count": 281}, "id": "986378449836224513"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "klepaindira", "verified": false, "name": "Indir\u0251", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 547, "tweet_count": 27442, "listed_count": 1}, "id": "3944383576"}, {"location": "Dinda da Elo\u00e1\u2764\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf7c", "username": "eu_badygirl", "verified": false, "name": "Leandra B.", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 1059, "tweet_count": 27542, "listed_count": 1}, "id": "994799460260761600"}, {"username": "efczavier", "verified": false, "name": "Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "id": "2736560842"}, {"location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "username": "carlosjordy", "verified": true, "name": "Carlos Jordy", "public_metrics": {"followers_count": 801112, "following_count": 861, "tweet_count": 11964, "listed_count": 1181}, "id": "82271629"}, {"location": "Po\u00e7o Redondo/SE", "username": "romario_goma", "verified": false, "name": "Rom\u00e1rio Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 679, "tweet_count": 42026, "listed_count": 0}, "id": "472949966"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551735, "following_count": 171773, "tweet_count": 611981, "listed_count": 13864}, "id": "14594813"}, {"username": "falatuaggu", "verified": false, "name": "agu", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1372, "tweet_count": 33820, "listed_count": 0}, "id": "183449604"}, {"location": "Peruzuela", "username": "veritatisperu", "verified": false, "name": "beatriz aparicio", "public_metrics": {"followers_count": 18204, "following_count": 1463, "tweet_count": 121325, "listed_count": 31}, "id": "741270610551132160"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "vcabalg", "verified": false, "name": "V\u00edctor Caballero G.", "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 1882, "tweet_count": 127995, "listed_count": 23}, "id": "46538809"}, {"username": "014junin", "verified": false, "name": "junin", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 472, "tweet_count": 3438, "listed_count": 1}, "id": "949634174964699136"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ViviTxr", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 596, "tweet_count": 17094, "listed_count": 2}, "id": "1019707090363928576"}, {"location": "mount hermon", "username": "2004outubro", "verified": false, "name": "edgerunner", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1068, "tweet_count": 53984, "listed_count": 8}, "id": "822191998723649536"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "leoandradx", "verified": false, "name": "Iorek Byrnison \ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1247, "tweet_count": 18384, "listed_count": 1}, "id": "2750307160"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "seisgatineos", "verified": false, "name": "b\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 121, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "id": "1100803936007655424"}, {"username": "porraAmandinha", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1a\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 1675, "tweet_count": 24913, "listed_count": 0}, "id": "731706550973308928"}, {"location": "| Jerez-Sevilla | Andaluc\u00eda |", "username": "anonimojerezano", "verified": false, "name": "an\u00f3nimo jerezano", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 829, "tweet_count": 57193, "listed_count": 11}, "id": "942446636"}, {"username": "ssther7", "verified": false, "name": ".\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1250, "tweet_count": 67792, "listed_count": 0}, "id": "935275088479444992"}, {"location": "Girona, Catalu\u00f1a", "username": "Totestaagafat", "verified": false, "name": "La TRA\u00cfCI\u00d3 \u00e9s un CRIM grav\u00edssim ||\u272d||", "public_metrics": {"followers_count": 2949, "following_count": 2906, "tweet_count": 76873, "listed_count": 3}, "id": "3731236215"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures", "username": "Sant_news", "verified": false, "name": "News Sant Esteve de les roures", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 4852, "tweet_count": 22044, "listed_count": 0}, "id": "987020544389337088"}, {"location": "Mosc\u00fa, Andarrus\u00eda. ", "username": "GuilleTuriddu", "verified": false, "name": "GuilleTuriddu \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 931, "tweet_count": 23728, "listed_count": 16}, "id": "416334240"}, {"location": "v\u00eanus", "username": "aliceemanuela14", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb8\u212f \u2130\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcca\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 3422, "following_count": 3003, "tweet_count": 78426, "listed_count": 1}, "id": "1126533744"}, {"username": "Navip16", "verified": false, "name": "Jakeshimas \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 340, "tweet_count": 4333, "listed_count": 0}, "id": "1149518811617353735"}, {"username": "Grazielle180", "verified": false, "name": "\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 316, "tweet_count": 148890, "listed_count": 0}, "id": "949071833176985605"}, {"location": "Santa cruz", "username": "trrrembarbie", "verified": false, "name": "M.\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 634, "tweet_count": 20321, "listed_count": 0}, "id": "1052573897701384193"}, {"username": "grl2004", "verified": false, "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "id": "3090458524"}, {"username": "Videospremium", "verified": false, "name": "Videospremium", "public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 0}, "id": "178362805"}, {"username": "SuresteSur", "verified": false, "name": "sureste sur", "public_metrics": {"followers_count": 6410, "following_count": 658, "tweet_count": 73187, "listed_count": 17}, "id": "2772260052"}, {"location": "veracruz mexico", "username": "jechuchitomix", "verified": false, "name": "jechuchitomix", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 586, "tweet_count": 30423, "listed_count": 1}, "id": "399170111"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "SaaraGaya", "verified": false, "name": "Sarita\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 667, "tweet_count": 14750, "listed_count": 1}, "id": "2269719312"}, {"location": "021", "username": "Morenaa21____", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 4842, "following_count": 2818, "tweet_count": 7505, "listed_count": 0}, "id": "884048376664338433"}, {"username": "2345pedro78", "verified": false, "name": "covarde", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 142, "tweet_count": 18393, "listed_count": 0}, "id": "3686192535"}, {"location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "username": "giovanasilva518", "verified": false, "name": "giovana", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 95, "tweet_count": 3837, "listed_count": 1}, "id": "3345928095"}, {"location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "username": "Isaferreira_3", "verified": false, "name": "Isa\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 236, "tweet_count": 28123, "listed_count": 0}, "id": "841781659297042432"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "tylerevelynrood", "verified": false, "name": "Ty book cover artist \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 10779, "following_count": 291, "tweet_count": 35214, "listed_count": 16}, "id": "735908293546250240"}, {"location": "na sua mente ", "username": "nojentathieny", "verified": false, "name": "Thieny Ara\u00fajo \ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 414, "tweet_count": 61570, "listed_count": 0}, "id": "947895850042380289"}, {"username": "Kerolen721", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 2764, "tweet_count": 16684, "listed_count": 0}, "id": "1097618343694090245"}, {"username": "KarineDavy2", "verified": false, "name": "Ka..\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 627, "tweet_count": 16499, "listed_count": 0}, "id": "1124470277935702016"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "AntonellaMansu4", "verified": false, "name": "Th\u00e9o Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1011, "tweet_count": 10654, "listed_count": 0}, "id": "1065256822867677185"}, {"username": "miriamlopez2504", "verified": false, "name": "Miriam\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 360, "tweet_count": 5947, "listed_count": 1}, "id": "1212656466"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mayaraalves__", "verified": false, "name": "M\u0251y\u0251r\u0251", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 1201, "tweet_count": 27505, "listed_count": 0}, "id": "1133545421022879745"}, {"username": "Ascarios", "verified": false, "name": "Ascarios", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 442, "tweet_count": 16708, "listed_count": 0}, "id": "2312442828"}, {"username": "Hellemendes2", "verified": false, "name": "H.mendes", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 309, "tweet_count": 16797, "listed_count": 0}, "id": "959554842753683457"}, {"location": "Penha Circular, Rio de Janeiro", "username": "ferreirajully3", "verified": false, "name": "PRETA", "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 5001, "tweet_count": 78498, "listed_count": 1}, "id": "849674740847529984"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "LUISAARTEAGATE1", "verified": false, "name": "LUIS A. ARTEAGA-TEMOCHE", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 757, "tweet_count": 7893, "listed_count": 1}, "id": "1158367534678102017"}, {"location": "Berlin, Germany", "username": "dw_espanol", "verified": true, "name": "DW Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 1289304, "following_count": 161, "tweet_count": 160127, "listed_count": 6987}, "id": "6135622"}, {"location": "Davi,Yago e Derick \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "Pammy22_", "verified": false, "name": "Pammy \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 2523, "tweet_count": 41532, "listed_count": 1}, "id": "1078009964587814913"}, {"location": "Cerreto Sannita, Campania", "username": "juan_guarino", "verified": false, "name": "Juan Manuel Guarino", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 1483, "tweet_count": 41459, "listed_count": 0}, "id": "1947984955"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EdgardoCanu", "verified": false, "name": "Edgardo Javier Canu", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}, "id": "926541944813244416"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "AzoteCasta", "verified": false, "name": "L. Curiel", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 5197, "tweet_count": 156255, "listed_count": 43}, "id": "1520651402"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mayara_333", "verified": false, "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 393, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}, "id": "1113506813641666560"}, {"location": "LA SERENA CHILE", "username": "MAOYAPI", "verified": false, "name": "MARIA CRISTINA", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 4860, "tweet_count": 38892, "listed_count": 15}, "id": "101104050"}, {"username": "Depois_mudo_den", "verified": false, "name": "isso mesmo que voc\u00ea leu", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 1049, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "id": "3064991979"}, {"username": "Pelisserpaulo", "verified": false, "name": "Paulo~ 22 e 10 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 88, "tweet_count": 9182, "listed_count": 1}, "id": "811889430"}, {"username": "mari_charanatic", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 854, "tweet_count": 64320, "listed_count": 16}, "id": "1089026974822137856"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "paulinare_", "verified": false, "name": "\u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u026a\u0274\u0274\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 341, "tweet_count": 13258, "listed_count": 0}, "id": "4890711765"}, {"location": "Niter\u00f3i", "username": "koeth7", "verified": false, "name": "TH", "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 4950, "tweet_count": 103497, "listed_count": 1}, "id": "939992252226658304"}, {"location": "1310, jimin", "username": "jigguksi", "verified": false, "name": "\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 34445, "following_count": 25156, "tweet_count": 212970, "listed_count": 257}, "id": "786324746719924224"}, {"username": "ly_carr", "verified": false, "name": "nervosas com lula", "public_metrics": {"followers_count": 6834, "following_count": 365, "tweet_count": 205523, "listed_count": 57}, "id": "123394078"}, {"location": "ela/she", "username": "tadsh", "verified": false, "name": "tatizoca", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 1347, "tweet_count": 215126, "listed_count": 119}, "id": "14220748"}, {"location": "Brasil", "username": "thatapiconi", "verified": false, "name": "tha", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 393, "tweet_count": 52198, "listed_count": 90}, "id": "250340318"}, {"username": "fiofederic25", "verified": false, "name": "madre hay una sola", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 368, "tweet_count": 20364, "listed_count": 0}, "id": "804882579770003457"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "le_trindad", "verified": false, "name": "trindade \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 340, "tweet_count": 15366, "listed_count": 2}, "id": "882062220284264448"}, {"location": "\u00b0041", "username": "giovani_soouz", "verified": false, "name": "\u271e \ud835\udca2\ud835\udca2 \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 298, "tweet_count": 22078, "listed_count": 1}, "id": "1156405721648553985"}, {"location": "Chinatown \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "el_chinandegano", "verified": false, "name": "E\u14aa \u1455\u157cI\u144e\u15e9\u144e\u15eaEG\u15e9\u144eO", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 409, "tweet_count": 13571, "listed_count": 15}, "id": "3546107712"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DUDDABELOO", "verified": false, "name": "ma \u2728\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 172, "tweet_count": 6971, "listed_count": 0}, "id": "1162432023455248389"}, {"username": "itsdeboralves", "verified": false, "name": "d", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 209, "tweet_count": 16999, "listed_count": 0}, "id": "1054140473823150081"}, {"location": "vidigal", "username": "vulgodai", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 335, "tweet_count": 25475, "listed_count": 0}, "id": "788106561646362624"}, {"location": "RJ - bento ribeiro", "username": "kauahrq00", "verified": false, "name": "MA$COT\u20ac 09", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 582, "tweet_count": 24081, "listed_count": 0}, "id": "821443718691569665"}, {"location": "lino's nose", "username": "luffycentury", "verified": false, "name": "lu \ud83d\udc08\u200d\u2b1b | \ud83d\udcda: tgcf", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 782, "tweet_count": 13545, "listed_count": 0}, "id": "1031156167475716096"}, {"username": "leylabsantos", "verified": false, "name": "leyla", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 92, "tweet_count": 3400, "listed_count": 0}, "id": "1193828000434921472"}, {"username": "diegot1503", "verified": false, "name": "Diego Toscano", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 533, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}, "id": "2713186570"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RogerioVilela", "verified": true, "name": "ROG\u00c9RIO VILELA", "public_metrics": {"followers_count": 122339, "following_count": 1257, "tweet_count": 13869, "listed_count": 443}, "id": "39138857"}, {"location": "UP 80", "username": "queirsjo", "verified": false, "name": "joja \ud83c\udf83| \ud83c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 659, "tweet_count": 14310, "listed_count": 1}, "id": "1128847991534772224"}, {"location": "\u30c1\u30e5\u30fc\u30ea\u30c3\u30d7\u7551", "username": "8888harvest", "verified": false, "name": "\u539a\u7d19", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 449, "tweet_count": 4506, "listed_count": 9}, "id": "1194544847899639813"}, {"username": "dominguezar86", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 680, "tweet_count": 7215, "listed_count": 1}, "id": "3634619417"}, {"location": "Desde Buenos Aires, Argentina", "username": "VarskySports", "verified": true, "name": "VarskySports", "public_metrics": {"followers_count": 1967883, "following_count": 142182, "tweet_count": 179901, "listed_count": 6395}, "id": "131967942"}, {"username": "jazzzdenoche", "verified": false, "name": "Jazzzdenoche", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 63, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "id": "1194110436607700992"}, {"location": "Lavras, Brasil", "username": "_daniellafaria", "verified": false, "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 579, "tweet_count": 23596, "listed_count": 0}, "id": "816409227971411968"}, {"username": "el4tohanson", "verified": false, "name": "\ud83c\udd86\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd7c\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd76\ud83c\udd7e", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 108, "tweet_count": 3986, "listed_count": 0}, "id": "2179695567"}, {"location": "\"Rep\u00fablica\" Argentina", "username": "mis2centavos", "verified": false, "name": "Javier \"or\u00e1culo\" Smaldone", "public_metrics": {"followers_count": 33845, "following_count": 1548, "tweet_count": 122818, "listed_count": 0}, "id": "209310616"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Lpersonal", "verified": false, "name": "mussarela de b\u00fassola", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 584, "tweet_count": 97361, "listed_count": 35}, "id": "29028590"}, {"location": "Paredes de Coura, Portugal", "username": "joao____mendes", "verified": false, "name": "Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 332, "tweet_count": 2484, "listed_count": 2}, "id": "35871020"}, {"location": "Camp Nou, Barcelona", "username": "diogogc_", "verified": false, "name": "DC - part-time anti", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 815, "tweet_count": 213587, "listed_count": 10}, "id": "2422300385"}, {"location": "she/they", "username": "LettersFrom1997", "verified": false, "name": "Luna \ub2ec \uab51\u1946\u1946\u1952", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1106, "tweet_count": 29324, "listed_count": 1}, "id": "899708885229088771"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "_Jaaake", "verified": false, "name": "Jajake", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1913, "tweet_count": 156459, "listed_count": 11}, "id": "49884410"}, {"location": "no seu \u2764\ufe0f", "username": "_renatinhax", "verified": false, "name": "\ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd5e", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 189, "tweet_count": 37635, "listed_count": 1}, "id": "1060574705646735360"}, {"username": "leal__14", "verified": false, "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 767, "tweet_count": 87121, "listed_count": 1}, "id": "1018578084730163200"}, {"location": "N\u00e3o est\u00e1 c\u00e1 hoje", "username": "O_saaaandro2_0", "verified": false, "name": "Sandro", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 895, "tweet_count": 3538, "listed_count": 0}, "id": "1047950078747574276"}, {"location": "Murtosa, Portugal", "username": "samuelnedio", "verified": false, "name": "N\u00e9dio", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 246, "tweet_count": 13523, "listed_count": 2}, "id": "2920013452"}, {"username": "maricveloso", "verified": false, "name": "marininha", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 180, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "id": "1168009858458820608"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "caarol_limaa_", "verified": false, "name": "Larol Cima", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 122, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "id": "819338362951790593"}, {"location": "Pais de las desgracias", "username": "araaaceliilu", "verified": false, "name": "\ud83e\udd65", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 577, "tweet_count": 4551, "listed_count": 1}, "id": "1063769317827887104"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Nathi981", "verified": false, "name": "La vida es bella\ud83d\udd3b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1139, "tweet_count": 50537, "listed_count": 2}, "id": "1059936254169677825"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "nanodicen", "verified": false, "name": "Nano", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 342, "tweet_count": 9945, "listed_count": 0}, "id": "1037387013291429888"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "feedperuano", "verified": false, "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 24}, "id": "3100534323"}, {"location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "username": "peruenlanoticia", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615279, "listed_count": 280}, "id": "2348878033"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "PeruNewsweek", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "id": "729769470764322816"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "sltha", "verified": false, "name": "tha\u00eds \u2b50\ufe0f \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 460, "tweet_count": 97889, "listed_count": 25}, "id": "92577238"}, {"username": "gomluchagostina", "verified": false, "name": "agostina", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 212, "tweet_count": 13370, "listed_count": 0}, "id": "1067836749865541632"}, {"location": "Madrid, Colombia", "username": "1denmadrid", "verified": false, "name": "denmadrid", "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 400, "tweet_count": 1415693, "listed_count": 412}, "id": "430579114"}, {"location": "Madrid", "username": "feminicidio", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "id": "249112212"}, {"username": "PunchKen", "verified": false, "name": "Bruno MK", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 222, "tweet_count": 8452, "listed_count": 0}, "id": "1649036474"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "re_ibrah", "verified": false, "name": "DG Phantom Thief", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 513, "tweet_count": 203134, "listed_count": 12}, "id": "186908328"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "perunewsletters", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1984, "tweet_count": 281611, "listed_count": 21}, "id": "1673974064"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "LimaNoticia", "verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "id": "725332549485105153"}, {"username": "Yadiiu", "verified": false, "name": "Yadiiu", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 161, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "id": "1169685507833573377"}, {"location": "Oaxaca", "username": "CorreodeOaxaca", "verified": false, "name": "Correo de Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 840, "tweet_count": 35602, "listed_count": 27}, "id": "1002097664"}, {"username": "Ailunnar", "verified": false, "name": "Ailu.nar\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 236, "tweet_count": 17826, "listed_count": 1}, "id": "569446182"}, {"location": "Botafogo ", "username": "SamaraG85011810", "verified": false, "name": "\ud83e\udd40\ud83d\udda4\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 243, "tweet_count": 11898, "listed_count": 0}, "id": "797123345913442304"}, {"location": "VIV LA BIRRA", "username": "nonrispondere", "verified": false, "name": "24 birre non bastano", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1054, "tweet_count": 43093, "listed_count": 1}, "id": "840600651142975489"}, {"username": "Antonio163016", "verified": false, "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5500, "tweet_count": 280007, "listed_count": 4}, "id": "181515824"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "arfisica", "verified": false, "name": "Arturo.", "public_metrics": {"followers_count": 22431, "following_count": 4178, "tweet_count": 25148, "listed_count": 29}, "id": "3132061107"}, {"location": "Custonaci", "username": "MazzaraFluo", "verified": false, "name": "Caterina Mazzara", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 4, "tweet_count": 61910, "listed_count": 9}, "id": "2871351407"}, {"location": "Roma e Milano", "username": "fattoquotidiano", "verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195341, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8360}, "id": "52424550"}, {"location": "Chile", "username": "Lian_Alice_R", "verified": false, "name": "\ud83c\udfad Lian \u2664", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1382, "tweet_count": 23171, "listed_count": 2}, "id": "1160008974"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Negrozuna", "verified": false, "name": "CarlitosTex \ud83d\ude0e\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 8418, "tweet_count": 52109, "listed_count": 8}, "id": "1554810968"}, {"username": "gasparmessi", "verified": false, "name": "Gaspar Giovanardi", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 203, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}, "id": "148490953"}, {"location": "Chile", "username": "artecoz", "verified": false, "name": "artecoz \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1359, "tweet_count": 28786, "listed_count": 15}, "id": "36299540"}, {"username": "StorylineBot", "verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Pblosales", "verified": false, "name": "Corleone", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 344, "tweet_count": 15485, "listed_count": 0}, "id": "740875933029179392"}, {"username": "Lets_Dex", "verified": false, "name": "Let's Dex", "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824"}, {"location": "BRASIL", "username": "AndreBurton", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Adania Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1072, "tweet_count": 8727, "listed_count": 2}, "id": "60375739"}, {"username": "chqsan", "verified": false, "name": "tina", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 99, "tweet_count": 33168, "listed_count": 0}, "id": "904544699461054464"}, {"location": "Guarulhos", "username": "doriguettove", "verified": false, "name": "ver\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 5058, "following_count": 746, "tweet_count": 33112, "listed_count": 6}, "id": "951507173980418048"}, {"username": "Sara05989799", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 74, "tweet_count": 19975, "listed_count": 2}, "id": "830937801491349504"}, {"location": "[rpg account]", "username": "imchnk", "verified": false, "name": "kyun casou \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 111, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "id": "1196567421215215629"}, {"location": "Nil\u00f3polis", "username": "campos_anaa", "verified": false, "name": "M\u00e3e do Thalles", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 363, "tweet_count": 29898, "listed_count": 0}, "id": "1083342333960245248"}, {"location": " Em paz \ud83e\udd0d", "username": "biaporto30", "verified": false, "name": "Bia \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 960, "tweet_count": 57357, "listed_count": 0}, "id": "918615480302211073"}, {"username": "Caro_sinfiltro2", "verified": false, "name": "Caro \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 266, "tweet_count": 5455, "listed_count": 0}, "id": "1196517395726290944"}, {"location": "\u5c71\u53e3\u770c\u9632\u5e9c\u5e02", "username": "yoshimis18", "verified": false, "name": "yoshimi.s\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 523, "tweet_count": 11841, "listed_count": 13}, "id": "1118857189127442432"}, {"username": "letalrush", "verified": false, "name": "LetalRush", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 248, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "id": "802552795421442048"}, {"location": "Santiago - Chile", "username": "MartaCamposV", "verified": false, "name": "Marta Campos Valdes", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 2131, "tweet_count": 77583, "listed_count": 43}, "id": "352650723"}, {"username": "teru0299", "verified": false, "name": "teresa oliveros", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 138, "tweet_count": 7467, "listed_count": 2}, "id": "178242740"}, {"username": "robernato46", "verified": false, "name": "roberto", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 180, "tweet_count": 3615, "listed_count": 1}, "id": "1004591989"}, {"location": "Salta, Argentina", "username": "Aguus_reyes06", "verified": false, "name": "Agustina \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 11107, "following_count": 4979, "tweet_count": 31199, "listed_count": 5}, "id": "3045418568"}, {"username": "Thais_Alvees_", "verified": false, "name": "@trakinas", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 299, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "id": "1125565416343056384"}, {"username": "mariwnnaz", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 5724, "following_count": 2660, "tweet_count": 321402, "listed_count": 14}, "id": "298055231"}, {"username": "ataoxdaniel", "verified": false, "name": "russo", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 266, "tweet_count": 13592, "listed_count": 0}, "id": "1053241950"}, {"location": "033", "username": "beaarruda02", "verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1196, "tweet_count": 10461, "listed_count": 0}, "id": "810152148659040257"}, {"location": "Aimor\u00e9s, Brasil", "username": "KayViieira", "verified": false, "name": "K!", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 278, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}, "id": "928367403817426945"}, {"username": "bjdavic", "verified": false, "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcc0\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 924, "tweet_count": 85216, "listed_count": 1}, "id": "888396216354189312"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "InMyDefense22", "verified": false, "name": "Docinho \ud83c\udf6b", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1020, "tweet_count": 14897, "listed_count": 1}, "id": "285235728"}, {"location": "Campinas", "username": "canbenico", "verified": false, "name": "nico", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 358, "tweet_count": 18566, "listed_count": 1}, "id": "4231220789"}, {"location": "eterno em mim, lucas. \ud83e\udd40\ud83d\udda4", "username": "carolyneeeS", "verified": false, "name": "Carolyne", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 381, "tweet_count": 42514, "listed_count": 0}, "id": "985971776441249794"}, {"location": "R\u00edo de la plata", "username": "ploricueta", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1e la princesa de parque chas \ud83d\udc85", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 683, "tweet_count": 17361, "listed_count": 4}, "id": "731486559296471044"}, {"username": "Katy54043732", "verified": false, "name": "Katy", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "id": "1148815107776012288"}, {"username": "Deysi_YB", "verified": false, "name": "Gatosa !", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 372, "tweet_count": 8119, "listed_count": 1}, "id": "602299983"}, {"username": "alinecarvalh7", "verified": false, "name": "AC.", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 304, "tweet_count": 30450, "listed_count": 0}, "id": "3303229090"}, {"username": "xparraa", "verified": false, "name": "Ximena Parra", "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 3394, "tweet_count": 310565, "listed_count": 0}, "id": "931128174"}, {"username": "linaamandarinaa", "verified": false, "name": "veoveo", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 715, "tweet_count": 12728, "listed_count": 0}, "id": "118249906"}, {"username": "OiaATrouxa", "verified": false, "name": "~YokiAkami~", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 288, "tweet_count": 8496, "listed_count": 0}, "id": "1156916462478594048"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GeoandersonAc", "verified": false, "name": "Geoanderson Alves", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 832, "tweet_count": 10675, "listed_count": 0}, "id": "1149086462"}, {"location": "Brasil", "username": "DoentesPFutebol", "verified": true, "name": "\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 750962, "following_count": 5281, "tweet_count": 120528, "listed_count": 941}, "id": "124658538"}, {"location": "Rio do Sul, Brasil", "username": "jvsanmartin21", "verified": false, "name": "S\ud83c\udd70\ufe0fNM4R71N \u02e2\u1d9c\u1da6", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 300, "tweet_count": 14693, "listed_count": 0}, "id": "888221334177755136"}, {"location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "aynonan", "verified": false, "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 4985, "tweet_count": 17599, "listed_count": 0}, "id": "427792832"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "drcesardip", "verified": false, "name": "C\u00e9sar de Ita \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2721", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 478, "tweet_count": 113213, "listed_count": 25}, "id": "848417652"}, {"username": "matareunmoustro", "verified": false, "name": "kali_day", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 2384, "tweet_count": 10112, "listed_count": 0}, "id": "725851438270812162"}, {"username": "Maffy40733323", "verified": false, "name": "Maffy", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 11, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "id": "1104167763357118464"}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "lang": "pt", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "id": "1207410098273947649", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "author_id": "946971741691228160"}, {"created_at": "2019-12-18T20:34:34.000Z", "lang": "es", "text": "Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahogaste.Asesinaste a un suicida y nos lo cargaste. \n\nLas piedras que nos tiraron por la reforma previsional se las tendr\u00edan que devolver\nhttps://t.co/WLltCbjxGb", "edit_history_tweet_ids": ["1207398773581852672"], "id": "1207398773581852672", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 10, "like_count": 149, "quote_count": 9}, "author_id": "472392232", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WLltCbjxGb", "expanded_url": "https://bit.ly/36KbGxu", "display_url": "bit.ly/36KbGxu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-dijo-las-piedras-que-nos-tiraron-por-la-reforma-previsional-se-las-tendrian-que-devolver.phtml"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T00:21:45.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (dp)\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/e1IvlKWfll", "edit_history_tweet_ids": ["1207093556327911424"], "id": "1207093556327911424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "953104240729260033", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207092182483636224"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/e1IvlKWfll", "expanded_url": "https://twitter.com/mynsc_/status/1207092182483636224", "display_url": "twitter.com/mynsc_/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T05:08:48.000Z", "lang": "es", "text": "Si ustedes salieran en una pel\u00edcula de terror \u00bfquien ser\u00edan? Yo ser\u00eda la que sobrevive al final pero toda madreada", "edit_history_tweet_ids": ["1207165794888470528"], "id": "1207165794888470528", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 52, "like_count": 394, "quote_count": 111}, "author_id": "284371542"}, {"created_at": "2019-12-19T00:46:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@stefannevalverd Carai cleitin, t\u00e1 puto ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1207462196604739584"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "cleitin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stefannevalverd", "id": "977662705367764992"}]}, "in_reply_to_user_id": "977662705367764992", "id": "1207462196604739584", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4341218487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207461914361651201"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:31:09.000Z", "lang": "es", "text": "#metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir que la vida tenga sentido. Antes de tratar de \"cobarde\" a un suicida, analiza lo podrido de tu coraz\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1207413013764022273"], "id": "1207413013764022273", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 262, "quote_count": 1}, "author_id": "1192768974804705280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:51:38.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio interior y pedir perd\u00f3n como sociedad por esa atenci\u00f3n de salud que se le neg\u00f3 a esa persona.", "edit_history_tweet_ids": ["1207403067156680705"], "id": "1207403067156680705", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 12, "like_count": 583, "quote_count": 5}, "author_id": "1205907690771361792"}, {"created_at": "2019-12-18T22:51:19.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705s\u00f3 as de artes\ud83e\udd2a\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/SpHbbEn0EB", "edit_history_tweet_ids": ["1207433185560289282"], "id": "1207433185560289282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "867855687136808960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207429682607673344"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/SpHbbEn0EB", "expanded_url": "https://twitter.com/Thais_Alvees_/status/1207429682607673344", "display_url": "twitter.com/Thais_Alvees_/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:04:07.000Z", "lang": "es", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207451509472059392"], "id": "1207451509472059392", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "152358615", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:44:30.000Z", "lang": "es", "text": "Es un cura abusador. Es UN SUICIDA. Par\u00e1 el hay misa, para todos los dem\u00e1s suicidas del planeta, condena al infierno y fijate como haces para que tenga una misa si era cat\u00f3lico. \nPUEDEN PARAR DE SER TAN HIJOS DE LA MIERDA? https://t.co/0ihnqLgdHc", "edit_history_tweet_ids": ["1207295574858502145"], "id": "1207295574858502145", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "809417740708618240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207282753063931905"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/0ihnqLgdHc", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1207282753063931905", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T06:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "En un sistema serio, luego de lo sucedido en la c\u00e1rcel, ya hubi\u00e9semos sabido de renuncias, por lo menos.", "edit_history_tweet_ids": ["1207181241453334528"], "id": "1207181241453334528", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 37, "like_count": 268, "quote_count": 5}, "author_id": "199570626"}, {"created_at": "2019-12-18T17:31:53.000Z", "lang": "en", "text": "Get psyched! 3/15/2020 - Los Angeles - Bootleg Theater\nw/ Alice Bag and Generacion Suicida\nGet tix now! - https://t.co/zs55sbIie5 https://t.co/bwyOxLASAp", "edit_history_tweet_ids": ["1207352800671404033"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.7199, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.8076, "type": "Other", "normalized_text": "Bootleg Theater"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "Alice Bag"}, {"start": 72, "end": 89, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "Generacion Suicida"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/zs55sbIie5", "expanded_url": "https://www.eventbrite.com/e/screaming-females-tickets-85535247227", "display_url": "eventbrite.com/e/screaming-fe\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/bwyOxLASAp", "expanded_url": "https://twitter.com/Screamales/status/1207352800671404033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bwyOxLASAp", "media_key": "7_1207352737362513921"}]}, "id": "1207352800671404033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "318096431"}, {"created_at": "2019-12-18T20:31:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@HugoGloss J\u00e1 j\u00e1 outro time contrata, tem um a\u00ed que matou uma e at\u00e9 hoje \u00e9 tratado como \u00eddolo... Nojo.", "edit_history_tweet_ids": ["1207397969080856576"], "in_reply_to_user_id": "15292534", "id": "1207397969080856576", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "author_id": "64788179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207393340418936833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T21:06:42.000Z", "lang": "es", "text": "Ya casi me muero, pero m\u00ednimo iba ser en Mazatl\u00e1n", "edit_history_tweet_ids": ["1207406859058999297"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Mazatl\u00e1n"}]}, "id": "1207406859058999297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "176509083"}, {"created_at": "2019-12-18T23:49:45.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/X5GraeREwB", "edit_history_tweet_ids": ["1207447891675156480"], "id": "1207447891675156480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1065568636184727553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207447150587785216"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/X5GraeREwB", "expanded_url": "https://twitter.com/santcxio/status/1207447150587785216", "display_url": "twitter.com/santcxio/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T15:30:39.000Z", "lang": "pt", "text": "O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a esposa e ainda hoje h\u00e1 clubes querendo contrat\u00e1-lo. https://t.co/cxsSoe6s2t", "edit_history_tweet_ids": ["1207322288120639490"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cxsSoe6s2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Fail_Futebol/status/1207318426798166023", "display_url": "twitter.com/Fail_Futebol/s\u2026"}]}, "id": "1207322288120639490", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "181659220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318426798166023"}]}, {"created_at": "2019-12-19T00:43:44.000Z", "lang": "es", "text": "El domingo me mudo, en mayo empiezo la facu, En marzo empiezo ingles y con el t\u00edtulo que tengo de Extraccionista ,en Mendoza el lunes tengo una entrevista. Ac\u00e1 fracasa el que quiere", "edit_history_tweet_ids": ["1207461476820279298"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}]}, "id": "1207461476820279298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1183576074774614016"}, {"created_at": "2019-12-18T10:24:23.000Z", "lang": "es", "text": "A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida que les dar\u00e1 una victoria p\u00edrrica y destruir\u00e1 el pa\u00eds para siempre. https://t.co/T2wRP7gRbZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207245213250543616"], "id": "1207245213250543616", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "811138529938042880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668464817086466"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/T2wRP7gRbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/90248a/status/1206668464817086466", "display_url": "twitter.com/90248a/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "lang": "es", "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "id": "1206533920940011521", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "author_id": "762162229"}, {"created_at": "2019-12-19T00:39:28.000Z", "lang": "es", "text": "@caraquistas @alfonsoj31 Eso mismo iba a decir !! Te dan hit fuertemente atrapan al corredor ..quitate la careta lo llevas a la tercera ya el corredor de segunda llega a tercera el corredor est\u00e1 entregado ..y est\u00e1 a dos paso para tocarlo y pasa la pelota", "edit_history_tweet_ids": ["1207460405112705034"], "in_reply_to_user_id": "74762876", "id": "1207460405112705034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125838395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207459523973328897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caraquistas", "id": "74762876"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "alfonsoj31", "id": "4130983947"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:31:24.000Z", "lang": "es", "text": "Otro joven se suicida en Barquisineto Cuando ser\u00e1 que la gobernadora  @gestionperfecta  har\u00e1  que Barquisimeto tenga luz de noche en sectores que tienen 11 meses sin luz de noche y sin vida normal No le parece a Carmen Melendez que 4 suicidios en 2 semanas  es elevado", "edit_history_tweet_ids": ["1207458375765823489"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8666, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisineto"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.3728, "type": "Place", "normalized_text": "Barquisimeto"}, {"start": 212, "end": 226, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Melendez"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 86, "username": "gestionperfecta", "id": "882865536"}]}, "id": "1207458375765823489", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165127610"}, {"created_at": "2019-12-18T20:39:57.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705 \n\nse popularizou: \u2705 \n\ndiretoria: \u2705 \n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nZerei a escola kkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1207400127473897472"], "id": "1207400127473897472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "179590335"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 150, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.8504, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:33:20.000Z", "lang": "pt", "text": "O magno matou uma pessoa (ou acredita q matou) n\u00e3o prestou socorro e ainda quer dar uma de gostoso pra cima do Sandro. Se enxerga meu filho #AmorDeM\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1207458859238998016"], "id": "1207458859238998016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "140535627"}, {"created_at": "2019-12-19T00:35:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@BananadaBH Vou aderir gostei", "edit_history_tweet_ids": ["1207459408000757760"], "in_reply_to_user_id": "102967135", "id": "1207459408000757760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "752647773082816512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207154452437852163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BananadaBH", "id": "102967135"}]}}, {"created_at": "2019-12-19T00:30:34.000Z", "lang": "es", "text": "@bluhie Sua masoquista", "edit_history_tweet_ids": ["1207458165861863426"], "in_reply_to_user_id": "846976943358722048", "id": "1207458165861863426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "899078479182000129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207457963268435968"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 50, "tag": "GuadalupeReinas2019"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 49, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "GuadalupeReinas2019"}]}, "created_at": "2019-12-19T00:18:14.000Z", "lang": "es", "text": "Pasen recomendaciones para mi #GuadalupeReinas2019 de pel\u00edculas dirigidas por mujeres \ud83d\ude4f", "edit_history_tweet_ids": ["1207455059774070785"], "id": "1207455059774070785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "37136082"}, {"created_at": "2019-12-19T00:26:23.000Z", "lang": "es", "text": "Te escucho. https://t.co/6xxpgVtPRm", "edit_history_tweet_ids": ["1207457112475000837"], "id": "1207457112475000837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "964309019362983936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207451301757497344"}], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/6xxpgVtPRm", "expanded_url": "https://twitter.com/BrutallyHonxst/status/1207451301757497344", "display_url": "twitter.com/BrutallyHonxst\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-07T22:28:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu tava no quarto ea l\u00e2mpada explodiu\n\nCoitada,n\u00e3o aguentou meu brilho e se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1192569560039395328"], "id": "1192569560039395328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1191823021180424193"}, {"created_at": "2019-12-18T16:35:40.000Z", "lang": "es", "text": "soy un suicida cruzando la calle", "edit_history_tweet_ids": ["1207338651870486528"], "id": "1207338651870486528", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "author_id": "2191393381"}, {"created_at": "2019-12-18T22:41:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1207430599797092359"], "id": "1207430599797092359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1070107761676115969"}, {"created_at": "2019-12-18T20:08:17.000Z", "lang": "pt", "text": "A Ruth Wilson pediu para sair de \u201cThe Affair\u201d na quarta temporada. Ningu\u00e9m sabia o motivo, e ela mesma falou que n\u00e3o podia comentar. A The Hollywood Reporter publicou uma mat\u00e9ria que elucida os motivos que levaram ela a sair da s\u00e9rie: \nhttps://t.co/sFjQ6jlYkA", "edit_history_tweet_ids": ["1207392157298036738"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Wilson"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9438, "type": "Other", "normalized_text": "The Affair"}, {"start": 135, "end": 156, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "The Hollywood Reporter"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/sFjQ6jlYkA", "expanded_url": "https://www.hollywoodreporter.com/features/ruth-wilson-left-affair-hostile-environment-nudity-issues-1263553?fbclid=IwAR1r_-qWuFLSMgIv9gp44ysiL6uBIuyVEZUtf4nNDj033W1eFeiZgDvhwVo", "display_url": "hollywoodreporter.com/features/ruth-\u2026", "status": 200, "title": "\u201cThe Environment Was Very Toxic\u201d: Nudity, a Graphic Photo and the Untold Story of Why Ruth Wilson Left \u2018The Affair\u2019", "description": "The actress shocked fans of her Showtime drama when she suddenly left the role that earned her a Golden Globe, then said she wasn\u2019t allowed to say why. We finally have our answer.", "unwound_url": "https://www.hollywoodreporter.com/movies/movie-features/ruth-wilson-left-affair-hostile-environment-nudity-issues-1263553/"}]}, "id": "1207392157298036738", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "2303947639"}, {"created_at": "2019-12-19T00:08:41.000Z", "lang": "pt", "text": "explique seu tt:\n- nome: porque tudo na vida e quest\u00e3o de equil\u00edbrio\n- user: meu user em qualquer lugar da internet\n- capa: como boa leonina que sou, estou me enaltecendo.\n- localiza\u00e7\u00e3o: Ibiritexas\n- fixado: oque fa\u00e7o o tempo todo\n- bio: refer\u00eancia do nome. https://t.co/VyAuw9UOp8", "edit_history_tweet_ids": ["1207452658652585985"], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 196, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "Ibiritexas"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/VyAuw9UOp8", "expanded_url": "https://twitter.com/isisedmais/status/1207146361348665344", "display_url": "twitter.com/isisedmais/sta\u2026"}]}, "id": "1207452658652585985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "982030646989217792"}, {"created_at": "2019-12-19T00:20:19.000Z", "lang": "es", "text": "@maximumneto Ella y ROMO! JAAAAAAAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1207455584817074176"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "ROMO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}]}, "in_reply_to_user_id": "14610057", "id": "1207455584817074176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21450023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207454187417554944"}]}, {"created_at": "2019-12-18T12:30:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Podia ser n\u00f3s https://t.co/3L12hMNYm7", "edit_history_tweet_ids": ["1207276879381708807"], "id": "1207276879381708807", "public_metrics": {"retweet_count": 6394, "reply_count": 560, "like_count": 21853, "quote_count": 3332}, "author_id": "2542348724", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/3L12hMNYm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Madrugadao____/status/1014208341634174977/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3L12hMNYm7", "media_key": "7_1014207984933666817"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T03:53:01.000Z", "lang": "es", "text": "Carla Garc\u00eda: \"Mi pap\u00e1 sigue siendo el enemigo a perseguir para algunos pobres diablos\" | https://t.co/PxLadctpY7 https://t.co/iqIdhhvd3m", "edit_history_tweet_ids": ["1207146725133164545"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PxLadctpY7", "expanded_url": "http://ATV.pe", "display_url": "ATV.pe"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/iqIdhhvd3m", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/carla-garcia-papa-sigue-siendo-enemigo-perseguir-algunos-pobres-diablos-400786", "display_url": "atv.pe/actualidad/car\u2026"}]}, "id": "1207146725133164545", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 368, "like_count": 948, "quote_count": 29}, "author_id": "224916991"}, {"created_at": "2019-12-18T14:18:37.000Z", "lang": "es", "text": "De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una tragedia.Que ning\u00fan gobierno entrante es suicida en destruir lo bueno y no cambiar lo malo.Deber\u00edan aprovechar la derrota para depurar de sus filas corruptos.", "edit_history_tweet_ids": ["1207304160384827395"], "id": "1207304160384827395", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 2}, "author_id": "4122547169"}, {"created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "id": "1206672854189846529", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "author_id": "81419682"}, {"created_at": "2019-12-19T00:05:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Esqueci at\u00e9 o nome da manobra, at\u00e1 lembrei suicida \u263a\ufe0f https://t.co/g4FJphekSS", "edit_history_tweet_ids": ["1207451809368985600"], "id": "1207451809368985600", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "1196871490869891073", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/g4FJphekSS", "expanded_url": "https://twitter.com/Leodapalio/status/1207451809368985600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4FJphekSS", "media_key": "7_1207450191042879488"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "metrosantiago"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:28:14.000Z", "lang": "es", "text": "La salud mental no es tratada como corresponde, nunca le han tomado el peso de solo sentirse triste. Sean m\u00e1s empaticos, ahora a finales de a\u00f1o es donde m\u00e1s gente se suicida y les importa m\u00e1s su viajecito, v\u00e1yanse a la mierda inconsecuentes. #metrosantiago", "edit_history_tweet_ids": ["1207412277613342721"], "id": "1207412277613342721", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "292003885"}, {"created_at": "2019-12-18T23:45:06.000Z", "lang": "es", "text": "El jefe de Estado, @IvanDuque, se refiri\u00f3 a posibles atentados que estar\u00edan planeando en su contra.\u25bahttps://t.co/CIbxOhEQfD https://t.co/Td7PIRddk3", "edit_history_tweet_ids": ["1207446720088596481"], "id": "1207446720088596481", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 584, "like_count": 383, "quote_count": 240}, "author_id": "41139989", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/CIbxOhEQfD", "expanded_url": "http://ow.ly/MNvj30q3anH", "display_url": "ow.ly/MNvj30q3anH"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Td7PIRddk3", "expanded_url": "https://twitter.com/Citytv/status/1207446720088596481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Td7PIRddk3", "media_key": "3_1207446717819260928"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:29:52.000Z", "lang": "es", "text": "No olvidar que la @ONPE_oficial no ha resuelto la severa acusaci\u00f3n de falsificaci\u00f3n de firmas y que el congreso ven\u00eda investigando... pero claro, con el golpe de Vizcarra taparon todo", "edit_history_tweet_ids": ["1207442886905778177"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "id": "1207442886905778177", "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 130, "like_count": 680, "quote_count": 7}, "author_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-12-18T23:56:29.000Z", "lang": "es", "text": "HENRY, VINISTE Y TE ROBASTEI CORAZON, COMO TE MUERAS TE CAGO A PALOS", "edit_history_tweet_ids": ["1207449587818094592"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "HENRY"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3966, "type": "Place", "normalized_text": "PALOS"}]}, "id": "1207449587818094592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1049963029083906049"}, {"created_at": "2019-12-18T20:07:58.000Z", "lang": "es", "text": "Resumen de Frozen 2:\nLa chica y de los renos tienen esquizofrenia\nLa hermana es una suicida\nY el Olaf pobrecito", "edit_history_tweet_ids": ["1207392077748809729"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen 2"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "Olaf"}]}, "id": "1207392077748809729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1607865384"}, {"created_at": "2019-12-18T21:20:08.000Z", "lang": "es", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\n\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207410240343486464"], "id": "1207410240343486464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T03:18:37.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/81yfG2sdJ6", "edit_history_tweet_ids": ["1207138065929646087"], "id": "1207138065929646087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "822101854700052480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206967401633533952"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/81yfG2sdJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/lancelottii/status/1206967401633533952", "display_url": "twitter.com/lancelottii/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Vale_Aristizabal acaba de publicar su nuevo poema \"Carta de un suicida\"! Puedes leerlo y votar por \u00e9l en... https://t.co/rKbK772BK2", "edit_history_tweet_ids": ["1207435614179745792"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "Vale_Aristizabal"}, {"start": 52, "end": 70, "probability": 0.9674, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de un suicida"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rKbK772BK2", "expanded_url": "http://poemame.com/story/carta-de-un-suicida-1", "display_url": "poemame.com/story/carta-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://archivo.poemame.com/story/carta-de-un-suicida-1"}]}, "id": "1207435614179745792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "773078180580261888"}, {"created_at": "2019-12-19T00:04:26.000Z", "lang": "es", "text": "@careperro2_0 @sebastianpinera Arriesgo q me sepulten pero... No es mejor lograr el acuerdo que m\u00e1s nos represente como derecha, sabiendo que es altamente probable q la nva Constituci\u00f3n vaya s\u00ed o s\u00ed? Mal q mal, igual tenemos la opci\u00f3n de votar No en el plebiscito. Restarse ahora ser\u00eda medio suicida o no?", "edit_history_tweet_ids": ["1207451585925787648"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 184, "probability": 0.5626, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "careperro2_0", "id": "74271824"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "in_reply_to_user_id": "74271824", "id": "1207451585925787648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192063401159221249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207448610318831616"}]}, {"created_at": "2019-12-18T13:02:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Pai de menino lan\u00e7ado de apartamento chega ao IML para liberar corpo e cai em pranto https://t.co/2efk02udtP https://t.co/Vgjqn78QxJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207284906079842304"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.766, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2efk02udtP", "expanded_url": "https://glo.bo/2Px0Mpa", "display_url": "glo.bo/2Px0Mpa"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Vgjqn78QxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1207284906079842304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vgjqn78QxJ", "media_key": "3_1207284904142094337"}]}, "id": "1207284906079842304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "24802340"}, {"created_at": "2019-12-18T23:52:36.000Z", "lang": "es", "text": "Definitivamente tenemos un gobierno que se disfraz\u00f3 para ganar elecciones\n@sebastianpinera una verg\u00fcenza su \"equipo\" https://t.co/OBaltdcor5", "edit_history_tweet_ids": ["1207448610318831616"], "id": "1207448610318831616", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "74271824", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/OBaltdcor5", "expanded_url": "https://t.co/OBaltdcor5", "display_url": "t.co/OBaltdcor5"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T22:24:51.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/WoFMRPweGN", "edit_history_tweet_ids": ["1207064140830957568"], "id": "1207064140830957568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1012380039298584577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207056664802840577"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WoFMRPweGN", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveiraf09/status/1207056664802840577", "display_url": "twitter.com/oliveiraf09/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:01:49.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy se suicid\u00f3 otra persona en el metro. Y lo m\u00e1s probable es que no quer\u00eda morir sino poner fin a un dolor ps\u00edquico acumulado hasta lo intolerable. Por eso es tarea de tod@s ayudar a disminuir ese dolor, dar una mano para que la mochila pese menos. El suicidio es prevenible!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1207420731421810688"], "id": "1207420731421810688", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 8, "like_count": 509, "quote_count": 5}, "author_id": "118798435"}, {"created_at": "2019-12-18T21:57:10.000Z", "lang": "es", "text": "Que paja cuando asumen cosas de uno solo por las boludeces que publica no soy mi Twitter, no me quiero morir de verdad *un poco si*, no gorreo ni me apetece gorrear a nadie ni cosas as\u00ed solamente es humor y si me van a tomar por eso d\u00e9jame decirte que sos un hijo de re mil puta", "edit_history_tweet_ids": ["1207419559432671234"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1207419559432671234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "3084399743"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 238, "tag": "ChauNetflix"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4221, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.4729, "type": "Organization", "normalized_text": "ChauNetflix"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:59:10.000Z", "lang": "es", "text": "Un cura se suicida despu\u00e9s de ser declarado culpable por pedofilo y abusador \nLa iglesia : ya est\u00e1 con Dios, vamos a hacerle una misa \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc7c\ud83d\ude07\ud83d\udc95\nNetflix produce una serie d\u00f3nde Jes\u00fas es gay, Mar\u00eda es prostituta, etc \nLa iglesia: #ChauNetflix es una falta de respeto \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude24", "edit_history_tweet_ids": ["1207359664591167489"], "id": "1207359664591167489", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "629782987"}, {"created_at": "2019-12-18T21:45:51.000Z", "lang": "pt", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1207416711282118656"], "id": "1207416711282118656", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "737822971637731328"}, {"created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z", "lang": "es", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "id": "1206665681472835584", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "author_id": "72627916"}, {"created_at": "2019-12-18T23:55:08.000Z", "lang": "es", "text": "@Gabys89 Sacar\u00e9 una captura por si acaso para hacerla viral despu\u00e9s jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1207449245772603392"], "in_reply_to_user_id": "38715570", "id": "1207449245772603392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "384325250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207280732374212608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Gabys89", "id": "38715570"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T19:02:26.000Z", "lang": "es", "text": "Yo creo que esta gente han sido los t\u00edpicos cabecillas de grupo de alg\u00fan colegio donde les encantaba hacer bullying a sus compa\u00f1eros de clase.\nLuego son los t\u00edpicos que se ponen las manos en la cabeza cuando alguien se suicida por qu\u00e9 ha sufrido insultos\nVerg\u00fcenza. https://t.co/ZjeCQad2lV", "edit_history_tweet_ids": ["1207375584705359872"], "id": "1207375584705359872", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 57, "quote_count": 6}, "author_id": "1162703514646339586", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375561275957248"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375569089896448"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375574508986368"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ZjeCQad2lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Evita14305211/status/1207375584705359872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjeCQad2lV", "media_key": "3_1207375581261770753"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "lang": "pt", "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "id": "1206356861718585344", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "author_id": "2912654471"}, {"created_at": "2019-12-18T23:48:05.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83e\udd21QUE Natal! rbsglobo anuncia aumento de 85% no numero de empresas falidas em 2019 no RS! Queriam o qu\u00ea? A luta da fiergs federasul farsul \u00e9 tit\u00e2nica para DEIXAR MISER\u00c1VEIS os consumidores clientes que sem sal\u00e1rio sem aposentadoria n\u00e3o compram merda nenhuma! Bando idiota suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1207447474119593984"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7403, "type": "Organization", "normalized_text": "rbsglobo"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.703, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "id": "1207447474119593984", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "42282855"}, {"created_at": "2019-12-18T17:01:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Unidade, equil\u00edbrio e coes\u00e3o para contribuir com um pa\u00eds mais justo, seguro, de emprego e renda, diz @efraimfilho, que vai liderar bancada em 2020. Orgulho da postura do @DeputadosDEM. @acmneto_ @democratasbahia https://t.co/wgidPHqvqp", "edit_history_tweet_ids": ["1207345026352717829"], "id": "1207345026352717829", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 153, "like_count": 14, "quote_count": 4}, "author_id": "253655900", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/wgidPHqvqp", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadosDEM/status/1207345026352717829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wgidPHqvqp", "media_key": "3_1207305421792436224"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 113, "username": "efraimfilho", "id": "18957078"}, {"start": 170, "end": 183, "username": "DeputadosDEM", "id": "253655900"}, {"start": 185, "end": 194, "username": "acmneto_", "id": "49966078"}, {"start": 195, "end": 211, "username": "democratasbahia", "id": "3222710260"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:48:18.000Z", "lang": "pt", "text": "eu s\u00f3 consigo lembrar da Duda kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/lOFAVImEZz", "edit_history_tweet_ids": ["1207447528339316738"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "Duda"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lOFAVImEZz", "expanded_url": "https://twitter.com/bbnicio/status/1207107277070708736", "display_url": "twitter.com/bbnicio/status\u2026"}]}, "id": "1207447528339316738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2538499274"}, {"created_at": "2019-12-18T17:53:06.000Z", "lang": "es", "text": "Cuanto queda por aprender... Aprender a observar, a preguntar, a mirar a la cara y escuchar.Hay gu\u00edas de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, pero no se divulgan ni se conocen. Seguimos anclados en el \"eso aqu\u00ed no puede ocurrir\".\n\nCuanto dolor. Pobres padres.\nD.e.p. Celia.", "edit_history_tweet_ids": ["1207358137881255939"], "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 269, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "Celia"}]}, "id": "1207358137881255939", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "442709171"}, {"created_at": "2019-12-18T22:36:32.000Z", "lang": "es", "text": "Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/AYBaS2MjVX https://t.co/AzTXqQyDcm", "edit_history_tweet_ids": ["1207429468060557312"], "id": "1207429468060557312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "65444625", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AYBaS2MjVX", "expanded_url": "http://bit.ly/35yRbE4", "display_url": "bit.ly/35yRbE4"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/AzTXqQyDcm", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1207429468060557312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AzTXqQyDcm", "media_key": "3_1207429462704447488"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:46:48.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f https://t.co/BTfLwXAU8Z", "edit_history_tweet_ids": ["1207447150587785216"], "id": "1207447150587785216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2833035233", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/BTfLwXAU8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellaluzc/status/1207445825749766145", "display_url": "twitter.com/gabriellaluzc/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 98, "tag": "APS"}, {"start": 107, "end": 112, "tag": "ECOS"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "Bienestar"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "RCP"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "Triage"}, {"start": 222, "end": 230, "tag": "HazECOS"}, {"start": 231, "end": 256, "tag": "NoHaySaludSinSaludMental"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "Capacitaci\u00f3nISSSTE"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 71, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Belisario Dom\u00ednguez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.438, "type": "Organization", "normalized_text": "APS"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.3483, "type": "Other", "normalized_text": "ECOS"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "RCP"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399822350790658"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399829686673413"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399837475450880"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7ct6dPEhHl", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1207399853728452609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ct6dPEhHl", "media_key": "3_1207399845218140160"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:38:52.000Z", "lang": "es", "text": "Capacitaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n al personal del HR \"Dr. Belisario Dom\u00ednguez\" sobre:\n\ud83d\udc50Programa de #APS ISSSTE \"#ECOS para el #Bienestar\"\n\ud83d\udc93 #RCP b\u00e1sica y avanzada, y primeros auxilios.\n\ud83d\ude1e#Triage en urgencias y conducta suicida.\n#HazECOS #NoHaySaludSinSaludMental\n#Capacitaci\u00f3nISSSTE https://t.co/7ct6dPEhHl", "edit_history_tweet_ids": ["1207399853728452609"], "id": "1207399853728452609", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1083092970021310468"}, {"created_at": "2019-12-18T15:01:01.000Z", "lang": "es", "text": "El \"gobierno ejemplar\" que quiere imponernos el Sr @sanchezcastejon S\u00ed o S\u00ed. Breve resumen del precipicio al que vamos directos con este Presidente suicida  https://t.co/q5IISMxU8l", "edit_history_tweet_ids": ["1207314830685855745"], "id": "1207314830685855745", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "364261539", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/q5IISMxU8l", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1207306921180565505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5IISMxU8l", "media_key": "7_1207306739076521989"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "ElMundoHOY"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "ElMundoHOY"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oEzJd1nt7w", "expanded_url": "http://ow.ly/eGLe30q31jV", "display_url": "ow.ly/eGLe30q31jV"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/7hrO1XzHo0", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1207344978982309889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7hrO1XzHo0", "media_key": "3_1207344975958155264"}]}, "created_at": "2019-12-18T17:00:49.000Z", "lang": "es", "text": "#Peri\u00f3dicoHOY  Un sacerdote se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores #ElMundoHOY  https://t.co/oEzJd1nt7w https://t.co/7hrO1XzHo0", "edit_history_tweet_ids": ["1207344978982309889"], "id": "1207344978982309889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43534995"}, {"created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z", "lang": "es", "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"], "id": "1207136749601853440", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:19:48.000Z", "lang": "es", "text": "Pobre, la pr\u00f3xima vida que trate de no culearse pibes https://t.co/6eHTMNvd3m", "edit_history_tweet_ids": ["1207425257457500160"], "id": "1207425257457500160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "123085963", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206917474878275585"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6eHTMNvd3m", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1206917474878275585", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:32:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Respondam\n\n5 Qualidades\n5 defeitos\n5 S\u00e9ries\n5 Filmes\n5 cores \n\nCom a tag\nSIGAM PAULA SPERLING NO IG", "edit_history_tweet_ids": ["1207443584246517766"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 92, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "SIGAM PAULA SPERLING"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "id": "1207443584246517766", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 242, "like_count": 206, "quote_count": 1}, "author_id": "2600304302"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 131, "tag": "RosarioTijeras3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "El \u00c1ngel"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.8955, "type": "Other", "normalized_text": "RosarioTijeras3"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yL0rd5hECS", "expanded_url": "http://bit.ly/2rVdLIa", "display_url": "bit.ly/2rVdLIa"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/iZpWMNIi0H", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaSiete/status/1206657748802232320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZpWMNIi0H", "media_key": "3_1206645615310053382"}]}, "created_at": "2019-12-16T19:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Dylan ACAB\u00d3 con la vida de El \u00c1ngel adem\u00e1s, termin\u00f3 suicid\u00e1ndose por desamor y tristeza! https://t.co/yL0rd5hECS\n\n#RosarioTijeras3 \ud83d\udcff\u2702 https://t.co/iZpWMNIi0H", "edit_history_tweet_ids": ["1206657748802232320"], "id": "1206657748802232320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "254199073"}, {"created_at": "2019-12-18T23:41:07.000Z", "lang": "es", "text": "@AsunaSouma Es la t\u00e1ctica est\u00e1ndar de EEUU\nSolo hay un pero\nNo tenemos tomahawk \nY aunque los tuvi\u00e9semos, los da\u00f1os de un tomahawk se reparan en 12 horas si no se prosigue con un bombardeo en condiciones \nY el problema con Marruecos no es su fuerza a\u00e9rea, son sus AAA", "edit_history_tweet_ids": ["1207445718480424962"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4516, "type": "Organization", "normalized_text": "tomahawk"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.5641, "type": "Organization", "normalized_text": "AAA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AsunaSouma", "id": "1041038920333619200"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041038920333619200", "id": "1207445718480424962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789522499625218048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207445029062664192"}]}, {"created_at": "2019-12-18T04:52:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "edit_history_tweet_ids": ["1207161671845892096"], "id": "1207161671845892096", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1175611801385480193", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}}, {"created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "id": "1206627268723970053", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "author_id": "1010632780022255618"}, {"created_at": "2019-12-18T14:38:21.000Z", "lang": "es", "text": "Me ayudan por favor a difundir? \u2728\nLinea telef\u00f3nica y gratuita, para toda la Rep\u00fablica Argentina.\nSe atienden todo tipo de crisis, con o sin ideaci\u00f3n suicida.\nSe vienen las fiestas, son \u00e9pocas d\u00f3nde crecen las tasas de suicidios.   Por favor difundir! https://t.co/QCkSAJI0Q2", "edit_history_tweet_ids": ["1207309127078305793"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6021, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QCkSAJI0Q2", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiBulnes/status/1207309127078305793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCkSAJI0Q2", "media_key": "3_1207309117880250369"}]}, "id": "1207309127078305793", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "173509118"}, {"created_at": "2019-12-18T05:28:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Apresento a voc\u00eas, o melhor v\u00eddeo da semana!!\n@carbonecristio @ricardopopp7 https://t.co/NMkc36AIMb", "edit_history_tweet_ids": ["1207170728090636289"], "id": "1207170728090636289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "1029796237497847808", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/NMkc36AIMb", "expanded_url": "https://twitter.com/gungarattii/status/1207170728090636289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMkc36AIMb", "media_key": "7_1207170661132713984"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "carbonecristio", "id": "1070117395220578304"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "ricardopopp7", "id": "998942973562892288"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:51:41.000Z", "lang": "pt", "text": "\u26a0\ufe0f Esse bicho certamente \u00e9 um barbeiro (Triatominae)! Os barbeiros podem ser hospedeiros de protozo\u00e1rios do g\u00eanero Trypanosoma, respons\u00e1veis por causar a doen\u00e7a de chagas! Eles N\u00c3O devem ser mortos! Precisam ser capturados vivos e entregues \u00e0 vigil\u00e2ncia ambiental mais pr\u00f3xima! \u26a0\ufe0f https://t.co/XJ3qNjKGuL", "edit_history_tweet_ids": ["1207433279722246145"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "Trypanosoma"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XJ3qNjKGuL", "expanded_url": "https://t.co/XJ3qNjKGuL", "display_url": "t.co/XJ3qNjKGuL"}]}, "id": "1207433279722246145", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 36, "like_count": 1667, "quote_count": 20}, "author_id": "77903908"}, {"created_at": "2019-12-18T15:30:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: Escola \n\nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u2705\nExpulso da sala: \u274c\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria: \u274c\nChorou na sala:\u2705 \u2705 \u2705\n\nChorar na sala \u00e9 hobbie https://t.co/MX6ZZpCF1S", "edit_history_tweet_ids": ["1207322354604544002"], "id": "1207322354604544002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "848921170581876736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207261166550048768"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MX6ZZpCF1S", "expanded_url": "https://twitter.com/natypdp/status/1207261166550048768", "display_url": "twitter.com/natypdp/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T14:41:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Vasco \nAbel Braga diz que n\u00e3o quer falar do passado e afirma que sucesso do Flamengo nessa temporada come\u00e7ou com ele https://t.co/EAFv0YW21f", "edit_history_tweet_ids": ["1207309842270031874"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Vasco \nAbel Braga"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EAFv0YW21f", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobrasil940/status/1207309842270031874/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EAFv0YW21f", "media_key": "7_1207308950208684037"}]}, "id": "1207309842270031874", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 669, "like_count": 954, "quote_count": 1094}, "author_id": "80008136"}, {"created_at": "2019-12-18T23:06:07.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou:\u2705 \u2705\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/yuWPwkHhyC", "edit_history_tweet_ids": ["1207436913377976320"], "id": "1207436913377976320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "4493470719", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/yuWPwkHhyC", "expanded_url": "https://twitter.com/p_henriqueferr/status/1207435145332109313", "display_url": "twitter.com/p_henriqueferr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T18:12:32.000Z", "lang": "pt", "text": "O problema \u00e9 a consequ\u00eancia \nSe at\u00e9 um goleiro que matou a mulher e deu pro cachorro comer conseguiu um clube, voc\u00ea acha que ele n\u00e3o consegue ? \nO problema \u00e9 que n\u00e3o tem uma porra de consequ\u00eancia https://t.co/Zc4Vxh7kOD", "edit_history_tweet_ids": ["1207363030172028928"], "id": "1207363030172028928", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "882402094468280320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207300750667386881"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Zc4Vxh7kOD", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1207300750667386881", "display_url": "twitter.com/futtmais/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T02:20:18.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/T9z4d6HcpG", "edit_history_tweet_ids": ["1207123393662861315"], "id": "1207123393662861315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 9}, "author_id": "2906293744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207122524103987200"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/T9z4d6HcpG", "expanded_url": "https://twitter.com/mary_alicers/status/1207122524103987200", "display_url": "twitter.com/mary_alicers/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:12:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@SahTrapp Pobrezinha, ficou brava \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1207423333849083906"], "in_reply_to_user_id": "1014682206189518849", "id": "1207423333849083906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142243457441914880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207399757905321986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SahTrapp", "id": "1014682206189518849"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T18:57:49.000Z", "lang": "es", "text": "Celia Cavia una ni\u00f1a de solamente 14 a\u00f1os que se suicida debido al acoso escolar. Es necesario concienciar de la importancia de intervenir y no quedarse callado ante el acoso, y de la urgencia de cambiar la educaci\u00f3n para que no se den este tipo de situaciones", "edit_history_tweet_ids": ["1207374426448289792"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cavia"}]}, "id": "1207374426448289792", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "1459168622"}, {"created_at": "2019-12-18T22:16:54.000Z", "lang": "es", "text": "@quijanera58 @Anaaafdez @thepetitAna La Ni\u00f1a hizo lo que hizo por X motivos y ni t\u00fa ni nadie sabe porque, pero por bullying no ha sido as\u00ed de claro te lo digo yo y todas las personas del instituto", "edit_history_tweet_ids": ["1207424524448387073"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.3404, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "quijanera58", "id": "2766803966"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "thepetitAna", "id": "299581518"}]}, "in_reply_to_user_id": "2766803966", "id": "1207424524448387073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920848468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207419699216224263"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 49, "tag": "HIStory3"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8679, "type": "Other", "normalized_text": "HIStory3"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Make Our Days Count"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0SobFkeLsk", "expanded_url": "https://twitter.com/findurmeme/status/1169734341796098048/video/1", "display_url": "twitter.com/findurmeme/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:34:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu durante o banho lembrando o final de #HIStory3: Make Our Days Count... https://t.co/0SobFkeLsk", "edit_history_tweet_ids": ["1207413728955817985"], "id": "1207413728955817985", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 15, "like_count": 403, "quote_count": 12}, "author_id": "986378449836224513"}, {"created_at": "2019-12-18T18:49:47.000Z", "lang": "pt", "text": "A deputada do PSOL q vive pregando o aborto agora est\u00e1 gr\u00e1vida e decidiu ter a filha. Espero verdadeiramente q a VIDA q ela carrega no \u00fatero, no momento q ela der a luz, fa\u00e7a com q perceba o quanto estava errada enquanto defendia a morte de inocentes q s\u00e3o NOSSAS consequ\u00eancias.", "edit_history_tweet_ids": ["1207372402377809920"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9228, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "id": "1207372402377809920", "public_metrics": {"retweet_count": 1920, "reply_count": 1347, "like_count": 12056, "quote_count": 430}, "author_id": "82271629"}, {"created_at": "2019-12-18T23:22:18.000Z", "lang": "pt", "text": "| @brunoboghossian | A opera\u00e7\u00e3o desta quarta contra alvos ligados a Fl\u00e1vio Bolsonaro mostra o estrago que o caso ainda pode provocar. Promotores j\u00e1 encontraram ind\u00edcios de desvio de sal\u00e1rios de assessores e conex\u00f5es do cl\u00e3 com parentes de milicianos.\nhttps://t.co/okr6xwTWG6", "edit_history_tweet_ids": ["1207440985497776128"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/okr6xwTWG6", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/bruno-boghossian/2019/12/caso-contra-flavio-deve-causar-mais-estragos-no-cla-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/bruno-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/bruno-boghossian/2019/12/caso-contra-flavio-deve-causar-mais-estragos-no-cla-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 18, "username": "brunoboghossian", "id": "10232482"}]}, "id": "1207440985497776128", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 44, "like_count": 432, "quote_count": 9}, "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-12-18T23:23:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@leoandradx @amanda__urbano Eu fiquei meio na d\u00favida se ele matou o passarinho ou s\u00f3 ia cortar as asas dele\nMas n\u00e3o sei se quero saber a realidade", "edit_history_tweet_ids": ["1207441304977838080"], "in_reply_to_user_id": "2750307160", "id": "1207441304977838080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1100803936007655424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207439262385393664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leoandradx", "id": "2750307160"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "amanda__urbano", "id": "1031889102885584896"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:13:24.000Z", "lang": "ca", "text": "@PacoEscudero12 @miquelBuch, est\u00e0 clar de ha de ser cessat, per\u00f2 a qui ens hem de dirigir \u00e9s a qui l'ha de cessar, el govern, i en aquesta cas el MHP @QuimTorraiPla.", "edit_history_tweet_ids": ["1207438743847743490"], "in_reply_to_user_id": "1179340446373498883", "id": "1207438743847743490", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "987020544389337088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207437817657413632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PacoEscudero12", "id": "1179340446373498883"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "MiquelBuch", "id": "19466026"}, {"start": 150, "end": 164, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:15:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@seisgatineos @amanda__urbano TA E ME DA UM F.BACK\u2665 AAA", "edit_history_tweet_ids": ["1207439262385393664"], "in_reply_to_user_id": "1100803936007655424", "id": "1207439262385393664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2750307160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207437867502440453"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "seisgatineos", "id": "1100803936007655424"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "amanda__urbano", "id": "1031889102885584896"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HIrIbH2sFf", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/a-51715918"}]}, "created_at": "2019-12-18T02:42:42.000Z", "lang": "es", "text": "Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante aceptara que fue v\u00edctima del religioso. (mg)\nhttps://t.co/HIrIbH2sFf", "edit_history_tweet_ids": ["1207129030878801924"], "id": "1207129030878801924", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "author_id": "6135622"}, {"created_at": "2019-12-18T18:05:34.000Z", "lang": "es", "text": "Echaron a Moreau de la Uni\u00f3n C\u00edvica Radical \u2013 El Chorrillero https://t.co/yHC9Lmy56H", "edit_history_tweet_ids": ["1207361275107454978"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Moreau"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "Uni\u00f3n"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/yHC9Lmy56H", "expanded_url": "https://elchorrillero.com/nota/2019/12/17/181695-echaron-a-moreau-de-la-union-civica-radical/amp/", "display_url": "elchorrillero.com/nota/2019/12/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elchorrillero.com/nota/2019/12/17/181695-echaron-a-moreau-de-la-union-civica-radical/amp/"}]}, "id": "1207361275107454978", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 91, "like_count": 136, "quote_count": 34}, "author_id": "926541944813244416"}, {"created_at": "2019-12-18T19:28:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@henry_teles @Rainbow6Depre @R6tretanews Marca essa p\u00e1gina aki o cara fica pistola por causa de uma zoeira depois chama de demente acho q o demente \u00e9 ele da block pq n tem argumento", "edit_history_tweet_ids": ["1207382142579286018"], "in_reply_to_user_id": "3064991979", "id": "1207382142579286018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811889430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207319191285649409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "henry_teles", "id": "1468780608075747328"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Rainbow6Depre", "id": "1115728280311685120"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "R6tretanews", "id": "1063164803768872960"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:12:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@ly_carr Old Christine? O filme do Stephen King? Ou uma terceira obra do audiovisual que n\u00e3o conhe\u00e7o?", "edit_history_tweet_ids": ["1207438463651532800"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "Christine"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen King"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ly_carr", "id": "123394078"}]}, "in_reply_to_user_id": "123394078", "id": "1207438463651532800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14220748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207437072262455296"}]}, {"created_at": "2019-12-18T21:31:55.000Z", "lang": "pt", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/NtN7NeLAFA", "edit_history_tweet_ids": ["1207413205619924997"], "id": "1207413205619924997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "author_id": "1156405721648553985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207409856405262336"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/NtN7NeLAFA", "expanded_url": "https://twitter.com/FLYSCHOCIAY/status/1207409856405262336", "display_url": "twitter.com/FLYSCHOCIAY/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:07:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@diegot1503 At\u00e9 essa parte eu vi caraio", "edit_history_tweet_ids": ["1207437216944918528"], "in_reply_to_user_id": "2713186570", "id": "1207437216944918528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39138857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207436755047190528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diegot1503", "id": "2713186570"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"La velocidad de la cabeza es m\u00e1s importante que la de las piernas\" https://t.co/44KXd0fLUZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207435371593662464"], "id": "1207435371593662464", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 10, "like_count": 2185, "quote_count": 17}, "author_id": "131967942", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/44KXd0fLUZ", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1207435371593662464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/44KXd0fLUZ", "media_key": "3_1207420132328431617"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/44KXd0fLUZ", "expanded_url": "https://twitter.com/VarskySports/status/1207435371593662464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/44KXd0fLUZ", "media_key": "3_1207420262557323268"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T21:01:35.000Z", "lang": "es", "text": "Y que las v\u00edctimas la sigan chupando... https://t.co/Mn86beNR3w", "edit_history_tweet_ids": ["1207405570749292545"], "id": "1207405570749292545", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "209310616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207380670005293057"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Mn86beNR3w", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1207380670005293057", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T23:04:36.000Z", "lang": "pt", "text": "vcs acham que o bug do mil\u00eanio foi a primeira grande fake news??", "edit_history_tweet_ids": ["1207436528839991296"], "id": "1207436528839991296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "29028590"}, {"created_at": "2019-12-18T23:04:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@O_saaaandro2_0 Vanessa", "edit_history_tweet_ids": ["1207436482681724928"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "O_saaaandro2_0", "id": "1047950078747574276"}]}, "in_reply_to_user_id": "1047950078747574276", "id": "1207436482681724928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2920013452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207427550332497920"}]}, {"created_at": "2019-12-18T23:00:34.000Z", "lang": "es", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido - El Comercio - Per\u00fa https://t.co/QCpfZdDtwz https://t.co/Londp3Ic8k", "edit_history_tweet_ids": ["1207435515303059456"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/QCpfZdDtwz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLXgVx", "display_url": "dlvr.it/RLXgVx"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Londp3Ic8k", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1207435515303059456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Londp3Ic8k", "media_key": "3_1207435513763786754"}]}, "id": "1207435515303059456", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}, {"start": 201, "end": 220, "tag": "PederastiaClerical"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8412, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.3731, "type": "Other", "normalized_text": "PederastiaClerical"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xq0YTq8U0V", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "created_at": "2019-12-18T16:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Argentina: Un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida\nLas vejaciones, que ya nunca ser\u00e1n juzgadas, fueron cometidas cuando Eduardo Lorenzo trabajaba en dos localidades cercanas a La Plata\n#PederastiaClerical \nhttps://t.co/xq0YTq8U0V", "edit_history_tweet_ids": ["1207329676131221504"], "id": "1207329676131221504", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "249112212"}, {"created_at": "2019-12-18T22:58:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@PunchKen @feelipelol Desculpa, mas eu ja joguei de Akali\n\ne s\u00f3 me fez odiar ainda mais o boneco", "edit_history_tweet_ids": ["1207434937512710144"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Akali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PunchKen", "id": "1649036474"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "feelipelol", "id": "248298308"}]}, "in_reply_to_user_id": "1649036474", "id": "1207434937512710144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186908328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207434775750938624"}]}, {"created_at": "2019-12-18T15:14:44.000Z", "lang": "es", "text": "En conclusi\u00f3n: el ASESINATO quedar\u00e1 impune. https://t.co/uBmwMNErZi", "edit_history_tweet_ids": ["1207318285781536768"], "id": "1207318285781536768", "public_metrics": {"retweet_count": 389, "reply_count": 18, "like_count": 1449, "quote_count": 13}, "author_id": "3132061107", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207317985926537218"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/uBmwMNErZi", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1207317985926537218", "display_url": "twitter.com/elespectador/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T17:23:53.000Z", "lang": "it", "text": "Si \u00e8 sparata - Caterina ha lasciato una lettera di 15 pagine. Nel 2019 \u00e8 il 60\u00b0 caso. Il legale dei militari: \u201cEmarginato chi rivela il suo male\u201d [LEGGI]  https://t.co/XhzSCYr6VB", "edit_history_tweet_ids": ["1207350784788254720"], "id": "1207350784788254720", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "52424550", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/XhzSCYr6VB", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576689754"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:57:28.000Z", "lang": "es", "text": "@artecoz @metrodesantiago Estoy contigo en esta, Si alguien se suicida eso es algo que va mucho mas all\u00e1 de la jurisdicci\u00f3n del metro, hay que realizar un procedimiento policial y demas (y hay gente que piensa que es llegar y sacar el cuerpo nomas xd) y son los mismos que dicen ser empaticos con el pueblo", "edit_history_tweet_ids": ["1207434735619903500"], "in_reply_to_user_id": "36299540", "id": "1207434735619903500", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148490953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207434013742436352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "artecoz", "id": "36299540"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T22:54:36.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago Que gente m\u00e1s imposible! Primero queman el @metrodesantiago, con esfuerzo van abriendo cada vez m\u00e1s estaciones y l\u00edneas. Ahora q funciona casi por completo, hay personas que se tiran a las v\u00edas. Y los TARADOS lo \u00fanico que hacen es quejarse del servicio!!! Que mal agradecidos!!", "edit_history_tweet_ids": ["1207434013742436352"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1207434013742436352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "36299540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207412550406684673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T13:48:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Agora temos 2 vers\u00f5es e o caso t\u00e1 sendo investigado\n\nE eu sei que tem gente passando a m\u00e3o na cabe\u00e7a (\"ah foi homofobia\", \"ah foi BolsoFobia\") por ela ser Bolsonarista e que se ela n\u00e3o fosse teriam uma postura mais cr\u00edtica.\n\nA\u00ed agimos exatamente como a esquerda: por conveni\u00eancia https://t.co/Zm7BbFeULZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207296466609491969"], "id": "1207296466609491969", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 163, "like_count": 1263, "quote_count": 12}, "author_id": "172572824", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zm7BbFeULZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1207296466609491969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zm7BbFeULZ", "media_key": "3_1207296420220481536"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zm7BbFeULZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1207296466609491969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zm7BbFeULZ", "media_key": "3_1207296431415009282"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zm7BbFeULZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1207296466609491969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zm7BbFeULZ", "media_key": "3_1207296447198179329"}]}}, {"created_at": "2019-12-18T21:33:44.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago Hicieron evacuar el tren en estaci\u00f3n central, estaba la escoba y de repente dicen que se retoma el servicio y todos corriendo al metro de vuelta. No habr\u00eda sido mejor anunciarlo mientras la gente estaba en el tren??!! Hab\u00eda personas con muletas entre medio de la gente que corr\u00eda!", "edit_history_tweet_ids": ["1207413662765453313"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1207413662765453313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1196517395726290944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207412550406684673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-12-17T22:26:39.000Z", "lang": "es", "text": "Yop con los dem\u00e1s: Daaaaleee, presentate sos super capaz VOS PODES. TE VA A IR SUPER BIEN, y si te va mal LA RENDIS DE NUEVO xq no es el fin del mundo, te amo te amo presentate vos podessss \n\nYo conmigo misma: Si no apruebo me suicido", "edit_history_tweet_ids": ["1207064593492828162"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Yop"}]}, "id": "1207064593492828162", "public_metrics": {"retweet_count": 17136, "reply_count": 110, "like_count": 43530, "quote_count": 757}, "author_id": "3045418568"}, {"created_at": "2019-12-18T22:37:23.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207429682607673344"], "id": "1207429682607673344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1125565416343056384"}, {"created_at": "2019-12-18T10:56:57.000Z", "lang": "es", "text": "@rmapalacios Tratados de la misma forma, como al delincuente y suicida que defienden,  no hay duda que el APRA y el Fujimorismo est\u00e1n unidos. Al\u00e1n,  nunca m\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1207253408849248256"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6951, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.5183, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "in_reply_to_user_id": "119174866", "id": "1207253408849248256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "602299983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207159488203182080"}]}, {"created_at": "2019-12-18T21:21:40.000Z", "lang": "pt", "text": "O goleiro Jean socou sua esposa por 8 vezes em Orlando, nos EUA, onde agora est\u00e1 preso e desempregado.\n\nJean culpou depois a mulher que ele espancou de acabar com a carreira dele ap\u00f3s denunci\u00e1-lo. E que agora faltar\u00e1 comida para os filhos.\n\n\u00c9 um dos maiores tipos de covardes. https://t.co/917BbHvIDC", "edit_history_tweet_ids": ["1207410625883848704"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/917BbHvIDC", "expanded_url": "https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1207410625883848704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/917BbHvIDC", "media_key": "3_1207410620846489606"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/917BbHvIDC", "expanded_url": "https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1207410625883848704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/917BbHvIDC", "media_key": "3_1207410620880031744"}]}, "id": "1207410625883848704", "public_metrics": {"retweet_count": 2896, "reply_count": 259, "like_count": 19081, "quote_count": 923}, "author_id": "124658538"}, {"created_at": "2019-12-18T04:08:15.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 rica vida del BUENO PARA NADA @sergiotej , paso de ser un \"rockerito\" desconocido a Pdte de una comisi\u00f3n que gast\u00f3 m\u00e1s de lo que encontr\u00f3. \nAhora ganar\u00e1 dinero hablando pestes de una persona que nunca podr\u00e1 defenderse.", "edit_history_tweet_ids": ["1207150557879767041"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6158, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}]}, "id": "1207150557879767041", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 14, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "848417652"}], "places": [{"full_name": "An\u00e1polis, Brasil", "id": "a4c16d97c418791d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Sevilha, Espanha", "id": "8c86b8b4cb716103"}, {"full_name": "Dublin City, Ireland", "id": "7dde0febc9ef245b"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "id": "c184b698ed4cd4fc"}, {"full_name": "Sorocaba, Brasil", "id": "5579f6b17e36847b"}, {"full_name": "Villa Soldati, Argentina", "id": "00758a48394df3ce"}]}, "errors": [{"resource_id": "1207461183021711361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207461183021711361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207461183021711361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207459846129430528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207459846129430528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207459846129430528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184899420904665088", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1184899420904665088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184899420904665088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207433020040450048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207433020040450048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207433020040450048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4906660612", "value": "4906660612", "detail": "User has been suspended: [4906660612].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207140819771285507", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207140819771285507", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207140819771285507].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207459411850981377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207459411850981377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207459411850981377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207458999689310208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207458999689310208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207458999689310208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "977668818045751297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [977668818045751297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "977668818045751297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207453588143915009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207453588143915009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207453588143915009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207457736444665857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207457736444665857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207457736444665857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207457402888413185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207457402888413185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207457402888413185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160390301657247746", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160390301657247746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160390301657247746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207455917257740290", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207455917257740290].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207455917257740290", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "708838587303923712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [708838587303923712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "708838587303923712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207452810016706561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207452810016706561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207452810016706561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1087950764209774592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087950764209774592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087950764209774592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207444897768361984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207444897768361984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207444897768361984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207445994805354501", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207445994805354501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207445994805354501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207450410136604673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207450410136604673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207450410136604673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "937376781287510016", "value": "937376781287510016", "detail": "User has been suspended: [937376781287510016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207442136850993152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207442136850993152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207442136850993152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1199289072205910016", "value": "1199289072205910016", "detail": "User has been suspended: [1199289072205910016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207302200596283393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207302200596283393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207302200596283393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1061643821526736896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1061643821526736896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061643821526736896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207445445808656384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207445445808656384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207445445808656384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "884087385776173056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [884087385776173056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "884087385776173056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207448067403927552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207448067403927552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207448067403927552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3037747773", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3037747773].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3037747773", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207437633112150023", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207437633112150023].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207437633112150023", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207330348213919744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207330348213919744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207330348213919744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207407734188064769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207407734188064769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207407734188064769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173921634048237568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173921634048237568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173921634048237568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207442966043938816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207442966043938816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207442966043938816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207441357645574144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207441357645574144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207441357645574144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1093986144843452417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1093986144843452417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093986144843452417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207439159016771584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207439159016771584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207439159016771584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207438612234752002", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207438612234752002", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207438612234752002].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207436345100120065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207436345100120065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207436345100120065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109621761", "value": "109621761", "detail": "User has been suspended: [109621761].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207412870285266945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207412870285266945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207412870285266945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207430930589196289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207430930589196289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207430930589196289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1207463834606342144", "oldest_id": "1207431805017763840", "result_count": 430, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7kjc7c5hgzgqa60ug2jeah75p"}}