{"data": [{"created_at": "2019-08-12T12:32:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160891695954911232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160891695954911232"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "597926303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:31:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 185, "probability": 0.4767, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MGome5", "id": "875790902"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "Valezka_Bravo", "id": "118650781"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "cincinatochile", "id": "396879476"}]}, "id": "1160891471496712193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160891471496712193"], "text": "@MGome5 @Valezka_Bravo @cincinatochile A\u00fan en pa\u00edses desarrollados el tema que parece f\u00e1cil los resultados no lo han sido. Es una soluci\u00f3n f\u00e1cil para un tema complejo. El proyecto del PC es suicida con los niveles de producci\u00f3n actual sin flexibilidad.", "author_id": "869909143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160562860340240384"}], "in_reply_to_user_id": "875790902", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}}, {"created_at": "2019-08-12T12:31:05.000Z", "id": "1160891455210233857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160891455210233857"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "2654720164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:30:08.000Z", "id": "1160891215560097794", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160891215560097794"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "1149508419046350849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:30:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6381, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FranzRBarriosG", "id": "3083052137"}]}, "id": "1160891206571896833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160891206571896833"], "text": "RT @FranzRBarriosG: El MAS es incapaz de implementar el improvisado SUS en m\u00e1s de 13 a\u00f1os. El siguiente Gobierno lo tendr\u00e1 que ajustar e in\u2026", "author_id": "957115242378645504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160883100106272768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/1FfJ6O8HHe", "expanded_url": "http://dozz.es/t34fm1", "display_url": "dozz.es/t34fm1"}]}, "id": "1160891182215585792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160891182215585792"], "text": "El magnate Epstein, encarcelado por abusos sexuales a menores, se suicida en su celda\n\u2b07 https://t.co/1FfJ6O8HHe", "author_id": "14304620"}, {"created_at": "2019-08-12T12:30:00.000Z", "id": "1160891179002732544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160891179002732544"], "text": "Toda su vida el caradura @JorgeDCG claudic\u00f3 para defender a su cobarde suicida https://t.co/ztX6In0jLJ", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ztX6In0jLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ISialer/status/1160568965074022406", "display_url": "twitter.com/ISialer/status\u2026"}]}, "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160568965074022406"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:29:28.000Z", "id": "1160891044608847872", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160891044608847872"], "text": "Uccide l\u2019ex moglie e si suicida a\u00a0Pesaro https://t.co/PnWApdIDjZ https://t.co/MJdQSTNOOW", "author_id": "1118432292131753984", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/PnWApdIDjZ", "expanded_url": "https://notiziedi.it/uccide-lex-moglie-e-si-suicida-a-pesaro/", "display_url": "notiziedi.it/uccide-lex-mog\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MJdQSTNOOW", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1160891044608847872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MJdQSTNOOW", "media_key": "3_1160891043262451713"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T12:29:23.000Z", "id": "1160891026028027904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160891026028027904"], "text": "@Omarquesadamart Personifica la cobardia? Estas viudas no se detienen siquiera a pensar un poquito lo q escriben, la cobardia la personifica el suicida, ese que prefiri\u00f3 la muerte a enfrentar pr primera vez a una justicia imparcial. Por personas como usted, est\u00e1 as\u00ed la pol\u00edtica peruana", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "author_id": "36162736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160284881827586048"}], "in_reply_to_user_id": "783471864"}, {"created_at": "2019-08-12T12:29:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuliaGavillan", "id": "15958048"}]}, "id": "1160891015194140673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160891015194140673"], "text": "@JuliaGavillan \u00c9 Esquadr\u00e3o Suicida tudo de novo e-e", "author_id": "47445508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160890832251183104"}], "in_reply_to_user_id": "15958048"}, {"created_at": "2019-08-12T12:29:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "id": "1160890989969596418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890989969596418"], "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r\u2026", "author_id": "1021757069689597958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627878712791040"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:28:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "el_cookierookie", "id": "92418788"}]}, "id": "1160890909317324800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890909317324800"], "text": "RT @el_cookierookie: Se \"suicida\" Epstein y con eso van a intentar que se nos olvide su libreta donde vienen los nombres de personas podero\u2026", "author_id": "162163170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186448932421637"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:28:49.000Z", "id": "1160890882666782720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890882666782720"], "text": "@Mariadobarril De certa forma foi um gatilho pra mim, pra entender pontas soltas em algumas partes da minha vida. Ser um garoto suicida e reconhecer isso n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e continua n\u00e3o sendo at\u00e9 hoje", "author_id": "325852805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160886918751518720"}], "in_reply_to_user_id": "1134829592156545024"}, {"created_at": "2019-08-12T12:28:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NhSWFeeSm8", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasmiled/status/1160890876064931840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhSWFeeSm8", "media_key": "3_1160890873376387072"}]}, "id": "1160890876064931840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890876064931840"], "text": "Presunto homicida de alcaldesa de Mixtla, #Veracruz, se suicida para evitar detenci\u00f3n https://t.co/NhSWFeeSm8", "author_id": "78790356"}, {"created_at": "2019-08-12T12:28:42.000Z", "id": "1160890855827431427", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890855827431427"], "text": "@AlessiaMorani Se dovesse riscuotere i vostri de successi altro che dimettersi se dovrebbe suicid\u00e1 !! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}]}, "author_id": "1010127860047151104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160624559411945473"}], "in_reply_to_user_id": "429312499"}, {"created_at": "2019-08-12T12:28:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160890763930214401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890763930214401"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "199469090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:28:10.000Z", "id": "1160890717746712578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890717746712578"], "text": "@pieroni161 @erasmolbj @gabupy_ E esse exemplo que eu dei acontece maluco kkk aqui na minha cidade que \u00e9 interior, um mendigo matou um cara por um real, UM REAL!! seri\u00e3o dps ele foi preso, vou ver se acho uma reportagem sobre o acontecimento para te mostrar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pieroni161", "id": "4060920807"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "erasmolbj", "id": "242342507"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "gabupy_", "id": "1007631321483677696"}]}, "author_id": "3056573578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160890302275772418"}], "in_reply_to_user_id": "3056573578"}, {"created_at": "2019-08-12T12:28:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Cleopatra VII"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "historiacuyarte", "id": "1667212418"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}]}, "id": "1160890686792712193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890686792712193"], "text": "RT @historiacuyarte: El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "author_id": "771755455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160816940706914304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:27:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "id": "1160890607230959618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890607230959618"], "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "author_id": "1021757069689597958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:26:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gonzalezmanu3", "id": "312876081"}]}, "id": "1160890415182209024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890415182209024"], "text": "RT @gonzalezmanu3: Pobre nisman, llega a revivir y esta vez si se suicida", "author_id": "590258978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160885792807542785"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:26:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160890314430853120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890314430853120"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "239168697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:26:28.000Z", "id": "1160890293417381891", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890293417381891"], "text": "@JavierMMoure @AcostashowJuan el pueblo se suicida y quiere morir de hambre", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JavierMMoure", "id": "202161504"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AcostashowJuan", "id": "301970709"}]}, "author_id": "325692662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160714188106424320"}], "in_reply_to_user_id": "202161504"}, {"created_at": "2019-08-12T12:26:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Fqo5S4yEG1", "expanded_url": "http://ow.ly/wHgV50vvgPU", "display_url": "ow.ly/wHgV50vvgPU"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Q9FJx5Iokn", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1160890283925671937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q9FJx5Iokn", "media_key": "3_1160890281803362304"}]}, "id": "1160890283925671937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890283925671937"], "text": "Presunto homicida de alcaldesa de Mixtla, Veracruz, se suicida para evitar detenci\u00f3n \nhttps://t.co/Fqo5S4yEG1 https://t.co/Q9FJx5Iokn", "author_id": "109651819"}, {"created_at": "2019-08-12T12:26:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6675, "type": "Person", "normalized_text": "Deinherol"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "Zavascki"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1160890208256180230", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890208256180230"], "text": "RT @sandcarioca: @hospicio_brasil Como se Deinherol sabia que alguma coisa ia acontecer a Zavascki. Se movimentou rapido demais come se era\u2026", "author_id": "41117407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160887038109003778"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:26:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 118, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad Condicional"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/uFFwcGAHSO", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/presunto-homicida-de-alcaldesa-de-mixtla-veracruz-se-suicida-para-evitar-detencion/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "id": "1160890197279748096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890197279748096"], "text": "El hombre ya hab\u00eda sido procesado por homicidio en 1998, pero fue beneficiado con Preliberaci\u00f3n de Libertad Condicional en 2007 \nhttps://t.co/uFFwcGAHSO", "author_id": "25401359"}, {"created_at": "2019-08-12T12:25:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1160890135694544897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890135694544897"], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "author_id": "337536785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:25:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160890091457404930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890091457404930"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "73207424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:25:35.000Z", "id": "1160890070498455553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890070498455553"], "text": "@Fabio77xx @gugachacra Quem quebra pa\u00edses \u00e9 o Socialismo uma ideologia nefasta e suicida... Ningu\u00e9m no mundo gosta de negociar com genocidas sanguin\u00e1rios, ditadores, corruptos e derivados...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fabio77xx", "id": "1066369788"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "4583051020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160889383123398656"}], "in_reply_to_user_id": "1066369788"}, {"created_at": "2019-08-12T12:25:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160890019277676544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890019277676544"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme da vida, posso assistir mil vezes que sempre vou amar/chorar", "author_id": "2729343501"}, {"created_at": "2019-08-12T12:25:18.000Z", "id": "1160889999077859328", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160889999077859328"], "text": "Uccide l'ex moglie e si suicida a Pesaro https://t.co/J4rbFtcNdj", "author_id": "2858863684", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/J4rbFtcNdj", "expanded_url": "https://ift.tt/2YY3SnC", "display_url": "ift.tt/2YY3SnC"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T12:24:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/SRXCllAVFX", "expanded_url": "http://bit.ly/2KLC4h8", "display_url": "bit.ly/2KLC4h8"}]}, "id": "1160889746769547266", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160889746769547266"], "text": "Se suicida magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/SRXCllAVFX", "author_id": "48003884"}, {"created_at": "2019-08-12T12:24:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}]}, "id": "1160889670051540992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160889670051540992"], "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria Em um dia como hoje no ano de 30 a.C., Cle\u00f3patra, a rainha do Egito, suicidou-se. =&gt; https://t.co/GX75WII\u2026", "author_id": "73369955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160883708951322624"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:23:57.000Z", "id": "1160889660316573696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160889660316573696"], "text": "RT @CarlosVerareal: Hay que RECTIFICAR,no REDOBLAR. Esforzarse el doble en lo errado es suicida. https://t.co/SteVGEmzzc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/SteVGEmzzc", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1160746599208968194", "display_url": "twitter.com/lahistoriaec/s\u2026"}]}, "author_id": "18643053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160793238128779264"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:23:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160889623570190336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160889623570190336"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1114549873603489793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:23:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160889454116114432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160889454116114432"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2317967411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:22:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160889320192053248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160889320192053248"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "370888216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:21:20.000Z", "id": "1160888998933467136", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888998933467136"], "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "Pesaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "twolighteyes", "id": "82060480"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/fALMfBncmQ", "expanded_url": "http://flip.it/GA0Mwk", "display_url": "flip.it/GA0Mwk"}]}, "text": "RT @twolighteyes: \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nUccide l'ex moglie e si suicida a #Pesaro\n\nhttps://t.co/fALMfBncmQ", "author_id": "939087156542365702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160883298949894146"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:21:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160888980050780160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888980050780160"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "183591158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:21:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160888962015203328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888962015203328"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "137947143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:20:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7276, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/TqKAdXcYGu", "expanded_url": "https://shar.es/aXpq0w", "display_url": "shar.es/aXpq0w"}]}, "id": "1160888873427320832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888873427320832"], "text": "Cle\u00f3patra se suicida https://t.co/TqKAdXcYGu", "author_id": "180610648"}, {"created_at": "2019-08-12T12:20:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160888852212592640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888852212592640"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "973254061368672257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:20:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160888812257652737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888812257652737"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "754036632865673216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:20:33.000Z", "id": "1160888802505875457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888802505875457"], "text": "Lo de anoche tambi\u00e9n sirve para dejar de refugiarnos en la excusa de los medios de comunicaci\u00f3n cada vez que perdemos una elecci\u00f3n. La gente no se suicida 2 veces y el pueblo nunca se equivoca. Perdimos en 2015, ahora volvemos mejores y con una sola prioridad: que la gente coma.", "author_id": "1908789164"}, {"created_at": "2019-08-12T12:20:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160888702543024128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888702543024128"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "119774453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:18:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1160888364687601666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888364687601666"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "262953963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:18:47.000Z", "id": "1160888359419633664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888359419633664"], "text": "RT @fraryschreave: eu amo essa fanart pq eles t\u00e3o literalmente se pegando num funeral?????? que no caso \u00e9 do pai dele e ela matou e ele com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fraryschreave", "id": "1046033975540625408"}]}, "author_id": "1135208164813619201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727585975885824"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:18:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.8025, "type": "Other", "normalized_text": "CaraDelevingne"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9659, "type": "Other", "normalized_text": "Paper Towns"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron suicida"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Valerian"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 48, "tag": "CaraDelevingne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EscuadronI", "id": "1120827632235556865"}]}, "id": "1160888256684331008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888256684331008"], "text": "RT @EscuadronI: Hoy la bell\u00edsima #CaraDelevingne cumple 27 a\u00f1os. \"Paper Towns\", \"Escuadron suicida\" o \"Valerian\" son algunos de los films q\u2026", "author_id": "500866611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160824336481214464"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:18:10.000Z", "id": "1160888202498121728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888202498121728"], "text": "RT @ConcentradoNoti: Magnate estadounidense se suicida; hab\u00eda sido procesado por tr\u00e1fico\u00a0sexual https://t.co/cw0SyDRRc7 https://t.co/Sra1vK\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ConcentradoNoti", "id": "602489980"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cw0SyDRRc7", "expanded_url": "https://concentradonoticias.com/magnate-estadounidense-se-suicida-habia-sido-procesado-por-trafico-sexual/", "display_url": "concentradonoticias.com/magnate-estado\u2026"}]}, "author_id": "911694811954057217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160887671520210946"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:17:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}]}, "id": "1160888029755707397", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160888029755707397"], "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria Em um dia como hoje no ano de 30 a.C., Cle\u00f3patra, a rainha do Egito, suicidou-se. =&gt; https://t.co/GX75WII\u2026", "author_id": "52812205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160883708951322624"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:16:37.000Z", "id": "1160887813061169153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887813061169153"], "text": "@crystalia414 como se suicida un caracol? xd", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "crystalia414", "id": "860555008860983297"}]}, "author_id": "4885049086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160845354943832064"}], "in_reply_to_user_id": "860555008860983297"}, {"created_at": "2019-08-12T12:16:22.000Z", "id": "1160887749760749569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887749760749569"], "text": "Dentro de un a\u00f1o o un poco m\u00e1s, uno se \"suicida\" \ud83d\ude05\ud83e\udd23 https://t.co/a1MfOp7Xx7", "author_id": "1129990029839863809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160719670732894211"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/a1MfOp7Xx7", "expanded_url": "https://twitter.com/tadeogutierrez4/status/1160719670732894211", "display_url": "twitter.com/tadeogutierrez\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T12:16:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160887732299808768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887732299808768"], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "author_id": "866049283698688001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:16:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/KSasyjuFKy", "expanded_url": "https://twitter.com/Gatorropudim/status/1160887713840672770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KSasyjuFKy", "media_key": "3_1160887700108513282"}]}, "id": "1160887713840672770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887713840672770"], "text": "N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o. Mas eu sou um pitel, olha que boy bonit\u00e3o, tipo o Crocodilo do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/KSasyjuFKy", "author_id": "93923366"}, {"created_at": "2019-08-12T12:16:03.000Z", "id": "1160887671520210946", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887671520210946"], "text": "Magnate estadounidense se suicida; hab\u00eda sido procesado por tr\u00e1fico\u00a0sexual https://t.co/cw0SyDRRc7 https://t.co/Sra1vKgxF3", "author_id": "602489980", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/cw0SyDRRc7", "expanded_url": "https://concentradonoticias.com/magnate-estadounidense-se-suicida-habia-sido-procesado-por-trafico-sexual/", "display_url": "concentradonoticias.com/magnate-estado\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Sra1vKgxF3", "expanded_url": "https://twitter.com/ConcentradoNoti/status/1160887671520210946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sra1vKgxF3", "media_key": "3_1160887669020381185"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T12:15:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160887475927224320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887475927224320"], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "author_id": "2180705292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:15:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160887451277246465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887451277246465"], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "author_id": "2314601713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:15:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}]}, "id": "1160887435854852097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887435854852097"], "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria Em um dia como hoje no ano de 30 a.C., Cle\u00f3patra, a rainha do Egito, suicidou-se. =&gt; https://t.co/GX75WII\u2026", "author_id": "167228608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160883708951322624"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:14:38.000Z", "id": "1160887313410461696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887313410461696"], "text": "@MedioBobina Cuando se de cuenta se suicida!!?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MedioBobina", "id": "634763015"}]}, "author_id": "227988288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160886499874934784"}], "in_reply_to_user_id": "634763015"}, {"created_at": "2019-08-12T12:14:05.000Z", "id": "1160887175128539137", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887175128539137"], "text": "@antoniogangemi Ma analiziamo il video.\n1. La scorta deve aver accondisceso al desuderio del Capo di gustare tutti e 7 i tipidi tavernello. Suicida partire per farmarsi a 50 mt dalla carraia.\n2. Fuori zero cordoni per tenere i siciliani.\n3. Dove andiamo a prendere gli sputi oggi @lumorisi?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antoniogangemi", "id": "195288927"}, {"start": 280, "end": 289, "username": "lumorisi", "id": "433409100"}]}, "author_id": "738839237919944704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160616071591800832"}], "in_reply_to_user_id": "195288927"}, {"created_at": "2019-08-12T12:13:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "Deinherol"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Zavascki"}, {"start": 156, "end": 169, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1160887038109003778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887038109003778"], "text": "@hospicio_brasil Como se Deinherol sabia que alguma coisa ia acontecer a Zavascki. Se movimentou rapido demais come se era j\u00e1 tudo planejado.... quem matou Teori Zavascki?", "author_id": "131989937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160762888228941824"}], "in_reply_to_user_id": "55977946"}, {"created_at": "2019-08-12T12:12:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1160886728275705856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160886728275705856"], "text": "RT @CNNEE: La duda principal que la gente tiene sobre el aparente suicidio de Jeffrey Epstein mientras estaba encarcelado es: \u00bfPor qu\u00e9 no e\u2026", "author_id": "1155877307015450629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160881137914396672"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:11:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/8AQrGm69FZ", "expanded_url": "https://uol.page.link/4JieP", "display_url": "uol.page.link/4JieP"}]}, "id": "1160886643332714497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160886643332714497"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2: James Gunn revela se Batman vai aparecer no filme https://t.co/8AQrGm69FZ", "author_id": "14594895"}, {"created_at": "2019-08-12T12:10:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Lilo"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.3269, "type": "Other", "normalized_text": "Stitch"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Bela e a"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.722, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}, {"start": 200, "end": 215, "probability": 0.8378, "type": "Other", "normalized_text": "A pequena sereia"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 246, "end": 254, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "Encantada"}, {"start": 258, "end": 270, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "Bolt Superc\u00e3o"}]}, "id": "1160886266780684293", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160886266780684293"], "text": "Filmes q quem n tem paci\u00eancia n\u00e3o pode assistir comigo pq eu sei todas as falas:\n\n-Simplesmente Acontece \n-A culpa \u00e9 das estrelas \n-Como eu era antes de voc\u00ea \n-Lilo e Stitch\n-Bela e a Fera\n-Rei Le\u00e3o\n-A pequena sereia (1 e 2)\n-Esquadr\u00e3o Suicida \n-Encantada \n-Bolt Superc\u00e3o \n+", "author_id": "4482258923"}, {"created_at": "2019-08-12T12:09:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1160886097439854594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160886097439854594"], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "author_id": "185754750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:09:30.000Z", "id": "1160886021669695489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160886021669695489"], "text": "Minha amiga se suicidou na madrugada, e eu sabia que o suic\u00eddio era uma coisa dolorosa mas n\u00e3o a esse ponto de quando \u00e9 uma pessoa pr\u00f3xima a voc\u00ea \ud83d\udc94\ud83d\ude1e", "author_id": "1176891174"}, {"created_at": "2019-08-12T12:08:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160885864895004680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885864895004680"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2960898052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:08:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160885804190883841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885804190883841"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "281719971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:08:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}]}, "id": "1160885792807542785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885792807542785"], "text": "Pobre nisman, llega a revivir y esta vez si se suicida", "author_id": "312876081"}, {"created_at": "2019-08-12T12:08:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1160885686217707525", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885686217707525"], "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "author_id": "3397724818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:07:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160885618714406912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885618714406912"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2693206177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:07:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160885566491246593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885566491246593"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "909892209750806528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:07:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.2597, "type": "Other", "normalized_text": "alaska"}]}, "id": "1160885480935841793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885480935841793"], "text": "Acordei as 8:30 j\u00e1 vi mat\u00e9ria que os salm\u00f5es do alaska morreram, j\u00e1 vi mat\u00e9ria de um senhor matando a mulher e dps se matou pq n consegue pagar plano de sa\u00fade, chega, deitei de novo pra bootar e come\u00e7ar o dia com not\u00edcia menos merda. \nNem levantei e j\u00e1 desisti da humanidade", "author_id": "1961092435"}, {"created_at": "2019-08-12T12:07:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "ferrado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}]}, "id": "1160885416846929920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885416846929920"], "text": "@randolfeap Kkkkk se isto for mesmo verdade. Lula da ferrado doi o governo quer mais matou gente com a corrup\u00e7\u00e3o", "author_id": "923669159698984960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159632707351121920"}], "in_reply_to_user_id": "85327394", "geo": {"place_id": "36e491ad73273923"}}, {"created_at": "2019-08-12T12:06:50.000Z", "id": "1160885351956787200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885351956787200"], "text": "SE SUICIDA ANTES DE SER\u00a0DETENIDO https://t.co/hkEuCU818Q https://t.co/VHHhJLX6IT", "author_id": "1004126398603071489", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/hkEuCU818Q", "expanded_url": "https://periodistasmultimedios.wordpress.com/2019/08/12/se-suicida-antes-de-ser-detenido/", "display_url": "periodistasmultimedios.wordpress.com/2019/08/12/se-\u2026"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/VHHhJLX6IT", "expanded_url": "https://twitter.com/periodistasmult/status/1160885351956787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHHhJLX6IT", "media_key": "3_1160885349243133952"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T12:06:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160885223548211200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885223548211200"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "258094040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:06:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1160885208599728130", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885208599728130"], "text": "Enquanto isso nos EUA temos a hist\u00f3ria do casal de idosos que se matou por n\u00e3o conseguir pagar as contas do hospital. Tem muita gente que se endivida de tal forma que perde at\u00e9 a casa. \u00c9 uma bola de neve sem fim.", "author_id": "56274961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160884189769687041"}], "in_reply_to_user_id": "56274961"}, {"created_at": "2019-08-12T12:06:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1160885147065094144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885147065094144"], "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "2302197078"}, {"created_at": "2019-08-12T12:06:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "Chaval"}]}, "id": "1160885141402787841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885141402787841"], "text": "Chaval ten el instinto suicida\nPiensa que nada nunca termina\n\nYa que hoy es el primer d\u00eda\nDe lo que te queda de vida\n\nLibro abierto que est\u00e1 en blanco\nHay acierto en lo que hay de flanco\n\nY para poder pasar esa pagina\nQue sepas que no hay mejor tinta\nQue el pasado y sus l\u00e1grimas", "author_id": "2380868606"}, {"created_at": "2019-08-12T12:05:50.000Z", "id": "1160885098255966208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885098255966208"], "text": "Lo del caragol suicida.............. S.O.S qu\u00e9 por", "author_id": "1025642949290405889"}, {"created_at": "2019-08-12T12:05:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160885043251879937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885043251879937"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2949172246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:05:32.000Z", "id": "1160885023672868864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885023672868864"], "text": "RT @camilo_0603: @meiermq Como dijo un corrupto suicida \u00a1averiguelo pues imbecil \"", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camilo_0603", "id": "460630161"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "46403116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160776349763551238"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:05:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}]}, "id": "1160885005306028032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885005306028032"], "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria Em um dia como hoje no ano de 30 a.C., Cle\u00f3patra, a rainha do Egito, suicidou-se. =&gt; https://t.co/GX75WII\u2026", "author_id": "217125981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160883708951322624"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:05:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1160884938750775296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160884938750775296"], "text": "RT @CNNEE: La duda principal que la gente tiene sobre el aparente suicidio de Jeffrey Epstein mientras estaba encarcelado es: \u00bfPor qu\u00e9 no e\u2026", "author_id": "1591084885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160881137914396672"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:04:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1160884799755698182", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160884799755698182"], "text": "RT @CNNEE: La duda principal que la gente tiene sobre el aparente suicidio de Jeffrey Epstein mientras estaba encarcelado es: \u00bfPor qu\u00e9 no e\u2026", "author_id": "161425305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160881137914396672"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:04:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7087, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "id": "1160884769573486594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160884769573486594"], "text": "@Haddad_Fernando E quantos um partido que se alinha com PCC matou?", "author_id": "991716322424840192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160875955210137600"}], "in_reply_to_user_id": "354095556"}, {"created_at": "2019-08-12T12:04:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160884700661133312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160884700661133312"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "35009277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:03:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160884500282388480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160884500282388480"], "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "author_id": "1082068645482848256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:02:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160884192860917760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160884192860917760"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2664468967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:01:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160884099525074945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160884099525074945"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "165520993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:01:38.000Z", "id": "1160884040783859714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160884040783859714"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "1148404235526127618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:01:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1160883906746441728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883906746441728"], "text": "RT @CNNEE: La duda principal que la gente tiene sobre el aparente suicidio de Jeffrey Epstein mientras estaba encarcelado es: \u00bfPor qu\u00e9 no e\u2026", "author_id": "3352477619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160881137914396672"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:00:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}]}, "id": "1160883825381191681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883825381191681"], "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria Em um dia como hoje no ano de 30 a.C., Cle\u00f3patra, a rainha do Egito, suicidou-se. =&gt; https://t.co/GX75WII\u2026", "author_id": "68696265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160883708951322624"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:00:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GX75WIIMTb", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJQpkI", "display_url": "bit.ly/2ZJQpkI"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/UlAgWrYODs", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalHistory/status/1160883708951322624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UlAgWrYODs", "media_key": "3_1160883704186597377"}]}, "id": "1160883708951322624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883708951322624"], "text": "#HojeNaHist\u00f3ria Em um dia como hoje no ano de 30 a.C., Cle\u00f3patra, a rainha do Egito, suicidou-se. =&gt; https://t.co/GX75WIIMTb https://t.co/UlAgWrYODs", "author_id": "275667367"}, {"created_at": "2019-08-12T11:59:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1160883439744225280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883439744225280"], "text": "RT @CNNEE: La duda principal que la gente tiene sobre el aparente suicidio de Jeffrey Epstein mientras estaba encarcelado es: \u00bfPor qu\u00e9 no e\u2026", "author_id": "143297348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160881137914396672"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160883327039090688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883327039090688"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "77589264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:58:41.000Z", "id": "1160883298949894146", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883298949894146"], "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Pesaro"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/fALMfBncmQ", "expanded_url": "http://flip.it/GA0Mwk", "display_url": "flip.it/GA0Mwk"}]}, "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nUccide l'ex moglie e si suicida a #Pesaro\n\nhttps://t.co/fALMfBncmQ", "author_id": "82060480", "geo": {"place_id": "0fedf9263a171603"}}, {"created_at": "2019-08-12T11:58:39.000Z", "id": "1160883293027524608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883293027524608"], "text": "@gtcarlos_ eu acho que enquanto n rompermos com a l\u00f3gica atual e a maior parte dos recursos mundiais ficarem concentrados nas m\u00e3os e interesses de 1% da popula\u00e7\u00e3o humana, nosso colapso \u00e9 quase q um caminho j\u00e1 trilhado. Nosso sistema \u00e9 suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gtcarlos_", "id": "1273969875518730240"}]}, "author_id": "317562734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160877499825446912"}], "in_reply_to_user_id": "48877695"}, {"created_at": "2019-08-12T11:58:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 100, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1160883287033876480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883287033876480"], "text": "Pr\u00f3ximos titulares en las noticias alla por octubre si gana la formula FF: \"URGENTE: Anibal Fern\u00e1ndez se \"suicida\" luego de ser electo presidente, ampliaremos\" jajajaja", "author_id": "843008184"}, {"created_at": "2019-08-12T11:57:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7171, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ItnzdpVcc9", "expanded_url": "https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Portada&articulo=Montano-ve-acto-suicida-anular-el-SUS&cat=1&pla=3&id_articulo=284305", "display_url": "eldia.com.bo/index.php?c=Po\u2026"}]}, "id": "1160883100106272768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883100106272768"], "text": "El MAS es incapaz de implementar el improvisado SUS en m\u00e1s de 13 a\u00f1os. El siguiente Gobierno lo tendr\u00e1 que ajustar e iniciar, por mandato constitucional. https://t.co/ItnzdpVcc9", "author_id": "3083052137"}, {"created_at": "2019-08-12T11:57:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Ayslan"}]}, "id": "1160883015003889664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883015003889664"], "text": "Ayslan aprendeu a fazer suicida kkkkkkk j\u00e1 t\u00f4 c medo dessa porra kkkk", "author_id": "1004577411613253632"}, {"created_at": "2019-08-12T11:57:17.000Z", "id": "1160882949023260677", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160882949023260677"], "text": "@Pgreco_ Chiamarsi suicida per mano terza!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}]}, "author_id": "2576093422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160658318328836101"}], "in_reply_to_user_id": "2152572284"}, {"created_at": "2019-08-12T11:57:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 138, "probability": 0.5082, "type": "Place", "normalized_text": "Washington state"}, {"start": 234, "end": 252, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "The Washington Post"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/1RKlvLwT3v", "expanded_url": "https://www.washingtonpost.com/nation/2019/08/10/couple-dead-apparent-murder-suicide-left-notes-saying-they-couldnt-afford-medical-care-police-say/", "display_url": "washingtonpost.com/nation/2019/08\u2026"}]}, "id": "1160882934179606533", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160882934179606533"], "text": "Triste essa not\u00edcia. Homem mata esposa e depois se suicida pois  n\u00e3o tinham dinheiro para pagar seus tratamentos de sa\u00fade: Washington state murder-suicide victims left notes saying they couldn\u2019t afford medical care, authorities say - The Washington Post https://t.co/1RKlvLwT3v", "author_id": "55641897"}, {"created_at": "2019-08-12T11:56:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160882816890093568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160882816890093568"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "726796171541356545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:56:39.000Z", "id": "1160882786712133633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160882786712133633"], "text": "Pareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/20m4pbLU02", "author_id": "151046242", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/20m4pbLU02", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1565456748", "display_url": "laprensafl.com/2019/08/10/par\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T11:55:45.000Z", "id": "1160882559519272961", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160882559519272961"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 38, "tag": "GovernoIstituzionale"}]}, "text": "Siamo sicuri che #GovernoIstituzionale sia la cosa migliore per il paese? Regalare consensi a Salvini che pu\u00f2 farci campagna elettorale e resuscitare i 5S facendogli cambiare il parrucco mi sembra una mossa suicida. Si vada a elezioni e basta, tanto quello vince ugualmente", "author_id": "961904310908018689"}, {"created_at": "2019-08-12T11:55:22.000Z", "id": "1160882467034808320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160882467034808320"], "text": "RT @serena___mente: @AndyJGladstone Para castigar a un presidente votaron a una banda de criminales. El cabeza de termo no entiende lo que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "AndyJGladstone", "id": "39335946"}]}, "author_id": "918631500521844741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160869080523563009"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:54:58.000Z", "id": "1160882363343282176", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160882363343282176"], "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "3356875925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:54:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160882332481593344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160882332481593344"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "916768720009220096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:54:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1160882167909687296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160882167909687296"], "text": "RT @CNNEE: La duda principal que la gente tiene sobre el aparente suicidio de Jeffrey Epstein mientras estaba encarcelado es: \u00bfPor qu\u00e9 no e\u2026", "author_id": "247010317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160881137914396672"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:53:55.000Z", "id": "1160882102163972096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160882102163972096"], "text": "Por qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? https://t.co/kGAIsOUI4Y", "author_id": "2305401146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160881137914396672"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/kGAIsOUI4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1160881137914396672", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T11:53:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4218, "type": "Place", "normalized_text": "Monta\u00f1o"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolivia"}, {"start": 11, "end": 19, "tag": "Monta\u00f1o"}, {"start": 46, "end": 50, "tag": "SUS"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/WhcDqoLBor", "expanded_url": "https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Portada&articulo=Montano-ve-acto-suicida-anular-el-SUS&cat=1&pla=3&id_articulo=284305", "display_url": "eldia.com.bo/index.php?c=Po\u2026"}]}, "id": "1160881975449870336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881975449870336"], "text": "#Bolivia | #Monta\u00f1o ve acto suicida anular el #SUS https://t.co/WhcDqoLBor", "author_id": "144678130"}, {"created_at": "2019-08-12T11:53:17.000Z", "id": "1160881939555004416", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881939555004416"], "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "214160814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:53:13.000Z", "id": "1160881925252362242", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881925252362242"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "371451913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:53:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160881915613929472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881915613929472"], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "author_id": "4636066577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:52:00.000Z", "id": "1160881618787151874", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881618787151874"], "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "12agosto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaniBailo", "id": "497320380"}]}, "text": "RT @DaniBailo: Cleopatra VII Thea Philopatore, mor\u00ec suicida il #12agosto del 30 a.c. ad Alessandria d'Egitto. Fu l'ultima regina dell'antic\u2026", "author_id": "216073612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160779435370582016"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:51:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.528, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "Campora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soledad_quat", "id": "982253871836745730"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Liberalota", "id": "981796335581061121"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "DestinoArgenti1", "id": "1115635831245422593"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "SusanaColom2", "id": "804424725854306304"}]}, "id": "1160881590559490048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881590559490048"], "text": "RT @soledad_quat: @Liberalota @DestinoArgenti1 @SusanaColom2 Dios mio!! Y en el Congreso La Campora ser\u00e1 mayoria no necesitan discutir leye\u2026", "author_id": "992888252108591104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160837906396827650"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:51:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1160881448099942400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881448099942400"], "text": "RT @CNNEE: La duda principal que la gente tiene sobre el aparente suicidio de Jeffrey Epstein mientras estaba encarcelado es: \u00bfPor qu\u00e9 no e\u2026", "author_id": "348498960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160881137914396672"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:50:46.000Z", "id": "1160881306785464321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881306785464321"], "text": "A mulher q \u00e9 cliente de onde eu trabalho\nse suicidou ontem\ncara, eu chorei como se ela fosse parente minha\neu me senti t\u00e3o impotente, por n\u00e3o ter visto nada\npor n\u00e3o conseguir ajudar\nPor saber que tem gente sofrendo de depress\u00e3o e n\u00e3o s\u00e3o ouvidas\nEu queria tanto poder salv\u00e1-las\ud83d\ude2d", "author_id": "367923683"}, {"created_at": "2019-08-12T11:50:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "estocar vento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cedro_julio", "id": "4068733367"}]}, "id": "1160881226435219456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881226435219456"], "text": "RT @cedro_julio: Comece agora seu curso! Dos mesmos autores de \"Aprenda a estocar vento\" e \"Quem matou aquela que ningu\u00e9m conhecia\", o manu\u2026", "author_id": "1027707293532651520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160719428750852096"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:50:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/hMxp32mZx6", "expanded_url": "https://cnn.it/2yVhsxs", "display_url": "cnn.it/2yVhsxs"}]}, "id": "1160881137914396672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881137914396672"], "text": "La duda principal que la gente tiene sobre el aparente suicidio de Jeffrey Epstein mientras estaba encarcelado es: \u00bfPor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? https://t.co/hMxp32mZx6", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-08-12T11:49:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160881098018172932", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881098018172932"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "116488050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:48:34.000Z", "id": "1160880755255459840", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160880755255459840"], "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "author_id": "1068785505784000512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160838221015785478"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:48:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 278, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Camandula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlfredoRamosM", "id": "50494032"}]}, "id": "1160880725991841792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160880725991841792"], "text": "@AlfredoRamosM Ud se acomoda sin comprometerse\nTodos lamentamos este accidente.\nPero ud como aspirante a gobierno deber\u00eda sumarle a su comentario un reclamo.\nCree ud que era necesario improvisar una maniobra suicida.\nA pero los sacrificados solo soldados.\nNo oficiales \nCamandula ajena.", "author_id": "995808277454876672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160659733176553472"}], "in_reply_to_user_id": "50494032"}, {"created_at": "2019-08-12T11:47:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/OLh9sKaFQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/MashiRafael/status/1160747977780137984", "display_url": "twitter.com/MashiRafael/st\u2026"}]}, "id": "1160880567749099520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160880567749099520"], "text": "@MashiRafael pobre Argentina digna de estudio.  Es una gran parte de su pueblo suicida???  No est\u00e1n viendo a Venezuela??  No ven los resultados de su famoso \u201csocialismo\u201d. Cabezas recontra millonarias y pueblo pauperrimo! https://t.co/OLh9sKaFQ5", "author_id": "2377178050", "in_reply_to_user_id": "209780362", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}}, {"created_at": "2019-08-12T11:45:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/hHXYeerORq", "expanded_url": "http://bit.ly/2KFYDUG", "display_url": "bit.ly/2KFYDUG"}]}, "id": "1160880027669581829", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160880027669581829"], "text": "Se suicida magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/hHXYeerORq", "author_id": "48003884"}, {"created_at": "2019-08-12T11:45:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160879946094583808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879946094583808"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "author_id": "726072336257040384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:45:08.000Z", "id": "1160879888204816384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879888204816384"], "text": "@Isabel20791060 Tengo mucho miedo reina .si pudiera me ir\u00eda del pais no quiero q una corrupta me gobierne no quiero quedarme a ver c\u00f3mo mi pa\u00eds se suicida muy indignada, triste ,mucha bronca x la gente ignorante .hoy es un d\u00eda d mierda es como q reci\u00e9n caigo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Isabel20791060", "id": "1073987792194158592"}]}, "author_id": "1067126881001054212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160870900381757441"}], "in_reply_to_user_id": "1073987792194158592"}, {"created_at": "2019-08-12T11:44:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30de\u30fb\u30c8\u30f3\u30ac"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/HXB7dSSeqf", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11832", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11832"}]}, "id": "1160879837973626880", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879837973626880"], "text": "KENTA\u306e\u30d0\u30ec\u30c3\u30c8\u30af\u30e9\u30d6\u52a0\u5165\u3067\u660e\u3089\u304b\u306b\u306a\u3063\u305f\u4e8b\u3068\u30bf\u30de\u30fb\u30c8\u30f3\u30ac\u306e\u610f\u5473\u6df1\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8 https://t.co/HXB7dSSeqf", "author_id": "16417731"}, {"created_at": "2019-08-12T11:44:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "San Juan Nepomuceno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raulrivas05", "id": "117571423"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "virgimar18", "id": "114899603"}]}, "id": "1160879792352354304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879792352354304"], "text": "@raulrivas05 @virgimar18 \u00a1San Juan Nepomuceno!qu\u00e9 horror. La gente se suicida para despu\u00e9s estar jodiendo a los dem\u00e1s.", "author_id": "1168568216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160803647783153665"}], "in_reply_to_user_id": "117571423"}, {"created_at": "2019-08-12T11:44:36.000Z", "id": "1160879756612706304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879756612706304"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "118687564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:43:49.000Z", "id": "1160879558436052992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879558436052992"], "text": "@KotteErraz @ChenchoPrizrak Y sin duda podriamos utilizar a tropas afines para esto o lo otro. Pero condicionarnos a eso??? XD suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KotteErraz", "id": "2414201114"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ChenchoPrizrak", "id": "460386500"}]}, "author_id": "1153974182235004929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160879339698831360"}], "in_reply_to_user_id": "1153974182235004929"}, {"created_at": "2019-08-12T11:43:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160879527242977280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879527242977280"], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "author_id": "2333354801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:42:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/BBpcaijphJ", "expanded_url": "https://uol.page.link/UNKji", "display_url": "uol.page.link/UNKji"}]}, "id": "1160879300591202304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879300591202304"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2: James Gunn revela se Batman vai aparecer no filme https://t.co/BBpcaijphJ", "author_id": "14263058"}, {"created_at": "2019-08-12T11:42:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1160879270828417024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879270828417024"], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "author_id": "751928901337772032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:42:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160879230474948608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879230474948608"], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "author_id": "537257690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:42:28.000Z", "id": "1160879220572250112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879220572250112"], "text": "Ah\u00ed se escapa... Corre, ve y dile, como maniobra suicida, lo que sientes.", "author_id": "294547308"}, {"created_at": "2019-08-12T11:41:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1160879017244930049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879017244930049"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "713502267341729792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:41:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160878962358312960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878962358312960"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "331599693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:40:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 271, "probability": 0.9627, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "NataliaPastor", "id": "234088227"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "JuanraLucas", "id": "245792560"}]}, "id": "1160878729100496896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878729100496896"], "text": "@ejpainn @NataliaPastor @JuanraLucas Ellos viven en su burbuja. El evidente que la cuesti\u00f3n 'buenista' (suicida) y la (dictatorial) correcci\u00f3n pol\u00edtica es transversal a ideolog\u00edas y medios de manipulaci\u00f3n. Pr\u00e1cticamente nadie osa salirse del pensamiento \u00fanico. Por eso VOX es el \u00fanico partido realmente antisistema.", "author_id": "445413236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160825498412441600"}], "in_reply_to_user_id": "1667251910"}, {"created_at": "2019-08-12T11:40:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160878693729935365", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878693729935365"], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "author_id": "168285907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:40:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160878670787076097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878670787076097"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "153177529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:39:55.000Z", "id": "1160878576796872704", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878576796872704"], "text": "@wilbpack @enoticiescat La q\u00fcesti\u00f3 \u00e9s: I com se su\u00efcida un cad\u00e0ver...?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wilbpack", "id": "30883714"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "enoticiescat", "id": "202821580"}]}, "author_id": "2805586345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160872932656197632"}], "in_reply_to_user_id": "30883714"}, {"created_at": "2019-08-12T11:39:40.000Z", "id": "1160878514276569088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878514276569088"], "text": "Muchos problemas acaban as\u00ed y hay que evitarlos. https://t.co/VTg8AeeU6b", "author_id": "215026541", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/VTg8AeeU6b", "expanded_url": "https://psicologiaymente.com/clinica/suicida-piensa-muerte", "display_url": "psicologiaymente.com/clinica/suicid\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T11:39:34.000Z", "id": "1160878488879947777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878488879947777"], "text": "- Pa, c\u00f3mo se suicida un pa\u00eds?\n- As\u00ed hijo \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/NBqoJbkqpt", "author_id": "419519073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160867272329576448"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/NBqoJbkqpt", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1160867272329576448", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T11:39:22.000Z", "id": "1160878439253139462", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878439253139462"], "text": "RT @CarlosVerareal: Hay que RECTIFICAR,no REDOBLAR. Esforzarse el doble en lo errado es suicida. https://t.co/SteVGEmzzc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/SteVGEmzzc", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1160746599208968194", "display_url": "twitter.com/lahistoriaec/s\u2026"}]}, "author_id": "2312296432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160793238128779264"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:39:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160878396341178368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878396341178368"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "109059587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:39:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5599, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.4424, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "id": "1160878388833394689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878388833394689"], "text": "Tengo una duda todos los q dicen q fue un castigo a la gestion de Macri\nEse votante observo una excelente gestion de Magario en La Matanza? o el cepo de Kicillof era por gestionar bien? o el vota a CFK fue por la transparencia de gestion?\nNo sera q es  una sociedad suicida", "author_id": "279771398"}, {"created_at": "2019-08-12T11:38:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Maria83915579", "id": "1113178541439500288"}]}, "id": "1160878233929375744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878233929375744"], "text": "RT @Maria83915579: @alexcastro_de Tem uma pergunta que n\u00e3o quer calar... Quem matou Teori, quem se beneficiou com a morte de Teori \u2753", "author_id": "630432364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160875671687745536"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:38:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Titulares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Horadelaverdad", "id": "112412293"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1bebRDL7oG", "expanded_url": "https://twitter.com/Horadelaverdad/status/1160872559287635968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bebRDL7oG", "media_key": "3_1160872550211248133"}]}, "id": "1160878229000994816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878229000994816"], "text": "RT @Horadelaverdad: #Titulares El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n \u00bfHabr\u00eda sido un suicidio? https://t.co/1bebRDL7oG", "author_id": "804095448042655751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160872559287635968"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:37:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Itaguai"}]}, "id": "1160878020787412992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160878020787412992"], "text": "Tem anos que n assisto TV a n\u00e3o ser pra futebol, filme e s\u00e9rie, parei 5 minutos em frente \u00e0 TV \u00e9 s\u00f3 se fala em trag\u00e9dia, homem fuzilado no palazzo, policial com casa metralhada em Itaguai, menina morta em baile funk, m\u00e3e que matou o pr\u00f3prio filho, puta que pariu", "author_id": "147755909"}, {"created_at": "2019-08-12T11:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160877789819604993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160877789819604993"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "532825023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:36:29.000Z", "id": "1160877712845746176", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160877712845746176"], "text": "@byoblu @amodeomatrix e chi dovrebbe dare la fiducia ad un tale governo? \nM5S + PD?!? \ncos\u00ec la Lega si spaccia per salvatore della patria e intanto il M5S si suicida? \nma cos'\u00e8 fantapolitica?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "byoblu", "id": "8873182"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "amodeomatrix", "id": "438634942"}]}, "author_id": "1071485604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160868735235907584"}], "in_reply_to_user_id": "8873182"}, {"created_at": "2019-08-12T11:36:09.000Z", "id": "1160877629081366529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160877629081366529"], "text": "@rehventura Ce \u00e9  doida suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rehventura", "id": "61084342"}]}, "author_id": "952567820637876224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160872989086408704"}], "in_reply_to_user_id": "61084342"}, {"created_at": "2019-08-12T11:35:55.000Z", "id": "1160877571522945025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160877571522945025"], "text": "Independente de toda e qualquer segmenta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica que se aborde, fica o registro de mais uma vitima desse \"mal do s\u00e9culo\". https://t.co/rF7SIGZlkd", "author_id": "237491191", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rF7SIGZlkd", "expanded_url": "http://m.br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "m.br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T11:35:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160877349417697280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160877349417697280"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "158091450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:34:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160877164079779841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160877164079779841"], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "author_id": "1689005894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:34:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Titulares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Horadelaverdad", "id": "112412293"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1bebRDL7oG", "expanded_url": "https://twitter.com/Horadelaverdad/status/1160872559287635968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bebRDL7oG", "media_key": "3_1160872550211248133"}]}, "id": "1160877137915785216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160877137915785216"], "text": "RT @Horadelaverdad: #Titulares El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n \u00bfHabr\u00eda sido un suicidio? https://t.co/1bebRDL7oG", "author_id": "737713631404691456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160872559287635968"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:33:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Blueberrynights"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Jude Law"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Norah Jones"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "Blueberrynights"}]}, "id": "1160877021527867398", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160877021527867398"], "text": "Hoy me desvele y vi #Blueberrynights. Despu\u00e9s de 2 a\u00f1os.\nY ya no soy el polic\u00eda suicida,que se autosaboteaba, enamorado de esa mujer tormentosa,su demonio.\nAhora soy Jude Law, sentado en su tienda comiendo su blueberry esperando a que entre Norah Jones\nAl otro lado de la vereda.", "author_id": "92418585"}, {"created_at": "2019-08-12T11:32:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6777, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Guararapes"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 272, "tag": "Brasilpa\u00edscomunista"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/joO8NJ6II3", "expanded_url": "https://twitter.com/f15eaglestrike/status/1160876645340844032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/joO8NJ6II3", "media_key": "3_1160876637724073990"}]}, "id": "1160876645340844032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160876645340844032"], "text": "O pai do presidente da OAB matou duas pessoas e mutilou 15, no aeroporto de Guararapes, naqueles tempos. Foi 'justi\u00e7ado' por seus cupanheros da AP. O que o gordinho quer, afinal? Vou dizer, quer \u00e9 esconder o fato e se fazer de v\u00edtima. OAB \u00e9 um c\u00e2ncer.\n#Brasilpa\u00edscomunista https://t.co/joO8NJ6II3", "author_id": "115723560"}, {"created_at": "2019-08-12T11:32:14.000Z", "id": "1160876642811678726", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160876642811678726"], "text": "INGRID NO, \n\nES COSA SUYA K ME TIENE POR UNA SUICIDA O ALGO JAJAJAJAJJAJAJAAJAJAJA https://t.co/obfgreGTrv", "author_id": "212682331", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160876480198524929"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/obfgreGTrv", "expanded_url": "https://twitter.com/_sapnx/status/1160876480198524929", "display_url": "twitter.com/_sapnx/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T11:32:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160876611912294401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160876611912294401"], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "author_id": "106131505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:31:30.000Z", "id": "1160876457188560898", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160876457188560898"], "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/CVTkapoKj4", "author_id": "1472766776", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CVTkapoKj4", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVFOD2KMSx4.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1852\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T11:30:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160876174781964288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160876174781964288"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "142850730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:30:22.000Z", "id": "1160876173850816512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160876173850816512"], "text": "@AliciaSastre @ardila_clara @raquelejerique @David_Noriega @eldiarioes @teresa_rubio @ComunidadMadrid @lomamilan @BrunaHusky @bovary67 @sgarciagallardo @nachodoral @Sam___Hurley @sprigsteen @iescolar @FannyVegaMo @CalvoConBarba @VictorAlvarezFM @JRhodesPianist @consaludmental @Hierbabuena_As @alonsoquijano05 @anyolusjoseluis @WNUSP @DefensorPuebloE @policia Y me dije entre l\u00e1grimas mientras lo ve\u00eda desde mi ventana...chap\u00f3 por ese sanitario q no ces\u00f3 hasta q vi\u00f3 q realmente ya no se pod\u00eda hacer nada...y mi rabia porque yo tambi\u00e9n estaba convencida q se pod\u00eda haber evitado. Un alta y en 24 horas se suicida...evidentemente segu\u00eda mal", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AliciaSastre", "id": "381617796"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ardila_clara", "id": "633292690"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "raquelejerique", "id": "151844300"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "David_Noriega", "id": "79567482"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "teresa_rubio", "id": "247246828"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "ComunidadMadrid", "id": "122353251"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "lomamilan", "id": "91551441"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "bovary67", "id": "282087244"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "nachodoral", "id": "340563091"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "Sam___Hurley", "id": "500929942"}, {"start": 178, "end": 189, "username": "sprigsteen", "id": "1140976948207869953"}, {"start": 190, "end": 199, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 200, "end": 212, "username": "FannyVegaMo", "id": "328724156"}, {"start": 213, "end": 227, "username": "CalvoConBarba", "id": "53410781"}, {"start": 228, "end": 244, "username": "VictorAlvarezFM", "id": "301694218"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "JRhodesPianist", "id": "21869922"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}, {"start": 277, "end": 292, "username": "Hierbabuena_As", "id": "867684704551657472"}, {"start": 293, "end": 309, "username": "alonsoquijano05", "id": "91865289"}, {"start": 310, "end": 326, "username": "anyolusjoseluis", "id": "264141629"}, {"start": 327, "end": 333, "username": "WNUSP", "id": "1126222362"}, {"start": 334, "end": 350, "username": "DefensorPuebloE", "id": "522335113"}, {"start": 351, "end": 359, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "author_id": "603911457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160875519635857408"}], "in_reply_to_user_id": "603911457"}, {"created_at": "2019-08-12T11:30:19.000Z", "id": "1160876162513539072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160876162513539072"], "text": "Historias de la vida real:\n\nGente que se suicida, refugiada del terrorismo en un pa\u00eds extranjero, y deja una confesi\u00f3n firmada.", "author_id": "102444290"}, {"created_at": "2019-08-12T11:29:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}]}, "id": "1160876039213633536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160876039213633536"], "text": "RT @MatiasERuiz: \u00bfSin cambios en el Gabinete?\n\nEsta gente es confesamente suicida.\n\nSaben bien que tienen que arrancar sacando por la venta\u2026", "author_id": "471175733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160772924284030978"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:29:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8787, "type": "Organization", "normalized_text": "MSNBC"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Elie Mystal"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8261, "type": "Organization", "normalized_text": "MSNBC"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Elie Mystal"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JeBjSaqE5o", "expanded_url": "https://ift.tt/2OULOek", "display_url": "ift.tt/2OULOek"}]}, "id": "1160875920460255234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160875920460255234"], "text": "MSNBC Regular Elie Mystal se voltea sobre Epstein: Me pregunto si Pelosi piensa que matar a un hombre es impecable\n\nEl comentarista frecuente de MSNBC Elie Mystal lleg\u00f3 a la cima cuando se uni\u00f3 al frenes\u00ed de las redes sociales luego de la muerte suicida \u2026 https://t.co/JeBjSaqE5o", "author_id": "821693670147682307"}, {"created_at": "2019-08-12T11:28:45.000Z", "id": "1160875766210580480", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160875766210580480"], "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "author_id": "4054065496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160838221015785478"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:28:34.000Z", "id": "1160875721805455360", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160875721805455360"], "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "author_id": "716288642944249856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160838221015785478"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:28:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "id": "1160875704600449025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160875704600449025"], "text": "@LulaOficial Pai? Um homem que roubou dos pobres, desviou o dinheiro da sa\u00fade, sabotou a educa\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as e matou os velhos nas filas dos hospitais. Lula n\u00e3o passa de um bandido oportunista, mentiroso que se orgulha de ter roubado um pa\u00eds e de ter dado migalhas para seus adoradores.", "author_id": "17666314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160546609001902080"}], "in_reply_to_user_id": "2670726740"}, {"created_at": "2019-08-12T11:28:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1160875596609724417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160875596609724417"], "text": "Cuando me pregunten \u00bfArgentina como es? \nLes voy a decir que es un pa\u00eds donde la mitad de la poblaci\u00f3n es suicida", "author_id": "1160715550269612033"}, {"created_at": "2019-08-12T11:27:41.000Z", "id": "1160875500379746305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160875500379746305"], "text": "@blueingenieria4 Por eso liquido todo y me voy a anidar en otras tierras. No quiero ser parte de esta sociedad suicida y sin memoria.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blueingenieria4", "id": "1152654009704095744"}]}, "author_id": "313578664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160874061733519360"}], "in_reply_to_user_id": "1152654009704095744"}, {"created_at": "2019-08-12T11:27:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160875457501433861", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160875457501433861"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "144971825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:26:16.000Z", "id": "1160875142622384128", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160875142622384128"], "text": "@agencialavieja Ponele, pero no suicida, mamerto!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}]}, "author_id": "4251145041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160706049592233984"}], "in_reply_to_user_id": "170955445", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-08-12T11:25:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160874995100323846", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160874995100323846"], "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "author_id": "48356019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:24:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/878QvhZr3C", "expanded_url": "https://twitter.com/CCarrizosaC/status/1160751897407627264", "display_url": "twitter.com/CCarrizosaC/st\u2026"}]}, "id": "1160874711502544898", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160874711502544898"], "text": "\u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo \u201cenmendar\u201d (en cuerpo ajeno) con \u201cpatriotismo\u201c a los molestos por la bandera gay en el pueblito paisa?\nEsos son los machistas populistas que gobiernan aqu\u00ed . https://t.co/878QvhZr3C", "author_id": "923693461"}, {"created_at": "2019-08-12T11:23:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160874535371116544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160874535371116544"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "81137779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:23:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Titulares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Horadelaverdad", "id": "112412293"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1bebRDL7oG", "expanded_url": "https://twitter.com/Horadelaverdad/status/1160872559287635968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bebRDL7oG", "media_key": "3_1160872550211248133"}]}, "id": "1160874496510894083", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160874496510894083"], "text": "RT @Horadelaverdad: #Titulares El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n \u00bfHabr\u00eda sido un suicidio? https://t.co/1bebRDL7oG", "author_id": "1870133858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160872559287635968"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:23:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8e8p6c9Asa", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/10/internacional/1565442622_277654.html?%3Fssm=FB_BR_CM&hootPostID=cf5ec22cafe67a101b4a37851e150bb1", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026"}]}, "id": "1160874492752728067", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160874492752728067"], "text": "Epstein, bilion\u00e1rio acusado de comandar rede de pedofilia, se suicida https://t.co/8e8p6c9Asa", "author_id": "61789042"}, {"created_at": "2019-08-12T11:22:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 46, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Sui de Suicida es real"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/6j8i40qmCz", "expanded_url": "https://twitter.com/Suitanart/status/1160654726767218690", "display_url": "twitter.com/Suitanart/stat\u2026"}]}, "id": "1160874129794523137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160874129794523137"], "text": "Pensaba que iba a ganar \"Sui de Suicida es real\" por los jajases, pero parece que no y que adem\u00e1s me cuide :____D (?) https://t.co/6j8i40qmCz", "author_id": "909459492491993089", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160654726767218690"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:21:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152"}]}, "id": "1160873825938092033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160873825938092033"], "text": "RT @FRaN_FeRRiZ: Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el\u2026", "author_id": "67646313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116618373587038212"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:20:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.4592, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/LpdqMu8wou", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1160284881827586048", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "id": "1160873695868608512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160873695868608512"], "text": "Si pues. Mire como vemos ahora al suicida lider suyo rogando por asilo en Uruguay pidiendo se le identifique como perseguido politico, o su actitud cobarde de matarse antes de enfrentar a la justicia. Antes de escribir sobre el Pdte Vizcarra, fijese de q pie cojeaba su lider. https://t.co/LpdqMu8wou", "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160284881827586048"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:20:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "PuTa"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/U5vgDoV73i", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalDaCidadeO/status/1160561372981321728", "display_url": "twitter.com/JornalDaCidade\u2026"}]}, "id": "1160873601429573632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160873601429573632"], "text": "Nao entendo porque ninguem ainda SE enforcou esse lula filho da PuTa na cadeia com len\u00e7ol https://t.co/U5vgDoV73i", "author_id": "1000375427561676800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160561372981321728"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:19:52.000Z", "id": "1160873531976105984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160873531976105984"], "text": "RT @serena___mente: @AndyJGladstone Para castigar a un presidente votaron a una banda de criminales. El cabeza de termo no entiende lo que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "AndyJGladstone", "id": "39335946"}]}, "author_id": "1154760195316301825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160869080523563009"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160873416448249856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160873416448249856"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "1055988252228894720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:18:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1160873155042435072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160873155042435072"], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "author_id": "166552954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:18:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 163, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "copa de vino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "poligremio", "id": "1075784494618238977"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "LaHojillaenTV", "id": "108196938"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "PattyPoleo", "id": "248010159"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "NTN24ve", "id": "200267797"}]}, "id": "1160873074511757312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160873074511757312"], "text": "@poligremio @maperezpirela @LaHojillaenTV @PattyPoleo @NTN24ve Si claro, denunciar en la fiscal\u00eda; el \u00f3rgano ejecutor de las tropel\u00edas de tus jefes. La copa de vino y mi manutenci\u00f3n la pago de mi bolsillo, no soy politico, en cambio t\u00fa no podr\u00e1s decir lo mismo. No Pretendo ser un h\u00e9roe ca\u00eddo para demostrar la verdad, tampoco soy un suicida.", "author_id": "143679949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160851499636985856"}], "in_reply_to_user_id": "1075784494618238977"}, {"created_at": "2019-08-12T11:17:21.000Z", "id": "1160872898162302980", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160872898162302980"], "text": "@AnderUseche @DanielSamperO @SenorCaicedo @gabodelascasas @azurychamah @Ariasvilla @CalleLaJeta_ @ClaMoralesM A quien se le ocurrir\u00eda tremenda barbarie suicida? Al mismo que se le ocurri\u00f3 probar la resistencia del puente peatonal de la universidad ? Para Los Altos mandos militares los soldados son  conejillos de Indias! Los utilizan en sus pruebas de lab. No valoran la vida humana!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnderUseche", "id": "557816466"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "SenorCaicedo", "id": "48372532"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "gabodelascasas", "id": "62337495"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "azurychamah", "id": "56615869"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "CalleLaJeta_", "id": "150058141"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "ClaMoralesM", "id": "154294030"}]}, "author_id": "1085538108702113793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160774579549290497"}], "in_reply_to_user_id": "557816466"}, {"created_at": "2019-08-12T11:17:14.000Z", "id": "1160872867799740419", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160872867799740419"], "text": "@pburelli El pueblo argentino es suicida igual que el venezolano, van camino al matadero y van sonriendo y festejando, mas pendejos imposible", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "author_id": "2280657236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160758300058759168"}], "in_reply_to_user_id": "36278714"}, {"created_at": "2019-08-12T11:16:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160872635204546567", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160872635204546567"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "101829553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:16:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "fernandez"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "fernandez"}]}, "id": "1160872582901633024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160872582901633024"], "text": "@Vero_Mastro no te extra\u00f1e los siguientes sucesos \n1- fernandez indulta a su vice \n2- fernandez se suicida cayendose sobre 3 balas en la cabeza \n3- asume la vice limpia de todo pecado como si se hubiese confesado \n4- estamos al horno", "author_id": "4214726181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160865257776209920"}], "in_reply_to_user_id": "304199540"}, {"created_at": "2019-08-12T11:16:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Titulares"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1bebRDL7oG", "expanded_url": "https://twitter.com/Horadelaverdad/status/1160872559287635968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bebRDL7oG", "media_key": "3_1160872550211248133"}]}, "id": "1160872559287635968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160872559287635968"], "text": "#Titulares El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n \u00bfHabr\u00eda sido un suicidio? https://t.co/1bebRDL7oG", "author_id": "112412293"}, {"created_at": "2019-08-12T11:15:27.000Z", "id": "1160872420623998977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160872420623998977"], "text": "RT @serena___mente: @AndyJGladstone Para castigar a un presidente votaron a una banda de criminales. El cabeza de termo no entiende lo que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "AndyJGladstone", "id": "39335946"}]}, "author_id": "4252486349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160869080523563009"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:15:07.000Z", "id": "1160872335366402049", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160872335366402049"], "text": "Sempre els ibers acaben tamb\u00e9 entrematant-se ells amb ells, dividits en infinites faccions, traint-se sense descans, enduts per una in\u00e8rcia su\u00efcida cap a la carnisseria. A totes les grans fam\u00edlies sempre hi ha plets antics on furgar i nous ressentiments que afloren, din\u00e0mics.", "author_id": "199601751"}, {"created_at": "2019-08-12T11:14:36.000Z", "id": "1160872206336954368", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160872206336954368"], "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "12agosto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaniBailo", "id": "497320380"}]}, "text": "RT @DaniBailo: Cleopatra VII Thea Philopatore, mor\u00ec suicida il #12agosto del 30 a.c. ad Alessandria d'Egitto. Fu l'ultima regina dell'antic\u2026", "author_id": "3194363356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160779435370582016"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:14:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Bonadio"}]}, "id": "1160872177287213057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160872177287213057"], "text": "Alguien que averigue si el juez Bonadio tiene tendencia suicida....", "author_id": "2763468069"}, {"created_at": "2019-08-12T11:13:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160871912005939201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160871912005939201"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2182970984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:13:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "id": "1160871906666516480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160871906666516480"], "text": "@flandivar Estimado: casi siempre coincido con usted. En esta no. Se termin\u00f3. Y la tarea de Macri es irse en diciembre. Estos meses debe aparecer un Macri presidente y no un Macri candidato. Distraerse en una campa\u00f1a es suicida.", "author_id": "3118925253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160724909473128448"}], "in_reply_to_user_id": "199240383"}, {"created_at": "2019-08-12T11:12:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wesleymir", "id": "374529872"}]}, "id": "1160871680442609664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160871680442609664"], "text": "@wesleymir \"...cumprir a lei.\" e se a lei e a constitui\u00e7\u00e3o for criada por uma ideologia nefasta q matou e ainda continua matando (Ex.: Cuba/Venezuela), ainda sim, vale cumprir cegamente?\n\nAs leis s\u00e3o criadas por uma pessoa e ela tem uma ideologia, o q \u00e9 mais importante a lei ou ideologia?", "author_id": "1067584183651000321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160402756307492865"}], "in_reply_to_user_id": "374529872"}, {"created_at": "2019-08-12T11:12:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Esther"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "Esther"}]}, "id": "1160871659647184896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160871659647184896"], "text": "Esther: J\u00e1 pensou se voc\u00ea comete suic\u00eddio, e colocam o teu corpo morto na cadeia, porque voc\u00ea matou uma pessoa\n\nA l\u00f3gica da Esther \u00e9 a melhor", "author_id": "1110868536765886464"}, {"created_at": "2019-08-12T11:12:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TxFZ0QGiDS", "expanded_url": "https://twitter.com/washingtonpost/status/1160218967522369536", "display_url": "twitter.com/washingtonpost\u2026"}]}, "id": "1160871558635819008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160871558635819008"], "text": "Nos EUA, um senhor de 77 anos matou a esposa de 76, e depois se matou. O motivo: ela estava muito doente e o casal n\u00e3o tinha como bancar as despesas m\u00e9dicas.\n\nBaba ovo dos americanos e apoia a\u00ed a privatiza\u00e7\u00e3o do SUS agora https://t.co/TxFZ0QGiDS", "author_id": "940750829514117120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160218967522369536"}], "geo": {"place_id": "39a95a857fe8254f"}}, {"created_at": "2019-08-12T11:11:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "S.U.S."}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/XRgs1dhXBV", "expanded_url": "https://shar.es/aXppQp", "display_url": "shar.es/aXppQp"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/aYadwPTR6R", "expanded_url": "https://twitter.com/jc7Jc777777/status/1160870816357199872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aYadwPTR6R", "media_key": "3_1160870814302003200"}]}, "id": "1160871436107616256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160871436107616256"], "text": "RT @jc7Jc777777: Bolivia : Eliminar el S.U.S. es un acto electoral suicida https://t.co/XRgs1dhXBV https://t.co/aYadwPTR6R", "author_id": "396544587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160870816357199872"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:11:23.000Z", "id": "1160871395108237312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160871395108237312"], "text": "RT @CarlosVerareal: Hay que RECTIFICAR,no REDOBLAR. Esforzarse el doble en lo errado es suicida. https://t.co/SteVGEmzzc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/SteVGEmzzc", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1160746599208968194", "display_url": "twitter.com/lahistoriaec/s\u2026"}]}, "author_id": "2440181292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160793238128779264"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:09:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5036, "type": "Organization", "normalized_text": "S.U.S."}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/XRgs1dhXBV", "expanded_url": "https://shar.es/aXppQp", "display_url": "shar.es/aXppQp"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aYadwPTR6R", "expanded_url": "https://twitter.com/jc7Jc777777/status/1160870816357199872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aYadwPTR6R", "media_key": "3_1160870814302003200"}]}, "id": "1160870816357199872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160870816357199872"], "text": "Bolivia : Eliminar el S.U.S. es un acto electoral suicida https://t.co/XRgs1dhXBV https://t.co/aYadwPTR6R", "author_id": "884802435398676484"}, {"created_at": "2019-08-12T11:08:06.000Z", "id": "1160870571594395654", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160870571594395654"], "text": "@chino_cruiz Que vuelva la pared ser\u00eda suicida", "author_id": "1125490104670347264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160867618011734016"}], "in_reply_to_user_id": "256324872"}, {"created_at": "2019-08-12T11:07:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160870517957713921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160870517957713921"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "338493092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:07:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3398, "type": "Other", "normalized_text": "Shopping"}, {"start": 188, "end": 202, "probability": 0.6445, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "bastaFA"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "lonuevoseviene"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/EYEqhAQp4I", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1160866014080491522", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}, "id": "1160870465415593984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160870465415593984"], "text": "\"Tirarse a la pol\u00edtica\" como qui\u00e9n va de Shopping, as\u00ed trata la manoseada t\u00e1ctica electoralista de ubicar personas \"pseudo p\u00fablicas\" en la palestra. No s\u00e9 si veo  a \"Los vengadores\" o al \"Comando Suicida\". Por las dudas, antes de votar...piense... #bastaFA #lonuevoseviene https://t.co/EYEqhAQp4I", "author_id": "2848592997", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160866014080491522"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:07:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160870352781815808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160870352781815808"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "818183701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:06:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160870163274772480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160870163274772480"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "1070188445069389824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:06:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "id": "1160870081234112512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160870081234112512"], "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "author_id": "830999894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:05:38.000Z", "id": "1160869951240118278", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160869951240118278"], "text": "RT @CarlosVerareal: Hay que RECTIFICAR,no REDOBLAR. Esforzarse el doble en lo errado es suicida. https://t.co/SteVGEmzzc", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/SteVGEmzzc", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1160746599208968194", "display_url": "twitter.com/lahistoriaec/s\u2026"}]}, "author_id": "715277146181210112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160793238128779264"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:05:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160869931946270725", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160869931946270725"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "14692201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:05:16.000Z", "id": "1160869857128325121", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160869857128325121"], "text": "RT @mazzanti_danilo: @byoblu Quello che vigliono \u00e8 stancarci, di modo che si realizzi quell\u2019apatia del popolo nei confronti della vita poli\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mazzanti_danilo", "id": "1221131683"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "byoblu", "id": "8873182"}]}, "author_id": "634241478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160869326582366208"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:04:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160869742921621504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160869742921621504"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "378025291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:03:10.000Z", "id": "1160869326582366208", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160869326582366208"], "text": "@byoblu Quello che vigliono \u00e8 stancarci, di modo che si realizzi quell\u2019apatia del popolo nei confronti della vita politica del paese auspicata negli scritti della Trilaterale del 1975. Il suffragio, cos\u00ec, si suicida e la colpa ricade sul popolo. Una tattica perfetta.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "byoblu", "id": "8873182"}]}, "author_id": "1221131683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160864386669568000"}], "in_reply_to_user_id": "8873182"}, {"created_at": "2019-08-12T11:03:05.000Z", "id": "1160869306432970752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160869306432970752"], "text": "fui acordar minha m\u00e3e pra avisar q ia sair, ela quase me matou \ud83e\udd23\ud83e\udd37 ai se eu saio sem avisar ela me mata tbm", "author_id": "3026735300"}, {"created_at": "2019-08-12T11:02:11.000Z", "id": "1160869080523563009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160869080523563009"], "text": "@AndyJGladstone Para castigar a un presidente votaron a una banda de criminales. El cabeza de termo no entiende lo que est\u00e1 haciendo pero en el porcentaje que sacaron no hay s\u00f3lo cabezas de termo. Esa gente es suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndyJGladstone", "id": "39335946"}]}, "author_id": "896503939285254145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160855192037990400"}], "in_reply_to_user_id": "39335946"}, {"created_at": "2019-08-12T11:01:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160868791288549376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160868791288549376"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1470396750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:00:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1160868621079285760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160868621079285760"], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "author_id": "755476609617068032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T11:00:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "Gladis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pachy0210", "id": "150701414"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "LALY1962", "id": "259406946"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1160868615941513219", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160868615941513219"], "text": "RT @pachy0210: @LALY1962 @JorgeDCG @MartinVizcarraC Tambi\u00e9n Gladis, la trascendencia se da en esp\u00edritus elevados, resultado de la capacidad\u2026", "author_id": "1008118637658591238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160772770818662400"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:57:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4596, "type": "Person", "normalized_text": "bachiller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estelacm", "id": "34761081"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "id": "1160868000783896577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160868000783896577"], "text": "RT @estelacm: @Marcelvelazq @gorjeda @pavese @Angelpaezs Que miedo q con solo bachiller y titulo bamba d maestr\u00eda fue Ministro de Educacion\u2026", "author_id": "1622795984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160400517031432197"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:57:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160867970119340032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160867970119340032"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "365786091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:57:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "night king"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "id": "1160867848132190208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160867848132190208"], "text": "RT @fabwiano: \" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria\u2026", "author_id": "864297509992189953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727286561366017"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:56:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160867636869259264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160867636869259264"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "3323936321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:55:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160867424012591109", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160867424012591109"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "1324592556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:53:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160867019274760192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160867019274760192"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "478881088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:53:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160866956263772160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160866956263772160"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "869681030793449472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:53:25.000Z", "id": "1160866874483191808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160866874483191808"], "text": "@AcostashowJuan Das verg\u00fcenza ajena!! Cuando vas a ser verdaderamente republicano? O vos crees que el 50% de la poblaci\u00f3n es boluda o suicida como vos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AcostashowJuan", "id": "301970709"}]}, "author_id": "3293816130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160748500222656512"}], "in_reply_to_user_id": "301970709"}, {"created_at": "2019-08-12T10:51:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "ChauMacri"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "ChauMacri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andahazi", "id": "31035359"}]}, "id": "1160866269836578816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160866269836578816"], "text": "@andahazi Lo suicida eran 4 a\u00f1os m\u00e1s de esta mierda!! #ChauMacri", "author_id": "196818018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160735199161966593"}], "in_reply_to_user_id": "31035359"}, {"created_at": "2019-08-12T10:50:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160866246600081409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160866246600081409"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "888746710670946304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:49:40.000Z", "id": "1160865931326840833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160865931326840833"], "text": "@cardoruso Estoy de acuerdo. Y no bajar la inflaci\u00f3n y subir tarifas fue suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cardoruso", "id": "52618610"}]}, "author_id": "100315681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160793845736624129"}], "in_reply_to_user_id": "52618610"}, {"created_at": "2019-08-12T10:47:05.000Z", "id": "1160865280307990529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160865280307990529"], "text": "Quien suicida a quien?", "author_id": "399761358"}, {"created_at": "2019-08-12T10:46:47.000Z", "id": "1160865206072946689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160865206072946689"], "text": "RT @danielgalvalizi: Un voto castigo real hubiera sido votar a la izquierda o un voto en blanco masivo.\nIr al pasado corresponsable del pre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "danielgalvalizi", "id": "159979641"}]}, "author_id": "80731176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160864486179446784"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:45:08.000Z", "id": "1160864788920057856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160864788920057856"], "text": "@smol_lilium Quando vc responde usando o sarcasmo e a cabe\u00e7a, alem de junto algo suicida ou a favor de minorias e pessoas mais velhas ficam com aquela cara de \"pq vc \u00e9 assim? \u00c9 culpa de alguma influ\u00eancia\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "smol_lilium", "id": "1026237652419403782"}]}, "author_id": "3356023377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160347030016991233"}], "in_reply_to_user_id": "1026237652419403782"}, {"created_at": "2019-08-12T10:44:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.8025, "type": "Other", "normalized_text": "CaraDelevingne"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9659, "type": "Other", "normalized_text": "Paper Towns"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron suicida"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Valerian"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 48, "tag": "CaraDelevingne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EscuadronI", "id": "1120827632235556865"}]}, "id": "1160864640554950656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160864640554950656"], "text": "RT @EscuadronI: Hoy la bell\u00edsima #CaraDelevingne cumple 27 a\u00f1os. \"Paper Towns\", \"Escuadron suicida\" o \"Valerian\" son algunos de los films q\u2026", "author_id": "720879529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160824336481214464"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:44:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160864612595748864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160864612595748864"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1445241726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:43:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 198, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesArgentina"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.5709, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO2019"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 199, "tag": "EleccionesArgentina"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "PASO2019"}, {"start": 210, "end": 215, "tag": "paso"}]}, "id": "1160864486179446784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160864486179446784"], "text": "Un voto castigo real hubiera sido votar a la izquierda o un voto en blanco masivo.\nIr al pasado corresponsable del presente, q encima lucha x no ir a prisi\u00f3n, es un voto suicida.\n#EleccionesArgentina #PASO2019 #paso", "author_id": "159979641"}, {"created_at": "2019-08-12T10:43:45.000Z", "id": "1160864442235740160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160864442235740160"], "text": "Pais biscoiteiros + Crian\u00e7a suicida https://t.co/kooIygWCk0", "author_id": "2418769169", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160598044406099968"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/kooIygWCk0", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1160598044406099968", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T10:43:29.000Z", "id": "1160864375600758784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160864375600758784"], "text": "@marianoobarrio Ahi esta!! Eto es un an\u00e1lisis r\u00e1pido y muy l\u00f3gico. Raz\u00f3n por la cual equivoco el escenario. El pueblo Argentino no esta preparado para entender si se suicida o no.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marianoobarrio", "id": "173263956"}]}, "author_id": "334741008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160794778868625409"}], "in_reply_to_user_id": "173263956"}, {"created_at": "2019-08-12T10:41:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/itvxaQt6C9", "expanded_url": "https://cnn.it/2yRFbyz", "display_url": "cnn.it/2yRFbyz"}]}, "id": "1160863878533787648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160863878533787648"], "text": "RT @CNNEE: La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/itvxaQt6C9", "author_id": "868649248384061440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160830996373233664"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:41:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160863851606417408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160863851606417408"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "85174938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:40:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160863721343934464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160863721343934464"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "829864181713211392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:39:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160863429646794752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160863429646794752"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "100033767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:39:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160863288500129793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160863288500129793"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1124818018486423552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:38:49.000Z", "id": "1160863202588209152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160863202588209152"], "text": "RT @ElenaSaiz63: \u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495"}]}, "author_id": "818161335548649472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160568012728143872"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:38:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160863083230875653", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160863083230875653"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "439155794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:38:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1160863009071357952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160863009071357952"], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "author_id": "150424890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:36:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160862701498712064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160862701498712064"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1023454436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:36:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "id": "1160862698139193344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160862698139193344"], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026", "author_id": "17547306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:35:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160862353245855744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160862353245855744"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "323031626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:34:53.000Z", "id": "1160862212015173633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160862212015173633"], "text": "RT @Daniela77912741: Sin legalizacion ya estan asi, pero con mafias.\nCon legalizacion, estaran asi, pero sin mafias....\nCada quien es respo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Daniela77912741", "id": "851590199800979457"}]}, "author_id": "240920728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160692233127026688"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:34:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160862127097307136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160862127097307136"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2397022562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:34:19.000Z", "id": "1160862067647295488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160862067647295488"], "text": "@PublimetroChile NO ES POR NADA EN CONTRA PERO LO VEO DE ESTE MODO, TODO AQU\u00c9L CONDUCTOR O CHOFER DE CUALQUIER VEH\u00cdCULO QUE SOBREPASA LOS L\u00cdMITES DE VELOCIDAD Y CONDUCE A LA OFENSIVA TIENE TENDENCIA SUICIDA, NO SE QUIERE NI QUIERE A SU FAMILIA \ud83d\udc6a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}]}, "author_id": "596881953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160853432929935361"}], "in_reply_to_user_id": "54115409"}, {"created_at": "2019-08-12T10:34:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160862001209446401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160862001209446401"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "285730942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:33:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "id": "1160861795973816320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160861795973816320"], "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "author_id": "453014291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:32:14.000Z", "id": "1160861542566498305", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160861542566498305"], "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere, era solo e senza vigilanza - Nord America https://t.co/zlrQPWlaCT via @reddit", "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 119, "username": "Reddit", "id": "811377"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/zlrQPWlaCT", "expanded_url": "https://www.reddit.com/r/oknotizie/comments/cp7xma/il_finanziere_epstein_suicida_in_carcere_era_solo/?ref=share&ref_source=twitter", "display_url": "reddit.com/r/oknotizie/co\u2026"}]}, "author_id": "841369155278368768"}, {"created_at": "2019-08-12T10:32:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "thales"}]}, "id": "1160861533225832448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160861533225832448"], "text": "Cabei de lembrar q o sgt thales foi pro poit, n vai ter ngm pra ficar fazendo guerra de soco suicida", "author_id": "429803786"}, {"created_at": "2019-08-12T10:32:02.000Z", "id": "1160861494982205446", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160861494982205446"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "2694437570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:31:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.5147, "type": "Organization", "normalized_text": "CAPs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "renerror", "id": "344124462"}]}, "id": "1160861435410432001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160861435410432001"], "text": "@renerror Bom, aqui na cidade teve um desse jeito, a fam\u00edlia simplesmente ignorou porque o grupo de assist\u00eancia social, que aqui \u00e9 o CAPs, onde pode se encontrar psic\u00f3logo e m\u00e9dicos de gra\u00e7a, \u00e9 local para \"doido\", a filha deles se matou antes de ontem.", "author_id": "1666628425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160747486102921216"}], "in_reply_to_user_id": "344124462"}, {"created_at": "2019-08-12T10:31:46.000Z", "id": "1160861426342408192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160861426342408192"], "text": "Agora pra ajudar minha m\u00e3e quase me matou do cora\u00e7\u00e3o abrindo a porta do meu quarto se eu ver, mano", "author_id": "743097835919441921"}, {"created_at": "2019-08-12T10:31:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.3372, "type": "Organization", "normalized_text": "Band"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_borges", "id": "14073052"}]}, "id": "1160861370163900416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160861370163900416"], "text": "@alex_borges A Band est\u00e1 recrutando os agentes para esquadr\u00e3o suicida.", "author_id": "751042802813927424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160700621957324805"}], "in_reply_to_user_id": "14073052"}, {"created_at": "2019-08-12T10:29:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160860797750435841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160860797750435841"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "165223944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:28:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160860683564670976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160860683564670976"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "112185700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:28:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Moz\u00e3o"}]}, "id": "1160860491788558337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160860491788558337"], "text": "Ontem assisti esquadr\u00e3o suicida com o Moz\u00e3o.", "author_id": "218260966"}, {"created_at": "2019-08-12T10:25:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Kora"}]}, "id": "1160859860965167104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160859860965167104"], "text": "En la mafia no hay ninguna filosof\u00eda suicida, Kora.", "author_id": "991790044980633600"}, {"created_at": "2019-08-12T10:25:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160859788038823936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160859788038823936"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "607800085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:24:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1160859637618315265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160859637618315265"], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "author_id": "535410429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:24:12.000Z", "id": "1160859522820444160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160859522820444160"], "text": "RT @santimolinamz: @CathyJuvinao Para ser considerados heroes de la patria no tienen que volar de esta manera suicida, se nota que no cubri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santimolinamz", "id": "106524643"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}]}, "author_id": "1034274936540594176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160711413675020288"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:24:06.000Z", "id": "1160859496593461248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160859496593461248"], "text": "@sxavierfilho Como um suicida vamos dizer assim. E isso \u00e9 pra poucos. Concordo contigo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}]}, "author_id": "1394074033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160749795016921094"}], "in_reply_to_user_id": "384842767"}, {"created_at": "2019-08-12T10:22:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6501, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8612, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1160859179336327168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160859179336327168"], "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y q vuelvan.", "author_id": "145714812"}, {"created_at": "2019-08-12T10:22:48.000Z", "id": "1160859169915887616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160859169915887616"], "text": "RT @DiegoMorenoFun2: Gano el Narco.\nGano la corrupci\u00f3n sindical.\nGano lo peor y m\u00e1s ruin de la pol\u00edtica.\nGan\u00f3 el puntero.\nGano el piquetero\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiegoMorenoFun2", "id": "773193185107578880"}]}, "author_id": "969367362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160854385297113093"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "id": "1160858926382034946", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160858926382034946"], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026", "author_id": "18224488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:21:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160858844202962944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160858844202962944"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "109068480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:20:41.000Z", "id": "1160858636295593985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160858636295593985"], "text": "@fernandasebling Empatia suicida", "author_id": "3051557704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160858318895755264"}], "in_reply_to_user_id": "245472507"}, {"created_at": "2019-08-12T10:19:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "id": "1160858297420963840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160858297420963840"], "text": "A Cleopatra tirou a sua pr\u00f3pria vida no dia 10 de agosto, quando tinha 39 anos. E este vai ser o tema da minha festa de anos para o ano que vem.", "author_id": "18670794"}, {"created_at": "2019-08-12T10:18:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160858050305187840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160858050305187840"], "text": "My new fav tweet:\n\nGuarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina\n\n\u2014 Agos con o \ud83d\udc99 (okantifeminista) August 12, 2019", "author_id": "1551002953"}, {"created_at": "2019-08-12T10:17:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160857798701436929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160857798701436929"], "text": "RT:\n\nGuarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina\n\n\u2014 Agos con o \ud83d\udc99 (okantifeminista) August 12, 2019", "author_id": "1551002953"}, {"created_at": "2019-08-12T10:16:15.000Z", "id": "1160857523072708608", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160857523072708608"], "text": "@Beni_le_matou @Melusine_2 @s_assbague @Beni_le_matou donc une bonne s\u0153ur qui se rend \u00e0 la mairie pour faire quelque chose \u00f4te son voile et sa croix ? Un pr\u00eatre sa soutane ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Melusine_2", "id": "2693271662"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "s_assbague", "id": "1496216082"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}]}, "author_id": "71213684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160855536436490240"}], "in_reply_to_user_id": "49251366"}, {"created_at": "2019-08-12T10:15:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1160857365102698496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160857365102698496"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1089891366539284480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:14:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 128, "probability": 0.7203, "type": "Organization", "normalized_text": "cfk"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "YoVoteAlGato"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 200, "tag": "YoVoteAlGato"}]}, "id": "1160857159174897664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160857159174897664"], "text": "Un buen titular hoy ser\u00eda:\n\"Un alto porcentaje de argentinos se suicida en las urnas\"\nNada, pero nada de lo q puede venir con cfk va a ser bueno.\nDejaron pasar una posibilidad hist\u00f3rica \n#YoVoteAlGato y lo digo con el pecho inflado! \ud83d\udc9c", "author_id": "1013186414467534849"}, {"created_at": "2019-08-12T10:14:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "id": "1160857138492772352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160857138492772352"], "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "author_id": "4561654884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:14:40.000Z", "id": "1160857124357967874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160857124357967874"], "text": "RT @pajarongutierre: @lesliona El mall no tiene protocolos deben tener equipos disuadores como redes de contenci\u00f3n o perimetrales, el d\u00eda q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pajarongutierre", "id": "553988339"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "lesliona", "id": "31028906"}]}, "author_id": "380421504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548326175064064"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:14:35.000Z", "id": "1160857100744122368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160857100744122368"], "text": "@nanoSpawn @grumositor Es un af\u00e1n por traerte a su bando con mentiras tan descaradas\n\nLo jodido Es que un d\u00eda sueltan una media verdad con la que est\u00e1s medio de acuerdo, y a lo mejor, suicida de ti, te da por seguirles\n\nY entonces te das cuenta del error con la de mierda que echan a paladas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nanoSpawn", "id": "33668152"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "grumositor", "id": "718370120943464448"}]}, "author_id": "621190387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160856702318723072"}], "in_reply_to_user_id": "33668152", "geo": {"place_id": "03e952e8ddc776b8"}}, {"created_at": "2019-08-12T10:14:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160857032079085568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160857032079085568"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "926809110787457024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:12:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160856466196180992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160856466196180992"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "49628792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:11:45.000Z", "id": "1160856388442173441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160856388442173441"], "text": "En vez de administrativo parece que trabaje para el tel\u00e9fono del suicida.\n\u00bfNo hay ning\u00fan tipo de suplemento salarial por aguantar las gilipolleces de gente que te importa una descomunal mierda?", "author_id": "715447030680780800"}, {"created_at": "2019-08-12T10:10:34.000Z", "id": "1160856090864705537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160856090864705537"], "text": "@aetchebarne Disiento. Es voto suicida, y de los que no le importa nada m\u00e1s que lo f\u00e1cil, lindo y barato, y para hoy,  ma\u00f1ana veremos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aetchebarne", "id": "151954843"}]}, "author_id": "2506289909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160769098848112641"}], "in_reply_to_user_id": "151954843"}, {"created_at": "2019-08-12T10:10:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1160855963596984320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160855963596984320"], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "author_id": "104310838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:09:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 159, "probability": 0.7382, "type": "Organization", "normalized_text": "Porto"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}]}, "id": "1160855907485605890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160855907485605890"], "text": "@prontauro @PortoUniversal Al\u00e9m de q, eu n concordo c essa de matar evolu\u00e7\u00f5es. Se sai e joga noutro lado e continua no msm registo, foi pq n era aposta no Porto ou pq n tinha qualidade? O cancelo e o Bernardo n foram aposta. Matou a sua evolu\u00e7\u00e3o?!", "author_id": "94608109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160853822635413510"}], "in_reply_to_user_id": "1090382353766195200"}, {"created_at": "2019-08-12T10:09:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160855825403011072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160855825403011072"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "54098958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:08:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160855664803176449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160855664803176449"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "139825171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:08:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160855581256798208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160855581256798208"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "108033558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:07:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160855389312835584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160855389312835584"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "419578720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:07:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160855365996691456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160855365996691456"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "3359467833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:07:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 42, "tag": "JeffreyEpstein"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VVioFNn5YK", "expanded_url": "https://twitter.com/AP_Noticias/status/1160195713227218945", "display_url": "twitter.com/AP_Noticias/st\u2026"}]}, "id": "1160855337391525890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160855337391525890"], "text": "Supuestamente se \u201csuicida\u201d #JeffreyEpstein el que paseaba en su avi\u00f3n privado a @AndresPastrana_  abusando ni\u00f1as menores de edad sexualmente. Aunque se pierde un testigo importante, el caso seguir\u00e1 con el FBI.  Otro expresidente al que se le mueren o suicidan los testigos. https://t.co/VVioFNn5YK", "author_id": "885873277", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:04:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Zenos"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.3124, "type": "Place", "normalized_text": "ARR"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Elidibus"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "imperador"}]}, "id": "1160854542042505216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160854542042505216"], "text": "Infelizmente tenho muito a ver e t\u00e3o tive que ficar l\u00e1.\nMas o Zenos se mostrou o her\u00f3i que ningu\u00e9m esperava e nem queria. Ele fez em duas cenas o que os scions n\u00e3o fizeram em... bom desde o ARR, e matou n\u00e3o s\u00f3 o Elidibus como o imperador.", "author_id": "68317533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160853837885911040"}], "in_reply_to_user_id": "68317533"}, {"created_at": "2019-08-12T10:03:47.000Z", "id": "1160854385297113093", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160854385297113093"], "text": "Gano el Narco.\nGano la corrupci\u00f3n sindical.\nGano lo peor y m\u00e1s ruin de la pol\u00edtica.\nGan\u00f3 el puntero.\nGano el piquetero.\nGANARON\nLa sociedad se suicida en un abismo insondable.\nC\u00f3mo hacemos para seguir los que pusimos el lomo?", "author_id": "773193185107578880"}, {"created_at": "2019-08-12T10:03:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8403, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministra de Salud"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sZo66dKKy3", "expanded_url": "https://diarionuevosur.com/ministra-de-salud-considera-un-acto-suicida-que-candidatos-opositores-pretendan-eliminar-el-sus/", "display_url": "diarionuevosur.com/ministra-de-sa\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/mFgMuj0r0W", "expanded_url": "https://twitter.com/NuevoSurBolivia/status/1160854347909144576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFgMuj0r0W", "media_key": "3_1160854346587918336"}]}, "id": "1160854347909144576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160854347909144576"], "text": "Ministra de Salud considera un \u201cacto suicida\u201d que candidatos opositores pretendan eliminar el\u00a0SUS https://t.co/sZo66dKKy3 https://t.co/mFgMuj0r0W", "author_id": "1156702688480022528"}, {"created_at": "2019-08-12T10:02:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1160854008774479873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160854008774479873"], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "author_id": "800110339417198592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:02:16.000Z", "id": "1160854004391391232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160854004391391232"], "text": "@DaviniaSchwantz Pues entonces yo soy como el suicida @DaviniaSchwantz \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DaviniaSchwantz", "id": "361551136"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "DaviniaSchwantz", "id": "361551136"}]}, "author_id": "824968232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160172421074292737"}], "in_reply_to_user_id": "361551136"}, {"created_at": "2019-08-12T10:01:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160853700631584768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160853700631584768"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "48543774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:00:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "id": "1160853667270070272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160853667270070272"], "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r\u2026", "author_id": "726842926198837248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160627878712791040"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:00:17.000Z", "id": "1160853503100837888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160853503100837888"], "text": "@flordoocerrado O que acontece \u00e9 um sofrimento imensur\u00e1vel pra sua fam\u00edlia, amigos e todo mundo que te ama. M\u00eas que vem faz dois anos que um amigo meu se matou e o buraco no meu peito ainda t\u00e1 longe de cicatrizar", "author_id": "2851585577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160743466483277829"}], "in_reply_to_user_id": "900376275432472576"}, {"created_at": "2019-08-12T09:58:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160853160002490368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160853160002490368"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "778512156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:57:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160852918603530243", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160852918603530243"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "824107251703119873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:55:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160852396542758914", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160852396542758914"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1105851473647321093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:55:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160852395116716032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160852395116716032"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "14803847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:55:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160852366536642560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160852366536642560"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "1321223652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:55:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "cleopatra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NikSamotracia", "id": "1713796543"}]}, "id": "1160852284244418560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160852284244418560"], "text": "@NikSamotracia Un 12 de agosto se suicida cleopatra, un 12 de agosto nazco yo... \u00bfCasualidad? \ud83e\udd14 No lo creo \ud83d\ude02", "author_id": "1362246463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160840646695051264"}], "in_reply_to_user_id": "1713796543"}, {"created_at": "2019-08-12T09:55:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160852246516682752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160852246516682752"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "65551057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:54:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "id": "1160852167433080833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160852167433080833"], "text": "Gente esse motorista de uber al\u00e9m de fedido \u00e9 suicida e t\u00e1 a fim de me levar pro plano espiritual", "author_id": "166755717"}, {"created_at": "2019-08-12T09:54:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Gabilondo"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8331, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "equipoGabilondo", "id": "3042094893"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "psoe_m", "id": "40900410"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "gpsAsamblea", "id": "908283678337458176"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "JSMadrid", "id": "26031280"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "JSE_ORG", "id": "93033748"}]}, "id": "1160852141319344128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160852141319344128"], "text": "@equipoGabilondo @PSOE @psoe_m @gpsAsamblea @JSMadrid @JSE_ORG \u00c1ngel Gabilondo es el Presidente por m\u00e9ritos, votos y porque era lo mejor para Madrid... Otra pifia de la pol\u00edtica suicida y fraticida de Podemos...", "author_id": "876559906857508864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160512576549244928"}], "in_reply_to_user_id": "3042094893"}, {"created_at": "2019-08-12T09:54:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160851945076219904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160851945076219904"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "116269483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:54:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160851929372778496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160851929372778496"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "145316631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:53:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160851704218304513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160851704218304513"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "764985781714845696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:52:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160851634215407617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160851634215407617"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "389086737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:52:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5657, "type": "Person", "normalized_text": "Tchutchuco"}]}, "id": "1160851609410256896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160851609410256896"], "text": "Espetinho, de Bilion\u00e1rio safad\u00e3o, \u00e0 suicida covarde! \nN\u00e3o \u00e9 mesmo um Tchutchuco!? Se aquela ilha falasse!? \ud83e\udd2b\ud83e\udd14\ud83d\ude2c", "author_id": "38930101"}, {"created_at": "2019-08-12T09:52:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160851585200742401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160851585200742401"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "143278453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:52:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4856, "type": "Place", "normalized_text": "Bar Espa\u00f1a"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "davidgonzal123", "id": "304939629"}]}, "id": "1160851455265447936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160851455265447936"], "text": "RT @davidgonzal123: Mientras el multimillonario Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de USA, los viciosos del Bar Espa\u00f1a (Valencia) que violaban\u2026", "author_id": "1020354469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160711926764187648"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:50:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160850927282196481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160850927282196481"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "175757154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:49:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "id": "1160850831706664960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160850831706664960"], "text": "RT @Rollhando: @LordJimjr Eso es cuento. Todo el apra fue complice desde el principio, ellos encumbraron al suicida cobarde de AG le taparo\u2026", "author_id": "892558905175310336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160724110210715649"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:48:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160850649258573826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160850649258573826"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "1131180359390040065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:47:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160850256789200896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160850256789200896"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "114841851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:46:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4856, "type": "Place", "normalized_text": "Bar Espa\u00f1a"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "davidgonzal123", "id": "304939629"}]}, "id": "1160849912700891136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160849912700891136"], "text": "RT @davidgonzal123: Mientras el multimillonario Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de USA, los viciosos del Bar Espa\u00f1a (Valencia) que violaban\u2026", "author_id": "134832563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160711926764187648"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:45:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160849699659747328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160849699659747328"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "4704204207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:44:48.000Z", "id": "1160849607993286656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160849607993286656"], "text": "@tamarakapitula Incre\u00edble. Suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tamarakapitula", "id": "2620538902"}]}, "author_id": "2986443479", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160728841201078272"}], "in_reply_to_user_id": "2620538902"}, {"created_at": "2019-08-12T09:44:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160849539454185472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160849539454185472"], "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "author_id": "1243885920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:43:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160849253713022977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160849253713022977"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "710233504446062592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:43:04.000Z", "id": "1160849169868820480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160849169868820480"], "text": "@frauDori Aconteceu algo parecido h\u00e1 algumas semanas atr\u00e1s na cidade que eu moro aqui nos eua tbm. Um senhor matou a esposa e se matou depois na casa de repouso que ela ficava, pois n\u00e3o podia mais pagar as despesas m\u00e9dicas dela, que sofria com dem\u00eancia. Muito tr\u00e1gico. :(", "author_id": "61823276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160571245370454016"}], "in_reply_to_user_id": "18031382"}, {"created_at": "2019-08-12T09:42:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "id": "1160849033650495489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160849033650495489"], "text": "RT @andrefran: Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esqu\u2026", "author_id": "908225531811958784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160745539601874944"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:41:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160848869669974017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160848869669974017"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "195430786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:39:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "id": "1160848309755568129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160848309755568129"], "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "author_id": "192685857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:38:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}]}, "id": "1160848081467953152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160848081467953152"], "text": "Jogar pra frente n\u00e3o significa jogar bonito, o time do Diniz \u00e9 exemplo disso, \u00e9 melhor criar menos e dar poucas chances aos advers\u00e1rios ou ser suicida que nem ele, colocar o time todo pra frente e torcer pro Muriel pegar tudo l\u00e1 atr\u00e1s?", "author_id": "619621757"}, {"created_at": "2019-08-12T09:38:18.000Z", "id": "1160847971468087296", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160847971468087296"], "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "author_id": "2933680894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160838221015785478"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:37:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "id": "1160847687199186945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160847687199186945"], "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "author_id": "726842926198837248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:37:00.000Z", "id": "1160847642974404608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160847642974404608"], "text": "@cficucelli @sweetietholland a pack de esquadr\u00e3o suicida velhoKKKKKKKKKK", "author_id": "1089640596015329296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160841176913723393"}], "in_reply_to_user_id": "1114512711034056704"}, {"created_at": "2019-08-12T09:36:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4856, "type": "Place", "normalized_text": "Bar Espa\u00f1a"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "davidgonzal123", "id": "304939629"}]}, "id": "1160847478025064448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160847478025064448"], "text": "RT @davidgonzal123: Mientras el multimillonario Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de USA, los viciosos del Bar Espa\u00f1a (Valencia) que violaban\u2026", "author_id": "383442488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160711926764187648"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:36:04.000Z", "id": "1160847409276235776", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160847409276235776"], "text": "@RepSpettacoli @repubblica triste fine di un uomo che con il suo talento, dava con i suoi film fiducia e voglia di lottare agli altri, davanti alle avversit\u00e0 della vita, per poi finire suicida tra droga e psicofarmaci annullando in un attimo tutta la sua storia. ESEMPI DA DIMENTICARE.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RepSpettacoli", "id": "817995948"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "author_id": "1127331959812894725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160828906728906755"}], "in_reply_to_user_id": "817995948"}, {"created_at": "2019-08-12T09:33:01.000Z", "id": "1160846639877300225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160846639877300225"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 m\u00f3 dhr man\u00e9", "author_id": "1062067435921121280"}, {"created_at": "2019-08-12T09:32:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160846582071345152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160846582071345152"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "830166120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:32:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 97, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZXw6WHt6Xv", "expanded_url": "http://rfi.my/2Eot.T", "display_url": "rfi.my/2Eot.T"}]}, "id": "1160846580800544768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160846580800544768"], "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/ZXw6WHt6Xv via @RFI_Br", "author_id": "1432989974"}, {"created_at": "2019-08-12T09:32:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Cleopatra VII"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "historiacuyarte", "id": "1667212418"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}]}, "id": "1160846397815607297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160846397815607297"], "text": "RT @historiacuyarte: El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "author_id": "1965768170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160816940706914304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:28:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "id": "1160845378654261248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160845378654261248"], "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "author_id": "233905368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:26:18.000Z", "id": "1160844950176763905", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160844950176763905"], "text": "\u041e\u0445\u0440\u0430\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0421\u0418\u0417\u041e \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u044f\u0442 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440\u0430 \u042d\u043f\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0430 \u0432 \u0421\u0428\u0410 - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f, \u0444\u0430\u043a\u0442\u044b, \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 - https://t.co/vj9HGb2ArU", "author_id": "2380798441", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vj9HGb2ArU", "expanded_url": "https://inforu.news/2019/08/12/oxrannikov-sizo-proveryat-posle-suicida-milliardera-epshtejna-v-ssha/", "display_url": "inforu.news/2019/08/12/oxr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T09:21:39.000Z", "id": "1160843781689753600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160843781689753600"], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "author_id": "721409089377406976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:19:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndradeRNegro", "id": "62038911"}]}, "id": "1160843200577376257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160843200577376257"], "text": "@AndradeRNegro BOLSONARO O PSICOPATA ENTREGUISTA N\u00c3O QUER MINISTROS NEM TECNIS COM CAPACIDADE E SIM COM IDEAIS QUE O SATISFA\u00c7A NA SUA SUICIDA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO BRASIL TODOS OS MINISTROS SE VENDEM DANDO VERACIDADE AS MENTIRAS E IGNORANDO OS FATORES B\u00c1SICOS DE UMA POL\u00cdTICA HONESTA.", "author_id": "1123286224297443328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160569583159435264"}], "in_reply_to_user_id": "62038911"}, {"created_at": "2019-08-12T09:19:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160843170860740608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160843170860740608"], "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "155700835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:18:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160843101377839104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160843101377839104"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "400842802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:16:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}]}, "id": "1160842367341092865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160842367341092865"], "text": "RT @TuAbandonMadrid: Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.\u2026", "author_id": "734519526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160655574721323008"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "night king"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "id": "1160842043305988096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160842043305988096"], "text": "RT @fabwiano: \" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria\u2026", "author_id": "2903175028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727286561366017"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:14:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4374, "type": "Person", "normalized_text": "otako"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlylorite", "id": "729197544392282112"}]}, "id": "1160841884039831552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160841884039831552"], "text": "@carlylorite ho no la otako se suicida", "author_id": "813780912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160840053549084672"}], "in_reply_to_user_id": "729197544392282112"}, {"created_at": "2019-08-12T09:13:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160841748438028288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160841748438028288"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2336217067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:12:28.000Z", "id": "1160841470498263040", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160841470498263040"], "text": "@CarloCalenda Ma perch\u00e9 fare il gioco delle destre? Non capite che \u00e8 demenziale e suicida? Bisogna fare un governo che tenga e non di scopo e che possa andare avanti! Capitelo!@pdnetwork", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "author_id": "2498932700", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160810917677940737"}], "in_reply_to_user_id": "2416067982"}, {"created_at": "2019-08-12T09:08:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 276, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Al_Iks", "id": "113876192"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}]}, "id": "1160840500322152448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160840500322152448"], "text": "@Al_Iks @pnique @ahorapodemos No se suicida qui\u00e9n act\u00faa con coherencia y demostrando una y otra vez qu\u00e9 es la gente lo m\u00e1s importante, uno se suicida, sino a corto plazo, a medio o largo plazo, si constantemente est\u00e1 mintiendo e incumpliendo promesas program\u00e1ticas como S\u00e1nchez. Mientes y lo sabes", "author_id": "87539066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160829067043713024"}], "in_reply_to_user_id": "113876192"}, {"created_at": "2019-08-12T09:07:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160840130606837760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160840130606837760"], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "120007032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T09:05:00.000Z", "id": "1160839589013196801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160839589013196801"], "text": "@alejandramacri No. La verdad no se mata. Se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alejandramacri", "id": "385111383"}]}, "author_id": "1136035635100340225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "801025213119004672"}], "in_reply_to_user_id": "385111383"}, {"created_at": "2019-08-12T09:03:45.000Z", "id": "1160839275782578177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160839275782578177"], "text": "No. La verdad no se mata. Se suicida https://t.co/8F6MkunciL", "author_id": "1136035635100340225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "801025213119004672"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/8F6MkunciL", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandramacri/status/801025213119004672", "display_url": "twitter.com/alejandramacri\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T08:59:33.000Z", "id": "1160838221015785478", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160838221015785478"], "text": "Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttps://t.co/AiLAD3Uqqa", "author_id": "911127835313655809", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T08:58:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "id": "1160838068502446081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160838068502446081"], "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "author_id": "899835452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:58:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3594, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4081, "type": "Place", "normalized_text": "Campora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Liberalota", "id": "981796335581061121"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "DestinoArgenti1", "id": "1115635831245422593"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "SusanaColom2", "id": "804424725854306304"}]}, "id": "1160837906396827650", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160837906396827650"], "text": "@Liberalota @DestinoArgenti1 @SusanaColom2 Dios mio!! Y en el Congreso La Campora ser\u00e1 mayoria no necesitan discutir leyes s\u00f2lo las impondr\u00e1n. Estamos en manos de delinkuentes... la gente por castigar lo econ\u00f2mico nos suicida a todos.", "author_id": "982253871836745730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160828113900724225"}], "in_reply_to_user_id": "981796335581061121"}, {"created_at": "2019-08-12T08:57:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "id": "1160837583427067904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160837583427067904"], "text": "Reci\u00e9n termino de ver escuadr\u00f3n suicida. Mil veces la voy a ver y mil veces voy a amar esa pel\u00edcula \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "author_id": "1194224179"}, {"created_at": "2019-08-12T08:54:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joserspadaro", "id": "1360798375"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1160837052507807744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160837052507807744"], "text": "@joserspadaro @mauriciomacri Peras al olmo. El racional y \"politico siglo XXI\" Macri podria presidir con eficacia un pais 1er. Mundo, pero las masas \"populares\" argentinas padecen 2 taras \"geneticas\": incultura y peronismo. A esto, sumar la tibieza suicida de Macri ante una mafia \"K\" que sigue intacta.", "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160728420143259648"}], "in_reply_to_user_id": "1360798375"}, {"created_at": "2019-08-12T08:54:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1160836925336559616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160836925336559616"], "text": "\u00a1Ladr\u00f3n o no ladr\u00f3n, queremos a Per\u00f3n!\nArgentina es suicida...", "author_id": "49111648", "geo": {"place_id": "d41c173c36ec97d4"}}, {"created_at": "2019-08-12T08:51:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160836141727322112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160836141727322112"], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "1009728929693921281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/itvxaQt6C9", "expanded_url": "https://cnn.it/2yRFbyz", "display_url": "cnn.it/2yRFbyz"}]}, "id": "1160835815540449280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160835815540449280"], "text": "RT @CNNEE: La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/itvxaQt6C9", "author_id": "153607317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160830996373233664"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:49:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/itvxaQt6C9", "expanded_url": "https://cnn.it/2yRFbyz", "display_url": "cnn.it/2yRFbyz"}]}, "id": "1160835793759416320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160835793759416320"], "text": "RT @CNNEE: La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/itvxaQt6C9", "author_id": "88188365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160830996373233664"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:48:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/2wxxEggoi4", "expanded_url": "http://rdespeciales.com/la-muerte-de-jeffrey-epstein-por-que-no-estaba-bajo-vigilancia-suicida-esto-es-lo-que-debes-saber/", "display_url": "rdespeciales.com/la-muerte-de-j\u2026"}]}, "id": "1160835450640187393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160835450640187393"], "text": "(La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber) RD Especiales - https://t.co/2wxxEggoi4", "author_id": "707632843"}, {"created_at": "2019-08-12T08:48:29.000Z", "id": "1160835432990564352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160835432990564352"], "text": "@pintadolozano Grave problema t\u00e1ctico? Y lo del a\u00f1o pasado como se podr\u00eda calificar? Planteamiento suicida? Llevamos dos a\u00f1os sin defender bien como equipo y queremos que est\u00e9 hombre en un mes lo haga? Arriba la aceleraci\u00f3n creo que beneficia m\u00e1s que el ataque posicional que no nos vali\u00f3", "author_id": "903367642026827781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160637156257402886"}], "in_reply_to_user_id": "1115429719"}, {"created_at": "2019-08-12T08:47:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MabelPajarita", "id": "1144810380943863808"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "GustavoFYou", "id": "836601272"}]}, "id": "1160835197740421120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160835197740421120"], "text": "@MabelPajarita @GustavoFYou Eso ser\u00eda suicida para muchos de ellos. Yo creo que los enojados con MM ante el espanto vuelven a votarlo. Y que los que no fueron a votar ante el horror  en la pr\u00f3xima van aunque diluvie.", "author_id": "1258023902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160783989281644544"}], "in_reply_to_user_id": "1144810380943863808", "geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}}, {"created_at": "2019-08-12T08:46:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160835056799272960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160835056799272960"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "192834465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:45:49.000Z", "id": "1160834765391564800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160834765391564800"], "text": "com a determina\u00e7\u00e3o n\u00e3o de uma suicida, mas de uma assassina de mim mesma.", "author_id": "1014984965057105926"}, {"created_at": "2019-08-12T08:45:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160834643882631168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160834643882631168"], "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "author_id": "1157940155266846721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:45:16.000Z", "id": "1160834625264082944", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160834625264082944"], "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: I misteri del suicidio di #Epstein, avviate tre indagini. E sui social le teorie del complotto. L'inchiesta prosegue\n#ANS\u2026", "author_id": "3613396888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160781720733573120"}]}, {"created_at": "2019-08-12T08:43:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Montero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanJimnezj3", "id": "978390558061334529"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}]}, "id": "1160834220262121472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160834220262121472"], "text": "RT @JuanJimnezj3: @JesusCintora A ver si hay alguna empresa suicida q sea capaz de fichar a Iglesias o Montero, aunque no se sabe q puede a\u2026", "author_id": "1272133746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160824716204093441"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "597926303", "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "name": "Valeria Clavijo", "username": "ValeriaClavijoK", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 396, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57418188", "location": "Argentina", "name": "Jorge  Elbaum", "username": "Jorge_Elbaum", "public_metrics": {"followers_count": 22673, "following_count": 7691, "tweet_count": 26726, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "869909143", "name": "J Agustin Olavarria", "username": "joseagustinolav", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 346, "tweet_count": 4750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "875790902", "location": "Chile, la \u00faltima frontera", "name": "Mr. Mean", "username": "MGome5", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1320, "tweet_count": 27137, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2654720164", "location": "Desubicada", "name": "Marina", "username": "Marineandotuite", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 702, "tweet_count": 16407, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "47303450", "location": "Langreo", "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MenendezFaya", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "1149508419046350849", "name": "ARM", "username": "armyXXXFOX", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 110, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "84617128", "location": "Nos vemos en el cine!", "name": "Alex Montiel", "username": "AlexMonthy", "public_metrics": {"followers_count": 892435, "following_count": 1110, "tweet_count": 48878, "listed_count": 644}}, {"verified": false, "id": "957115242378645504", "name": "liz lozano", "username": "lizloza34176901", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 935, "tweet_count": 59428, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3083052137", "name": "Franz Rafael Barrios", "username": "FranzRBarriosG", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 45, "tweet_count": 30845, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "id": "14304620", "location": "San Sebastian Spain", "name": "El Diario Vasco", "username": "diariovasco", "public_metrics": {"followers_count": 94477, "following_count": 893, "tweet_count": 306079, "listed_count": 1398}}, {"verified": false, "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "username": "AlespaP", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "535410429", "location": "Japon", "name": "Isaac Sialer", "username": "ISialer", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583794, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "1118432292131753984", "name": "Notiziedi", "username": "Notiziedi_it", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "36162736", "name": "Juanchi", "username": "juanchi1979", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 312, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "username": "Omarquesadamart", "public_metrics": {"followers_count": 13489, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "47445508", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pedro Strazza", "username": "pedrosazevedo", "public_metrics": {"followers_count": 5329, "following_count": 2008, "tweet_count": 106447, "listed_count": 49}}, {"verified": true, "id": "15958048", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "J\u00falia Gavillan", "username": "JuliaGavillan", "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 866, "tweet_count": 199831, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "id": "1021757069689597958", "name": "John Cruz", "username": "YOLC_1988", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 164, "tweet_count": 98305, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "118864905", "location": "Venezuela", "name": "VTV CANAL 8", "username": "VTVcanal8", "public_metrics": {"followers_count": 2002711, "following_count": 452, "tweet_count": 1172866, "listed_count": 6233}}, {"verified": false, "id": "162163170", "location": "Mukim E (Titi Teras), Pulau Pi", "name": "Sita_Vivi", "username": "La_SitaVivi", "public_metrics": {"followers_count": 6328, "following_count": 4683, "tweet_count": 67114, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "92418788", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "name": "Chris\ud83c\udf6a", "username": "el_cookierookie", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 4864, "tweet_count": 37408, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "325852805", "location": "Salvador - Bahia", "name": "dia 30, \u00e9 13 \u2b50", "username": "s4mrxs", "public_metrics": {"followers_count": 4807, "following_count": 1626, "tweet_count": 50461, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1134829592156545024", "location": "Salvador, Brasil", "name": "avmaria", "username": "sapagospel", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 589, "tweet_count": 15983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "78790356", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "GRUPO MILED", "username": "noticiasmiled", "public_metrics": {"followers_count": 15130, "following_count": 3474, "tweet_count": 94874, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "id": "1010127860047151104", "name": "Fiero ITALIANO", "username": "FieroITALIANO1", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 929, "tweet_count": 36517, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "429312499", "location": "Pesaro e Urbino, Marche", "name": "Alessia Morani", "username": "AlessiaMorani", "public_metrics": {"followers_count": 50141, "following_count": 5483, "tweet_count": 21580, "listed_count": 309}}, {"verified": false, "id": "199469090", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "Gutierres F. Borges", "username": "souGutoBorges", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 332, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "3056573578", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Callaina", "username": "CallainaPetasum", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 239, "tweet_count": 12166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "771755455", "location": "SI#SI tram 203", "name": "Xavier", "username": "javivi7169", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 2571, "tweet_count": 16856, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1667212418", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Historiaculturayarte", "username": "historiacuyarte", "public_metrics": {"followers_count": 18729, "following_count": 2488, "tweet_count": 21932, "listed_count": 367}}, {"verified": false, "id": "590258978", "name": "Franco Godoy", "username": "FraancoGodoy", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 908, "tweet_count": 29157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "312876081", "location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "name": "Manu", "username": "gonzalezmanu3", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 942, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "239168697", "location": "Venezuela", "name": "soraya villarroel", "username": "platoyvaso", "public_metrics": {"followers_count": 8744, "following_count": 8900, "tweet_count": 294446, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "3046873623", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "username": "Vzla_Indomita", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "id": "325692662", "location": "Argentina", "name": "Oscar Ramon Sernoqui", "username": "osernoqui", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 170, "tweet_count": 15312, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "202161504", "location": "Antes de la Muerte", "name": "Diab\u00e9ticoPobre", "username": "JavierMMoure", "public_metrics": {"followers_count": 28331, "following_count": 4059, "tweet_count": 36106, "listed_count": 92}}, {"verified": true, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970548, "following_count": 83, "tweet_count": 738832, "listed_count": 6910}}, {"verified": false, "id": "41117407", "location": "Belo Horizonte MG", "name": "MARCOS BICALHO", "username": "marcos_bicalho", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8088, "tweet_count": 177491, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "131989937", "location": "Italia. Sicilia, Catania", "name": "\ud83d\udea9Alexis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270a\ud83d\udea9", "username": "AlexisdaItalia", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 2029, "tweet_count": 11648, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "public_metrics": {"followers_count": 3386676, "following_count": 60, "tweet_count": 805463, "listed_count": 10889}}, {"verified": false, "id": "337536785", "name": "JAOL", "username": "jaol156", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 733, "tweet_count": 36999, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "73207424", "location": "Trenzinho do Corcovado", "name": "Raphael", "username": "Lorofous", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1018, "tweet_count": 144419, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "id": "1900803692", "location": "Brasilia, Brazil/Washington,DC", "name": "Thiago de Arag\u00e3o", "username": "ThiagoGdeAragao", "public_metrics": {"followers_count": 26600, "following_count": 967, "tweet_count": 13060, "listed_count": 354}}, {"verified": false, "id": "4583051020", "location": "Campinas, Brasil", "name": "[\u0332\u0305V\u0332\u0305i\u0332\u0305c\u0332\u0305\u0442\u0332\u0305\u03c3\u0332\u0305\u044f\u0332\u0305 \u0332\u0305\u043d\u0332\u0305\u03c5\u0332\u0305g\u0332\u0305\u03c3\u0332\u0305 \u0332\u0305V\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305z\u0332\u0305]", "username": "victorvaz0082", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 40, "tweet_count": 10155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1066369788", "location": "Gramado RS", "name": "Fabio Adriano", "username": "Fabio77xx", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 532, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2729343501", "name": "rafa", "username": "nog_raafa", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 24, "tweet_count": 16233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2858863684", "location": "Busalletta (GE) Italy", "name": "BusallettaInfo", "username": "sulsitodisimone", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 319, "tweet_count": 478990, "listed_count": 162}}, {"verified": false, "id": "48003884", "name": "Al\u00f3 Ciudadano", "username": "AloCiudadano", "public_metrics": {"followers_count": 110329, "following_count": 18, "tweet_count": 611376, "listed_count": 1789}}, {"verified": false, "id": "73369955", "location": "Odivelas", "name": "Marcelo Silva", "username": "msilva50", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 837, "tweet_count": 12559, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "275667367", "location": "Brasil", "name": "Canal History Brasil", "username": "CanalHistory", "public_metrics": {"followers_count": 514601, "following_count": 507, "tweet_count": 41290, "listed_count": 603}}, {"verified": false, "id": "18643053", "location": "Machala", "name": "Yamil del Salto A.", "username": "ydelsalto", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 462, "tweet_count": 18518, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "192378571", "location": "Guayaquil", "name": "Carlos Vera", "username": "CarlosVerareal", "public_metrics": {"followers_count": 719256, "following_count": 2929, "tweet_count": 280925, "listed_count": 1280}}, {"verified": false, "id": "1114549873603489793", "name": "@MoMonicasz1", "username": "MoMonicasz11", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 170, "tweet_count": 1269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "919875162", "location": "Argentina", "name": "Betobar", "username": "gauchotaso", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2317967411", "name": "Grisel gimenez", "username": "griselgimenezf", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 546, "tweet_count": 38225, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "370888216", "location": "Venezuela", "name": "Graciela Perez", "username": "GracielaPerez16", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 2514, "tweet_count": 31081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "939087156542365702", "location": "Pesaro, Marche", "name": "WePesaro", "username": "We_Pesaro", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 173, "tweet_count": 18670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "82060480", "location": "Sud Salento , Italy", "name": "\ud83e\udd8b - Fil\u00fa\u2122- \ud83c\udf3a", "username": "twolighteyes", "public_metrics": {"followers_count": 7116, "following_count": 5461, "tweet_count": 67398, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "183591158", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Wellington Navarro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "eitaton", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 280, "tweet_count": 10897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "137947143", "location": "El Norte N\u00f3rdico", "name": "Holmenkoll", "username": "Fargerike", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 559, "tweet_count": 43625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "548095877", "location": "Venezuela", "name": "Adel El Zabayar", "username": "Zabayar", "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "180610648", "location": "Sanhar\u00f3-PE", "name": "Don Pablito", "username": "muniz_oabelhudo", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 108, "tweet_count": 10613, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "973254061368672257", "location": "ZonaMetropolitanadeCaracas ", "name": "Ali C.Volcanes", "username": "volcan_ali", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 4640, "tweet_count": 93046, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "754036632865673216", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "\ud83d\udd95\ud83c\udffbaldana", "username": "Alduu_Alej", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 293, "tweet_count": 55624, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "974333690242306050", "name": "Agos con o \ud83d\udc99", "username": "agosscono", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 5409, "tweet_count": 6834, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1908789164", "location": "La Invencible, Santa Fe.", "name": "Naschel Crespi Campora", "username": "naschelcc", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1064, "tweet_count": 14314, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "119774453", "name": "Maria Prado", "username": "Maria_Prado", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 911, "tweet_count": 39725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "262953963", "location": "Bogota Colombia", "name": "\ud83d\udd25\u2728 SALVADORA D. \u2728\ud83d\udd25", "username": "criptikalsoul", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1646, "tweet_count": 14787, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo", "public_metrics": {"followers_count": 6160259, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"verified": false, "id": "1135208164813619201", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\udea2 \u263d TATAKAE", "username": "arttbooks", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 506, "tweet_count": 16688, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "965223338690928647", "location": " momo \u2661", "name": "ceci", "username": "lucygraybirds", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 6193, "tweet_count": 49838, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "500866611", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "Carlos L\u00f3pez", "username": "KePafrenico", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 813, "tweet_count": 26655, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1120827632235556865", "location": "Fortaleza de la infamia", "name": "Escuadron Infame", "username": "EscuadronI", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 657, "tweet_count": 3420, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "911694811954057217", "location": "Villahermosa Tabasco", "name": "Albr iagui", "username": "alberto_iduarte", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 4994, "tweet_count": 206515, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "602489980", "location": "Colima, M\u00e9xico", "name": "Concentrado Noticias", "username": "ConcentradoNoti", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 1713, "tweet_count": 172697, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "52812205", "name": "Te Posch", "username": "TePosch", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 311, "tweet_count": 19817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4885049086", "name": "xuxi d crema", "username": "miguelxuxi", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 601, "tweet_count": 7208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "860555008860983297", "location": "En Mallorca oleee", "name": "\ud83d\udc1b Nerea \ud83d\udc1b", "username": "crystalia414", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 365, "tweet_count": 24444, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1129990029839863809", "name": "Oriana \u2728", "username": "UechiOri", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 486, "tweet_count": 5325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2624231295", "name": "motocross wey", "username": "tadeogutierrez4", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 580, "tweet_count": 9766, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "866049283698688001", "name": "Emerson Rojas", "username": "Emerson28129371", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1948, "tweet_count": 34140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "923693461", "name": "Ana Mar\u00eda Cano", "username": "anacanoposada", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 454, "tweet_count": 21679, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "93923366", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Panda Apocalipse", "username": "Gatorropudim", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 202, "tweet_count": 86351, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2180705292", "name": "angela maria giraldo", "username": "angelamariagi12", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 469, "tweet_count": 136844, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2314601713", "name": "Patricia G\u00f3mez", "username": "patolin0076", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 474, "tweet_count": 10765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167228608", "location": "Teresina, Brasil", "name": "mendes", "username": "apmendes333", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 335, "tweet_count": 237950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "227988288", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "CristhianAncho", "username": "cjccr", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 754, "tweet_count": 13673, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "738839237919944704", "location": "VV Cephei\ud83d\udda4", "name": "@alphablack47\ud83e\uddef", "username": "lphaBlack", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2044, "tweet_count": 111710, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "195288927", "location": "Napoli", "name": "Antonio Gangemi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "antoniogangemi", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 353, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55977946", "location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a", "name": "Paulo RJ", "username": "hospicio_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65322, "following_count": 3580, "tweet_count": 93268, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "1155877307015450629", "location": "Venezuela", "name": "Candida D Sandoval C", "username": "candi_sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 267, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22211912, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}}, {"verified": true, "id": "14594895", "location": "Brasil", "name": "Splash UOL", "username": "Splash_UOL", "public_metrics": {"followers_count": 493450, "following_count": 418, "tweet_count": 235601, "listed_count": 1473}}, {"verified": false, "id": "4482258923", "name": "cigana", "username": "aramasmi", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 544, "tweet_count": 17443, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "185754750", "location": "Campos dos Goytacazes - RJ", "name": "\u00c1lvaroOliveiraMello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "alvaroomello", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 4933, "tweet_count": 106802, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin", "username": "teofb", "public_metrics": {"followers_count": 65225, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "id": "1176891174", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Ai pretaaaa", "username": "MicheleCunha9", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 478, "tweet_count": 22074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2960898052", "location": "Cuajimalpa de Morelos, Distrit", "name": "Mam\u00e1 Osa.", "username": "ehlm0205", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 989, "tweet_count": 127734, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "281719971", "location": "Panama", "name": "@M633News \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Tomas Portillo", "username": "M633News", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 461, "tweet_count": 94098, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3397724818", "name": "Miguel zegarra #SI A LA ASAMBLEA CONSTITUYENTE", "username": "carhuamiz17", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 658, "tweet_count": 43545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2693206177", "name": "Angelica Reyes", "username": "AngelicaDJF", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 401, "tweet_count": 46051, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "909892209750806528", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "mariano", "username": "LaliCabra", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 63, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1961092435", "location": "SP", "name": "chislu | randandandan", "username": "ch1slu", "public_metrics": {"followers_count": 10644, "following_count": 1143, "tweet_count": 101275, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "923669159698984960", "name": "Gelcimario Ferreira", "username": "GelcimarioFerr1", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 131, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "85327394", "location": "Amap\u00e1, Brasil", "name": "Randolfe Rodrigues", "username": "randolfeap", "public_metrics": {"followers_count": 734540, "following_count": 1493, "tweet_count": 30979, "listed_count": 1449}}, {"verified": false, "id": "1004126398603071489", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "name": "Periodistas Multimedios", "username": "periodistasmult", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 176, "tweet_count": 6572, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "258094040", "location": "panama ", "name": "Maria Salerno", "username": "mariaeu48", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 625, "tweet_count": 410200, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "56274961", "location": "somewhere", "name": "Aline M. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "alinegomes1", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1466, "tweet_count": 15321, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2302197078", "location": "Tad\u00e9 Na Tela", "name": "Tad\u00e9NaTela", "username": "Tadenatela", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 25, "tweet_count": 5927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2380868606", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Marawan Mohammed Tarek", "username": "Mara1Dubois", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 614, "tweet_count": 25755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1025642949290405889", "location": "Vila-real, Espanya", "name": "Crisp\u00edn Satine y ol\u00e9", "username": "Zikillayo", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 356, "tweet_count": 26301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2949172246", "name": "Rafael Ponce", "username": "b4054dbf7076460", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 632, "tweet_count": 2794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46403116", "location": "Peru", "name": "rafo !!", "username": "rafogarcia", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1012, "tweet_count": 14365, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "460630161", "location": "La Molina, Peru", "name": "Arturo Bendez\u00fa", "username": "camilo_0603", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10302, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "217125981", "name": "Megatheus \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "ThePastScofield", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1557, "tweet_count": 55887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1591084885", "location": "Orlando,Fl", "name": "Adela Marcozzi Gray", "username": "AdelitaMGray", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 539, "tweet_count": 138062, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "161425305", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Ana Mar\u00eda Ca\u00f1izares S.", "username": "anniecanizares", "public_metrics": {"followers_count": 114576, "following_count": 1720, "tweet_count": 51849, "listed_count": 444}}, {"verified": false, "id": "991716322424840192", "name": "Rog\u00e9rio Archangelo", "username": "RogrioArchange1", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 94, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "354095556", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fernando Haddad", "username": "Haddad_Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 2540919, "following_count": 615, "tweet_count": 7387, "listed_count": 2620}}, {"verified": false, "id": "35009277", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "Pollyanna Barreto", "username": "PollyBarreto", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 692, "tweet_count": 48490, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marlos \u00c1pyus", "username": "apyus", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}}, {"verified": false, "id": "1082068645482848256", "location": "T.", "name": "DDLN", "username": "DDLN46664", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1880232974", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Del \u00c1guila", "username": "DelAguila2021", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2019, "tweet_count": 12483, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2664468967", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Alejandro Serrano", "username": "alejorh62", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 221, "tweet_count": 17067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "165520993", "name": "\u2665CHAVISTAconMaduro", "username": "Marina_mack", "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 4951, "tweet_count": 111372, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1148404235526127618", "name": "IronVikingo\ud83d\ude0e", "username": "Gabbolord14", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 94, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3352477619", "name": "Juan Carlos Alban", "username": "jcalban83", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 105, "tweet_count": 11557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68696265", "location": "Brasil", "name": "a palosinha", "username": "babitsss", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 650, "tweet_count": 42111, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "143297348", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Mitsifuzza", "username": "mitzifuza", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1381, "tweet_count": 90522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "77589264", "name": "FOREVERLIBRE", "username": "AnneRRL", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1122, "tweet_count": 15440, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "317562734", "location": "RJ\u300a \u300bBH", "name": "Dante | RENAISSANCE", "username": "daumti", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 2376, "tweet_count": 81565, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "48877695", "location": "ireland", "name": "guil herm", "username": "_solractg", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4997, "tweet_count": 88453, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "843008184", "location": "Resistencia, Chaco ", "name": "Marina", "username": "MarinaYenei", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 197, "tweet_count": 10058, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1004577411613253632", "location": "Paris, France", "name": "kay", "username": "_dasprima", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 368, "tweet_count": 24446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2576093422", "location": "Italia", "name": "Franco A. Corrado \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "corra_franco", "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 2895, "tweet_count": 144723, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "55641897", "location": "Florianopolis", "name": "Andre Leite", "username": "andre2802", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 2415, "tweet_count": 11161, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "726796171541356545", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "DON LAVOE. LA VOZ \ud83e\udd17\ud83d\ude18 \u2764", "username": "Don_lovoe", "public_metrics": {"followers_count": 18953, "following_count": 18812, "tweet_count": 294700, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "151046242", "name": "Rickey L Santiago", "username": "rickeylynn1", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 6, "tweet_count": 14536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "961904310908018689", "location": "Turim, Piemonte", "name": "R. Eman.", "username": "Russ_Eman", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1783, "tweet_count": 18601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918631500521844741", "location": "Rafaela, Argentina", "name": "polaco\ud83c\udf7a", "username": "lucaeu_9", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1989, "tweet_count": 109514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "896503939285254145", "location": "Oxford,UK, every time I can", "name": "Serena", "username": "SerenaSerena58", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2206, "tweet_count": 46022, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3356875925", "location": "Borgaro Torinese, Piemonte", "name": "Elisa\ud83d\udc0d\ud83c\udf77", "username": "EliCau27", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 30, "tweet_count": 31355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "143590548", "location": "Rome", "name": "Fabio Sabatini", "username": "FabbioSabatini", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}}, {"verified": false, "id": "916768720009220096", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Santiago Fernando", "username": "Santifer57", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2127, "tweet_count": 313613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "247010317", "location": "Miami, FL", "name": "Frank Campaneria", "username": "danielks20504", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 2166, "tweet_count": 30178, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2305401146", "name": "Esperanza, eso necesitamos.", "username": "MarleneHurtado6", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1681, "tweet_count": 59266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "144678130", "location": "Santa Cruz - Bolivia", "name": "El D\u00eda", "username": "Diario_ElDia", "public_metrics": {"followers_count": 136623, "following_count": 498, "tweet_count": 185372, "listed_count": 566}}, {"verified": false, "id": "214160814", "location": "The Shire of Molise", "name": "ADiVin \ud83d\udd34\u26ab", "username": "adivince", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 590, "tweet_count": 4720, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "371451913", "location": "Genova", "name": "Anna Maria Niolu", "username": "Annathelion", "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 2516, "tweet_count": 131304, "listed_count": 151}}, {"verified": false, "id": "497995758", "location": "europe", "name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}}, {"verified": false, "id": "4636066577", "name": "Jonathan Durango", "username": "JonathanDurave", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 93, "tweet_count": 18200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "216073612", "location": "ITALY", "name": "Anna", "username": "AnnaxLGxTS", "public_metrics": {"followers_count": 13171, "following_count": 14202, "tweet_count": 606085, "listed_count": 147}}, {"verified": false, "id": "497320380", "location": "Roma - Brescia", "name": "Daniele Bailo", "username": "DaniBailo", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 573, "tweet_count": 46705, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "992888252108591104", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Maria #JxC", "username": "MariaEL2019", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1102, "tweet_count": 19452, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "982253871836745730", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "soledad Quat", "username": "soledad_quat", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1645, "tweet_count": 81501, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "348498960", "location": "Planet Earth", "name": "Also", "username": "noralekzandr", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 575, "tweet_count": 39437, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "367923683", "name": "DESLOCADA \u2b50", "username": "UaiGrecia", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 316, "tweet_count": 30132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027707293532651520", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Adriana Rob\u00f4 do JB.", "username": "Adriana68768921", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1874, "tweet_count": 17744, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4068733367", "location": "Sao paulo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JotaCedro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cedro_julio", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 634, "tweet_count": 18560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "116488050", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Nimia A Gonzalez R", "username": "nimia_alyni", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 479, "tweet_count": 2482, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1068785505784000512", "name": "MarinaChapelleUxelles", "username": "MUxelles", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 295, "tweet_count": 81100, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "911127835313655809", "location": "Hem, France", "name": "Reseau Adoption", "username": "Reseau_Adoption", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "995808277454876672", "location": "Cali, 6666 minutos despu\u00e9s 56", "name": "Carlos D Luna56", "username": "CarlosDLuna1", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1120, "tweet_count": 40293, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "50494032", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Alfredo Ramos", "username": "AlfredoRamosM", "public_metrics": {"followers_count": 192499, "following_count": 1801, "tweet_count": 10473, "listed_count": 239}}, {"verified": false, "id": "2377178050", "location": "Ecuador", "name": "Amado Constante \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "soyalico", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 305, "tweet_count": 10116, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "209780362", "location": "Ecuador", "name": "Rafael Correa", "username": "MashiRafael", "public_metrics": {"followers_count": 3808544, "following_count": 27, "tweet_count": 92514, "listed_count": 7880}}, {"verified": false, "id": "726072336257040384", "name": "Bruno Serpieri", "username": "BrunoSerpieri", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 698, "tweet_count": 8293, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}}, {"verified": false, "id": "1067126881001054212", "name": "sofia #MacriPresidente2023", "username": "Sofimacriiista", "public_metrics": {"followers_count": 25046, "following_count": 18109, "tweet_count": 241039, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "16417731", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "name": "kibaten", "username": "kibaten", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1168568216", "location": "Venezuela", "name": "Doralis Madera", "username": "doralismadera", "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 2923, "tweet_count": 20214, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "117571423", "location": "Pelotillehue", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\u00fa\ud835\udd91 \ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd98", "username": "raulrivas05", "public_metrics": {"followers_count": 33694, "following_count": 24577, "tweet_count": 70867, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "118687564", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "name": "Erik_mex_69", "username": "ozzysolano", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 2164, "tweet_count": 5078, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1153974182235004929", "name": "Super Stalin 64 aka Joey Steel 2.0", "username": "thesoviethero", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 226, "tweet_count": 48249, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2333354801", "location": "Cundinamarca, Colombia", "name": "Leonor G\u00f3mez D\u00edaz @LaSinNombre", "username": "leonorgome", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 2003, "tweet_count": 222977, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "14263058", "location": "Brasil", "name": "MOV UOL", "username": "mov_uol", "public_metrics": {"followers_count": 86669, "following_count": 42, "tweet_count": 41095, "listed_count": 1444}}, {"verified": false, "id": "751928901337772032", "location": "Araruama, Brasil", "name": "Arnaldonepu \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "arnaldonepu", "public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 3489, "tweet_count": 365248, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "537257690", "location": "Colombia", "name": "Hernando De la Rosa Anaya", "username": "HernandoDelaRos", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1464, "tweet_count": 64055, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "294547308", "name": "Pozo Chico", "username": "JCPozo_92", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 412, "tweet_count": 10022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "713502267341729792", "name": "Ivan Linero", "username": "ivolin78", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 898, "tweet_count": 20302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "331599693", "location": "San Fernando de Apure", "name": "APURE\u00d1O 100%", "username": "apuremotta1", "public_metrics": {"followers_count": 7926, "following_count": 8281, "tweet_count": 25571, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "445413236", "name": "esc\u00e9ptico", "username": "jose_7158", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 436, "tweet_count": 10704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1667251910", "name": "ejpain", "username": "ejpainn", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 518, "tweet_count": 8973, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "168285907", "location": "Colombia", "name": "H\u00e9ctor Rinc\u00f3n", "username": "RinconHector", "public_metrics": {"followers_count": 55462, "following_count": 97, "tweet_count": 14303, "listed_count": 363}}, {"verified": false, "id": "153177529", "name": "hernandezlcg", "username": "hernandezlcg", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 310, "tweet_count": 17770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2805586345", "name": "Juan Poz", "username": "JuanPoz9", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1015, "tweet_count": 137171, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "30883714", "location": "VNG", "name": "kiowa \ud83c\udff9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "wilbpack", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1167, "tweet_count": 124611, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "215026541", "name": "fatimaleo06", "username": "fatimaleo06", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1746, "tweet_count": 7232, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "419519073", "location": "Buenos Aires", "name": "Biagio Vincenzo", "username": "elbudaOK", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 895, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "69416519", "name": "infobae", "username": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326011, "following_count": 0, "tweet_count": 936421, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "id": "2312296432", "name": "Kenya Romero", "username": "KenyaMr7", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 138, "tweet_count": 9926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "109059587", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Se hace camino al andar", "username": "cjoa2009", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 933, "tweet_count": 103562, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "279771398", "location": "argentina", "name": "Macroeconomia y Tendencias\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "caomse1", "public_metrics": {"followers_count": 4293, "following_count": 3150, "tweet_count": 119532, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "630432364", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Claudia Brianese \u2b50", "username": "claubrianese", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 458, "tweet_count": 73016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1113178541439500288", "location": "Lula meu presidente", "name": "Maria \ud83d\udea9 Brasil Livre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 Lula \ud83d\udea9", "username": "Maria83915579", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4399, "tweet_count": 7583, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "804095448042655751", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Juanca", "username": "jukazaba", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1009, "tweet_count": 7863, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "112412293", "location": "Bogot\u00e1- Colombia", "name": "La Hora de La Verdad", "username": "Horadelaverdad", "public_metrics": {"followers_count": 140954, "following_count": 437, "tweet_count": 135256, "listed_count": 477}}, {"verified": false, "id": "147755909", "location": "Bangu - Rio de Janeiro", "name": "greg \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udda4", "username": "CabralCRF93", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1295, "tweet_count": 71660, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "532825023", "location": "Algun lugar del mundo! \ud83c\udf39", "name": "La Bella", "username": "LayBella80", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1392, "tweet_count": 56148, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1071485604", "name": "Stefano Ghisalberti", "username": "il_Ghisa", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 2284, "tweet_count": 47566, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "8873182", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Byoblu", "username": "byoblu", "public_metrics": {"followers_count": 129718, "following_count": 1639, "tweet_count": 30674, "listed_count": 897}}, {"verified": false, "id": "952567820637876224", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "EARS - Front 142", "username": "AlexandreSimio2", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1170, "tweet_count": 32293, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "61084342", "location": "Brasil", "name": "Renata Ventura", "username": "rehventura", "public_metrics": {"followers_count": 71110, "following_count": 783, "tweet_count": 29079, "listed_count": 148}}, {"verified": false, "id": "237491191", "location": "Salvador-Ba", "name": "Marcos Cabral", "username": "cabralbroker", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 214, "tweet_count": 14065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "158091450", "location": "Buenos aires,Argentina", "name": "Favio Acu\u00f1a", "username": "acufavio", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1012, "tweet_count": 38965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "146904949", "location": "Bs As", "name": "Graciana Pe\u00f1afort", "username": "gracepenafort", "public_metrics": {"followers_count": 260312, "following_count": 2681, "tweet_count": 109494, "listed_count": 494}}, {"verified": false, "id": "1689005894", "name": "Piedad G\u00f3mez M.", "username": "piagomezm", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1323, "tweet_count": 60023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "737713631404691456", "name": "Ildefonso Maldonado", "username": "ildefonsomal45", "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 3534, "tweet_count": 339653, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "92418585", "name": "David", "username": "ddavids786", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 58, "tweet_count": 34887, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "115723560", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Matrix P\u00edlula Vermelha", "username": "f15eaglestrike", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 393, "tweet_count": 2045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "212682331", "location": "Barcelona, Spain", "name": "\ud83c\udf7c\ud83c\udf38\ud83d\udc3b\ud835\udca2\ud835\udc45\ud835\udc3c\ud835\udcb5\ud835\udcb5\ud835\udc3f\ud835\udcb4 \ud83d\udc3b\ud83c\udf38 \ud83c\udf7c", "username": "ingrizzlymother", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 299, "tweet_count": 41324, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "141740177", "name": "S\u2728", "username": "_sapnx", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 275, "tweet_count": 27604, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "106131505", "location": "Medell\u00edn - Colombia ", "name": "Di \ud83c\udfaf", "username": "LaCaballero", "public_metrics": {"followers_count": 7231, "following_count": 4438, "tweet_count": 200435, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Apunte Digital", "username": "apunterd", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 626, "tweet_count": 875510, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "id": "142850730", "location": "Brasil", "name": "Javier Ramacciotti", "username": "j_ramacciotti", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 450, "tweet_count": 41514, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "603911457", "location": "\ud83c\udf0d", "name": "\ud835\udca6\ud835\udcca\ud835\udcc0\ud835\udcb6 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf0d", "username": "2Kuka", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1447, "tweet_count": 33160, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "102444290", "name": "Wingsfield/ Miriam", "username": "Winfield01", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 5, "tweet_count": 10916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "471175733", "location": "Alg\u00fan lugar", "name": "Sorge", "username": "Sorge6", "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 125, "tweet_count": 83142, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "119169760", "location": "Argentina", "name": "Matias E. Ruiz", "username": "MatiasERuiz", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 188, "tweet_count": 145201, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "821693670147682307", "location": "Washington, DC", "name": "Verity Weekly", "username": "verityweekly", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 696, "tweet_count": 19191, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4054065496", "name": "adrien \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "parzlval_", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 845, "tweet_count": 11684, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "716288642944249856", "location": "Villeneuve-Loubet, France", "name": "Boullet France", "username": "BouletFrbt", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4999, "tweet_count": 105707, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "17666314", "name": "Kleber Costa - Deus Salve o Brasil!", "username": "naranayama", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1148, "tweet_count": 8331, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "name": "Lula 13", "username": "LulaOficial", "public_metrics": {"followers_count": 5048071, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}}, {"verified": false, "id": "1160715550269612033", "location": "CABA, Argentina", "name": "Mr.Anderson \ud83d\udd75\u2652", "username": "MrAndersonOk", "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 4923, "tweet_count": 53369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "313578664", "location": "Donde no haya kirchneristas", "name": "Marisa100%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "cianuroespumoso", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 1114, "tweet_count": 140117, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1152654009704095744", "name": "Marie Marie", "username": "blueingenieria4", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 321, "tweet_count": 1974, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "144971825", "location": "Argentina, Entre R\u00edos", "name": "\u2570\u203f\u256f\u2133\ud835\udd52\u0260\u0571\u4e5a\u026a \u30c4\u2661- \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\u2570\u203f\u256f", "username": "Maria_Magali_86", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4937, "tweet_count": 76660, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "4251145041", "name": "Soy yo, Debora", "username": "DboraIsabelCon3", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 3393, "tweet_count": 137487, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "170955445", "location": "Argentina .", "name": "Alfredo Casero", "username": "agencialavieja", "public_metrics": {"followers_count": 655641, "following_count": 731, "tweet_count": 57582, "listed_count": 1304}}, {"verified": false, "id": "48356019", "location": "Manizales, Colombia", "name": "mamre-simplicio", "username": "mambre61", "public_metrics": {"followers_count": 4663, "following_count": 5130, "tweet_count": 399194, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "id": "81137779", "location": "Venezuela", "name": "jose leon", "username": "leon0505", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 3337, "tweet_count": 61817, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1870133858", "name": "jhon esteban salazar", "username": "jesalazar1218", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 4790, "tweet_count": 283991, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "61789042", "location": "Fortaleza - Siar\u00e1 Terra do Sol", "name": "Maurilio Arruda", "username": "Maurilioarruda", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 455, "tweet_count": 19950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "909459492491993089", "name": "Suitan \u2728", "username": "Suitanart", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 510, "tweet_count": 44237, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "67646313", "location": "Salou", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd71\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud83d\udc35", "username": "GomezDescals", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 490, "tweet_count": 139491, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "171448152", "name": "Fran Ferriz", "username": "FRaN_FeRRiZ", "public_metrics": {"followers_count": 14792, "following_count": 4257, "tweet_count": 48178, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "id": "804906192334163968", "location": "San Miguel Peru", "name": "Mariela Roxana", "username": "MarielaOjedaCis", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1000375427561676800", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "solraC J", "username": "solraCJ3", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 73, "tweet_count": 7584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "994303120376303616", "name": "Jornal da Cidade Online", "username": "JornalDaCidadeO", "public_metrics": {"followers_count": 424068, "following_count": 133, "tweet_count": 27387, "listed_count": 682}}, {"verified": false, "id": "1154760195316301825", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Andrea \ud83d\udc08MMXXIII", "username": "AndreaRoxB", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2601, "tweet_count": 31511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1055988252228894720", "name": "Orne Zanella", "username": "Orne_Zanella", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 152, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "166552954", "location": "Alagoinha-PB, Brasil", "name": "Hamlet Neto \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "NetinMc", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 493, "tweet_count": 219691, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "143679949", "name": "Bol\u00ecvar H\u00e8ctor (honor pemon)", "username": "BolivarHector", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 492, "tweet_count": 4852, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1075784494618238977", "name": "Poligremio", "username": "poligremio", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 141, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1085538108702113793", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Sonia Burgos Gonzalez", "username": "SoniaBu63263503", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 96, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "557816466", "location": "Cundinamarca ", "name": "Anderson Useche", "username": "AnderUseche", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 728, "tweet_count": 67721, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "2280657236", "name": "Jose Duijm", "username": "JDuijm", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 140, "tweet_count": 34385, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "36278714", "location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "name": "Pedro Mario Burelli", "username": "pburelli", "public_metrics": {"followers_count": 288573, "following_count": 9895, "tweet_count": 40522, "listed_count": 852}}, {"verified": false, "id": "101829553", "location": "Venezuela", "name": "Victor Ortiz", "username": "Victortizher", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 506, "tweet_count": 12316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4214726181", "name": "eltano", "username": "eltano514", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 295, "tweet_count": 2501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4252486349", "location": "C\u00f3rdoba ", "name": "Marce Diciembre", "username": "marce_diciembre", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 2381, "tweet_count": 339295, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "199601751", "location": "\u00d2rrius.", "name": "XAVIER  MASGRAU", "username": "XAVIER_MASGRAU", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 3731, "tweet_count": 121341, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "3194363356", "name": "\ud83d\udc9cSTEFANY\ud83d\udc9c", "username": "germanshepard8", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 4842, "tweet_count": 68399, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2763468069", "name": "El Zurdo de Moron", "username": "Volvieron_peor", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 451, "tweet_count": 24280, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2182970984", "name": "Nancy1109", "username": "abraxas1109", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 549, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3118925253", "name": "No Me Torres", "username": "NoMeTorres", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 299, "tweet_count": 45527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "199240383", "name": "Facundo Land\u00edvar", "username": "flandivar", "public_metrics": {"followers_count": 59343, "following_count": 1899, "tweet_count": 248150, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "id": "1067584183651000321", "location": "Santos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Wesley Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "wfaria92", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 161, "tweet_count": 23951, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1110868536765886464", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u0442\u043d\u03b1\u0131x \u00b9\u00b3", "username": "thaixverso", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 53, "tweet_count": 5146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940750829514117120", "location": "Terra M\u00e9dia", "name": "Wes!", "username": "weesdle", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1140, "tweet_count": 18888, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2467791", "location": "Washington, DC", "name": "The Washington Post", "username": "washingtonpost", "public_metrics": {"followers_count": 19950733, "following_count": 1719, "tweet_count": 442284, "listed_count": 108313}}, {"verified": false, "id": "396544587", "name": "llamero", "username": "llamerosolo", "public_metrics": {"followers_count": 5208, "following_count": 5274, "tweet_count": 357605, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "884802435398676484", "location": "abya yala (patria grande)", "name": "J C", "username": "JOTACE7777", "public_metrics": {"followers_count": 12075, "following_count": 10967, "tweet_count": 413261, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "2440181292", "location": "en alg\u00fan lugar del \ud83c\udf0d", "name": "El Padrino - AntiNOM.", "username": "CharlyRiu", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 3329, "tweet_count": 126357, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1125490104670347264", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "OD", "username": "Arg_Inversor", "public_metrics": {"followers_count": 9819, "following_count": 904, "tweet_count": 8931, "listed_count": 133}}, {"verified": false, "id": "256324872", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Chino", "username": "chinowz", "public_metrics": {"followers_count": 10910, "following_count": 561, "tweet_count": 27423, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "id": "338493092", "location": "Carabobo, Venezuela", "name": "GRF", "username": "rufusfonseca", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 4460, "tweet_count": 154912, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "2848592997", "location": "Montevideo", "name": "opinaCrosa", "username": "terceraviauy", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 327, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "103296066", "location": "Uruguay", "name": "la diaria", "username": "ladiaria", "public_metrics": {"followers_count": 395961, "following_count": 344, "tweet_count": 137061, "listed_count": 993}}, {"verified": false, "id": "818183701", "name": "manuel", "username": "tsjm62", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 122, "tweet_count": 5509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1070188445069389824", "location": "lvs giane ", "name": "mel", "username": "frlesslover93", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 633, "tweet_count": 35337, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "830999894", "location": "BRASIL", "name": "BRASIL ACABOU 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BRASIL_ACABOU", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 0, "tweet_count": 628460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "145758202", "location": "Brasil", "name": "Maria Lucia Fattorelli", "username": "mlfattorelli", "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "715277146181210112", "location": "Quito, Ecuador", "name": "fgarcia69", "username": "L7Fgarcia69", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 560, "tweet_count": 157004, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "14692201", "name": "Fabio Moraes \u0646", "username": "fabiomoraes", "public_metrics": {"followers_count": 3941, "following_count": 655, "tweet_count": 432751, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "634241478", "name": "Trillina_Palemi", "username": "trillina_palemi", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 4957, "tweet_count": 99277, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "id": "1221131683", "name": "Danilo Mazzanti", "username": "mazzanti_danilo", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "378025291", "location": "Venezuela", "name": "\u2744\ufe0fVha\ud83c\udf39Nessa\ud83d\udd25", "username": "VhanessaCullen", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 3245, "tweet_count": 54029, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3026735300", "location": "Rio de Janeiro", "name": "a", "username": "littlexulia", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 128, "tweet_count": 19235, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1470396750", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaSandra Dias \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "baronesasmd64", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 2126, "tweet_count": 22738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "755476609617068032", "location": "Macei\u00f3,Alagoas,Brasil", "name": "Netto Andrade \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "nettoandrade87", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 4887, "tweet_count": 23367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "name": "magla", "username": "fgladys02", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1298, "tweet_count": 129931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "150701414", "name": "FDS", "username": "pachy0210", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 457, "tweet_count": 25320, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1622795984", "name": "Luchifer", "username": "EscuderoVasquez", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1104, "tweet_count": 63489, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "34761081", "location": "Lima, Peru", "name": "Estela ChaMa", "username": "estelacm", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82558, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "365786091", "name": "CoromotoGarciaZurita", "username": "coromotogarciaz", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 543, "tweet_count": 90482, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "864297509992189953", "location": "solteira", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc32\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc13\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc32\ud835\udc1e\ud835\udc27", "username": "LitxleDragon", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1289, "tweet_count": 13921, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "960578839465295873", "location": "Westeros", "name": "Fabianyra", "username": "fabwiano", "public_metrics": {"followers_count": 15232, "following_count": 13977, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3323936321", "location": "Venezuela", "name": "Klis David Romero T", "username": "klis_romero", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 2531, "tweet_count": 53422, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1324592556", "name": "K\ud83c\udf1ftty Salerno", "username": "kattysalerno", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 3054, "tweet_count": 52364, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "478881088", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "Jech", "username": "JesusE60", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 240, "tweet_count": 40629, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "869681030793449472", "location": "Venezuela", "name": "Jose Chalhoub \ud83d\udee2\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "globaloilrisks", "public_metrics": {"followers_count": 5011, "following_count": 3631, "tweet_count": 32595, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "3293816130", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "name": "alejandro g. martin", "username": "agmartin62", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 2837, "tweet_count": 5588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "301970709", "location": "Argentina", "name": "Acosta", "username": "AcostashowJuan", "public_metrics": {"followers_count": 105406, "following_count": 5001, "tweet_count": 48244, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "196818018", "location": "Argentina", "name": "FedeF", "username": "fpfigueroa", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 295, "tweet_count": 3063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "31035359", "location": "Buenos Aires", "name": "Federico Andahazi", "username": "andahazi", "public_metrics": {"followers_count": 146863, "following_count": 2312, "tweet_count": 25951, "listed_count": 321}}, {"verified": false, "id": "888746710670946304", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alicia molinari", "username": "alicia_molinari", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 308, "tweet_count": 393852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100315681", "location": "Mdz, Chetoslovaquia, Argentina", "name": "LaBitoria\ud83c\udf77", "username": "Labitori", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 1057, "tweet_count": 147093, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "52618610", "location": "Argentina", "name": "Cardo Ucraniano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "cardoruso", "public_metrics": {"followers_count": 6677, "following_count": 3739, "tweet_count": 107228, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "399761358", "name": "McLovin", "username": "Ula________", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 171, "tweet_count": 15993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "80731176", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Marisil \u2665", "username": "marisilc", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 72, "tweet_count": 20250, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "159979641", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Daniel Galvalizi", "username": "danielgalvalizi", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 981, "tweet_count": 20525, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "3356023377", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 FrutoDaDesist\u00eancia \ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "IsaDLunna", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2636, "tweet_count": 18292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1026237652419403782", "location": "nowhere really", "name": "Delight is sad", "username": "smol_lilium", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 196, "tweet_count": 8046, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "720879529", "location": "Madrid, Spain", "name": "Mario \ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\ude4f CR3 spoilers", "username": "xstarfirekory", "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 2969, "tweet_count": 675591, "listed_count": 233}}, {"verified": false, "id": "1445241726", "location": "Barcelona Anz", "name": "Anibal C Ramos H", "username": "canibalrh", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 5000, "tweet_count": 83965, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2418769169", "location": "Recife, Pernambuco", "name": "Apenas isso", "username": "danielbmonte", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 742, "tweet_count": 5806, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "432983617", "location": "SP/MG ", "name": "luscas", "username": "luscas", "public_metrics": {"followers_count": 7408351, "following_count": 1253, "tweet_count": 52255, "listed_count": 2139}}, {"verified": false, "id": "334741008", "location": "Argentina", "name": "Malbon", "username": "1malbon2", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 250, "tweet_count": 3364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "173263956", "location": "Argentina", "name": "Mariano Obarrio", "username": "marianoobarrio", "public_metrics": {"followers_count": 160699, "following_count": 2685, "tweet_count": 50917, "listed_count": 578}}, {"verified": false, "id": "868649248384061440", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Julio Cesar Garc\u00eda", "username": "soyjulio3", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 294, "tweet_count": 340322, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "85174938", "name": "Adriano Quites", "username": "adrianoquites", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 531, "tweet_count": 83044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829864181713211392", "location": "rio, barcelona, lisboa", "name": "jonga", "username": "jgabrielgarcez", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 925, "tweet_count": 2773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100033767", "location": "En el pa\u00eds m\u00e1s bello del mundo", "name": "Sonia VEL\u00c1SQUEZ Q", "username": "sonvelas", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 237, "tweet_count": 16517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1124818018486423552", "name": "Miguel", "username": "Miguel91704514", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 33, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "818161335548649472", "location": "Reus, Spain", "name": "Dr. Arturo Ortega", "username": "Perito_DrOrtega", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 207, "tweet_count": 18582, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2367195495", "location": "De Madrid en Barcelona", "name": "Elena S\u00e1iz", "username": "ElenaSaiz63", "public_metrics": {"followers_count": 6481, "following_count": 965, "tweet_count": 103246, "listed_count": 292}}, {"verified": false, "id": "439155794", "name": "AlegreGuerrera\u2764\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "nohemra", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2054, "tweet_count": 25866, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "150424890", "location": "Brasil", "name": "Pele Rubro-Negra\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "pelerubronegra1", "public_metrics": {"followers_count": 24085, "following_count": 21754, "tweet_count": 150416, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "1023454436", "name": "KHSM", "username": "KatherineSimosa", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 0, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "17547306", "location": "Sao Paulo - Brasil", "name": "Claudio (aglioeolio)", "username": "clauqio", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 591, "tweet_count": 182777, "listed_count": 111}}, {"verified": true, "id": "38799818", "location": "World", "name": "Andr\u00e9 Fran", "username": "andrefran", "public_metrics": {"followers_count": 146731, "following_count": 1189, "tweet_count": 80094, "listed_count": 513}}, {"verified": false, "id": "323031626", "location": "s\u00e3o paulo_ SP", "name": "Patrick Cavalcante", "username": "tikao_27", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 971, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "240920728", "location": "Bogota", "name": "CARLOS ALBERTO PAZ O", "username": "PAZCARLOS", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1517, "tweet_count": 92762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "851590199800979457", "name": "La bruja", "username": "Daniela77912741", "public_metrics": {"followers_count": 15402, "following_count": 0, "tweet_count": 182344, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2397022562", "name": "Petra Escalona", "username": "PJ_ESCALONA", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 98, "tweet_count": 14112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "596881953", "location": "Santiago", "name": "RAZIELJEAGER", "username": "RazielmkRodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 263, "tweet_count": 5560, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "54115409", "location": "Santiago, Chile", "name": "Publimetro", "username": "PublimetroChile", "public_metrics": {"followers_count": 1284357, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195914, "listed_count": 3980}}, {"verified": false, "id": "285730942", "name": "leonardo ferreira", "username": "leonardomaf", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 161, "tweet_count": 23488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "453014291", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Isabel sfc\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "bel_sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 514, "tweet_count": 188720, "listed_count": 37}}, {"verified": true, "id": "72732893", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "username": "ErikaOSanoja", "public_metrics": {"followers_count": 303516, "following_count": 4034, "tweet_count": 141740, "listed_count": 1163}}, {"verified": false, "id": "841369155278368768", "name": "Oknotizie su Reddit", "username": "oknosureddit", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 812, "tweet_count": 77622, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "429803786", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udd03\ud835\udcee\ud835\udcfb", "username": "__Mozer", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 346, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2694437570", "name": "Dian Mun", "username": "dianamunive8", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 127, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1666628425", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "y~u", "username": "leyurisier", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 790, "tweet_count": 68008, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "344124462", "name": "alprazolin", "username": "renerror", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 373, "tweet_count": 18000, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "743097835919441921", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "gabriel", "username": "gbrieladam", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1539, "tweet_count": 20749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "751042802813927424", "name": "Joshua", "username": "JoshuaDelSantos", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 583, "tweet_count": 16884, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "14073052", "location": "Brasil", "name": "Alexandre Borges", "username": "alex_borges", "public_metrics": {"followers_count": 172878, "following_count": 6742, "tweet_count": 73747, "listed_count": 446}}, {"verified": false, "id": "165223944", "location": "Venezuela", "name": "loli", "username": "loli1112", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 103, "tweet_count": 111737, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "112185700", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "name": "Mumy", "username": "lamumy", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 799, "tweet_count": 12594, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "218260966", "location": "Brasil", "name": "Morena \ud83c\udf3b", "username": "HelpLeeh", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 27, "tweet_count": 10711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "991790044980633600", "location": "#swuad", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc12", "username": "dandelioxn", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 36, "tweet_count": 42021, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "607800085", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "@yayasenior", "username": "Yadirasenior", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 461, "tweet_count": 45304, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564272, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "1034274936540594176", "name": "PedroRestrepo@gmail.com", "username": "PedroRestrepog1", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 66, "tweet_count": 1283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "106524643", "location": "Medeliin", "name": "Thiago", "username": "santimolinamz", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 597, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1394074033", "location": "Salvador-BA", "name": "Geber Guimar\u00e3es", "username": "Geber_Guimaraes", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 557, "tweet_count": 5590, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "384842767", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "S\u00e9rgio Xavier Filho", "username": "sxavierfilho", "public_metrics": {"followers_count": 53807, "following_count": 680, "tweet_count": 45534, "listed_count": 275}}, {"verified": false, "id": "145714812", "name": "silvitasgz", "username": "silvias_g_lp", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 202, "tweet_count": 15635, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "969367362", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lely", "username": "lelypais", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 2051, "tweet_count": 57464, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "773193185107578880", "location": "Mi Tarag\u00fci Por\u00e1", "name": "Diego Moreno", "username": "DiegoMorenoFun2", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 542, "tweet_count": 20887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18224488", "location": "Belem, PA, Brazil", "name": "Ewerton Leite", "username": "emleite", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 690, "tweet_count": 39729, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "109068480", "name": "chavieljulio", "username": "chavieljulio", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 2967, "tweet_count": 12551, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3051557704", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "name": "eu, Luc\u00e3o", "username": "lucas_niceh", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1095, "tweet_count": 33621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18670794", "name": "a_john", "username": "a_john", "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 805, "tweet_count": 68682, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1551002953", "location": "Argentina", "name": "Arnold", "username": "ArnoldXIX", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1253, "tweet_count": 19740, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "71213684", "location": "Verneuil-sur-Seine, France", "name": "Jacopo", "username": "Jaxthawrita", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 236, "tweet_count": 1063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "49251366", "name": "B\u00e9ni Le Matou \ud83d\udd3b\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Beni_le_matou", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1054, "tweet_count": 33720, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1089891366539284480", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Yan Roa \ud83d\udc8e", "username": "roa_yan", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 3282, "tweet_count": 127904, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1013186414467534849", "location": "Porte\u00f1a orgullosa", "name": "Mechi \ud83e\udd8b", "username": "MechicOK", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 4703, "tweet_count": 49848, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4561654884", "location": "Washington, DC", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "username": "solinka333", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "380421504", "location": "Santiago de Chile", "name": "OldieOne", "username": "maxekampos", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 2083, "tweet_count": 160685, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "553988339", "location": "politicamente incorrecto", "name": "RONY", "username": "pajarongutierre", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 3159, "tweet_count": 114098, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "621190387", "name": "oZzMAn", "username": "laudetar", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 207, "tweet_count": 18085, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "33668152", "location": "somewhere in anywhere", "name": "nanoSpawn", "username": "nanoSpawn", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 750, "tweet_count": 87811, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "926809110787457024", "location": "Argentina", "name": "Mar\u00eda Marta Leguiza", "username": "gorditapirata", "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 4433, "tweet_count": 62526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "49628792", "location": "Madrid", "name": "Antonio Pedota", "username": "antoniopedota", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 29, "tweet_count": 33645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "715447030680780800", "name": "Oriol", "username": "oriolvalgon", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 59, "tweet_count": 7233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2506289909", "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Patricia Romero", "username": "patoromerococo", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1637, "tweet_count": 35168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "151954843", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Agust\u00edn Etchebarne del 25%", "username": "aetchebarne", "public_metrics": {"followers_count": 193341, "following_count": 51877, "tweet_count": 63287, "listed_count": 660}}, {"verified": false, "id": "104310838", "location": "Maraca TJF", "name": "Jo\u00e3o Fellipe", "username": "_JoaoCorleone", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1761, "tweet_count": 63828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "94608109", "location": "Viana", "name": "Capit\u00e3o", "username": "CapitaoOle", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 291, "tweet_count": 3223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090382353766195200", "location": "Portugal", "name": "RD", "username": "ruidn12", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 238, "tweet_count": 11, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "54098958", "location": "Castro, Brasil", "name": "Gustavo Bakai", "username": "gustavobakai", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1071, "tweet_count": 25688, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "139825171", "location": "Azinhaga, Portugal", "name": "SIDOR M\u00fcr\u00f6nt\u00f6", "username": "SidoristaRRR", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 854, "tweet_count": 26218, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "108033558", "name": "MalditoMaduroChavez", "username": "JoHa_MeNdEz", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 2092, "tweet_count": 113246, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "419578720", "name": "mae\ud83d\udc9a", "username": "kmiguelesco", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 276, "tweet_count": 175936, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3359467833", "name": "Susana", "username": "SusSusanarot", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 278, "tweet_count": 41844, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "885873277", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Sasha", "username": "Sachaka7", "public_metrics": {"followers_count": 19896, "following_count": 12403, "tweet_count": 142134, "listed_count": 37}}, {"verified": true, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}}, {"verified": false, "id": "68317533", "name": "Alexandra \u2606", "username": "IceRomancer_", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 168, "tweet_count": 113471, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1156702688480022528", "name": "NUEVO SUR BOLIVIA", "username": "NuevoSurBolivia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 43, "tweet_count": 11901, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "800110339417198592", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Profeta Rubro Negro", "username": "jrjunioru2", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 3212, "tweet_count": 22782, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "824968232", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Ferran Pons", "username": "Ferrran46", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1349, "tweet_count": 13034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "361551136", "name": "Davinia", "username": "DaviniaSchwantz", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 265, "tweet_count": 13483, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "48543774", "location": "3er planeta del sistema solar", "name": "Mafafa Musguito", "username": "MafafaMusguito", "public_metrics": {"followers_count": 3843, "following_count": 4999, "tweet_count": 384787, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "726842926198837248", "name": "Bettsy Gonzalez", "username": "bettsymgh", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 359, "tweet_count": 163627, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2851585577", "location": "bras\u00edlia", "name": "amanda", "username": "mandzza", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 367, "tweet_count": 22065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "900376275432472576", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Joyce", "username": "flordocerradin", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 84, "tweet_count": 17058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "778512156", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Teolinda Torres", "username": "TeolindaTorres", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 2671, "tweet_count": 300017, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "824107251703119873", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Patrick Guaglianoni", "username": "PGuaglianoni", "public_metrics": {"followers_count": 7433, "following_count": 1136, "tweet_count": 11432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105851473647321093", "location": "..de m\u00e1s all\u00e1, de no s\u00e9 d\u00f3nde.", "name": "Mar\u00eda Speranza G.", "username": "MaraSperanzaG2", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 391, "tweet_count": 4700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14803847", "location": "Lagoa Seca, Para\u00edba, Brasil", "name": "Le\u00e3o", "username": "RodrigoLeao", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1531, "tweet_count": 30720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1321223652", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "peronista apasionado", "username": "norbertovarela1", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1484, "tweet_count": 68703, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1362246463", "location": "Extremadura, Spain", "name": "Alber O'Neil", "username": "Magic_ESP", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 304, "tweet_count": 34614, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1713796543", "location": "En una ciudad cualquiera.", "name": "Nik\u00e9 de Samotracia", "username": "NikSamotracia", "public_metrics": {"followers_count": 122362, "following_count": 944, "tweet_count": 323003, "listed_count": 603}}, {"verified": false, "id": "65551057", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "Liberal das comidas, com fome.", "username": "foodidis", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 155, "tweet_count": 18169, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "166755717", "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "name": "medicada | \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "wldrmur", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 336, "tweet_count": 36539, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "876559906857508864", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "name": "Carmen Viejo/\ud83d\udc9a", "username": "CarmenViejo4", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 118, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "3042094893", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "#\u00c1ngelGabilondo", "username": "equipoGabilondo", "public_metrics": {"followers_count": 62541, "following_count": 2898, "tweet_count": 10713, "listed_count": 463}}, {"verified": false, "id": "116269483", "name": "Yhely", "username": "ymnaveam", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1717, "tweet_count": 41000, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "145316631", "name": "Omar Silva \u0646 \u2020", "username": "omarsilva33", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 411, "tweet_count": 29843, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "764985781714845696", "location": "Argentina", "name": "fefy\ud83e\udd81\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "0xfefy", "public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 904, "tweet_count": 99714, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "389086737", "name": "Ruben Ruiz Diaz", "username": "rubenrzdz", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 394, "tweet_count": 35403, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "38930101", "location": "Londrina, Paran\u00e1", "name": "Luiz Vicente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LuizRando", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 399, "tweet_count": 25091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "143278453", "location": "Z\u00farich, Suiza", "name": "Cesar Moya", "username": "zuricht94", "public_metrics": {"followers_count": 31116, "following_count": 1785, "tweet_count": 259101, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "id": "1020354469", "location": "catalunya", "name": "biblioaprenent", "username": "biblioaprenent", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1154, "tweet_count": 92267, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "304939629", "location": "Barcelona, Spain", "name": "david gonzal II*II", "username": "davidgonzal123", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2884, "tweet_count": 102330, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "175757154", "location": "Minas Gerais \ud83d\udd3a", "name": "Chama o Meirelles 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2741", "username": "MCOR35", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 2688, "tweet_count": 20142, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "892558905175310336", "location": "Chincha Alta, Peru", "name": "Richard Ramos", "username": "Richard32912522", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 252, "tweet_count": 1791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1131180359390040065", "name": "Ja Rami Pl", "username": "JaRamiPl1", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3226, "tweet_count": 19055, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "114841851", "name": "OMAR DELGADO", "username": "OMARJUNIO", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1017, "tweet_count": 43944, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "134832563", "location": "Barcelona, CAT", "name": "fina esvertit //*//", "username": "esver2010", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1275, "tweet_count": 69521, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "id": "4704204207", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Maria Teresa Fuentes", "username": "mteresafuentes1", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 593, "tweet_count": 37032, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2986443479", "name": "Gi Lu", "username": "GiChiyunlu", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 323, "tweet_count": 4188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1243885920", "location": "te sigue ", "name": "leo!el mas pecador !si queres pecar? veni estoy!", "username": "leo1972luz", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 3569, "tweet_count": 237009, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "710233504446062592", "location": "ccs", "name": "Maura Guevara Perez", "username": "mguevara1331", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1494, "tweet_count": 74198, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "61823276", "location": "United States", "name": "Patti Molsen", "username": "pattimolsen", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 435, "tweet_count": 7083, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "908225531811958784", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Le Gama \u270a\ud83c\udffe", "username": "Leolgama", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 64, "tweet_count": 9128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "195430786", "name": "Marien", "username": "marien1666", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 879, "tweet_count": 115607, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "192685857", "name": "zaidy vanessa acuna", "username": "shangoncita4", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 135, "tweet_count": 107209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "619621757", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "Gabriel Souza \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "Gabriel__FFC", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 646, "tweet_count": 12570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2933680894", "location": "Paris, France", "name": "B\u00e9atrice Cossart", "username": "theresemiket", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 257, "tweet_count": 200591, "listed_count": 287}}, {"verified": false, "id": "1089640596015329296", "name": "arthur", "username": "peterslogia", "public_metrics": {"followers_count": 5439, "following_count": 946, "tweet_count": 88247, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "id": "1114512711034056704", "location": "sp", "name": "carolis", "username": "leonnawexd", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 587, "tweet_count": 8457, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "383442488", "location": "Catalunya Lliure ", "name": "Tsunami Coronel Matalonga", "username": "CnelMatalonga", "public_metrics": {"followers_count": 6148, "following_count": 6657, "tweet_count": 75405, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1127331959812894725", "name": "Giorgio Benito Monreale", "username": "BenitoGiorgio", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 893, "tweet_count": 8624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "817995948", "name": "Repubblica Spettacoli", "username": "RepSpettacoli", "public_metrics": {"followers_count": 8727, "following_count": 1352, "tweet_count": 20907, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "id": "1062067435921121280", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udccac\ud835\udcb6\ud835\udccd\ud835\udcc8", "username": "lucasx_sz", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 234, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "830166120", "name": "Sylvia Dresing", "username": "Sylviadresing", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 4511, "tweet_count": 66767, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1432989974", "location": "Brasil", "name": "Beto Sta Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "StaBeto", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 4996, "tweet_count": 145963, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1965768170", "name": "Harry Traveler \ud83c\udf7b\ud83d\udeeb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "HarryCaliber", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 180, "tweet_count": 36164, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "233905368", "location": "Ipangua\u00e7u-RN", "name": "ALAN  CRN: 468468", "username": "alanjonnes", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 4341, "tweet_count": 100663, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2380798441", "name": "InfoRUnews", "username": "InfoRUnews", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 59, "tweet_count": 527506, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "721409089377406976", "name": "Baby Leon", "username": "Leon_Skennedy17", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 68, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1123286224297443328", "name": "Hunaldo Mota", "username": "HunaldoMota4", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 69, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "155700835", "name": "DARIO R. SANTILLAN", "username": "arq_d_santillan", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 396, "tweet_count": 138831, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "400842802", "name": "sorelys gutierrez", "username": "sorelysgutierre", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 347, "tweet_count": 29729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "734519526", "location": "Entre M\u00e1laga y Granada y C\u00e1diz", "name": "dbt #sosprisiones #tuabandonomepuedematar", "username": "dbt0170", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1082, "tweet_count": 176306, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4096795157", "name": "100% Espa\u00f1a", "username": "100_espana", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2903175028", "name": "Thiago \\W/ \ud83d\udd34\u26ab", "username": "thiagose_sena", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1721, "tweet_count": 136037, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "813780912", "location": "Tarragona, Espanya", "name": "Catacrak", "username": "IvanCatacrak", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1128, "tweet_count": 8923, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "729197544392282112", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "name": "carla \ud83d\udc97\ud83c\udf83\ud83c\udf42", "username": "carlylorite", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 217, "tweet_count": 14495, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2336217067", "name": "Rafael Montilla", "username": "Rafael_5636", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1479, "tweet_count": 87284, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2498932700", "name": "Roberta Fotovoltaico", "username": "roberta32268027", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 49, "tweet_count": 646, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "2416067982", "location": "Roma", "name": "Carlo Calenda", "username": "CarloCalenda", "public_metrics": {"followers_count": 440452, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}}, {"verified": false, "id": "87539066", "location": "Vieja y decadente Europa", "name": "Hilario Sanchez Diaz", "username": "BolteruelaHila", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1131, "tweet_count": 54793, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "113876192", "location": "Madrid por desgracia.", "name": "Juan Alix \ud83c\uddea\ud83c\udded #YoApoyoAlGobierno", "username": "Al_Iks", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2154, "tweet_count": 164513, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "120007032", "location": "Venezuela", "name": "Victoria N\u00fa\u00f1ez R", "username": "victoriaeneerre", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 5002, "tweet_count": 112933, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1136035635100340225", "name": "C\u00e9sar", "username": "CesarJulioFB", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 4, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "385111383", "location": "Marte ", "name": "ALE M \ud83d\udd31", "username": "alejandramacri", "public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 4291, "tweet_count": 233155, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "899835452", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3cLuFracaso\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b", "username": "LuxPirizz", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 985, "tweet_count": 71130, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "981796335581061121", "name": "Virgin. No Somos Iguales, uds son delinkuentes", "username": "Liberalota", "public_metrics": {"followers_count": 3252, "following_count": 4998, "tweet_count": 11651, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1194224179", "location": "Villa Minetti, Santa Fe", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud83d\udc51", "username": "jackiii15", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 736, "tweet_count": 42873, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2831740338", "name": "Jorge Fdez Zicavo", "username": "FernandezZicavo", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 697, "tweet_count": 63792, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "49111648", "location": "En el mundo de nunca, jamas...", "name": "MarSaru", "username": "ADALGIZA48", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2330, "tweet_count": 176283, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1009728929693921281", "name": "Falconcoro62", "username": "Falconcoro621", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 183, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "153607317", "location": "www.lacampalempira.com", "name": "Eduardogavarrettenewsradiotv", "username": "gavarrette", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 4370, "tweet_count": 18267, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "88188365", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Pplpud libertario", "username": "pplpud", "public_metrics": {"followers_count": 3929, "following_count": 4599, "tweet_count": 68008, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "707632843", "location": "Rep. Dominicana", "name": "RD Especiales", "username": "RDEspeciales", "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 2815, "tweet_count": 237979, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "903367642026827781", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "Jose", "username": "jjrdguez85", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 66, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115429719", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "Alberto Pintado", "username": "albpintado", "public_metrics": {"followers_count": 12787, "following_count": 921, "tweet_count": 20479, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "1258023902", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Luc\u00eda Alicia Flores \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "username": "LuzAliciaFlores", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 3345, "tweet_count": 140989, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1144810380943863808", "name": "Pajarita", "username": "MabelPajarita", "public_metrics": {"followers_count": 62414, "following_count": 293, "tweet_count": 17171, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "id": "192834465", "name": "gaby resnik", "username": "gabyresnik", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1310, "tweet_count": 10101, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1014984965057105926", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "andy. 13", "username": "ameliesaints", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 504, "tweet_count": 18490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157940155266846721", "name": "Marcos Cesar", "username": "MarcosC95423733", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 311, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3613396888", "name": "Stella Schiavone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "StellaSirio60", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 15, "tweet_count": 205118, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "150725695", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "name": "Agenzia ANSA", "username": "Agenzia_Ansa", "public_metrics": {"followers_count": 1901371, "following_count": 267, "tweet_count": 253740, "listed_count": 6498}}, {"verified": false, "id": "1272133746", "location": "ibiza", "name": "RocioGrande", "username": "rociogrande1", "public_metrics": {"followers_count": 4555, "following_count": 2000, "tweet_count": 521991, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "978390558061334529", "location": "Espa\u00f1a", "name": "A. Magno", "username": "JuanJimnezj3", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 283, "tweet_count": 28030, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-12T04:42:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}]}, "id": "1160773610702802944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 134, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773610702802944"], "text": "@AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17 de octubre y del cordobazo. Puede equivocarse. Pero no se suicida", "author_id": "57418188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160768367843827714"}], "in_reply_to_user_id": "713028058207358976"}, {"created_at": "2019-08-11T14:45:22.000Z", "id": "1160562860340240384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562860340240384"], "text": "@Valezka_Bravo @cincinatochile El aprovechamiento pol\u00edtico siempre estar\u00e1 al ag\u00fcaite. Obvio. Pero el tema es serio. Soy socio de una empresa tecnol\u00f3gica. Trabajamos en digitalizaci\u00f3n empresarial y estamos proporcionando plataformas de gesti\u00f3n que permiten reducir la presencia humana.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valezka_Bravo", "id": "118650781"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "cincinatochile", "id": "396879476"}]}, "author_id": "875790902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160560980763566080"}], "in_reply_to_user_id": "118650781"}, {"created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "id": "1159747147836866560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "author_id": "47303450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "in_reply_to_user_id": "47303450"}, {"created_at": "2019-08-12T02:44:07.000Z", "id": "1160743739205099525", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 25, "like_count": 1767, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160743739205099525"], "text": "Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en cuenta que la mayor\u00eda se guarda sus pensamientos para actuar en base a ellos en compa\u00f1\u00eda del anonimato.", "author_id": "84617128"}, {"created_at": "2019-08-12T11:57:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7171, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ItnzdpVcc9", "expanded_url": "https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Portada&articulo=Montano-ve-acto-suicida-anular-el-SUS&cat=1&pla=3&id_articulo=284305", "display_url": "eldia.com.bo/index.php?c=Po\u2026"}]}, "id": "1160883100106272768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883100106272768"], "text": "El MAS es incapaz de implementar el improvisado SUS en m\u00e1s de 13 a\u00f1os. El siguiente Gobierno lo tendr\u00e1 que ajustar e iniciar, por mandato constitucional. https://t.co/ItnzdpVcc9", "author_id": "3083052137"}, {"created_at": "2019-08-11T15:09:38.000Z", "id": "1160568965074022406", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568965074022406"], "text": "Claudicaci\u00f3n total ? \nAcaso se ha suicidado ?...\ud83e\udd14 https://t.co/3KShSq18hP", "author_id": "535410429", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160287469197299712"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/3KShSq18hP", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T20:20:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ZOg1rnf8zQ", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1160277844901208068", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "id": "1160284881827586048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 129, "like_count": 362, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1160284881827586048"], "text": "El Presidente del Per\u00fa, rogando a dirigentes antimineros que lo comprendan, que lo entiendan, en suma \u201cque lo perdonen\u201d.\nVizcarra personifica la cobardia y lo medroso que es todo improvisado. \nTriste papel y p\u00e9simo ejemplo para las juventudes. https://t.co/ZOg1rnf8zQ", "author_id": "783471864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160277844901208068"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:28:37.000Z", "id": "1160890832251183104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890832251183104"], "text": "@pedrosazevedo Agosto e ainda estamos falando desse filme, gente.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedrosazevedo", "id": "47445508"}]}, "author_id": "15958048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160887504691703808"}], "in_reply_to_user_id": "47445508"}, {"created_at": "2019-08-11T19:03:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GotQT9r7nb", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/magnate-jeffrey-epstein-suicida-carcel-eeuu/", "display_url": "vtv.gob.ve/magnate-jeffre\u2026"}]}, "id": "1160627878712791040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1160627878712791040"], "text": "Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9r7nb", "author_id": "118864905"}, {"created_at": "2019-08-10T13:49:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinBlackBook"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 176, "tag": "EpsteinBlackBook"}]}, "id": "1160186448932421637", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160186448932421637"], "text": "Se \"suicida\" Epstein y con eso van a intentar que se nos olvide su libreta donde vienen los nombres de personas poderosas involucradas en sus asquerosidades.  #EpsteinBlackBook", "author_id": "92418788"}, {"created_at": "2019-08-12T12:13:04.000Z", "id": "1160886918751518720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160886918751518720"], "text": "@extraaordinario N\u00e3o sei porque n\u00e3o assisti. Mas vi diversas pessoas falando.", "author_id": "1134829592156545024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160886779064541184"}], "in_reply_to_user_id": "325852805"}, {"created_at": "2019-08-11T18:50:32.000Z", "id": "1160624559411945473", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 330, "like_count": 320, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1160624559411945473"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Salvini"}]}, "text": "Vedo che al sud #Salvini riscuote grandi successi \ud83d\ude02 ma quando si dimette?", "author_id": "429312499"}, {"created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "id": "1159907808462196736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "author_id": "1073226183461011456"}, {"created_at": "2019-08-12T12:26:31.000Z", "id": "1160890302275772418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160890302275772418"], "text": "@pieroni161 @erasmolbj @gabupy_ kkkkkkkkkkkkkkk n\u00e3o essa putaria que vc t\u00e1 pensando  to falando de putaria tipo: \u00a8vou matar esse cara pq ele robou minha coxinha\u00a8 esse tipo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pieroni161", "id": "4060920807"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "erasmolbj", "id": "242342507"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "gabupy_", "id": "1007631321483677696"}]}, "author_id": "3056573578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160889883352817664"}], "in_reply_to_user_id": "4060920807"}, {"created_at": "2019-08-12T07:35:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra VII"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}]}, "id": "1160816940706914304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160816940706914304"], "text": "El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "author_id": "1667212418"}, {"created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GotQT9IIeJ", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/magnate-jeffrey-epstein-suicida-carcel-eeuu/", "display_url": "vtv.gob.ve/magnate-jeffre\u2026"}]}, "id": "1160689853182312448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853182312448"], "text": "Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9IIeJ", "author_id": "118864905"}, {"created_at": "2019-08-12T12:08:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}]}, "id": "1160885792807542785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160885792807542785"], "text": "Pobre nisman, llega a revivir y esta vez si se suicida", "author_id": "312876081"}, {"created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "id": "1160689853081804801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "author_id": "3046873623"}, {"created_at": "2019-08-12T00:46:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5727, "type": "Person", "normalized_text": "Mariu"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/x8EXfNWw7X", "expanded_url": "https://twitter.com/JavierMMoure/status/1160714188106424320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8EXfNWw7X", "media_key": "3_1160714172377817088"}]}, "id": "1160714188106424320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 518, "reply_count": 296, "like_count": 1304, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714188106424320"], "text": "En serio est\u00e1n preocupados?\n\nMuchachos.. la Navidad la vamos a pasar con \nMacri Presidente\nMariu Gobernadora.\n\nEs mi \u00faltima palabra.\nAnalicen: https://t.co/x8EXfNWw7X", "author_id": "202161504"}, {"created_at": "2019-08-12T12:13:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "Deinherol"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Zavascki"}, {"start": 156, "end": 169, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "id": "1160887038109003778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887038109003778"], "text": "@hospicio_brasil Como se Deinherol sabia que alguma coisa ia acontecer a Zavascki. Se movimentou rapido demais come se era j\u00e1 tudo planejado.... quem matou Teori Zavascki?", "author_id": "131989937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160762888228941824"}], "in_reply_to_user_id": "55977946"}, {"created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}]}, "id": "1160535418464608257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"], "text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk", "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-08-12T01:38:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.3398, "type": "Place", "normalized_text": "La Campora"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6366, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "id": "1160727266185248768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 26, "like_count": 511, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727266185248768"], "text": "Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cristina e La Campora aumenta. O instinto suicida na pol\u00edtica argentina perdura.", "author_id": "1900803692"}, {"created_at": "2019-08-12T12:22:51.000Z", "id": "1160889383123398656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160889383123398656"], "text": "@gugachacra tempos s\u00e3o outros hoje. Se o mundo capitalista n\u00e3o gostar de um determinado governo em um pa\u00eds......quebra o pa\u00eds, simples", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1066369788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160888478911086592"}], "in_reply_to_user_id": "45409867"}, {"created_at": "2019-08-12T12:00:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "Cle\u00f3patra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GX75WIIMTb", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJQpkI", "display_url": "bit.ly/2ZJQpkI"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/UlAgWrYODs", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalHistory/status/1160883708951322624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UlAgWrYODs", "media_key": "3_1160883704186597377"}]}, "id": "1160883708951322624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883708951322624"], "text": "#HojeNaHist\u00f3ria Em um dia como hoje no ano de 30 a.C., Cle\u00f3patra, a rainha do Egito, suicidou-se. =&gt; https://t.co/GX75WIIMTb https://t.co/UlAgWrYODs", "author_id": "275667367"}, {"created_at": "2019-08-12T06:00:49.000Z", "id": "1160793238128779264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 27, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160793238128779264"], "text": "Hay que RECTIFICAR,no REDOBLAR. Esforzarse el doble en lo errado es suicida. https://t.co/SteVGEmzzc", "author_id": "192378571", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160746599208968194"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SteVGEmzzc", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1160746599208968194", "display_url": "twitter.com/lahistoriaec/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1159872235299069952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "author_id": "919875162"}, {"created_at": "2019-08-12T11:58:41.000Z", "id": "1160883298949894146", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160883298949894146"], "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Pesaro"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/fALMfBncmQ", "expanded_url": "http://flip.it/GA0Mwk", "display_url": "flip.it/GA0Mwk"}]}, "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nUccide l'ex moglie e si suicida a #Pesaro\n\nhttps://t.co/fALMfBncmQ", "author_id": "82060480", "geo": {"place_id": "0fedf9263a171603"}}, {"created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}]}, "id": "1160652721986428928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA", "author_id": "548095877"}, {"created_at": "2019-08-12T02:22:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160738295577489410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 35, "like_count": 423, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1160738295577489410"], "text": "Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "author_id": "974333690242306050"}, {"created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "id": "1159533379945226243", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "author_id": "49849732"}, {"created_at": "2019-08-12T01:39:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "fanart"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "michelle hodkin"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/GZYzUBwRTI", "expanded_url": "https://twitter.com/fraryschreave/status/1160727585975885824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZYzUBwRTI", "media_key": "3_1160727566241665024"}]}, "id": "1160727585975885824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727585975885824"], "text": "eu amo essa fanart pq eles t\u00e3o literalmente se pegando num funeral?????? que no caso \u00e9 do pai dele e ela matou e ele come\u00e7a a alucinar quando vai chupar ela????? ai michelle hodkin garota eu te venero https://t.co/GZYzUBwRTI", "author_id": "965223338690928647"}, {"created_at": "2019-08-12T08:04:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.848, "type": "Other", "normalized_text": "CaraDelevingne"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Paper Towns"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron suicida"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.859, "type": "Other", "normalized_text": "Valerian"}, {"start": 221, "end": 232, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "Carnival Row"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "orlandobloom"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "CaraDelevingne"}, {"start": 266, "end": 279, "tag": "orlandobloom"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoXoe6fx4x", "expanded_url": "https://twitter.com/EscuadronI/status/1160824336481214464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoXoe6fx4x", "media_key": "3_1160824319041253377"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoXoe6fx4x", "expanded_url": "https://twitter.com/EscuadronI/status/1160824336481214464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoXoe6fx4x", "media_key": "3_1160824321335537664"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoXoe6fx4x", "expanded_url": "https://twitter.com/EscuadronI/status/1160824336481214464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoXoe6fx4x", "media_key": "3_1160824327530569728"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoXoe6fx4x", "expanded_url": "https://twitter.com/EscuadronI/status/1160824336481214464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoXoe6fx4x", "media_key": "3_1160824333582897153"}]}, "id": "1160824336481214464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160824336481214464"], "text": "Hoy la bell\u00edsima #CaraDelevingne cumple 27 a\u00f1os. \"Paper Towns\", \"Escuadron suicida\" o \"Valerian\" son algunos de los films que conforman la todav\u00eda no muy extensa filmograf\u00eda de la actriz.\nEl pr\u00f3ximo 30 de agosto estrena \"Carnival Row\", serie que protagoniza junto a #orlandobloom https://t.co/AoXoe6fx4x", "author_id": "1120827632235556865"}, {"created_at": "2019-08-12T12:16:03.000Z", "id": "1160887671520210946", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160887671520210946"], "text": "Magnate estadounidense se suicida; hab\u00eda sido procesado por tr\u00e1fico\u00a0sexual https://t.co/cw0SyDRRc7 https://t.co/Sra1vKgxF3", "author_id": "602489980", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/cw0SyDRRc7", "expanded_url": "https://concentradonoticias.com/magnate-estadounidense-se-suicida-habia-sido-procesado-por-trafico-sexual/", "display_url": "concentradonoticias.com/magnate-estado\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Sra1vKgxF3", "expanded_url": "https://twitter.com/ConcentradoNoti/status/1160887671520210946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sra1vKgxF3", "media_key": "3_1160887669020381185"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T09:27:54.000Z", "id": "1160845354943832064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32096, "reply_count": 1330, "like_count": 90453, "quote_count": 3594}, "edit_history_tweet_ids": ["1160845354943832064"], "text": "Este caracol est\u00e1 infectado por un par\u00e1sito que controla su cerebro y lo maneja a su voluntad, haciendo que se suicide exponi\u00e9ndolo a sus depredadores para poder seguir infectando y convertir m\u00e1s animales en zombies.\n\nNo es bonito, da puto miedo. https://t.co/tB3TmP5qCf", "author_id": "860555008860983297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160694488920145920"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/tB3TmP5qCf", "expanded_url": "https://twitter.com/OxlackCastro/status/1160694488920145920", "display_url": "twitter.com/OxlackCastro/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T01:08:29.000Z", "id": "1160719670732894211", "lang": "fi", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 17, "like_count": 247, "quote_count": 586}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719670732894211"], "text": "Sco paa tu manaa https://t.co/S2Fg4g92p3", "author_id": "2624231295", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/S2Fg4g92p3", "expanded_url": "https://twitter.com/tadeogutierrez4/status/1160719670732894211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S2Fg4g92p3", "media_key": "3_1160719668405055488"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T11:24:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/878QvhZr3C", "expanded_url": "https://twitter.com/CCarrizosaC/status/1160751897407627264", "display_url": "twitter.com/CCarrizosaC/st\u2026"}]}, "id": "1160874711502544898", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160874711502544898"], "text": "\u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo \u201cenmendar\u201d (en cuerpo ajeno) con \u201cpatriotismo\u201c a los molestos por la bandera gay en el pueblito paisa?\nEsos son los machistas populistas que gobiernan aqu\u00ed . https://t.co/878QvhZr3C", "author_id": "923693461"}, {"created_at": "2019-08-11T18:16:49.000Z", "id": "1160616071591800832", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 487, "reply_count": 91, "like_count": 1517, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1160616071591800832"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Catania"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "Salvini"}, {"start": 42, "end": 47, "tag": "Fuga"}, {"start": 48, "end": 62, "tag": "senzacoglioni"}, {"start": 63, "end": 78, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 79, "end": 83, "tag": "m5s"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0HPGUayDA3", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniogangemi/status/1160616071591800832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HPGUayDA3", "media_key": "7_1160615952138022912"}]}, "text": "Da #Catania \u00e8 dovuto scappare...\n#Salvini #Fuga #senzacoglioni #CrisiDiGoverno #m5s https://t.co/0HPGUayDA3", "author_id": "195288927"}, {"created_at": "2019-08-12T04:00:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "Danoninho"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 132, "end": 145, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "id": "1160762888228941824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 21, "like_count": 435, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160762888228941824"], "text": "A rapidez e a voracidade com que Danoninho &amp; par\u00e7as tentaram influir na designa\u00e7\u00e3o do novo relator da Lava Jato ap\u00f3s a morte do Teori Zavascki foi bem estranha.", "author_id": "55977946"}, {"created_at": "2019-08-12T11:50:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/hMxp32mZx6", "expanded_url": "https://cnn.it/2yVhsxs", "display_url": "cnn.it/2yVhsxs"}]}, "id": "1160881137914396672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160881137914396672"], "text": "La duda principal que la gente tiene sobre el aparente suicidio de Jeffrey Epstein mientras estaba encarcelado es: \u00bfPor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? https://t.co/hMxp32mZx6", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-08-12T01:16:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Berr\u00edo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GHERDC9usC", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1160721767666786304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHERDC9usC", "media_key": "3_1160721759433306112"}]}, "id": "1160721767666786304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 7, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721767666786304"], "text": "Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganhou superioridade num\u00e9rica no meio. Se os zagueiros do Gr\u00eamio acompanhassem Arrascaeta, BH e Berr\u00edo estavam preparados para atacar as costas da defesa. https://t.co/GHERDC9usC", "author_id": "177517866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160721755889164288"}], "in_reply_to_user_id": "177517866"}, {"created_at": "2019-08-09T01:09:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5897, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 16, "end": 36, "probability": 0.6939, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria Tauli-Corpuz"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Emyra Wai\u00e3pi"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/oOmRZr9kr2", "expanded_url": "http://bit.ly/2GWl7Qa", "display_url": "bit.ly/2GWl7Qa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/onu-responsabiliza-bolsonaro-por-morte-de-lider-indigena-no-amapa/"}]}, "id": "1159632707351121920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 138, "like_count": 789, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1159632707351121920"], "text": "Relatora da ONU Victoria Tauli-Corpuz responsabiliza BOLSONARO pelo assassinato de Emyra Wai\u00e3pi. Al\u00e9m da cr\u00edtica ao projeto do governo, disse: Bolsonaro \u00e9 diretamente respons\u00e1vel, porque \u00e9 responsabilidade do governo proteger a vida dos seus cidad\u00e3os. https://t.co/oOmRZr9kr2", "author_id": "85327394"}, {"created_at": "2019-08-12T12:02:13.000Z", "id": "1160884189769687041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160884189769687041"], "text": "Deixa eu contar pra vcs um neg\u00f3cio que t\u00e1 acontecendo em 1 hospital p\u00fablico do MA: se vc precisa de exame especializado (ex: tomografia) leva muitos meses pra conseguir vaga. Por\u00e9m, 1 funcion\u00e1ria por debaixo dos panos cobra R$100 pra te colocar na frente. Corrup\u00e7\u00e3o!", "author_id": "56274961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160883456458547200"}], "in_reply_to_user_id": "56274961"}, {"created_at": "2019-08-12T04:53:42.000Z", "id": "1160776349763551238", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160776349763551238"], "text": "@meiermq Como dijo un corrupto suicida \u00a1averiguelo pues imbecil \"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "460630161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160721297464336384"}], "in_reply_to_user_id": "281769300"}, {"created_at": "2019-08-12T11:29:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1160875955210137600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2172, "reply_count": 1058, "like_count": 16748, "quote_count": 101}, "edit_history_tweet_ids": ["1160875955210137600"], "text": "Bolsonaro afirmou que o erro da ditadura brasileira foi n\u00e3o ter matado 30 mil, n\u00e3o por coincid\u00eancia o n\u00famero de mortos pela ditadura argentina. Macri jamais poderia ter se aproximado de Bolsonaro. Um insulto \u00e0 mem\u00f3ria que l\u00e1 n\u00e3o se aceita como aqui.", "author_id": "354095556"}, {"created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1160147595722928128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "author_id": "14579710"}, {"created_at": "2019-08-11T21:40:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/llbfT2MCSz", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160667354793172993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160667354793172993"], "text": "Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al caso de Alan Garc\u00eda, todo su entorno sab\u00eda que era un delincuente, pero no era el \u00fanico, por eso a varios les conven\u00eda m\u00e1s su suicidio. https://t.co/llbfT2MCSz", "author_id": "1880232974"}, {"created_at": "2019-08-12T11:35:38.000Z", "id": "1160877499825446912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160877499825446912"], "text": "@daumti Sempre penso nisso\n\nOu a gente vai dar um jeito de criar uma sociedade sustent\u00e1vel (com a ajuda de intelig\u00eancia artificial?) seja no planeta Terra ou em outro lugar no pr\u00f3ximo s\u00e9culo ou a humanidade j\u00e1 era", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "daumti", "id": "317562734"}]}, "author_id": "48877695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160866944872042496"}], "in_reply_to_user_id": "317562734"}, {"created_at": "2019-08-12T11:02:11.000Z", "id": "1160869080523563009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160869080523563009"], "text": "@AndyJGladstone Para castigar a un presidente votaron a una banda de criminales. El cabeza de termo no entiende lo que est\u00e1 haciendo pero en el porcentaje que sacaron no hay s\u00f3lo cabezas de termo. Esa gente es suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndyJGladstone", "id": "39335946"}]}, "author_id": "896503939285254145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160855192037990400"}], "in_reply_to_user_id": "39335946"}, {"created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "id": "1159395719322767361", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "author_id": "143590548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "in_reply_to_user_id": "143590548"}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "id": "1160172064785010688", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "author_id": "497995758"}, {"created_at": "2019-08-12T05:05:58.000Z", "id": "1160779435370582016", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160779435370582016"], "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "12agosto"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/igMFjRe2bt", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniBailo/status/1160779435370582016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/igMFjRe2bt", "media_key": "3_1160779429389438976"}]}, "text": "Cleopatra VII Thea Philopatore, mor\u00ec suicida il #12agosto del 30 a.c. ad Alessandria d'Egitto. Fu l'ultima regina dell'antico Egitto e l'ultimo membro della Dinastia tolemaica. \nDonna coltissima e spregiudicata, fu anche amante di Giulio Cesare e soggiorn\u00f2 molti anni a Roma https://t.co/igMFjRe2bt", "author_id": "497320380"}, {"created_at": "2019-08-12T08:58:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3594, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4081, "type": "Place", "normalized_text": "Campora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Liberalota", "id": "981796335581061121"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "DestinoArgenti1", "id": "1115635831245422593"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "SusanaColom2", "id": "804424725854306304"}]}, "id": "1160837906396827650", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160837906396827650"], "text": "@Liberalota @DestinoArgenti1 @SusanaColom2 Dios mio!! Y en el Congreso La Campora ser\u00e1 mayoria no necesitan discutir leyes s\u00f2lo las impondr\u00e1n. Estamos en manos de delinkuentes... la gente por castigar lo econ\u00f2mico nos suicida a todos.", "author_id": "982253871836745730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160828113900724225"}], "in_reply_to_user_id": "981796335581061121"}, {"created_at": "2019-08-12T01:07:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "estocar vento"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Man\u00e9"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/atOTccNkRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cedro_julio/status/1160719428750852096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/atOTccNkRJ", "media_key": "3_1160719418315476994"}]}, "id": "1160719428750852096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719428750852096"], "text": "Comece agora seu curso! Dos mesmos autores de \"Aprenda a estocar vento\" e \"Quem matou aquela que ningu\u00e9m conhecia\", o manual avan\u00e7ado de \"Aprenda a se tornar um 'Man\u00e9' com apenas uma pergunta\"! https://t.co/atOTccNkRJ", "author_id": "4068733367"}, {"created_at": "2019-08-12T08:59:33.000Z", "id": "1160838221015785478", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160838221015785478"], "text": "Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttps://t.co/AiLAD3Uqqa", "author_id": "911127835313655809", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}}, {"created_at": "2019-08-11T21:10:19.000Z", "id": "1160659733176553472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 867, "like_count": 636, "quote_count": 462}, "edit_history_tweet_ids": ["1160659733176553472"], "text": "Una noticia lamentable que me llega: el accidente de dos soldados que hicieron parte de los helic\u00f3pteros del desfile de silleteros, que fallecieron.\nPaz en su tumba y muchas gracias por habernos entregado esos momentos de felicidad", "author_id": "50494032", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}}, {"created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "id": "1160210217172393984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-08-12T06:42:10.000Z", "id": "1160803647783153665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160803647783153665"], "text": "@virgimar18 Lo que no entend\u00ed fue el mismo olor cuando se miraban las fotos despu\u00e9s de tres d\u00edas de haber sacado el cadaver. Ya he comprobado de que vuelan vuelan. Lo digo por la casa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "virgimar18", "id": "114899603"}]}, "author_id": "117571423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160803132345135104"}], "in_reply_to_user_id": "114899603"}, {"created_at": "2019-08-12T11:42:57.000Z", "id": "1160879339698831360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160879339698831360"], "text": "@KotteErraz @ChenchoPrizrak O mercado negro, o asaltando los suministros del enemigo. Y quien te dice que no tendriamos apoyo internacional?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KotteErraz", "id": "2414201114"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ChenchoPrizrak", "id": "460386500"}]}, "author_id": "1153974182235004929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160878988644032513"}], "in_reply_to_user_id": "2414201114"}, {"created_at": "2019-08-12T08:09:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Onda Cero"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.6579, "type": "Organization", "normalized_text": "COPE"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.4777, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NataliaPastor", "id": "234088227"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "JuanraLucas", "id": "245792560"}]}, "id": "1160825498412441600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160825498412441600"], "text": "@NataliaPastor @JuanraLucas Esta ma\u00f1ana he escuchado varias emisoras de radio, de las supuestas no izquierdistas (Onda Cero y COPE) y al tratar el asunto del Open Arms, unanimidad en que el Gob. de S\u00e1nchez deber\u00eda de actuar. No hay tema mas diametralmente opuesto entre lo que opina la calle y los medios.", "author_id": "1667251910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160806836553035776"}], "in_reply_to_user_id": "234088227"}, {"created_at": "2019-08-12T11:17:29.000Z", "id": "1160872932656197632", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160872932656197632"], "text": "Quanta dignitat.\n\n@enoticiescat Un exalt c\u00e0rrec diu que el proc\u00e9s va \"cap al su\u00efcidi\" https://t.co/GMbxI41m4E", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "enoticiescat", "id": "202821580"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GMbxI41m4E", "expanded_url": "https://politica.e-noticies.cat/un-exalt-carrec-diu-que-el-proces-va-cap-al-suicidi-125565.html", "display_url": "politica.e-noticies.cat/un-exalt-carre\u2026"}]}, "author_id": "30883714"}, {"created_at": "2019-08-12T10:55:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00fanker"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EleccionesArgentina"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/HfodS5nSwq", "expanded_url": "https://ibae.am/2P1kNpU", "display_url": "ibae.am/2P1kNpU"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/A8Tljn7kda", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1160867272329576448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A8Tljn7kda", "media_key": "7_1160860841111150592"}]}, "id": "1160867272329576448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 92, "like_count": 555, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1160867272329576448"], "text": "#EleccionesArgentina \"Vamos a volver\" y \"Alberto presidente\": el festejo del Frente de Todos al entrar al b\u00fanker  https://t.co/HfodS5nSwq https://t.co/A8Tljn7kda", "author_id": "69416519"}, {"created_at": "2019-08-12T11:28:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "id": "1160875671687745536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160875671687745536"], "text": "@alexcastro_de Tem uma pergunta que n\u00e3o quer calar... Quem matou Teori, quem se beneficiou com a morte de Teori \u2753", "author_id": "1113178541439500288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160872128679428096"}], "in_reply_to_user_id": "1091752793558401026"}, {"created_at": "2019-08-12T11:16:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Titulares"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1bebRDL7oG", "expanded_url": "https://twitter.com/Horadelaverdad/status/1160872559287635968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bebRDL7oG", "media_key": "3_1160872550211248133"}]}, "id": "1160872559287635968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160872559287635968"], "text": "#Titulares El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n \u00bfHabr\u00eda sido un suicidio? https://t.co/1bebRDL7oG", "author_id": "112412293"}, {"created_at": "2019-08-12T11:00:49.000Z", "id": "1160868735235907584", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 71, "like_count": 174, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1160868735235907584"], "text": "eee.. opl\u00e0! Mentre gli utili idioti del sistema si sfidano alla gara di sputi, dal Quirinale preparano l'arrivo di Draghi, di cui mesi fa abbiamo parlato insieme ad @amodeomatrix su @byoblu: https://t.co/AKjqldCchT\nhttps://t.co/pW8ofMLVhU", "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 178, "username": "amodeomatrix", "id": "438634942"}, {"start": 182, "end": 189, "username": "byoblu", "id": "8873182"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/AKjqldCchT", "expanded_url": "https://www.ilsecoloxix.it/italia-mondo/politica/2019/08/12/news/tre-uomini-e-una-donna-per-l-esecutivo-tecnico-del-presidente-mattarella-1.37337570", "display_url": "ilsecoloxix.it/italia-mondo/p\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://www.ilsecoloxix.it/italia-mondo/politica/2019/08/12/news/tre-uomini-e-una-donna-per-l-esecutivo-tecnico-del-presidente-mattarella-1.37337570"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/pW8ofMLVhU", "expanded_url": "https://youtu.be/OPiyyn4COWY", "display_url": "youtu.be/OPiyyn4COWY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=OPiyyn4COWY&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "8873182"}, {"created_at": "2019-08-11T18:17:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "id": "1160616162335608832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 33, "like_count": 2421, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1160616162335608832"], "text": "\"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas y sonrei", "author_id": "146904949"}, {"created_at": "2019-08-12T11:31:35.000Z", "id": "1160876480198524929", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160876480198524929"], "text": "@ingrizzlymother INGRID JAJAJAJAJSJSJAJSJJAJ", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ingrizzlymother", "id": "212682331"}]}, "author_id": "141740177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160876220973756417"}], "in_reply_to_user_id": "212682331"}, {"created_at": "2019-08-12T11:27:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 369, "end": 374, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "Alicia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AliciaSastre", "id": "381617796"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ardila_clara", "id": "633292690"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "raquelejerique", "id": "151844300"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "David_Noriega", "id": "79567482"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "teresa_rubio", "id": "247246828"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "ComunidadMadrid", "id": "122353251"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "lomamilan", "id": "91551441"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "bovary67", "id": "282087244"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "nachodoral", "id": "340563091"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "Sam___Hurley", "id": "500929942"}, {"start": 178, "end": 189, "username": "sprigsteen", "id": "1140976948207869953"}, {"start": 190, "end": 199, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 200, "end": 212, "username": "FannyVegaMo", "id": "328724156"}, {"start": 213, "end": 227, "username": "CalvoConBarba", "id": "53410781"}, {"start": 228, "end": 244, "username": "VictorAlvarezFM", "id": "301694218"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "JRhodesPianist", "id": "21869922"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}, {"start": 277, "end": 292, "username": "Hierbabuena_As", "id": "867684704551657472"}, {"start": 293, "end": 309, "username": "alonsoquijano05", "id": "91865289"}, {"start": 310, "end": 326, "username": "anyolusjoseluis", "id": "264141629"}, {"start": 336, "end": 342, "username": "WNUSP", "id": "1126222362"}, {"start": 343, "end": 359, "username": "DefensorPuebloE", "id": "522335113"}, {"start": 360, "end": 368, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "id": "1160875519635857408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160875519635857408"], "text": "@AliciaSastre @ardila_clara @raquelejerique @David_Noriega @eldiarioes @teresa_rubio @ComunidadMadrid @lomamilan @BrunaHusky @bovary67 @sgarciagallardo @nachodoral @Sam___Hurley @sprigsteen @iescolar @FannyVegaMo @CalvoConBarba @VictorAlvarezFM @JRhodesPianist @consaludmental @Hierbabuena_As @alonsoquijano05 @anyolusjoseluis @agvozme @WNUSP @DefensorPuebloE @policia Alicia, recuerdo hace ya unos a\u00f1os, de una vecina q estuvo ingresada en un psiqui\u00e1trico (no puedo decir cu\u00e1l porque no lo sab\u00eda ni entonces), la dieron el alta tal que un viernes y el s\u00e1bado a las 8 se tir\u00f3 por el balc\u00f3n, lo recuerdo por q estuvieron haciendo el r  p como 45'", "author_id": "603911457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160341150462595072"}], "in_reply_to_user_id": "381617796"}, {"created_at": "2019-08-12T04:40:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6122, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Garavano"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/lTLcYDO0rq", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2276548", "display_url": "lanacion.com.ar/2276548"}]}, "id": "1160772924284030978", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772924284030978"], "text": "\u00bfSin cambios en el Gabinete?\n\nEsta gente es confesamente suicida.\n\nSaben bien que tienen que arrancar sacando por la ventana a Pe\u00f1a, Stanley, Garavano, y a todo el circuito progre que vol\u00f3 todo por los aires.\n\nhttps://t.co/lTLcYDO0rq", "author_id": "119169760"}, {"created_at": "2019-08-11T13:40:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreJ\u00e1"}, {"start": 189, "end": 204, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Stuckert"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 180, "tag": "LulaLivreJ\u00e1"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/EYL3kizalF", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1160546609001902080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EYL3kizalF", "media_key": "3_1160546603515744258"}]}, "id": "1160546609001902080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1839, "reply_count": 2744, "like_count": 11820, "quote_count": 362}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546609001902080"], "text": "Feliz Dia dos Pais para aquele que foi um pai para o povo brasileiro e hoje passa essa data preso injustamente longe de sua fam\u00edlia. Estamos com voc\u00ea, presidente Lula. #LulaLivreJ\u00e1 \n\nFoto: Ricardo Stuckert https://t.co/EYL3kizalF", "author_id": "2670726740"}, {"created_at": "2019-08-12T11:21:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9Qz0JPdGVU", "expanded_url": "https://twitter.com/cianuroespumoso/status/1160861876223467521", "display_url": "twitter.com/cianuroespumos\u2026"}]}, "id": "1160874061733519360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160874061733519360"], "text": "\"La patria es mi casa\".Si Marisa, pero la sociedad en que viven , tambi\u00e9n. https://t.co/9Qz0JPdGVU", "author_id": "1152654009704095744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160861876223467521"}]}, {"created_at": "2019-08-12T00:14:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5253, "type": "Place", "normalized_text": "OPAS"}]}, "id": "1160706049592233984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3643, "reply_count": 3484, "like_count": 19269, "quote_count": 806}, "edit_history_tweet_ids": ["1160706049592233984"], "text": "pueblo de OPAS", "author_id": "170955445"}, {"created_at": "2019-08-11T20:50:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "JW Granada"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "Decision"}]}, "id": "1160654726767218690", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160654726767218690"], "text": "Oye\n\nMe acabo de acordar que ma\u00f1ana hay que echar para la JW Granada y\n\nDecision importante\n\nEl nombre del stand (?)", "author_id": "909459492491993089"}, {"created_at": "2019-04-12T08:25:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7N2jdh515a", "expanded_url": "https://twitter.com/FRaN_FeRRiZ/status/1116618373587038212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7N2jdh515a", "media_key": "3_1116617760052658177"}]}, "id": "1116618373587038212", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 28, "like_count": 222, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1116618373587038212"], "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el futuro? Yo creo que @NetflixES los necesita y no lo saben todav\u00eda. Espero que os molen mucho!! Y si le dais un RT ya ser\u00eda genial :D https://t.co/7N2jdh515a", "author_id": "171448152"}, {"created_at": "2019-08-11T14:39:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XAGgVylMcP", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/15884/ironicamente-lula-pede-para-nao-passar-para-o-semiaberto-regime-em-que-o-preso-tem-que-trabalhar", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/15884\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/15884/ironicamente-lula-pede-para-nao-passar-para-o-semiaberto-regime-em-que-o-preso-tem-que-trabalhar"}]}, "id": "1160561372981321728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 138, "like_count": 1636, "quote_count": 62}, "edit_history_tweet_ids": ["1160561372981321728"], "text": "Ironicamente, Lula pede para n\u00e3o passar para o semiaberto, regime em que o preso tem que trabalhar - https://t.co/XAGgVylMcP", "author_id": "994303120376303616"}, {"created_at": "2019-08-12T09:52:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6625, "type": "Place", "normalized_text": "vzla"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 181, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}, {"start": 182, "end": 196, "username": "LaHojillaenTV", "id": "108196938"}, {"start": 198, "end": 209, "username": "PattyPoleo", "id": "248010159"}, {"start": 210, "end": 218, "username": "NTN24ve", "id": "200267797"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/8gPPfVosEe", "expanded_url": "https://twitter.com/BolivarHector/status/1160846899081023493", "display_url": "twitter.com/BolivarHector/\u2026"}]}, "id": "1160851499636985856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160851499636985856"], "text": "Caballero vengase a vzla y denuncie aqu\u00ed deje la copita de vino jeje quien te estar\u00e1 manteniendo \nSea var\u00f3n vengase , denuncia salga a las calles , vaya a fiscal\u00eda .\n\n@maperezpirela @LaHojillaenTV  @PattyPoleo @NTN24ve https://t.co/8gPPfVosEe", "author_id": "1075784494618238977"}, {"created_at": "2019-08-12T04:46:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "SenorCaicedo", "id": "48372532"}, {"start": 133, "end": 148, "username": "gabodelascasas", "id": "62337495"}, {"start": 149, "end": 161, "username": "azurychamah", "id": "56615869"}, {"start": 162, "end": 173, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "CalleLaJeta_", "id": "150058141"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "ClaMoralesM", "id": "154294030"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/S1IXWdzxUx", "expanded_url": "https://twitter.com/AnderUseche/status/1160774579549290497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1IXWdzxUx", "media_key": "3_1160774561702600721"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/S1IXWdzxUx", "expanded_url": "https://twitter.com/AnderUseche/status/1160774579549290497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1IXWdzxUx", "media_key": "3_1160774566576345089"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/S1IXWdzxUx", "expanded_url": "https://twitter.com/AnderUseche/status/1160774579549290497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1IXWdzxUx", "media_key": "3_1160774570506424320"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/S1IXWdzxUx", "expanded_url": "https://twitter.com/AnderUseche/status/1160774579549290497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1IXWdzxUx", "media_key": "3_1160774577062141953"}]}, "id": "1160774579549290497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 70, "like_count": 686, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1160774579549290497"], "text": "En otros pa\u00edses usan peso muerto.\n\nEn Colombia usan soldados... valent\u00eda o la vida no vale nada ac\u00e1???\n\n@DanielSamperO @SenorCaicedo @gabodelascasas @azurychamah @Ariasvilla @CalleLaJeta_ @ClaMoralesM https://t.co/S1IXWdzxUx", "author_id": "557816466"}, {"created_at": "2019-08-12T03:41:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/MjIYmz7Y0I", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1160734999131410432", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}]}, "id": "1160758300058759168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 849, "reply_count": 41, "like_count": 638, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1160758300058759168"], "text": "La Argentina carga el rev\u00f3lver y es posible que en Octubre se pegue el tiro de gracia. Ojal\u00e1 que de hoy al d\u00eda de las elecciones los argentinos reflexionen sobre su evidente  voluntad de suicidarse. https://t.co/MjIYmz7Y0I", "author_id": "36278714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160734999131410432"}]}, {"created_at": "2019-08-12T01:29:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6789, "type": "Organization", "normalized_text": "Milanis"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3034, "type": "Organization", "normalized_text": "Del\u00edas"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.2805, "type": "Organization", "normalized_text": "Boudous"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}]}, "id": "1160724909473128448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 875, "reply_count": 153, "like_count": 3413, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724909473128448"], "text": "Bajar los brazos y dejar que vuelvan, los Milanis, los Del\u00edas, los Boudous, los Moreno? A ver si me leen los labios: NI-EN-PE-DO.", "author_id": "199240383"}, {"created_at": "2019-08-10T15:58:52.000Z", "id": "1160218967522369536", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 900, "reply_count": 105, "like_count": 1944, "quote_count": 494}, "edit_history_tweet_ids": ["1160218967522369536"], "text": "Couple dead in apparent murder-suicide left notes saying they couldn\u2019t afford medical care, police say https://t.co/BTJgKiyEh3", "author_id": "2467791", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/BTJgKiyEh3", "expanded_url": "https://wapo.st/2yQ1pkD", "display_url": "wapo.st/2yQ1pkD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.washingtonpost.com/nation/2019/08/10/couple-dead-apparent-murder-suicide-left-notes-saying-they-couldnt-afford-medical-care-police-say/?tid=sm_tw"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T11:09:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5036, "type": "Organization", "normalized_text": "S.U.S."}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/XRgs1dhXBV", "expanded_url": "https://shar.es/aXppQp", "display_url": "shar.es/aXppQp"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aYadwPTR6R", "expanded_url": "https://twitter.com/jc7Jc777777/status/1160870816357199872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aYadwPTR6R", "media_key": "3_1160870814302003200"}]}, "id": "1160870816357199872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160870816357199872"], "text": "Bolivia : Eliminar el S.U.S. es un acto electoral suicida https://t.co/XRgs1dhXBV https://t.co/aYadwPTR6R", "author_id": "884802435398676484"}, {"created_at": "2019-08-12T10:56:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Sandleris"}]}, "id": "1160867618011734016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160867618011734016"], "text": "Te despertaste y sos Sandleris..", "author_id": "256324872"}, {"created_at": "2019-08-12T10:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "Gucci"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.3895, "type": "Organization", "normalized_text": "Frente Amplio"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/z4bhcTRhcE", "expanded_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/8/el-gucci-sera-candidato-a-diputado-y-senador-por-el-frente-amplio/", "display_url": "ladiaria.com.uy/articulo/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ladiaria.com.uy/politica/articulo/2019/8/el-gucci-sera-candidato-a-diputado-y-senador-por-el-frente-amplio/"}]}, "id": "1160866014080491522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 27, "like_count": 5, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1160866014080491522"], "text": "El Gucci ser\u00e1 candidato a diputado y senador por el Frente Amplio https://t.co/z4bhcTRhcE", "author_id": "103296066"}, {"created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}]}, "id": "1159068125041741824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya", "author_id": "145758202"}, {"created_at": "2019-08-12T11:03:10.000Z", "id": "1160869326582366208", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160869326582366208"], "text": "@byoblu Quello che vigliono \u00e8 stancarci, di modo che si realizzi quell\u2019apatia del popolo nei confronti della vita politica del paese auspicata negli scritti della Trilaterale del 1975. Il suffragio, cos\u00ec, si suicida e la colpa ricade sul popolo. Una tattica perfetta.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "byoblu", "id": "8873182"}]}, "author_id": "1221131683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160864386669568000"}], "in_reply_to_user_id": "8873182"}, {"created_at": "2019-08-12T10:43:32.000Z", "id": "1160864386669568000", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 61, "like_count": 669, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1160864386669568000"], "text": "Grillini che danno del leghista traditore. Leghisti che danno del grillino servo. Piddini che si ammazzano tra di loro... Da tempo immemore, una politica che susciti questi toni da guerra Santa \u00e8 il modo migliore che il sistema ha per controllarci. Buon Divide et Impera a tutti!", "author_id": "8873182"}, {"created_at": "2019-08-12T04:39:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "Gladis"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.2859, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Grau"}, {"start": 273, "end": 281, "probability": 0.5742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolognesi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LALY1962", "id": "259406946"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1160772770818662400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160772770818662400"], "text": "@LALY1962 @JorgeDCG @MartinVizcarraC Tambi\u00e9n Gladis, la trascendencia se da en esp\u00edritus elevados, resultado de la capacidad de compartir, dejar nuestro propio yo para entreg\u00e1rselo a los dem\u00e1s. AG, pasa a la historia como el  suicida que evadio la verdad! Trascendi\u00f3 Grau, Bolognesi etc y seguimos hablando de ellos", "author_id": "150701414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160704079338672128"}], "in_reply_to_user_id": "259406946"}, {"created_at": "2019-08-11T04:00:17.000Z", "id": "1160400517031432197", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160400517031432197"], "text": "@Marcelvelazq @gorjeda @pavese @Angelpaezs Que miedo q con solo bachiller y titulo bamba d maestr\u00eda fue Ministro de Educacion x 5 a\u00f1os \ud83d\ude31\nDe los apristas ya no sorprende, pq el suicida nunca present\u00f3 nig\u00fan t\u00edtulo y tampoco hizo doctorado y se hac\u00eda llamar Dr.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcelvelazq", "id": "283221097"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "pavese", "id": "14051600"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "author_id": "34761081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160250319760187392"}], "in_reply_to_user_id": "283221097"}, {"created_at": "2019-08-12T01:38:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "night king"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3412, "type": "Place", "normalized_text": "drogon"}]}, "id": "1160727286561366017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727286561366017"], "text": "\" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria no drogon e matariam todos na miss\u00e3o suicida, caso isso acontecesse seu personagem fav j\u00e1 estaria morto como todos os habitantes de westeros,", "author_id": "960578839465295873"}, {"created_at": "2019-08-12T03:03:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "id": "1160748500222656512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 261, "like_count": 1188, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1160748500222656512"], "text": "Qued\u00f3 comprobado que es un pueblo que quieren que les peguen y los llamen Marta..jajaja viva la democracia", "author_id": "301970709"}, {"created_at": "2019-08-12T06:03:13.000Z", "id": "1160793845736624129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160793845736624129"], "text": "@Labitori Tendr\u00eda que haber sido m\u00e1s maquiavelico (en el buen sentido) y no sacarle a la clase media xa darle a los vagos e in\u00fatiles sin remedio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Labitori", "id": "100315681"}]}, "author_id": "52618610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160793123527827456"}], "in_reply_to_user_id": "52618610"}, {"created_at": "2019-08-12T10:43:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 198, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesArgentina"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.5709, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO2019"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 199, "tag": "EleccionesArgentina"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "PASO2019"}, {"start": 210, "end": 215, "tag": "paso"}]}, "id": "1160864486179446784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160864486179446784"], "text": "Un voto castigo real hubiera sido votar a la izquierda o un voto en blanco masivo.\nIr al pasado corresponsable del presente, q encima lucha x no ir a prisi\u00f3n, es un voto suicida.\n#EleccionesArgentina #PASO2019 #paso", "author_id": "159979641"}, {"created_at": "2019-08-11T00:27:44.000Z", "id": "1160347030016991233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160347030016991233"], "text": "Eu respondi minha m\u00e3e, ela ficou frustrada com minha resposta e basicamente culpou o meu curso pela resposta que eu dei kk", "author_id": "1026237652419403782"}, {"created_at": "2019-08-11T17:05:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6966, "type": "Person", "normalized_text": "CRIAN\u00c7A"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/LRTs4v0pa5", "expanded_url": "https://twitter.com/hobiseaw/status/1160330168281567232/video/1", "display_url": "twitter.com/hobiseaw/statu\u2026"}]}, "id": "1160598044406099968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15330, "reply_count": 1067, "like_count": 62534, "quote_count": 2667}, "edit_history_tweet_ids": ["1160598044406099968"], "text": "EU TO BERRANDO COM A CRIAN\u00c7A \n\nSOCORROOOOOO \n https://t.co/LRTs4v0pa5", "author_id": "432983617"}, {"created_at": "2019-08-12T06:06:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.641, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "id": "1160794778868625409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 53, "like_count": 509, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1160794778868625409"], "text": "Macri nunca entendi\u00f3 q fue votado, no por su gran carisma, sino para que desaloje para siempre a CFK del poder. Pero apenas asumi\u00f3 crey\u00f3 q deb\u00eda resucitarla para retener poder y no hacer acuerdos con otros peronistas. Al final lo tuvo q traer a Pichetto urgente y CFK igual volvi\u00f3", "author_id": "173263956"}, {"created_at": "2019-08-12T08:30:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/itvxaQt6C9", "expanded_url": "https://cnn.it/2yRFbyz", "display_url": "cnn.it/2yRFbyz"}]}, "id": "1160830996373233664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160830996373233664"], "text": "La muerte de Jeffrey Epstein: \u00bfpor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia suicida? Esto es lo que debes saber https://t.co/itvxaQt6C9", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-08-11T15:05:51.000Z", "id": "1160568012728143872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568012728143872"], "text": "\u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.macia. Nuestro sistema no es perfecto, pero es un gran sistema\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\nPareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/DFsthJmA3U", "author_id": "2367195495", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DFsthJmA3U", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/10/par\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T02:51:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/8PqXoxrYn4", "expanded_url": "https://www.axios.com/trump-jeffrey-epstein-clinton-conspiracy-tweet-fd38c744-53a4-4f03-ac46-39c226181231.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=organic", "display_url": "axios.com/trump-jeffrey-\u2026"}]}, "id": "1160745539601874944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160745539601874944"], "text": "Trump retuitou Teoria de Conspira\u00e7\u00e3o paran\u00f3ica que envolve os Clinton na morte de Jeffrey Epstein, figur\u00e3o envolvido em esquema de pedofilia que se suicidou na cadeia. Membros de sua administra\u00e7\u00e3o: \u201cJ\u00e1 desistimos de tentar controlar essas coisas\u201d. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fhttps://t.co/8PqXoxrYn4", "author_id": "38799818"}, {"created_at": "2019-08-11T23:19:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "ron"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/DbbLUGd0FZ", "expanded_url": "https://twitter.com/OviedoFanny/status/1159877326659829760", "display_url": "twitter.com/OviedoFanny/st\u2026"}]}, "id": "1160692233127026688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160692233127026688"], "text": "Sin legalizacion ya estan asi, pero con mafias.\nCon legalizacion, estaran asi, pero sin mafias....\nCada quien es responsable de como se suicida, otros lo hacen con ron.... https://t.co/DbbLUGd0FZ", "author_id": "851590199800979457"}, {"created_at": "2019-08-12T10:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3733, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabinero"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Norte"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/oOzQUsaUGt", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/08/11/carabinero-muerte-choque-barreras-costanera-norte.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/nBq2KEFXIy", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1160853432929935361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBq2KEFXIy", "media_key": "3_1160657492780752896"}]}, "id": "1160853432929935361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160853432929935361"], "text": "Carabinero muere al estrellar su moto contra las barreras de Costanera Norte https://t.co/oOzQUsaUGt https://t.co/nBq2KEFXIy", "author_id": "54115409"}, {"created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}]}, "id": "1160225025980604416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1160225025980604416"], "text": "@anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...", "author_id": "72732893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200959764643841"}], "in_reply_to_user_id": "323494714"}, {"created_at": "2019-08-11T23:52:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Galileu"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.3822, "type": "Place", "normalized_text": "Galil\u00e9ia\nMalandro"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/LAzdLfta4c", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1160530409509314561", "display_url": "twitter.com/radiobandnewsf\u2026"}]}, "id": "1160700621957324805", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 245, "like_count": 660, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1160700621957324805"], "text": "\u201cDisseram que ele n\u00e3o vinha, olha ele a\u00ed\nAi, ai caramba, ai, ai caramba\nE como j\u00e1 dizia Galileu na Galil\u00e9ia\nMalandro que \u00e9 malandro n\u00e3o bobeia\u201d\n\n\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/LAzdLfta4c", "author_id": "14073052", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160530409509314561"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-08-11T22:38:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.3288, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LqA76WP2ev", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvGutierrezCue/status/1160631717054550016", "display_url": "twitter.com/AlvGutierrezCu\u2026"}]}, "id": "1160681901281165318", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160681901281165318"], "text": "Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA76WP2ev", "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160631717054550016"}]}, {"created_at": "2019-08-12T00:35:40.000Z", "id": "1160711413675020288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711413675020288"], "text": "@CathyJuvinao Para ser considerados heroes de la patria no tienen que volar de esta manera suicida, se nota que no cubrieron todos los riesgos que conllevaba desarrollar el acto, lamentable. La negligencia es inmensa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}]}, "author_id": "106524643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160708317351727112"}], "in_reply_to_user_id": "53855557"}, {"created_at": "2019-08-12T03:08:11.000Z", "id": "1160749795016921094", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 32, "like_count": 572, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160749795016921094"], "text": "Precisamos reconhecer: o ministro \u00e9 um homem de muita coragem. Sem estudo, raz\u00e3o e ainda tendo como miss\u00e3o defender o indefens\u00e1vel, ele encarou de frente um cientista preparado e articulado. \u00c9 a coragem dos tolos, dos que nem entendem o perigo, mas n\u00e3o deixa de ser coragem https://t.co/ek1zDPv9s8", "author_id": "384842767", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160736026941415425"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ek1zDPv9s8", "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1160736026941415425", "display_url": "twitter.com/showdavida/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T10:03:47.000Z", "id": "1160854385297113093", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160854385297113093"], "text": "Gano el Narco.\nGano la corrupci\u00f3n sindical.\nGano lo peor y m\u00e1s ruin de la pol\u00edtica.\nGan\u00f3 el puntero.\nGano el piquetero.\nGANARON\nLa sociedad se suicida en un abismo insondable.\nC\u00f3mo hacemos para seguir los que pusimos el lomo?", "author_id": "773193185107578880"}, {"created_at": "2019-08-12T10:08:22.000Z", "id": "1160855536436490240", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160855536436490240"], "text": "@Melusine_2 @Jaxthawrita @s_assbague Oui...\nIci, il est bien question d\u2019une mairie n\u2019est-ce pas ? Elle se doit d\u2019\u00eatre strictement \u00e9trang\u00e8re \u00e0 toute religion et rites religieux", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Melusine_2", "id": "2693271662"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Jaxthawrita", "id": "71213684"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "s_assbague", "id": "1496216082"}]}, "author_id": "49251366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160839504036585473"}], "in_reply_to_user_id": "2693271662"}, {"created_at": "2019-08-11T13:47:37.000Z", "id": "1160548326175064064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548326175064064"], "text": "@lesliona El mall no tiene protocolos deben tener equipos disuadores como redes de contenci\u00f3n o perimetrales, el d\u00eda q alg\u00fan suicida caiga sobre un inocente por error las autoridades reci\u00e9n tomar\u00e1n acciones responsables", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lesliona", "id": "31028906"}]}, "author_id": "553988339", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160542411501854721"}], "in_reply_to_user_id": "31028906"}, {"created_at": "2019-08-12T10:13:00.000Z", "id": "1160856702318723072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160856702318723072"], "text": "@laudetar @grumositor Lo de los gur\u00fas de ideolog\u00eda es digno de estudio, son aut\u00e9nticos pastores de reba\u00f1o.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "laudetar", "id": "621190387"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "grumositor", "id": "718370120943464448"}]}, "author_id": "33668152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160856321069060101"}], "in_reply_to_user_id": "621190387"}, {"created_at": "2019-08-12T04:24:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/SiZSvQ3DgU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/agustin.etchebarne/posts/10157258773462348", "display_url": "facebook.com/agustin.etcheb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/agustin.etchebarne/posts/10157258773462348/"}]}, "id": "1160769098848112641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 162, "like_count": 757, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1160769098848112641"], "text": "No se equivoquen la gente no quiere ir a Venezuela. Es el voto castigo a un gobierno que aument\u00f3 la pobreza, la inflaci\u00f3n, la deuda, el desempleo, los planes sociales, y devalu\u00f3 fuertemente la moneda. La gran... https://t.co/SiZSvQ3DgU", "author_id": "151954843"}, {"created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}]}, "id": "1160195713227218945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "author_id": "373490841"}, {"created_at": "2019-08-12T10:01:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Shadowbringers"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.6002, "type": "Other", "normalized_text": "Zenos"}]}, "id": "1160853837885911040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160853837885911040"], "text": "Shadowbringers \u00e9 legal, mas eu passei a fucking expans\u00e3o INTEIRA pensando: caralho me deixa voltar pro the source eu s\u00f3 queria ver meu Zenos, foda-se the first qq tenho a ver com isso meu parceiro??", "author_id": "68317533"}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:54.000Z", "id": "1160172421074292737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172421074292737"], "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida .. https://t.co/aJBJ5thLcT", "author_id": "361551136", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/aJBJ5thLcT", "expanded_url": "https://twitter.com/DaviniaSchwantz/status/1160172421074292737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJBJ5thLcT", "media_key": "3_1160172410932486144"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T09:09:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7905, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7693, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.7632, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "id": "1160840646695051264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 38, "like_count": 538, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160840646695051264"], "text": "Tal d\u00eda como hoy del a\u00f1o 30 a.C., Cleopatra, reina de Egipto, amante de Julio C\u00e9sar y Marco Antonio, se suicid\u00f3 con la picadura de un \u00e1spid tras la derrota contra Octavio, el futuro primer emperador de Roma, ya que quer\u00eda exhibirla como trofeo y vosotros ah\u00ed, con la citronela.", "author_id": "1713796543"}, {"created_at": "2019-08-12T00:37:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.3993, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar Espa\u00f1a"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8844, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/g6oN5ien1f", "expanded_url": "https://twitter.com/cota3143/status/1160703707941670913", "display_url": "twitter.com/cota3143/statu\u2026"}]}, "id": "1160711926764187648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711926764187648"], "text": "Mientras el multimillonario Epstein se suicida en la c\u00e1rcel de USA, los viciosos del Bar Espa\u00f1a (Valencia) que violaban ni\u00f1os y ni\u00f1as en bacanales multi-partidos, siguen disfrutando de la vida.\nESO ES ESPA\u00d1A https://t.co/g6oN5ien1f", "author_id": "304939629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160703707941670913"}]}, {"created_at": "2019-08-12T01:26:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 288, "end": 289, "probability": 0.3981, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "id": "1160724110210715649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724110210715649"], "text": "@LordJimjr Eso es cuento. Todo el apra fue complice desde el principio, ellos encumbraron al suicida cobarde de AG le taparon todos sus delitos, lo protegieron y nunca deslindaron de \u00e9l. Ahora que son cad\u00e1veres quieren enga\u00f1ar una vez mas para volver a tomar el poder, son la herencia de AG", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559945076527104"}], "in_reply_to_user_id": "1884276475"}, {"created_at": "2019-08-12T08:22:33.000Z", "id": "1160828906728906755", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160828906728906755"], "text": "Robin Williams, i mille volti di un eterno Peter Pan [news aggiornata alle 10:14] https://t.co/SjSuDae8l2", "author_id": "817995948", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SjSuDae8l2", "expanded_url": "https://larep.it/2YVh0tT", "display_url": "larep.it/2YVh0tT"}]}}, {"created_at": "2019-08-11T20:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Provincias"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 168, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 182, "username": "CompromisALC", "id": "266505644"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "dipuAlicante", "id": "335377188"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tsNYayfZNO", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/sucesos/paciente-hospital-psiquiatrico-20190810164739-nt.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=lasprovincias&vli=tw", "display_url": "lasprovincias.es/sucesos/pacien\u2026"}]}, "id": "1160655574721323008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160655574721323008"], "text": "Fontcalent | Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se suicida | Las Provincias https://t.co/tsNYayfZNO  \nAsociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar @CompromisALC @dipuAlicante", "author_id": "4096795157"}, {"created_at": "2019-08-12T09:06:50.000Z", "id": "1160840053549084672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160840053549084672"], "text": "a la ducha", "author_id": "729197544392282112"}, {"created_at": "2019-08-12T07:11:04.000Z", "id": "1160810917677940737", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 316, "like_count": 1152, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1160810917677940737"], "text": "Per 14 mesi ho detto insieme a voi che la linea del PD doveva essere \u201cnon ci sono nuove maggioranze\u201d, se cade il Gov si va a votare. E \u201cmai un governo con i 5S. Questa linea \u00e8 stata votata all\u2019unanimit\u00e0. Ora \u00e8 cambiata in 14 ore senza confronto per fare un partitino personale. https://t.co/ZcTK5lAQnL", "author_id": "2416067982", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160805760059748352"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ZcTK5lAQnL", "expanded_url": "https://twitter.com/PomoGianluca/status/1160805760059748352", "display_url": "twitter.com/PomoGianluca/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T08:23:11.000Z", "id": "1160829067043713024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160829067043713024"], "text": "@pnique @ahorapodemos Busca repetir las elecciones y se lo vais a servir en bandeja con entusiasmo digno de mejor causa. No entiendo esas ganas de siuicidaros que os han entrado.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}]}, "author_id": "113876192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160823906166542338"}], "in_reply_to_user_id": "25555639"}, {"created_at": "2016-11-22T11:31:07.000Z", "id": "801025213119004672", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 67, "like_count": 437, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["801025213119004672"], "text": "https://t.co/FOmgAR0ROS", "author_id": "385111383", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FOmgAR0ROS", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandramacri/status/801025213119004672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FOmgAR0ROS", "media_key": "3_801025203925057536"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T08:19:24.000Z", "id": "1160828113900724225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160828113900724225"], "text": "@soledad_quat @DestinoArgenti1 @SusanaColom2 Si ganaron por 3 puntos. Ahora en Septiembre votamos gobernador e intendentes. Lo triste es que la c\u00e1mpora cop\u00f3 todo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soledad_quat", "id": "982253871836745730"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "DestinoArgenti1", "id": "1115635831245422593"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "SusanaColom2", "id": "804424725854306304"}]}, "author_id": "981796335581061121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160712699053035521"}], "in_reply_to_user_id": "982253871836745730"}, {"created_at": "2019-08-11T19:40:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Borja Iglesias"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.9121, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 170, "tag": "Betis"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/u2gptAqg9U", "expanded_url": "https://twitter.com/davidCmasip/status/1160636927193886722", "display_url": "twitter.com/davidCmasip/st\u2026"}]}, "id": "1160637156257402886", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160637156257402886"], "text": "Es m\u00e1s necesario que el equipo tenga una idea de juego que Borja Iglesias. Esto es f\u00fatbol, y el delantero no solucionar\u00e1 los graves problemas t\u00e1cticos que tiene el #Betis. https://t.co/u2gptAqg9U", "author_id": "1115429719", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160636927193886722"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:24:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.5275, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}, {"start": 75, "end": 75, "probability": 0.3121, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Duhalde"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Melconian"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Rossi"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Willy Kohan"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "Manes"}, {"start": 163, "end": 178, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Isela Costantini"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.9005, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio Mitre"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.8538, "type": "Organization", "normalized_text": "TN"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "Fantino"}]}, "id": "1160783989281644544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 32, "like_count": 467, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1160783989281644544"], "text": "La mayor\u00eda de estos que cascotearon a MM van a terminar arreglando con los K. Anoten: los tarados del fraude, Duhalde, Melconian, Pablo Rossi, Willy Kohan, Manes, Isela Costantini, Lavagna, Espert, Longobardi, Radio Mitre, TN, Fantino y sus servicios sueltos.", "author_id": "1144810380943863808"}, {"created_at": "2019-08-12T05:15:03.000Z", "id": "1160781720733573120", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160781720733573120"], "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Epstein"}, {"start": 117, "end": 122, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/F5TwHlmLcr", "expanded_url": "http://ow.ly/nEe130pkPUg", "display_url": "ow.ly/nEe130pkPUg", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}]}, "text": "I misteri del suicidio di #Epstein, avviate tre indagini. E sui social le teorie del complotto. L'inchiesta prosegue\n#ANSA https://t.co/F5TwHlmLcr", "author_id": "150725695"}, {"created_at": "2019-08-12T08:05:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Montero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JesusCintora", "id": "235234497"}]}, "id": "1160824716204093441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160824716204093441"], "text": "@JesusCintora A ver si hay alguna empresa suicida q sea capaz de fichar a Iglesias o Montero, aunque no se sabe q puede aportar x su desconocimiento sobre cualquier materia", "author_id": "978390558061334529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160808176100487168"}], "in_reply_to_user_id": "235234497"}], "places": [{"full_name": "Las Condes, Chile", "id": "00c4b64e7affea25"}, {"full_name": "Cariacica, Brasil", "id": "36e491ad73273923"}, {"full_name": "Salve, Puglia", "id": "0fedf9263a171603"}, {"full_name": "Quito, Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Santa Maria, Brasil", "id": "39a95a857fe8254f"}, {"full_name": "O\u00f1ati, Espa\u00f1a", "id": "03e952e8ddc776b8"}, {"full_name": "Pforzen, Deutschland", "id": "d41c173c36ec97d4"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "00a961d91f76dde8"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "634763015", "value": "634763015", "detail": "User has been suspended: [634763015].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160886499874934784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160886499874934784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160886499874934784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2152572284", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2152572284].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2152572284", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160658318328836101", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160658318328836101].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160658318328836101", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073987792194158592", "value": "1073987792194158592", "detail": "User has been suspended: [1073987792194158592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160870900381757441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160870900381757441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160870900381757441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160872989086408704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160872989086408704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160872989086408704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "304199540", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [304199540].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "304199540", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160865257776209920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160865257776209920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160865257776209920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "374529872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [374529872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "374529872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160402756307492865", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160402756307492865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160402756307492865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "39335946", "value": "39335946", "detail": "User has been suspended: [39335946].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160855192037990400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160855192037990400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160855192037990400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160735199161966593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160735199161966593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160735199161966593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160747486102921216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160747486102921216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160747486102921216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "245472507", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [245472507].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "245472507", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160858318895755264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160858318895755264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160858318895755264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160853822635413510", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160853822635413510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160853822635413510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160743466483277829", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160743466483277829", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160743466483277829].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160512576549244928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160512576549244928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160512576549244928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2620538902", "value": "2620538902", "detail": "User has been suspended: [2620538902].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160728841201078272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160728841201078272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160728841201078272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "18031382", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [18031382].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "18031382", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160571245370454016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160571245370454016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160571245370454016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160841176913723393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160841176913723393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160841176913723393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62038911", "value": "62038911", "detail": "User has been suspended: [62038911].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160569583159435264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160569583159435264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160569583159435264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1360798375", "value": "1360798375", "detail": "User has been suspended: [1360798375].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160728420143259648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160728420143259648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160728420143259648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160891695954911232", "oldest_id": "1160834220262121472", "result_count": 374, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yl9hm3e4wdqfdz9mcwpu4cntrx"}}