{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:02:59.000Z", "id": "1160204906755698688", "edit_history_tweet_ids": ["1160204906755698688"], "author_id": "3399615099", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203764462161920"}], "text": "RT @imdaeneryss: robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:02:58.000Z", "id": "1160204898585198593", "edit_history_tweet_ids": ["1160204898585198593"], "author_id": "854729647220764672", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:02:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "id": "1160204891970822150", "edit_history_tweet_ids": ["1160204891970822150"], "author_id": "27873527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "text": "@pefabiodemelo Perfeito, comentava ontem mesmo sobre esse assunto. Rever algumas leis. Uma sugest\u00e3o pra come\u00e7ar a se pensar \u00e9, em caso de homic\u00eddio (e creio em muitos outros crimes hediondos) NINGU\u00c9M tem direito a sair, muito menos quem matou pai, m\u00e3e, filho,... sair em feriados como esses."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:02:55.000Z", "id": "1160204887336116224", "edit_history_tweet_ids": ["1160204887336116224"], "author_id": "188381263", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:02:54.000Z", "id": "1160204885696159746", "edit_history_tweet_ids": ["1160204885696159746"], "author_id": "740337561973981184", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T15:02:44.000Z", "id": "1160204840393486347", "edit_history_tweet_ids": ["1160204840393486347"], "author_id": "495011205", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160178051281510400"}], "text": "RT @Corriere: Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:02:43.000Z", "id": "1160204837751001088", "edit_history_tweet_ids": ["1160204837751001088"], "author_id": "53484770", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "AlagoasAlerta"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/o5PIhDSmy7", "expanded_url": "http://alagoasalerta.com.br/noticias/internacional/bilionario-acusado-de-pedofilia-se-suicida-na-prisao-em-nova-york?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar", "display_url": "alagoasalerta.com.br/noticias/inter\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:02:42.000Z", "id": "1160204834643034112", "edit_history_tweet_ids": ["1160204834643034112"], "author_id": "827203232363585536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bilion\u00e1rio acusado de pedofilia se suicida na pris\u00e3o em Nova York #AlagoasAlerta https://t.co/o5PIhDSmy7"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T15:02:41.000Z", "id": "1160204827512725510", "edit_history_tweet_ids": ["1160204827512725510"], "author_id": "355998585", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:02:39.000Z", "id": "1160204819132571648", "edit_history_tweet_ids": ["1160204819132571648"], "author_id": "1027329306324807681", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:02:38.000Z", "id": "1160204815097585664", "edit_history_tweet_ids": ["1160204815097585664"], "author_id": "634784624", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:02:33.000Z", "id": "1160204794012864514", "edit_history_tweet_ids": ["1160204794012864514"], "author_id": "27873527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "text": "Perfeito, comentava ontem mesmo sobre esse assunto. Rever algumas leis. Uma sugest\u00e3o pra come\u00e7ar a se pensar \u00e9, em caso de homic\u00eddio (e creio em muitos outros crimes hediondos) NINGU\u00c9M tem direito a sair, muito menos quem matou pai, m\u00e3e, filho,... sair em feriados como esses. https://t.co/yYXFtY7wXB", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yYXFtY7wXB", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:02:31.000Z", "id": "1160204788312825857", "edit_history_tweet_ids": ["1160204788312825857"], "author_id": "4886306296", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:02:29.000Z", "id": "1160204777487126535", "edit_history_tweet_ids": ["1160204777487126535"], "author_id": "2838129801", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:02:27.000Z", "id": "1160204772466679808", "edit_history_tweet_ids": ["1160204772466679808"], "author_id": "243734050", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:02:25.000Z", "id": "1160204763469885440", "edit_history_tweet_ids": ["1160204763469885440"], "author_id": "310474485", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T15:02:22.000Z", "id": "1160204749603561474", "edit_history_tweet_ids": ["1160204749603561474"], "author_id": "4870452521", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "whataboutism"}, {"start": 221, "end": 237, "tag": "santaignorancia"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 134, "probability": 0.369, "type": "Other", "normalized_text": "whataboutism"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.832, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 222, "end": 236, "probability": 0.4663, "type": "Place", "normalized_text": "santaignorancia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EbertonMA", "id": "2613814982"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "TaxiSaoPaulo", "id": "248243591"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "dansesurlamerde", "id": "120275177"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "Helenarubensl", "id": "1288614823"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "gnatalini", "id": "35879806"}, {"start": 238, "end": 253, "username": "taxisaopaulosp", "id": "327166331"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:02:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2613814982", "id": "1160204742255095808", "edit_history_tweet_ids": ["1160204742255095808"], "author_id": "54236334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159636202733154304"}], "text": "@EbertonMA @TaxiSaoPaulo @dansesurlamerde @Helenarubensl @gnatalini Adoro quando os fascistas usam a fal\u00e1cia comunista do #whataboutism \ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n- a ditadura de direta do Brasil torturou e matou!\n- maaaasss e os comunistas... #santaignorancia @taxisaopaulosp ! Vai ler livros e se educar! Ditaduras matam e teu presidente adooora uma autocracia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:02:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "4675508118", "id": "1160204741890195456", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160204741890195456"], "author_id": "4675508118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160204377078030336"}], "text": "COMO DEFENDER UM ASSASSINO MISER\u00c1VEL QUE TIROU A VIDA DA PR\u00d3PRIA FILHA???\n\nA lei existe pra isso. \n\nA gente n\u00e3o tem que gostar do cara, mas tem que reconhecer que ele tem direito de defesa \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T15:02:05.000Z", "id": "1160204678849847302", "edit_history_tweet_ids": ["1160204678849847302"], "author_id": "431916167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 135, "username": "tribuna_treviso", "id": "97193301"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Tfd6iy8ikE", "expanded_url": "https://tribunatreviso.gelocal.it/italia-mondo/esteri/2019/08/10/news/si-suicida-jeffrey-epstein-il-miliardario-americano-accusato-di-decine-di-abusi-sessuali-1.37334117", "display_url": "tribunatreviso.gelocal.it/italia-mondo/e\u2026"}]}, "text": "Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/Tfd6iy8ikE via @tribuna_treviso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "SIPSE", "id": "41263602"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/GElRL6ZOEd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB13wQ", "display_url": "dlvr.it/RB13wQ"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ATFfvOmSlc", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPSE/status/1160204542228590592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ATFfvOmSlc", "media_key": "3_1160204539728781312"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:02:01.000Z", "id": "1160204663234256896", "edit_history_tweet_ids": ["1160204663234256896"], "author_id": "156408193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204542228590592"}], "text": "RT @SIPSE: Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/GElRL6ZOEd https://t.co/ATFfvOmSlc"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:02:00.000Z", "id": "1160204655776997377", "edit_history_tweet_ids": ["1160204655776997377"], "author_id": "276532659", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}], "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.787, "type": "Place", "normalized_text": "Mediterr\u00e1neo"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6821, "type": "Place", "normalized_text": "Egeo"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8678, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "srawinter", "id": "2270571410"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:01:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "2270571410", "id": "1160204614026874881", "edit_history_tweet_ids": ["1160204614026874881"], "author_id": "3248867849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203503798824962"}], "text": "@srawinter Hay multitud de rutas en el Mediterr\u00e1neo y en el Egeo.\n\nNo te estoy diciendo que no paren cruceros en Atenas en agosto.\n\nTe estoy diciendo que NO es la temporada donde m\u00e1s movimiento hay de cruceristas por la ciudad, porque es suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:01:35.000Z", "id": "1160204552785793024", "edit_history_tweet_ids": ["1160204552785793024"], "author_id": "977341222724493317", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:01:34.000Z", "id": "1160204546242686976", "edit_history_tweet_ids": ["1160204546242686976"], "author_id": "2182280352", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}], "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/GElRL6ZOEd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB13wQ", "display_url": "dlvr.it/RB13wQ"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ATFfvOmSlc", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPSE/status/1160204542228590592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ATFfvOmSlc", "media_key": "3_1160204539728781312"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:01:33.000Z", "id": "1160204542228590592", "edit_history_tweet_ids": ["1160204542228590592"], "author_id": "41263602", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/GElRL6ZOEd https://t.co/ATFfvOmSlc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:01:27.000Z", "id": "1160204520103849984", "edit_history_tweet_ids": ["1160204520103849984"], "author_id": "2511420186", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203764462161920"}], "text": "RT @imdaeneryss: robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rominapons", "id": "50830519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:01:27.000Z", "id": "1160204518342057986", "edit_history_tweet_ids": ["1160204518342057986"], "author_id": "69438604", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198592356921344"}], "text": "RT @rominapons: Epstein, supuestamente involucrado en una red de pedofilia que inclu\u00eda altos mandos del gobierno de EU y famosos \"se suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kREoh70d9s", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/10-08-2019/3626781", "display_url": "sinembargo.mx/10-08-2019/362\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:01:13.000Z", "id": "1160204459529637888", "edit_history_tweet_ids": ["1160204459529637888"], "author_id": "109659718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/kREoh70d9s"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T15:01:12.000Z", "id": "1160204455268237314", "edit_history_tweet_ids": ["1160204455268237314"], "author_id": "967777770150522883", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "viral"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/h3oosV2H4B", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:01:07.000Z", "id": "1160204435160784897", "edit_history_tweet_ids": ["1160204435160784897"], "author_id": "743806810008748032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Noticia m\u00e1s #viral ahora (ES): Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/h3oosV2H4B"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8937, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uIYZrupek3", "expanded_url": "https://buff.ly/2KIlAXh", "display_url": "buff.ly/2KIlAXh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/actualidad/Hospital-Psiquiatrico-Penitenciario-Fontcalent-Alicante_0_1271573129.html?utm_content=buffer10690&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:01:00.000Z", "id": "1160204405821595649", "edit_history_tweet_ids": ["1160204405821595649"], "author_id": "368889720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una paciente del hospital psiqui\u00e1trico penitenciario de Fontcalent (Alicante) se suicida https://t.co/uIYZrupek3"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 17, "end": 32, "tag": "JeffreyEpstein"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/g4rD9rkevn", "expanded_url": "http://vanguardia.com.mx/articulo/jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/jeffr\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:01:00.000Z", "id": "1160204404626038784", "edit_history_tweet_ids": ["1160204404626038784"], "author_id": "18193312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Internacional | #JeffreyEpstein invitaba a menores de entre 13 y 16 a\u00f1os con el pretexto de que le dieran masajes; les pagaba de 200 a 300 d\u00f3lares en efectivo y abusaba sexualmente de ellas. \ud83d\ude33\u26a0\ufe0f\nhttps://t.co/g4rD9rkevn"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T15:00:53.000Z", "id": "1160204376331489280", "edit_history_tweet_ids": ["1160204376331489280"], "author_id": "2183135674", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GiovanniOresa", "id": "2183135674"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/cJxl4vlhS0", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203645650182144"}], "text": "RT @GiovanniOresa: Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/cJxl4vlhS0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "Magnata Epstein"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/v7FIZxcAqP", "expanded_url": "http://www.blogdotoninho.com.br/magnata-epstein-preso-por-abusar-de-menores-se-suicida-na-prisao/", "display_url": "blogdotoninho.com.br/magnata-epstei\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:00:48.000Z", "id": "1160204355238268928", "edit_history_tweet_ids": ["1160204355238268928"], "author_id": "57338491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Magnata Epstein, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/v7FIZxcAqP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:00:47.000Z", "id": "1160204350649700353", "edit_history_tweet_ids": ["1160204350649700353"], "author_id": "1020763814", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "Magnata Epstein"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/iaT8lBUJIM", "expanded_url": "http://www.blogdotoninho.com.br/magnata-epstein-preso-por-abusar-de-menores-se-suicida-na-prisao/", "display_url": "blogdotoninho.com.br/magnata-epstei\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:00:47.000Z", "id": "1160204349857062914", "edit_history_tweet_ids": ["1160204349857062914"], "author_id": "286831474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Magnata Epstein, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/iaT8lBUJIM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6109, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:00:40.000Z", "id": "1160204321637773313", "edit_history_tweet_ids": ["1160204321637773313"], "author_id": "711151658684825602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160166088056934401"}], "text": "RT @Mikjackson_15: O pessoal atacou o padre pra defender a sa\u00edda do Nardoni no dia dos pais??????\nN A R D O N I \nMATOU A PR\u00d3PRIA FILHA CRLH\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:00:37.000Z", "id": "1160204307955892224", "edit_history_tweet_ids": ["1160204307955892224"], "author_id": "979322475497623552", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160200381009453058"}], "text": "RT @laSextaTV: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del menores\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:00:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "4675508118", "id": "1160204292973912064", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160204292973912064"], "author_id": "4675508118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203230388924416"}], "text": "O cara matou a filha. \n\nMatou e foi preso por isso e t\u00e1 cumprindo a pena dele. \n\nSe ele vai se arrepender ou n\u00e3o, se ele vai sair uma pessoa melhor ou n\u00e3o, s\u00f3 depende dele e da capacidade do estado de ressocializar ele."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:00:30.000Z", "id": "1160204281749921792", "edit_history_tweet_ids": ["1160204281749921792"], "author_id": "992977571750072321", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:00:27.000Z", "id": "1160204265941544960", "edit_history_tweet_ids": ["1160204265941544960"], "author_id": "598649383", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "allizesalgado", "id": "89290223"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:00:20.000Z", "id": "1160204238787612679", "edit_history_tweet_ids": ["1160204238787612679"], "author_id": "100986115", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197828574138368"}], "text": "RT @allizesalgado: Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU\n\nEl magnate estadunidense Jeffrey Epstein, procesado por tr\u00e1fico s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:00:20.000Z", "id": "1160204236338151424", "edit_history_tweet_ids": ["1160204236338151424"], "author_id": "926088722248028160", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7717, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/DcDKg85jNr", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190810140007/https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019081014\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/CCZoojySTv", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190810150007/https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019081015\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/v6MWbjbPX1", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisdiff/status/1160204229275017217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v6MWbjbPX1", "media_key": "3_1160204228058595329"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:00:18.000Z", "id": "1160204229275017217", "edit_history_tweet_ids": ["1160204229275017217"], "author_id": "1150353148025933825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/DcDKg85jNr \u279c https://t.co/CCZoojySTv https://t.co/v6MWbjbPX1"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T15:00:09.000Z", "id": "1160204193203929089", "edit_history_tweet_ids": ["1160204193203929089"], "author_id": "881931154034749440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori. Si \u00e8 o lo hanno suicidato? Mah..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Jeffrey"}, {"start": 103, "end": 111, "tag": "Epstein"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "morto"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/g4r6eoyZEa", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-10/jeffrey-epstein-morto-suicida-accusato-di-abusi-su-minori-il-finanziere-si-uccide-in-cella/5730312/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-10/jef\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T15:00:02.000Z", "id": "1160204164212776962", "edit_history_tweet_ids": ["1160204164212776962"], "author_id": "231726084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein morto suicida: accusato di abusi su minori il finanziere si uccide in cella - #Jeffrey #Epstein #morto #suicida: https://t.co/g4r6eoyZEa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6WSKlwhNwW", "expanded_url": "https://bit.ly/31sThmh", "display_url": "bit.ly/31sThmh"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/YnE853DRVn", "expanded_url": "https://twitter.com/ContrapesoC/status/1160204154855469056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YnE853DRVn", "media_key": "3_1160194003804884992"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:00:00.000Z", "id": "1160204154855469056", "edit_history_tweet_ids": ["1160204154855469056"], "author_id": "1044265929742397440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Mundo | El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/6WSKlwhNwW https://t.co/YnE853DRVn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/YZ1qMyudNq", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2019/08/10/5d4ed8ffca474176168b457f.html", "display_url": "marca.com/tiramillas/act\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/aqy8FfTGsr", "expanded_url": "https://twitter.com/tiramillas/status/1160204152745680897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqy8FfTGsr", "media_key": "3_1160201536653484033"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:00:00.000Z", "id": "1160204152745680897", "edit_history_tweet_ids": ["1160204152745680897"], "author_id": "21645450", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 5}, "text": "Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMyudNq https://t.co/aqy8FfTGsr"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:59:47.000Z", "id": "1160204099788451841", "edit_history_tweet_ids": ["1160204099788451841"], "author_id": "618628710", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_rmsilva", "id": "1014616759914127362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197803081195520"}], "text": "RT @_rmsilva: Es mejor quemarse que apagarse lentamente dijo un suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:59:43.000Z", "id": "1160204084286300161", "edit_history_tweet_ids": ["1160204084286300161"], "author_id": "83016006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Vivemos no pa\u00eds onde um deboche idiota vira not\u00edcia como se fosse um crime, enquanto a saidinha de dia dos pais de um cara que matou a filha jogando ela da janela \u00e9 relevada.. tudo por conta de uma narrativa retardada que ngm aguenta mais!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:59:42.000Z", "id": "1160204080310042626", "edit_history_tweet_ids": ["1160204080310042626"], "author_id": "107513069", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/sOLzyW4uKh", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:59:40.000Z", "id": "1160204069627224067", "edit_history_tweet_ids": ["1160204069627224067"], "author_id": "1280557490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/sOLzyW4uKh"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:59:31.000Z", "id": "1160204031404515328", "edit_history_tweet_ids": ["1160204031404515328"], "author_id": "2309977777", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BuchananPitch", "id": "1014904547251310593"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/4KVf9SP2SN", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3729386/0/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-prision-trafico-menores/", "display_url": "20minutos.es/noticia/372938\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184929818435584"}], "text": "RT @BuchananPitch: Otro suicidio asistido \ud83e\udd14\ud83e\udd14\nhttps://t.co/4KVf9SP2SN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4egNWenDJg", "expanded_url": "http://ow.ly/WeKV50vtAgv", "display_url": "ow.ly/WeKV50vtAgv"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/50M6xv3xRW", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1160193525985763328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50M6xv3xRW", "media_key": "3_1160193524467453952"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:59:30.000Z", "id": "1160204029487534080", "edit_history_tweet_ids": ["1160204029487534080"], "author_id": "3248160920", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160193525985763328"}], "text": "RT @Foro_TV: Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de ni\u00f1as https://t.co/4egNWenDJg https://t.co/50M6xv3xRW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:59:29.000Z", "id": "1160204023716372480", "edit_history_tweet_ids": ["1160204023716372480"], "author_id": "1128737156485320704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "estou assistindo esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez \ud83d\ude0d"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:59:22.000Z", "id": "1160203996134629377", "edit_history_tweet_ids": ["1160203996134629377"], "author_id": "966932797", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:59:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "172572824", "id": "1160203995723501568", "edit_history_tweet_ids": ["1160203995723501568"], "author_id": "589440264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160197556376416257"}], "text": "@Lets_Dex Tipo, cara se suicidou com 3 tiros nas costas kkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:59:19.000Z", "id": "1160203982431752192", "edit_history_tweet_ids": ["1160203982431752192"], "author_id": "183853955", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197861499293696"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpY\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:59:18.000Z", "id": "1160203979353182208", "edit_history_tweet_ids": ["1160203979353182208"], "author_id": "2537803918", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Hoy"}, {"start": 110, "end": 125, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/70WLsScECc", "expanded_url": "https://bit.ly/2KrNyYw", "display_url": "bit.ly/2KrNyYw"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/SSEdzUKx41", "expanded_url": "https://twitter.com/hoylosangeles/status/1160203977876758529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SSEdzUKx41", "media_key": "3_1160203651731902464"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:59:18.000Z", "id": "1160203977876758529", "edit_history_tweet_ids": ["1160203977876758529"], "author_id": "67457780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "#Hoy | \ud83d\udea8 EEUU: Se suicida en su celda multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual-&gt; https://t.co/70WLsScECc \n#JeffreyEpstein #Epstein https://t.co/SSEdzUKx41"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:59:14.000Z", "id": "1160203961577738240", "edit_history_tweet_ids": ["1160203961577738240"], "author_id": "1126952821964791808", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:59:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "3328457201", "id": "1160203952354398208", "edit_history_tweet_ids": ["1160203952354398208"], "author_id": "3328457201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203950823546881"}], "text": "J\u00e1 sabem que se eu desaparecer foi minha m\u00e3e que me matou por eu querer pintar o cabelo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:59:08.000Z", "id": "1160203936550281217", "edit_history_tweet_ids": ["1160203936550281217"], "author_id": "908090382914916354", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:59:04.000Z", "id": "1160203918179262464", "edit_history_tweet_ids": ["1160203918179262464"], "author_id": "418681332", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:59:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "247018076", "id": "1160203917214519296", "edit_history_tweet_ids": ["1160203917214519296"], "author_id": "57495210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160192423030599681"}], "text": "@pepitoevsky Se suicidou com um tiro de fuzil na nuca."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:59:03.000Z", "id": "1160203914844737536", "edit_history_tweet_ids": ["1160203914844737536"], "author_id": "2613850861", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/0wBqCWY6Te", "expanded_url": "https://www.jorgecastronoriega.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-estadounidense-jeffrey-epstein-en-espera-de-juicio-por-trafico-sexual/", "display_url": "jorgecastronoriega.com/se-suicida-en-\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Tu8bXy97bM", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeCastro_Dig/status/1160203872134148098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tu8bXy97bM", "media_key": "3_1160203870460682241"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:58:53.000Z", "id": "1160203872134148098", "edit_history_tweet_ids": ["1160203872134148098"], "author_id": "3288992310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SE SUICIDA EN SU CELDA EL MAGNATE ESTADOUNIDENSE JEFFREY EPSTEIN, EN ESPERA DE JUICIO POR TR\u00c1FICO SEXUAL-https://t.co/0wBqCWY6Te https://t.co/Tu8bXy97bM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T14:58:48.000Z", "id": "1160203853972701185", "edit_history_tweet_ids": ["1160203853972701185"], "author_id": "146468728", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:58:42.000Z", "id": "1160203825799729152", "edit_history_tweet_ids": ["1160203825799729152"], "author_id": "3056757828", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203764462161920"}], "text": "RT @imdaeneryss: robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O0bU8qyvqG", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioBeteta/status/1160203113447317504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0bU8qyvqG", "media_key": "3_1160203109215264769"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:58:39.000Z", "id": "1160203814252625921", "edit_history_tweet_ids": ["1160203814252625921"], "author_id": "1055809206429855745", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203113447317504"}], "text": "RT @MarioBeteta: Jeffrey Epstein, el magnate acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en prisi\u00f3n. https://t.co/O0bU8qyvqG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:58:38.000Z", "id": "1160203810880593920", "edit_history_tweet_ids": ["1160203810880593920"], "author_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 264, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DeadAz", "id": "324121337"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:58:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "324121337", "id": "1160203808703578113", "edit_history_tweet_ids": ["1160203808703578113"], "author_id": "1159487722492485632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159957272140713984"}], "text": "@DeadAz @MaryyaraF @pefabiodemelo Meu amigo pq ao Ives de vc ficar  julgando um padre achando tbm q est\u00e1 certo liberar um Pai q matou a pr\u00f3pria filha no dia dos pais vc est\u00e1 erradissimo Ent se qr ofender algu\u00e9m n\u00e3o vem ofender um padre ali\u00e1s n\u00e3o ofenda ningu\u00e9m Deus n\u00e3o gosta disso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:58:34.000Z", "id": "1160203792719253506", "edit_history_tweet_ids": ["1160203792719253506"], "author_id": "23190667", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LuShinra", "id": "1091829934237143040"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "lafmattos", "id": "95103358"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159865076440076290"}], "text": "RT @LuShinra: @lafmattos @pefabiodemelo Erro?\nQual o problema do assasino ir visitar o t\u00famulo de quem ele matou?\nUma crian\u00e7a foi morta...\nS\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:58:32.000Z", "id": "1160203784380919811", "edit_history_tweet_ids": ["1160203784380919811"], "author_id": "1952271955", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160200197596700673"}], "text": "RT @lasillarota: \u00daLTIMA HORA | El millonario acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores fue encontrado muerto en su celda en una c\u00e1rcel feder\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:58:31.000Z", "id": "1160203782648729600", "edit_history_tweet_ids": ["1160203782648729600"], "author_id": "2878648333", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:58:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "id": "1160203764462161920", "edit_history_tweet_ids": ["1160203764462161920"], "author_id": "871753020375281664", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203461927014400"}], "text": "robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte-se a mim, ou recusem e morram (falando isso pra seus inimigos em batalha) \n\nfandom: eSsA MoLiEr \u00e9 LoUcA, TiRaNa, TeM qUe MoRrEr"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/qUpkjNxzNZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "lang": "qme", "created_at": "2019-08-10T14:58:22.000Z", "id": "1160203742341414912", "edit_history_tweet_ids": ["1160203742341414912"], "author_id": "1065632900157239296", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183952885321729"}], "text": "RT @informativost5: #\u00daLTIMAHORA\nhttps://t.co/qUpkjNxzNZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:58:10.000Z", "id": "1160203692995424256", "edit_history_tweet_ids": ["1160203692995424256"], "author_id": "4727709856", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ne78icD2VN", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1160177889343655936", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:58:00.000Z", "id": "1160203651861929984", "edit_history_tweet_ids": ["1160203651861929984"], "author_id": "133499861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160177889343655936"}], "text": "Se suicida??? O lo suicidaron????? Se llev\u00f3 todos sus secretos y aberraciones compartidas con los l\u00edderes de EEUU consigo! https://t.co/ne78icD2VN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:58:00.000Z", "id": "1160203651677376514", "edit_history_tweet_ids": ["1160203651677376514"], "author_id": "3171225962", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:57:59.000Z", "id": "1160203645650182144", "edit_history_tweet_ids": ["1160203645650182144"], "author_id": "2183135674", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/cJxl4vlhS0", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/cJxl4vlhS0", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:57:59.000Z", "id": "1160203644786159629", "edit_history_tweet_ids": ["1160203644786159629"], "author_id": "95913190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/2RifsiMRyD https://t.co/7NBI128aHH", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/2RifsiMRyD", "expanded_url": "https://ift.tt/2KADnzw", "display_url": "ift.tt/2KADnzw"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/7NBI128aHH", "expanded_url": "https://twitter.com/mattinodipadova/status/1160203644786159629/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7NBI128aHH", "media_key": "3_1160203643880116224"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:57:44.000Z", "id": "1160203583545122822", "edit_history_tweet_ids": ["1160203583545122822"], "author_id": "749411084742819844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o tanto que eu amo o filme esquadr\u00e3o suicida tem nem como falar"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:57:39.000Z", "id": "1160203561189482496", "edit_history_tweet_ids": ["1160203561189482496"], "author_id": "151172711", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:57:37.000Z", "id": "1160203552339517440", "edit_history_tweet_ids": ["1160203552339517440"], "author_id": "244729016", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5751, "type": "Person", "normalized_text": "Tata"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "tata"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "redkoya", "id": "2727232442"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:57:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1116425898289451008", "id": "1160203433531650048", "edit_history_tweet_ids": ["1160203433531650048"], "author_id": "1116425898289451008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160201970558341122"}], "text": "@redkoya O quiz\u00e1s Jimin fue su novio que estaba en el manicomio con \u00e9l. Y al estar tambien en el manicomio, Tata se hace amigo de Jimin. Y bueno quiz\u00e1s Jimin se suicida quien sabe porque raz\u00f3n, quiz\u00e1s estaba enamorado de tata y el no le correspond\u00eda por estar pendiente de yoongi o no s\u00e9\ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:57:00.000Z", "id": "1160203400824401920", "edit_history_tweet_ids": ["1160203400824401920"], "author_id": "232118893", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:56:56.000Z", "id": "1160203380440125445", "edit_history_tweet_ids": ["1160203380440125445"], "author_id": "213752633", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Jokic"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Claver"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alvarom", "id": "15174388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "josempuertas", "id": "275608464"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "AlfredoNoya", "id": "272308132"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "mhoyosga", "id": "362965449"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:56:51.000Z", "id": "1160203361477713920", "edit_history_tweet_ids": ["1160203361477713920"], "author_id": "272308132", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188747146809344"}], "text": "RT @alvarom: @josempuertas @AlfredoNoya @mhoyosga Y que Jokic podr\u00eda pasarlas canutas persiguiendo a Claver por el campo, por ejemplo. \n\nSe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "SuperMax"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:56:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "3092434408", "id": "1160203340237680641", "edit_history_tweet_ids": ["1160203340237680641"], "author_id": "24770935", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160199962623389697"}], "text": "@bernardopkuster Ele estava em vigil\u00e2ncia 24h numa pris\u00e3o SuperMax, com brigada antisuicidio e ainda assim se suicidou?\nN\u00e3o tem conspiracionista que resista."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZPIj8pThPR", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "amp.elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:56:43.000Z", "id": "1160203327742861313", "edit_history_tweet_ids": ["1160203327742861313"], "author_id": "2491575048", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/ZPIj8pThPR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Dunne"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.813, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T14:56:38.000Z", "id": "1160203305198505984", "edit_history_tweet_ids": ["1160203305198505984"], "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "John Cena interrupted the promo of Pete Dunne with a tope suicida on the WWE Network for $9.99"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:56:37.000Z", "id": "1160203303747121154", "edit_history_tweet_ids": ["1160203303747121154"], "author_id": "2946263993", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/TydcIvzrVD", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/se-suicida-multimillonario-en-carcel-de-new-york/", "display_url": "controlandoelejido.com/se-suicida-mul\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:56:31.000Z", "id": "1160203276245037057", "edit_history_tweet_ids": ["1160203276245037057"], "author_id": "516797197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La hora en que Epstein, de 66 a\u00f1os, se priv\u00f3 de la vida y las circunstancias espec\u00edficas se desconocen al momento.\n\nEl acusado deb\u00eda enfrentar juicio el a\u00f1o pr\u00f3ximo por abusar de varias menores de edad en Nueva York y Florida. https://t.co/TydcIvzrVD"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:56:30.000Z", "id": "1160203271652462592", "edit_history_tweet_ids": ["1160203271652462592"], "author_id": "2936990758", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180023598489600"}], "text": "RT @LaVanguardia: #\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:56:29.000Z", "id": "1160203269253279744", "edit_history_tweet_ids": ["1160203269253279744"], "author_id": "821482051", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "europlebe", "id": "1107255212245467137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191001371271168"}], "text": "RT @europlebe: In quale realt\u00e0 parallela io dovrei credere che il protagonista del pi\u00f9 grande scandalo di pedofilia del secolo, avendo gi\u00e0\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:56:23.000Z", "id": "1160203244943159298", "edit_history_tweet_ids": ["1160203244943159298"], "author_id": "312543024", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:56:21.000Z", "id": "1160203235845648385", "edit_history_tweet_ids": ["1160203235845648385"], "author_id": "4870452521", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:56:20.000Z", "id": "1160203229705076736", "edit_history_tweet_ids": ["1160203229705076736"], "author_id": "565857033", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:56:13.000Z", "id": "1160203200970088449", "edit_history_tweet_ids": ["1160203200970088449"], "author_id": "1081010440287776768", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:56:11.000Z", "id": "1160203192564617216", "edit_history_tweet_ids": ["1160203192564617216"], "author_id": "301443478", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160200381009453058"}], "text": "RT @laSextaTV: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del menores\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:56:07.000Z", "id": "1160203175451930625", "edit_history_tweet_ids": ["1160203175451930625"], "author_id": "1432371588", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/M77qu9fpIj", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/jeffrey-epstei\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:56:06.000Z", "id": "1160203172310335489", "edit_history_tweet_ids": ["1160203172310335489"], "author_id": "824438812646465538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en\u00a0prisi\u00f3n https://t.co/M77qu9fpIj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.6567, "type": "Other", "normalized_text": "Enlace Nacional RD"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/M77qu9fpIj", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/jeffrey-epstei\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:55:58.000Z", "id": "1160203137145364481", "edit_history_tweet_ids": ["1160203137145364481"], "author_id": "824438812646465538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "New post (Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n) has been published on Enlace Nacional RD - https://t.co/M77qu9fpIj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T14:55:55.000Z", "id": "1160203127477407745", "edit_history_tweet_ids": ["1160203127477407745"], "author_id": "42490487", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/O0bU8qyvqG", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioBeteta/status/1160203113447317504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0bU8qyvqG", "media_key": "3_1160203109215264769"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:55:52.000Z", "id": "1160203113447317504", "edit_history_tweet_ids": ["1160203113447317504"], "author_id": "62834119", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, el magnate acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en prisi\u00f3n. https://t.co/O0bU8qyvqG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:55:48.000Z", "id": "1160203098666754049", "edit_history_tweet_ids": ["1160203098666754049"], "author_id": "1044002248454541314", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:55:48.000Z", "id": "1160203097223979008", "edit_history_tweet_ids": ["1160203097223979008"], "author_id": "1009913932016967681", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192113612611587"}], "text": "RT @LuisPolancoThen: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:55:41.000Z", "id": "1160203065611309057", "edit_history_tweet_ids": ["1160203065611309057"], "author_id": "1508469692", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wawiska", "id": "2264652824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160056164702461952"}], "text": "RT @wawiska: Siempre han dicho que la gente suicida es d\u00e9bil por tomar el camino f\u00e1cil, pero creo que son m\u00e1s valientes de lo que ellos pen\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:55:40.000Z", "id": "1160203064269316096", "edit_history_tweet_ids": ["1160203064269316096"], "author_id": "1009913932016967681", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192546406096896"}], "text": "RT @LuisPolancoThen: Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 un\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:55:37.000Z", "id": "1160203050683969537", "edit_history_tweet_ids": ["1160203050683969537"], "author_id": "1107463742185529344", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardobrown", "id": "18801766"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:55:36.000Z", "id": "1160203048389697536", "edit_history_tweet_ids": ["1160203048389697536"], "author_id": "52491611", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198710158139392"}], "text": "RT @ricardobrown: #Epstein. Veamos. En solo d\u00edas renuncia la fiscal federal que quer\u00eda llevar el caso hasta las \u00faltimas consecuencias. El g\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:55:32.000Z", "id": "1160203029066506240", "edit_history_tweet_ids": ["1160203029066506240"], "author_id": "2221819108", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:55:19.000Z", "id": "1160202976050343938", "edit_history_tweet_ids": ["1160202976050343938"], "author_id": "993678531602321413", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.3383, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luchocastanedap", "id": "240342945"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jKhqdRf7TL", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/castaneda-lossio-martin-bustamante-confirmo-pagos-oas-odebrecht-castaneda-495439", "display_url": "peru21.pe/politica/casta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:55:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "240342945", "id": "1160202934887550978", "edit_history_tweet_ids": ["1160202934887550978"], "author_id": "27459147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1141764357363240960"}], "text": "@luchocastanedap @noticiAmerica ya vienen por ti y tu viejo!!!\ntendr\u00e1 el mismo honor ke el suicida AGP?!?!\n;)\nhttps://t.co/jKhqdRf7TL"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:55:03.000Z", "id": "1160202909713424384", "edit_history_tweet_ids": ["1160202909713424384"], "author_id": "831905911", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SWT7Br1xli", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1160189923393200131", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190449392504832"}], "text": "RT @LuigiDeBiase: Guarda un po' Epstein \u00e8 riuscito a morire suicida in carcere https://t.co/SWT7Br1xli"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:54:57.000Z", "id": "1160202884035895296", "edit_history_tweet_ids": ["1160202884035895296"], "author_id": "427895717", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202784962207756"}], "text": "RT @VencedorMRT: La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:54:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "12864", "id": "1160202877161398273", "edit_history_tweet_ids": ["1160202877161398273"], "author_id": "16007098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ochovio", "id": "12864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160194125574156290"}], "text": "@ochovio Y casualmente, estando en vigilancia por potencial suicida...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MendiMendi1", "id": "446595867"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:54:53.000Z", "id": "1160202866084237312", "edit_history_tweet_ids": ["1160202866084237312"], "author_id": "256917074", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196232754749440"}], "text": "RT @MendiMendi1: El multimillonario Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual, se suicida en su celda. Bill Clinton, entre otros, re\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T14:54:35.000Z", "id": "1160202789009514496", "edit_history_tweet_ids": ["1160202789009514496"], "author_id": "891425947236388864", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 197, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "NoM\u00e1sTrump"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5K2cyK2mJB", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:54:34.000Z", "id": "1160202784962207756", "edit_history_tweet_ids": ["1160202784962207756"], "author_id": "138189664", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "text": "La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\" https://t.co/5K2cyK2mJB\n#NoMoreTrump #NoM\u00e1sTrump @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 76, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/YEcFTfmDsY", "expanded_url": "https://youtu.be/t4pnU8isoGc", "display_url": "youtu.be/t4pnU8isoGc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=t4pnU8isoGc&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:54:24.000Z", "id": "1160202746160648192", "edit_history_tweet_ids": ["1160202746160648192"], "author_id": "540081908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/YEcFTfmDsY v\u00eda @YouTube"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Iorque"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fmJIprM2JZ", "expanded_url": "https://eco.sapo.pt/2019/08/10/magnata-jeffrey-epstein-suicidou-se-na-prisao-de-nova-iorque/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565448857", "display_url": "eco.sapo.pt/2019/08/10/mag\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Zku5hoIav6", "expanded_url": "https://twitter.com/ECO_PT/status/1160202722592919553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zku5hoIav6", "media_key": "3_1160202720013430785"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:54:19.000Z", "id": "1160202722592919553", "edit_history_tweet_ids": ["1160202722592919553"], "author_id": "778667805734469632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Magnata Jeffrey Epstein suicidou-se na pris\u00e3o de Nova Iorque https://t.co/fmJIprM2JZ https://t.co/Zku5hoIav6"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:54:19.000Z", "id": "1160202722005663744", "edit_history_tweet_ids": ["1160202722005663744"], "author_id": "353678923", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Vulcanelios", "id": "2490640097"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/MT8l8mb7Oj", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160201781034532864"}], "text": "RT @Vulcanelios: Sindona moment.\nTutto come da programma. https://t.co/MT8l8mb7Oj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:54:11.000Z", "id": "1160202689936068609", "edit_history_tweet_ids": ["1160202689936068609"], "author_id": "57435303", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T14:54:06.000Z", "id": "1160202668175851521", "edit_history_tweet_ids": ["1160202668175851521"], "author_id": "997307488398692352", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tW9IC7FOIe", "expanded_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371", "display_url": "okdiario.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:59.000Z", "id": "1160202638526439427", "edit_history_tweet_ids": ["1160202638526439427"], "author_id": "350853617", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160199461253124101"}], "text": "RT @okdiario: El millonario Jeffrey Epstein acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores se suicida en su celda https://t.co/tW9IC7FOIe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/rClzUbqaTx", "expanded_url": "https://f24.my/5LEK.t", "display_url": "f24.my/5LEK.t"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:55.000Z", "id": "1160202622177042432", "edit_history_tweet_ids": ["1160202622177042432"], "author_id": "16335032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160201280205156352"}], "text": "RT @France24_es: El magnate estadounidense acusado de abuso a menores, Jeffrey Epstein, se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/rClzUbqaTx https\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:53:52.000Z", "id": "1160202612353961984", "edit_history_tweet_ids": ["1160202612353961984"], "author_id": "758442560301961216", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:51.000Z", "id": "1160202605592797186", "edit_history_tweet_ids": ["1160202605592797186"], "author_id": "144943495", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:50.000Z", "id": "1160202602438680577", "edit_history_tweet_ids": ["1160202602438680577"], "author_id": "83485710", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:50.000Z", "id": "1160202600672825344", "edit_history_tweet_ids": ["1160202600672825344"], "author_id": "868556524171522051", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:53:49.000Z", "id": "1160202596277215232", "edit_history_tweet_ids": ["1160202596277215232"], "author_id": "98457187", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:39.000Z", "id": "1160202557207265280", "edit_history_tweet_ids": ["1160202557207265280"], "author_id": "1053086149", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:53:33.000Z", "id": "1160202532792258560", "edit_history_tweet_ids": ["1160202532792258560"], "author_id": "1017169094850875398", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:32.000Z", "id": "1160202527322697729", "edit_history_tweet_ids": ["1160202527322697729"], "author_id": "1406428753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El pederasta Epstein se \"suicida\" en la c\u00e1rcel. Est\u00e1n cerrando cabos sueltos."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:53:30.000Z", "id": "1160202518816800771", "edit_history_tweet_ids": ["1160202518816800771"], "author_id": "4036701922", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:24.000Z", "id": "1160202492828889093", "edit_history_tweet_ids": ["1160202492828889093"], "author_id": "772530405559918592", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "244218738", "id": "1160202488206827526", "edit_history_tweet_ids": ["1160202488206827526"], "author_id": "1149020142472294400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160197861499293696"}], "text": "@SinEmbargoMX 1. Estaba en vigilancia de suicidio\n2. Ten\u00eda material en su celda que le permit\u00eda ahorcarse\n3. El material era lo suficientemente fuerte como para soportar su peso.\n4. Todo esto mientras estaba bajo vigilancia suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:19.000Z", "id": "1160202471417032704", "edit_history_tweet_ids": ["1160202471417032704"], "author_id": "950041614419943425", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:53:15.000Z", "id": "1160202454560104450", "edit_history_tweet_ids": ["1160202454560104450"], "author_id": "1081020611466539008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Well, well, well... a hist\u00f3ria \u00e9 que ele se enforcou na cela de de um pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima. Dadas as informa\u00e7\u00f5es que ele guardava, n\u00e3o acredito na vers\u00e3o. Estava sob press\u00e3o, esquerda pode ter decidido \u201cdesligar\u201d seu arquivo. Por seguran\u00e7a... https://t.co/FAHdE7vc4P https://t.co/xWUTGeB5Ab", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/FAHdE7vc4P", "expanded_url": "https://twitter.com/stargir90119547/status/1160202454560104450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FAHdE7vc4P", "media_key": "3_1160202448587362304"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xWUTGeB5Ab", "expanded_url": "https://twitter.com/DomEsdras/status/1160194034016694272", "display_url": "twitter.com/DomEsdras/stat\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:53:15.000Z", "id": "1160202454501380097", "edit_history_tweet_ids": ["1160202454501380097"], "author_id": "2197417086", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:53:12.000Z", "id": "1160202441306062848", "edit_history_tweet_ids": ["1160202441306062848"], "author_id": "1156422041769324544", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:08.000Z", "id": "1160202426605084673", "edit_history_tweet_ids": ["1160202426605084673"], "author_id": "1006071936", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:53:03.000Z", "id": "1160202405750775808", "edit_history_tweet_ids": ["1160202405750775808"], "author_id": "65095086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Festa a casa Clinton oggi! https://t.co/DC2LDO5G4X", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/DC2LDO5G4X", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml?refresh_ce", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:03.000Z", "id": "1160202403486085121", "edit_history_tweet_ids": ["1160202403486085121"], "author_id": "299657399", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Altavoznoticias", "id": "353703334"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/nkAvE1ZYLA", "expanded_url": "http://www.noticieroaltavoz.com/2019/08/10/se-suicida-el-financista-jeffrey-epstein-acusado-de-haber-abusado-de-ninas/", "display_url": "noticieroaltavoz.com/2019/08/10/se-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:53:02.000Z", "id": "1160202398805176321", "edit_history_tweet_ids": ["1160202398805176321"], "author_id": "83485710", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160201249683398659"}], "text": "RT @Altavoznoticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de\u00a0ni\u00f1as https://t.co/nkAvE1ZYLA https://t.co/NHooj\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Epstein"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "RoyalFamily"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TYNn0cyXT8", "expanded_url": "http://bit.ly/2YC1LdX", "display_url": "bit.ly/2YC1LdX"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XxQxuIPYzR", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1160202391448444928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XxQxuIPYzR", "media_key": "3_1160202387056996352"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:53:00.000Z", "id": "1160202391448444928", "edit_history_tweet_ids": ["1160202391448444928"], "author_id": "78567974", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Suicida in cella #Epstein. Abusi su minori, lo scandalo che imbarazza la #RoyalFamily https://t.co/TYNn0cyXT8 https://t.co/XxQxuIPYzR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:52:56.000Z", "id": "1160202375765942273", "edit_history_tweet_ids": ["1160202375765942273"], "author_id": "355082899", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:52:50.000Z", "id": "1160202349274701826", "edit_history_tweet_ids": ["1160202349274701826"], "author_id": "253265973", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ValeriaValente_", "id": "1288696170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160201109190991874"}], "text": "RT @ValeriaValente_: Non vorrei che il caldo d\u2019agosto stia giocando brutti scherzi a qualcuno. Quindi meglio fare chiarezza: un\u2019alleanza de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:52:42.000Z", "id": "1160202317066625024", "edit_history_tweet_ids": ["1160202317066625024"], "author_id": "1118874615156178944", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WU4gEfQoyY", "expanded_url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2019/08/10/el-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda/#.XU7aA0obm0c.twitter", "display_url": "cubadebate.cu/noticias/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:52:33.000Z", "id": "1160202280064495617", "edit_history_tweet_ids": ["1160202280064495617"], "author_id": "911317946978496512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/WU4gEfQoyY"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:52:23.000Z", "id": "1160202238171766785", "edit_history_tweet_ids": ["1160202238171766785"], "author_id": "919740706209652737", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:52:20.000Z", "id": "1160202224267595777", "edit_history_tweet_ids": ["1160202224267595777"], "author_id": "1631273521", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187059287547904"}], "text": "RT @afgafasmoradas: Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de docume\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/q675HZQCVn", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1160202169389342721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q675HZQCVn", "media_key": "3_1160202167812272128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:52:07.000Z", "id": "1160202169389342721", "edit_history_tweet_ids": ["1160202169389342721"], "author_id": "520653311", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q https://t.co/q675HZQCVn"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:52:06.000Z", "id": "1160202166948311041", "edit_history_tweet_ids": ["1160202166948311041"], "author_id": "248228437", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Gore"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:51:57.000Z", "id": "1160202126561304576", "edit_history_tweet_ids": ["1160202126561304576"], "author_id": "17013378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 para deixar claro, nos depoimentos liberados ontem n\u00e3o h\u00e1 qualquer men\u00e7\u00e3o a encolhimento de Trump, Clinton ou Gore com as meninas do Epstein. E n\u00e3o, ele n\u00e3o foi morto na pris\u00e3o, se suicidou."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:51:56.000Z", "id": "1160202125533749250", "edit_history_tweet_ids": ["1160202125533749250"], "author_id": "874318136165769217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lo \u201c SUICIDARON\u201d para que no abriera la boca!!!!  Pero pues que bueno, una mierda menos en el planeta https://t.co/41S5cjRupg", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/41S5cjRupg", "expanded_url": "http://ow.ly/2L7f50vtBtb", "display_url": "ow.ly/2L7f50vtBtb"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:51:55.000Z", "id": "1160202120752246784", "edit_history_tweet_ids": ["1160202120752246784"], "author_id": "785129133009494021", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Vulcanelios", "id": "2490640097"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/MT8l8mb7Oj", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160201781034532864"}], "text": "RT @Vulcanelios: Sindona moment.\nTutto come da programma. https://t.co/MT8l8mb7Oj"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "multimillonario"}, {"start": 42, "end": 57, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 71, "end": 89, "tag": "explotaci\u00f3nsexual"}, {"start": 134, "end": 151, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 152, "end": 164, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 171, "end": 177, "tag": "acoso"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "discriminaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 133, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/21gK8p4acI", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:51:39.000Z", "id": "1160202053781807104", "edit_history_tweet_ids": ["1160202053781807104"], "author_id": "703950360508026881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en prisi\u00f3n el #multimillonario #JeffreyEpstein imputado por #explotaci\u00f3nsexual https://t.co/21gK8p4acI v\u00eda @informativost5\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n y formaci\u00f3n para decidir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:51:33.000Z", "id": "1160202027928104961", "edit_history_tweet_ids": ["1160202027928104961"], "author_id": "2521271397", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/VN8E3z6O6c", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:51:33.000Z", "id": "1160202026879475712", "edit_history_tweet_ids": ["1160202026879475712"], "author_id": "1033011700096815109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Epstein se \"suicida\" estando bajo vigilancia para evitar que se quitase la vida\nQue \"suicidio\" m\u00e1s raro\nY que \"suerte\" tiene Clinton\n\nhttps://t.co/VN8E3z6O6c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/HzFByhJlyn", "expanded_url": "https://grupoanime.com.mx/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-la-carcel/", "display_url": "grupoanime.com.mx/2019/08/10/jef\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7pPtYMNZF", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioAnimeTzl/status/1160202015169032192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7pPtYMNZF", "media_key": "3_1160202013784850436"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:51:30.000Z", "id": "1160202015169032192", "edit_history_tweet_ids": ["1160202015169032192"], "author_id": "1452718010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la\u00a0c\u00e1rcel https://t.co/HzFByhJlyn https://t.co/p7pPtYMNZF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:51:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "107501579", "id": "1160201980255584256", "edit_history_tweet_ids": ["1160201980255584256"], "author_id": "19326269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ricacoldebella", "id": "107501579"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200801966534657"}], "text": "@ricacoldebella at\u00e9 fui ler de novo, mas ele descobre pq ela come\u00e7a a falar do falecido, a\u00ed ele se liga que foi ele que matou o cara, mas ela tbm t\u00e1 perdid\u00edssima sem entender nada, ent\u00e3o t\u00e9cnicamente ele que conta a verdade pra ela mesmo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.654, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}, {"start": 74, "end": 91, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "Diana Laura Riojas"}, {"start": 114, "end": 135, "probability": 0.544, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Rodrigo Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pilaraguilarm", "id": "385039786"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:51:17.000Z", "id": "1160201959145496578", "edit_history_tweet_ids": ["1160201959145496578"], "author_id": "958461453081575424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160051879684034565"}], "text": "RT @pilaraguilarm: Datos: \n\nEn calle Chihuahua, de la Unidad Habitacional Diana Laura Riojas, se suicida el joven Oscar Rodrigo Mart\u00ednez Sa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:51:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1160201948496310272", "edit_history_tweet_ids": ["1160201948496310272"], "author_id": "896366209968607233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160201513773522949"}], "text": "@gatita__suicida Parece que se haya puesto implantes de tetas\ud83d\udc80"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "JANELA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "binalima_p", "id": "631226458"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:51:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "631226458", "id": "1160201925763182592", "edit_history_tweet_ids": ["1160201925763182592"], "author_id": "2763528814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160184556043022338"}], "text": "@binalima_p eles falam como se \u2018nooooosssaaaa agora pq ele n vai sair no dia dos pais ele t\u00e1 sendo tratado como lixo ele ainda \u00e9 um cidad\u00e3o \ud83e\udd27\u201d\nsim m\u00f4 \u00e9 um cidad\u00e3o QUE MATOU A FILHA MAS Q COISA JOGOU DA JANELA DO APARTAMENTO ESCONDEU MANO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:51:07.000Z", "id": "1160201919656316928", "edit_history_tweet_ids": ["1160201919656316928"], "author_id": "466913791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A \u00fanica diferen\u00e7a deste filho de puta \u00e9 ter dinheiro para montar uma rede para satisfazer a tara: os tesos s\u00f3 violam as filhas menores e as amigas em casa. https://t.co/NNvm0ryFA7", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/NNvm0ryFA7", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/08/10/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-suicidou-se-na-prisao/", "display_url": "observador.pt/2019/08/10/jef\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "Am\u00e9rica"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8335, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/MvKQDefAKp", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/internacional/millonario-jeffrey-epstein-se-suicida-al-interior-de-su-celda", "display_url": "yucatan.com.mx/internacional/\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/LP8HWHXhap", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1160201905341026304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LP8HWHXhap", "media_key": "3_1160201903705219078"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:51:04.000Z", "id": "1160201905341026304", "edit_history_tweet_ids": ["1160201905341026304"], "author_id": "112770875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u26a1 Millonario Jeffrey Epstein se suicida al interior de su celda https://t.co/MvKQDefAKp #Am\u00e9rica https://t.co/LP8HWHXhap"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:50:57.000Z", "id": "1160201876933107713", "edit_history_tweet_ids": ["1160201876933107713"], "author_id": "3385074101", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:50:57.000Z", "id": "1160201875452547072", "edit_history_tweet_ids": ["1160201875452547072"], "author_id": "3019084074", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192113612611587"}], "text": "RT @LuisPolancoThen: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:50:55.000Z", "id": "1160201867189727232", "edit_history_tweet_ids": ["1160201867189727232"], "author_id": "3228587513", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:50:49.000Z", "id": "1160201841239560192", "edit_history_tweet_ids": ["1160201841239560192"], "author_id": "628115225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marciocanariom", "id": "2966477200"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198659092430848"}], "text": "RT @marciocanariom: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:50:45.000Z", "id": "1160201828052717569", "edit_history_tweet_ids": ["1160201828052717569"], "author_id": "273631657", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160200381009453058"}], "text": "RT @laSextaTV: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del menores\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:50:43.000Z", "id": "1160201816812007424", "edit_history_tweet_ids": ["1160201816812007424"], "author_id": "403780474", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "dalila"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:50:41.000Z", "id": "1160201810604412928", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160201810604412928"], "author_id": "2495793256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "falei q a dalila era minha responsabilidade mas ela quase me matou do cora\u00e7\u00e3o 2 vezes, uma na ufrxota quando sumiu e outra na festa da rural quando tava se escorando nas parede transtornada"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:50:34.000Z", "id": "1160201781034532864", "edit_history_tweet_ids": ["1160201781034532864"], "author_id": "2490640097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Sindona moment.\nTutto come da programma. https://t.co/MT8l8mb7Oj", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/MT8l8mb7Oj", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LauaQueiroz", "id": "778666591823224832"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:50:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "778666591823224832", "id": "1160201739498397697", "edit_history_tweet_ids": ["1160201739498397697"], "author_id": "1088652914107781120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160201255400222727"}], "text": "@LauaQueiroz Epstein se suicidou bem na hora que a c\u00e2mera parou de funcionar, fazer o que, esse tipo de coisa acontece o tempo todo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:50:18.000Z", "id": "1160201712059211776", "edit_history_tweet_ids": ["1160201712059211776"], "author_id": "1103829654132133888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "E se tu se arrepender disso tudo ? \u2014 Vida que segue tenho s\u00f3 17 anos, arrependimento nunca matou ningu\u00e9m https://t.co/QXthbC52DF", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QXthbC52DF", "expanded_url": "https://curiouscat.me/_MFPablo1909/post/953744958?t=1565448618", "display_url": "curiouscat.me/_MFPablo1909/p\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:50:14.000Z", "id": "1160201695852449792", "edit_history_tweet_ids": ["1160201695852449792"], "author_id": "570967933", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GalaRomani", "id": "429962243"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/iXfd2Lf4vG", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico&fbclid=IwAR0N38qmWp30Qvwf5Lk_l31tPvHTajI1W9D1XxJZbixQC8cuEbhy6fYpH-E", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188075856805889"}], "text": "RT @GalaRomani: Seg\u00fan las teor\u00edas conspiroparanoicas, unos dicen que sigue vivo y otros que lo han suicidado. https://t.co/iXfd2Lf4vG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:50:11.000Z", "id": "1160201683781263361", "edit_history_tweet_ids": ["1160201683781263361"], "author_id": "45329880", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:50:07.000Z", "id": "1160201665867321347", "edit_history_tweet_ids": ["1160201665867321347"], "author_id": "719412470004203520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174662908878848"}], "text": "Como promover la campa\u00f1a de la rata vieja y suicida. https://t.co/Y2xQ5uvi1p", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Y2xQ5uvi1p", "expanded_url": "https://twitter.com/jgodoym/status/1160174662908878848", "display_url": "twitter.com/jgodoym/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:50:05.000Z", "id": "1160201657889841153", "edit_history_tweet_ids": ["1160201657889841153"], "author_id": "955887175823962112", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:49:58.000Z", "id": "1160201629930590208", "edit_history_tweet_ids": ["1160201629930590208"], "author_id": "164495198", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T14:49:50.000Z", "id": "1160201593352073217", "edit_history_tweet_ids": ["1160201593352073217"], "author_id": "294219786", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:49:47.000Z", "id": "1160201584711753728", "edit_history_tweet_ids": ["1160201584711753728"], "author_id": "840364245808230401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cadu treinou c a gente ontem e me matou, somente!! Se treinasse comigo smp ou eu ja tinha desistido ou ja tava mag\u00e9rrima"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:49:47.000Z", "id": "1160201583944228865", "edit_history_tweet_ids": ["1160201583944228865"], "author_id": "232402135", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:49:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "36431106", "id": "1160201583524753408", "edit_history_tweet_ids": ["1160201583524753408"], "author_id": "1109161018712838145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}], "text": "@claudinhopero @pefabiodemelo O cara nunca pediu perdao pelo oque ele fez, como vc da o perdao pra alguem q nn se arrepende do que fez? Vai perdoar alguem q matou a propria filha? Repense seus conceitos \ud83d\udc4d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:49:46.000Z", "id": "1160201578609094656", "edit_history_tweet_ids": ["1160201578609094656"], "author_id": "228698208", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.666, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:49:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1118948801564368896", "id": "1160201552805662720", "edit_history_tweet_ids": ["1160201552805662720"], "author_id": "1118948801564368896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160201545344049152"}], "text": "Nunca se especifica REALMENTE porqu\u00e9 Marco y Hannah son amigos. Esto es JODIDAMENTE importante. Si hannah se suicida en parte por no tener amigos, es contradictorio en s\u00ed con el argumento. Y luego, el que Marco sea el guardi\u00e1n del proceso, hace que sea una figura central."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:49:37.000Z", "id": "1160201541128806401", "edit_history_tweet_ids": ["1160201541128806401"], "author_id": "998950242346242049", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196604164497408"}], "text": "RT @cuatro: #\u00daLTIMAHORA | El magnate y 'broker' estadounidense Jeffrey Epstein, imputado por tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n, ha a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.346, "type": "Organization", "normalized_text": "VPN"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 128, "username": "LoenXXI", "id": "164435573"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "barba_gato", "id": "37639613"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/OQYx7lZNMm", "expanded_url": "https://twitter.com/cabelo6358/status/1160201529477029889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQYx7lZNMm", "media_key": "3_1160201520249540608"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:49:34.000Z", "id": "1160201529477029889", "edit_history_tweet_ids": ["1160201529477029889"], "author_id": "932863753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hj \u00e9 dia de deixar a VPN fritando, e ficar mais loco, que a galera que acha que o Epstein se suicidou mesmo... \n\nS\u00f3 vem @LoenXXI  e @barba_gato, ai papai ... https://t.co/OQYx7lZNMm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:49:34.000Z", "id": "1160201526452858880", "edit_history_tweet_ids": ["1160201526452858880"], "author_id": "832956462", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:49:32.000Z", "id": "1160201519226134529", "edit_history_tweet_ids": ["1160201519226134529"], "author_id": "1027922588092325889", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 204, "tag": "M5SLEGA"}, {"start": 275, "end": 288, "tag": "facciamorete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "salcinz", "id": "1022439386271698944"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 289, "end": 299, "username": "gq_gianni", "id": "4825460655"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:49:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022439386271698944", "id": "1160201479141109760", "geo": {"place_id": "01cd2874682b30d4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160201479141109760"], "author_id": "2904770691", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200019351408640"}], "text": "@salcinz @matteorenzi In sintesi:stiamo nuovamente atterrando nel mondo reale.  Lacrime e sangue al cubo in arrivo. C'\u00e8 qualcuno che pensa seriamente di risolvere i casini stratosferici creati da #M5SLEGA senza passare dal voto??Dico qualche aspirante suicida.. @nzingaretti #facciamorete @gq_gianni"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:49:19.000Z", "id": "1160201464591134721", "edit_history_tweet_ids": ["1160201464591134721"], "author_id": "816333972263288832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e t\u00f4 adorando"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:49:16.000Z", "id": "1160201454788972549", "edit_history_tweet_ids": ["1160201454788972549"], "author_id": "328018391", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-10T14:49:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1330457336", "id": "1160201450112409600", "edit_history_tweet_ids": ["1160201450112409600"], "author_id": "16328360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BillClinton", "id": "1330457336"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "marklevinshow", "id": "38495835"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "seanhannity", "id": "41634520"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/31h0x7ac30", "expanded_url": "https://www.elvocero.com/el-mundo/se-suicida-jeffrey-epstein-acusado-de-tr-fico-sexual/article_79e425da-bb78-11e9-a1eb-77448f06820a.html", "display_url": "elvocero.com/el-mundo/se-su\u2026"}]}, "text": "@BillClinton must be so sad...https://t.co/31h0x7ac30 @marklevinshow @seanhannity"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CHITO80378986", "id": "1013795765616029696"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/yE0opsZeIL", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:49:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1013795765616029696", "id": "1160201432332754950", "edit_history_tweet_ids": ["1160201432332754950"], "author_id": "179912166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159970473998000128"}], "text": "@CHITO80378986 https://t.co/yE0opsZeIL\n\nEsto es en Chile,validas tus chuchas\u00a1\u00a1\u00a1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:49:09.000Z", "id": "1160201422673260549", "edit_history_tweet_ids": ["1160201422673260549"], "author_id": "198210909", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 58, "username": "SuicideSquadWB", "id": "3278809183"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/368LGZ6SbG", "expanded_url": "https://twitter.com/larissalobatoc/status/1160201414339190784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/368LGZ6SbG", "media_key": "3_1160201408714608640"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/368LGZ6SbG", "expanded_url": "https://twitter.com/larissalobatoc/status/1160201414339190784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/368LGZ6SbG", "media_key": "3_1160201408718745600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:49:07.000Z", "id": "1160201414339190784", "edit_history_tweet_ids": ["1160201414339190784"], "author_id": "1105930340986769408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Isso que d\u00e1 ver Esquadr\u00e3o Suicida todo dia @SuicideSquadWB https://t.co/368LGZ6SbG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:49:05.000Z", "id": "1160201406403551232", "edit_history_tweet_ids": ["1160201406403551232"], "author_id": "830999894", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:49:03.000Z", "id": "1160201399722008576", "edit_history_tweet_ids": ["1160201399722008576"], "author_id": "33995767", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 158, "probability": 0.9134, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 251, "end": 253, "probability": 0.7199, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 276, "end": 290, "probability": 0.8432, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ledaparrilla", "id": "2480474372"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:49:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2480474372", "id": "1160201398614745088", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160201398614745088"], "author_id": "71329778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200777966718976"}], "text": "@ledaparrilla N\u00e3o tem muitos, e o pre\u00e7o t\u00e1 normal. Os com descontos s\u00e3o de produ\u00e7\u00f5es meio bostas HAHAHA. Unica coisa que achei com um valor legal foi box da DC, pena que eu n\u00e3o curto tanto a ponto de comprar. 90$ com O homem de a\u00e7o, mulher maravilha, BvS, esquadr\u00e3o suicida e Liga da Justi\u00e7a."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rominapons", "id": "50830519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:48:57.000Z", "id": "1160201373151088641", "edit_history_tweet_ids": ["1160201373151088641"], "author_id": "1962155917", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198592356921344"}], "text": "RT @rominapons: Epstein, supuestamente involucrado en una red de pedofilia que inclu\u00eda altos mandos del gobierno de EU y famosos \"se suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:48:56.000Z", "id": "1160201370902913025", "edit_history_tweet_ids": ["1160201370902913025"], "author_id": "41968812", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:48:41.000Z", "id": "1160201307241816065", "edit_history_tweet_ids": ["1160201307241816065"], "author_id": "1099743126", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:48:36.000Z", "id": "1160201285800534016", "edit_history_tweet_ids": ["1160201285800534016"], "author_id": "1190384598", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rClzUbqaTx", "expanded_url": "https://f24.my/5LEK.t", "display_url": "f24.my/5LEK.t"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FBXMMftOxg", "expanded_url": "https://twitter.com/France24_es/status/1160201280205156352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBXMMftOxg", "media_key": "3_1160201277491445760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:48:35.000Z", "id": "1160201280205156352", "edit_history_tweet_ids": ["1160201280205156352"], "author_id": "761111202541948928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "El magnate estadounidense acusado de abuso a menores, Jeffrey Epstein, se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/rClzUbqaTx https://t.co/FBXMMftOxg"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:48:32.000Z", "id": "1160201270025695232", "edit_history_tweet_ids": ["1160201270025695232"], "author_id": "521421171", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nkAvE1ZYLA", "expanded_url": "http://www.noticieroaltavoz.com/2019/08/10/se-suicida-el-financista-jeffrey-epstein-acusado-de-haber-abusado-de-ninas/", "display_url": "noticieroaltavoz.com/2019/08/10/se-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NHoojrt4ua", "expanded_url": "https://twitter.com/Altavoznoticias/status/1160201249683398659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NHoojrt4ua", "media_key": "3_1160201247984619520"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:48:28.000Z", "id": "1160201249683398659", "edit_history_tweet_ids": ["1160201249683398659"], "author_id": "353703334", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de\u00a0ni\u00f1as https://t.co/nkAvE1ZYLA https://t.co/NHoojrt4ua"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:48:21.000Z", "id": "1160201223838031872", "edit_history_tweet_ids": ["1160201223838031872"], "author_id": "116791093", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:48:21.000Z", "id": "1160201223250817025", "edit_history_tweet_ids": ["1160201223250817025"], "author_id": "2351702250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il finanziere Epstein suicida in\u00a0carcere https://t.co/rS8CKasibz", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rS8CKasibz", "expanded_url": "https://www.trendynet.it/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere/", "display_url": "trendynet.it/il-finanziere-\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:48:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1444045022", "id": "1160201221665361921", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160201221665361921"], "author_id": "60953455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160193152617242624"}], "text": "@AcidHolograam Por eso ya no salgo, exactamente por eso, me pongo toda suicida y agresiva con la gente hehe"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:48:02.000Z", "id": "1160201144414507008", "edit_history_tweet_ids": ["1160201144414507008"], "author_id": "1140394014841008128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160200197596700673"}], "text": "RT @lasillarota: \u00daLTIMA HORA | El millonario acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores fue encontrado muerto en su celda en una c\u00e1rcel feder\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:48:01.000Z", "id": "1160201138576252928", "edit_history_tweet_ids": ["1160201138576252928"], "author_id": "1021380144", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "etrom9", "id": "1401617622094036999"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:48:00.000Z", "id": "1160201132981051392", "edit_history_tweet_ids": ["1160201132981051392"], "author_id": "1003366780516093952", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184812990341120"}], "text": "RT @Etrom9: Man, e se a Marina Joyce tava pedindo socorro td esse tempo (2016-agora) e agr ela se suicidou pra acabar com o sofrimento dela\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "PD"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "DeMagistris"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "Napoli"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:47:54.000Z", "id": "1160201109190991874", "edit_history_tweet_ids": ["1160201109190991874"], "author_id": "1288696170", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Non vorrei che il caldo d\u2019agosto stia giocando brutti scherzi a qualcuno. Quindi meglio fare chiarezza: un\u2019alleanza del #PD con #DeMagistris alle prossime elezioni \u00e8 ipotesi suicida oltre che imbarazzante. #Napoli merita un\u2019alternativa netta al cattivo governo di questi anni."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ixWWGzjT2p", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:47:46.000Z", "id": "1160201074055286784", "edit_history_tweet_ids": ["1160201074055286784"], "author_id": "1338053102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/ixWWGzjT2p"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DCGdAhOH66", "expanded_url": "https://bit.ly/31yLtzF", "display_url": "bit.ly/31yLtzF"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Ke7oKtD8x9", "expanded_url": "https://twitter.com/diario1_sv/status/1160201073950363650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ke7oKtD8x9", "media_key": "3_1160201000499720192"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:47:46.000Z", "id": "1160201073950363650", "edit_history_tweet_ids": ["1160201073950363650"], "author_id": "1884329132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en su celda el millonario Jeffrey Epstein. \n\nhttps://t.co/DCGdAhOH66 https://t.co/Ke7oKtD8x9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:47:44.000Z", "id": "1160201066165821440", "edit_history_tweet_ids": ["1160201066165821440"], "author_id": "324519883", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:47:44.000Z", "id": "1160201065813499907", "edit_history_tweet_ids": ["1160201065813499907"], "author_id": "1133004105767694337", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:47:27.000Z", "id": "1160200996020195329", "edit_history_tweet_ids": ["1160200996020195329"], "author_id": "857771840378425344", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:47:25.000Z", "id": "1160200988306919424", "edit_history_tweet_ids": ["1160200988306919424"], "author_id": "921075409986424832", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}], "text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/N4jHYcbhaU", "expanded_url": "https://marquesina.mx/247088/", "display_url": "marquesina.mx/247088/"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/0qLCz5yAxA", "expanded_url": "https://twitter.com/marquesinap/status/1160200966098042880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0qLCz5yAxA", "media_key": "3_1160200964441292800"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:47:20.000Z", "id": "1160200966098042880", "edit_history_tweet_ids": ["1160200966098042880"], "author_id": "2375672898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores\n\nEl millonario\u00a0Jeffrey Epstein, de 66 a\u00f1os, acusado de estar implicado en una trama de abusos y\u00a0explotaci\u00f3n sexual de menores, fue hallado muerto este s\u00e1bado en su ce ...\nhttps://t.co/N4jHYcbhaU https://t.co/0qLCz5yAxA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:46:59.000Z", "id": "1160200879657672705", "edit_history_tweet_ids": ["1160200879657672705"], "author_id": "28342530", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:46:58.000Z", "id": "1160200873995321347", "edit_history_tweet_ids": ["1160200873995321347"], "author_id": "198882712", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187721031323649"}], "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa person\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:46:55.000Z", "id": "1160200860783263744", "edit_history_tweet_ids": ["1160200860783263744"], "author_id": "3214885357", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:46:53.000Z", "id": "1160200851094294529", "edit_history_tweet_ids": ["1160200851094294529"], "author_id": "156733637", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197861499293696"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpY\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:46:47.000Z", "id": "1160200826192834561", "edit_history_tweet_ids": ["1160200826192834561"], "author_id": "1094004928106893312", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:46:37.000Z", "id": "1160200786254675970", "edit_history_tweet_ids": ["1160200786254675970"], "author_id": "898359884466573313", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:46:33.000Z", "id": "1160200770068844545", "edit_history_tweet_ids": ["1160200770068844545"], "author_id": "923481644", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196978816536581"}], "text": "RT @SinEmbargoTR: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/Gc5zMV\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Bibbiano"}, {"start": 10, "end": 18, "tag": "Epstein"}, {"start": 21, "end": 30, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/aifrQmHFuM", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:46:32.000Z", "id": "1160200764926713857", "edit_history_tweet_ids": ["1160200764926713857"], "author_id": "122976053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Bibbiano #Epstein...#Suicidio? Questa gente \u00e8 potente. Il finanziere Epstein suicida in carcere - Nord America - ANSA https://t.co/aifrQmHFuM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:46:29.000Z", "id": "1160200750594691073", "edit_history_tweet_ids": ["1160200750594691073"], "author_id": "269470862", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182497109512193"}], "text": "RT @sextaNoticias: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del men\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnibelcaRosario", "id": "143660333"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yVAhc53vRv", "expanded_url": "https://nyti.ms/2ZP9n9l", "display_url": "nyti.ms/2ZP9n9l"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:46:27.000Z", "id": "1160200742147371008", "edit_history_tweet_ids": ["1160200742147371008"], "author_id": "1076260270513811456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160199590190170112"}], "text": "RT @AnibelcaRosario: Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/yVAhc53vRv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:46:20.000Z", "id": "1160200716671168513", "edit_history_tweet_ids": ["1160200716671168513"], "author_id": "210763962", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:46:12.000Z", "id": "1160200682412093441", "edit_history_tweet_ids": ["1160200682412093441"], "author_id": "971100097286197248", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:46:10.000Z", "id": "1160200674640093186", "edit_history_tweet_ids": ["1160200674640093186"], "author_id": "130874623", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "conciencia"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2EUY12EWkI", "expanded_url": "http://bit.ly/2GYSrpz", "display_url": "bit.ly/2GYSrpz"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/TsBjxfNTam", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialAei/status/1160200665307725826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TsBjxfNTam", "media_key": "3_1160200661738434560"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:46:08.000Z", "id": "1160200665307725826", "edit_history_tweet_ids": ["1160200665307725826"], "author_id": "1147491268953378817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se #suicida el multimillonario Jeffrey Epstein en su celda.... \u00bfHabr\u00e1 sido su #conciencia?\n\n\ud83d\udc49https://t.co/2EUY12EWkI\ud83d\udc48 https://t.co/TsBjxfNTam"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:46:08.000Z", "id": "1160200664406007808", "edit_history_tweet_ids": ["1160200664406007808"], "author_id": "1712653148", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:45:59.000Z", "id": "1160200626468458502", "edit_history_tweet_ids": ["1160200626468458502"], "author_id": "938895159915307009", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 151, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/lVromTXz7E", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:45:54.000Z", "id": "1160200606000324608", "edit_history_tweet_ids": ["1160200606000324608"], "author_id": "254284639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/lVromTXz7E v\u00eda @publico_es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JhqKvhhv8P", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda-fue-acusado-de-abuso-sexual-contra-ninas-0945-h/", "display_url": "adnsureste.info/jeffrey-epstei\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/saOEbKhw4m", "expanded_url": "https://twitter.com/adn_sureste/status/1160200587625062400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/saOEbKhw4m", "media_key": "3_1160200585913782272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:45:50.000Z", "id": "1160200587625062400", "edit_history_tweet_ids": ["1160200587625062400"], "author_id": "192021926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda; fue acusado de abuso sexual contra ni\u00f1as (09:45\u00a0h) https://t.co/JhqKvhhv8P https://t.co/saOEbKhw4m"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:45:46.000Z", "id": "1160200572684906497", "edit_history_tweet_ids": ["1160200572684906497"], "author_id": "1149724782965006345", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}], "text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:45:21.000Z", "id": "1160200467890266112", "edit_history_tweet_ids": ["1160200467890266112"], "author_id": "751893278", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196604164497408"}], "text": "RT @cuatro: #\u00daLTIMAHORA | El magnate y 'broker' estadounidense Jeffrey Epstein, imputado por tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n, ha a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aZlQEmVCNq", "expanded_url": "http://bit.ly/2GYKn8o", "display_url": "bit.ly/2GYKn8o"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:45:14.000Z", "id": "1160200436923719687", "edit_history_tweet_ids": ["1160200436923719687"], "author_id": "61307129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda antes de que salga el juicio\nhttps://t.co/aZlQEmVCNq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:45:14.000Z", "id": "1160200436592390144", "edit_history_tweet_ids": ["1160200436592390144"], "author_id": "1683972961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Varias obriga\u00e7\u00f5es pelo meio dia e eu aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida e comendo cheetos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:45:13.000Z", "id": "1160200433035599873", "edit_history_tweet_ids": ["1160200433035599873"], "author_id": "143900547", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:45:06.000Z", "id": "1160200402731585537", "edit_history_tweet_ids": ["1160200402731585537"], "author_id": "825171198975832064", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:45:05.000Z", "id": "1160200397954437120", "edit_history_tweet_ids": ["1160200397954437120"], "author_id": "585455321", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/O6p3eaMcZF", "expanded_url": "http://atres.red/ujd314", "display_url": "atres.red/ujd314", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-prision_201908105d4ec68d0cf264a166646d48.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:45:00.000Z", "id": "1160200381009453058", "edit_history_tweet_ids": ["1160200381009453058"], "author_id": "22954354", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del menores https://t.co/O6p3eaMcZF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/hztTTuOcLB", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:45:00.000Z", "id": "1160200377905504257", "edit_history_tweet_ids": ["1160200377905504257"], "author_id": "20013148", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | El magnate y 'broker' estadounidense Jeffrey Epstein, imputado por tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n, ha aparecido muerto en su celda de la c\u00e1rcel de Nueva York\nhttps://t.co/hztTTuOcLB"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:56.000Z", "id": "1160200362604687360", "edit_history_tweet_ids": ["1160200362604687360"], "author_id": "156733637", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198163917082624"}], "text": "RT @Excelsior: Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "riotta", "id": "73971750"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:44:52.000Z", "id": "1160200344921681920", "edit_history_tweet_ids": ["1160200344921681920"], "author_id": "304598010", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188435233169408"}], "text": "RT @riotta: Suicida in cella il miliardario pedofilo americano #Epstein"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:44:44.000Z", "id": "1160200312776511490", "edit_history_tweet_ids": ["1160200312776511490"], "author_id": "960819725856059393", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "europlebe", "id": "1107255212245467137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191001371271168"}], "text": "RT @europlebe: In quale realt\u00e0 parallela io dovrei credere che il protagonista del pi\u00f9 grande scandalo di pedofilia del secolo, avendo gi\u00e0\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lahoragt", "id": "168557941"}, {"start": 116, "end": 119, "username": "AP", "id": "51241574"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:39.000Z", "id": "1160200289552687105", "edit_history_tweet_ids": ["1160200289552687105"], "author_id": "455069750", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189362178592769"}], "text": "RT @lahoragt: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual.\n\nV\u00eda: @AP https://t.co/UxvriE\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:44:36.000Z", "id": "1160200280459403264", "edit_history_tweet_ids": ["1160200280459403264"], "author_id": "1052650359217360901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160187405967777792"}], "text": "Chi l\u2019ha suicidato? Certo gli americani sono forti! ......scassano il cazzo a noi per aver bendato un criminale, poi un tipo come Epstein che sapeva molte cose, muore suicida in CARCERE e pensano che noi piccioni ci si creda! https://t.co/IbpUjdOInA", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IbpUjdOInA", "expanded_url": "https://twitter.com/Libero_official/status/1160187405967777792", "display_url": "twitter.com/Libero_officia\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:34.000Z", "id": "1160200268891525120", "edit_history_tweet_ids": ["1160200268891525120"], "author_id": "158642846", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:44:33.000Z", "id": "1160200266827870209", "edit_history_tweet_ids": ["1160200266827870209"], "author_id": "1939743128", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.2992, "type": "Other", "normalized_text": "Zod\u00edaco"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3936, "type": "Person", "normalized_text": "Seya"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:44:33.000Z", "id": "1160200265594822658", "edit_history_tweet_ids": ["1160200265594822658"], "author_id": "329067942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Os di\u00e1logos de Cavaleiros do Zod\u00edaco s\u00e3o os melhores:\n\n- Seya, vou te dar apenas duas op\u00e7\u00f5es, ou voc\u00ea se suicida ou eu acabo com voc\u00ea."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:29.000Z", "id": "1160200249996140544", "edit_history_tweet_ids": ["1160200249996140544"], "author_id": "1578505706", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197861499293696"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpY\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:19.000Z", "id": "1160200208166326275", "edit_history_tweet_ids": ["1160200208166326275"], "author_id": "154552775", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vTrCJWsUMO", "expanded_url": "https://bit.ly/2M9Juy7", "display_url": "bit.ly/2M9Juy7"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:17.000Z", "id": "1160200197596700673", "edit_history_tweet_ids": ["1160200197596700673"], "author_id": "152358615", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00daLTIMA HORA | El millonario acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores fue encontrado muerto en su celda en una c\u00e1rcel federal de Manhattan  https://t.co/vTrCJWsUMO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:16.000Z", "id": "1160200196426555392", "edit_history_tweet_ids": ["1160200196426555392"], "author_id": "1150421923265961984", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/5MxzAmUYpV", "expanded_url": "https://twitter.com/OrwellNGoode/status/1160191384810401792", "display_url": "twitter.com/OrwellNGoode/s\u2026"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T14:44:16.000Z", "id": "1160200192811065345", "edit_history_tweet_ids": ["1160200192811065345"], "author_id": "301543744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Epstein se \"suicidou\" \ud83d\ude09 https://t.co/5MxzAmUYpV"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:44:13.000Z", "id": "1160200183365492739", "edit_history_tweet_ids": ["1160200183365492739"], "author_id": "956196561960267776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Schiacciato dalle accuse, Epstein suicida https://t.co/nXmMcGv09S di @ItaliaStarMagazine", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/nXmMcGv09S", "expanded_url": "https://www.italiastarmagazine.it/cronaca/schiacciato-dalle-accuse-epstein-suicida-10506", "display_url": "italiastarmagazine.it/cronaca/schiac\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:10.000Z", "id": "1160200170463813634", "edit_history_tweet_ids": ["1160200170463813634"], "author_id": "1051574024327725057", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:44:08.000Z", "id": "1160200162935001094", "edit_history_tweet_ids": ["1160200162935001094"], "author_id": "711094755", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:44:08.000Z", "id": "1160200162486181888", "edit_history_tweet_ids": ["1160200162486181888"], "author_id": "424374286", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:44:08.000Z", "id": "1160200160342937601", "edit_history_tweet_ids": ["1160200160342937601"], "author_id": "3191192553", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:03.000Z", "id": "1160200138410909696", "edit_history_tweet_ids": ["1160200138410909696"], "author_id": "3838806317", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:44:02.000Z", "id": "1160200135428718592", "edit_history_tweet_ids": ["1160200135428718592"], "author_id": "626213647", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "O7h13", "id": "1258039630282100736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197404962041857"}], "text": "RT @O7h13: ent\u00e3o o bilion\u00e1rio l\u00e1 q tinha uma ilha sexual pra onde levava crian\u00e7as e transportava pol\u00edticos do alto escal\u00e3o americano e famo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:01.000Z", "id": "1160200132819922945", "edit_history_tweet_ids": ["1160200132819922945"], "author_id": "590403496", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:01.000Z", "id": "1160200129644761089", "edit_history_tweet_ids": ["1160200129644761089"], "author_id": "362691306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy he visto lo mas surrealista del mundo, un coche de Polic\u00eda meti\u00e9ndose en contra mano en una puta rotonda, osea lo mas suicida q han visto mis ojos xddddddd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5785, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00c1RCEL"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/TydcIvR3kd", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/se-suicida-multimillonario-en-carcel-de-new-york/", "display_url": "controlandoelejido.com/se-suicida-mul\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/FHH5p5Jjsc", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1160200116575318016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FHH5p5Jjsc", "media_key": "3_1160200115044397056"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:43:57.000Z", "id": "1160200116575318016", "edit_history_tweet_ids": ["1160200116575318016"], "author_id": "516797197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SE SUICIDA MULTIMILLONARIO EN C\u00c1RCEL DE NEW\u00a0YORK https://t.co/TydcIvR3kd https://t.co/FHH5p5Jjsc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IWyn4R9cUv", "expanded_url": "https://twitter.com/PilarGGranja/status/1160196150558941184", "display_url": "twitter.com/PilarGGranja/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:43:35.000Z", "id": "1160200023591849984", "edit_history_tweet_ids": ["1160200023591849984"], "author_id": "1118901114030759938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160196150558941184"}], "text": "Jeffrey Epstein se suicida justo despu\u00e9s de levantarse el secreto del sumario. Muy oportuno... https://t.co/IWyn4R9cUv"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:43:33.000Z", "id": "1160200015555547138", "edit_history_tweet_ids": ["1160200015555547138"], "author_id": "1067066730621616130", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/i58yAHOw1r", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/10-08-2019/3626781#.XU7YEnPEuB8.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/10-08-2019/362\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:43:32.000Z", "id": "1160200011105198081", "edit_history_tweet_ids": ["1160200011105198081"], "author_id": "333795246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/i58yAHOw1r"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/feLPjdJtOU", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:43:30.000Z", "id": "1160199999902441473", "edit_history_tweet_ids": ["1160199999902441473"], "author_id": "3173539085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/feLPjdJtOU"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:43:29.000Z", "id": "1160199998291795968", "edit_history_tweet_ids": ["1160199998291795968"], "author_id": "983791719551590402", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marciocanariom", "id": "2966477200"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160199048365838336"}], "text": "RT @marciocanariom: Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 uni\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:43:25.000Z", "id": "1160199980000448517", "edit_history_tweet_ids": ["1160199980000448517"], "author_id": "2715681457", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:43:23.000Z", "id": "1160199970961711104", "edit_history_tweet_ids": ["1160199970961711104"], "author_id": "3192562641", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/XCAuiWANS7", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:43:22.000Z", "id": "1160199966691942401", "edit_history_tweet_ids": ["1160199966691942401"], "author_id": "3401427897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/XCAuiWANS7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HAUPOLD", "id": "81386950"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Pk4BHqwruN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB11cY", "display_url": "dlvr.it/RB11cY"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:43:03.000Z", "id": "1160199888249839616", "edit_history_tweet_ids": ["1160199888249839616"], "author_id": "736363508", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198898733895680"}], "text": "RT @HAUPOLD: El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda antes de que salga el juicio https://t.co/Pk4BHqwruN https://t.co/jFHMy6M\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:42:57.000Z", "id": "1160199861519691776", "edit_history_tweet_ids": ["1160199861519691776"], "author_id": "146281733", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:42:53.000Z", "id": "1160199845300375563", "edit_history_tweet_ids": ["1160199845300375563"], "author_id": "1053798782872227845", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerrerDarys", "id": "1028846638985629696"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195518221471745"}], "text": "RT @FerrerDarys: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:42:52.000Z", "id": "1160199841898737669", "edit_history_tweet_ids": ["1160199841898737669"], "author_id": "709283425", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:42:46.000Z", "id": "1160199816019943425", "edit_history_tweet_ids": ["1160199816019943425"], "author_id": "895768364429307904", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:42:45.000Z", "id": "1160199814405066752", "edit_history_tweet_ids": ["1160199814405066752"], "author_id": "2864277466", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 256, "probability": 0.8168, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:42:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1602118316", "id": "1160199775234547712", "edit_history_tweet_ids": ["1160199775234547712"], "author_id": "1602118316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160199345834274825"}], "text": "A bala se dividiu e matou os dois bichos. A\u00ed mais pra frente a gente viu um cavalo e uma capivara juntos. A gente s\u00f3 tinha uma bala, ent\u00e3o eu atirei no cavalo e antes de morrer o cavalo deu um coice e matou a capivara. Levantei as m\u00e3os para agradecer a Deus e peguei duas pombas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:42:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1023213379", "id": "1160199769333084161", "edit_history_tweet_ids": ["1160199769333084161"], "author_id": "965133648696692736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "ilovetravestis", "id": "266209978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160175934324006912"}], "text": "@abreurnt @ilovetravestis Os caras querem \"ressocializar\" o maluco que matou a filha a sangue frio kkkkkkk como se ele tivesse se enquadrado em uma das desculpas da esquerda como \"n teve oportunidades\", \"\u00e9 negro portanto v\u00edtima da sociedade racista\", \"\u00e9 minoria X, v\u00edtima da sociedade Y\""}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:42:33.000Z", "id": "1160199762622189569", "edit_history_tweet_ids": ["1160199762622189569"], "author_id": "706539299332890624", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tW9IC7FOIe", "expanded_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371", "display_url": "okdiario.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:42:30.000Z", "id": "1160199748093190144", "edit_history_tweet_ids": ["1160199748093190144"], "author_id": "943549571908689921", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160199461253124101"}], "text": "RT @okdiario: El millonario Jeffrey Epstein acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores se suicida en su celda https://t.co/tW9IC7FOIe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estarc62", "id": "48841325"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:42:28.000Z", "id": "1160199740471967744", "edit_history_tweet_ids": ["1160199740471967744"], "author_id": "1148360924111261696", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182781772779521"}], "text": "RT @estarc62: El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:42:23.000Z", "id": "1160199718493970433", "edit_history_tweet_ids": ["1160199718493970433"], "author_id": "177306475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190852418953216"}], "text": "RT @faruizd: Uno menos!\nJeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\n\nhttps://t.co/FVheoc\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:42:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "613859050", "id": "1160199709539098624", "edit_history_tweet_ids": ["1160199709539098624"], "author_id": "1008459450661949440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "StefaniaSiben", "id": "613859050"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160187021224271872"}], "text": "@StefaniaSiben @matteosalvinimi Oppure dicevo fa parte di tutta quella massa di gente che hanno il sedere al sicuro per cui parla cos\u00ec e non gli interessa di chi si suicida o perde la casa pk non pu\u00f2 pagare le tasse!Di cosa poi stiamo parlando? Si ricordi che chi piangeva nello scorso governo era la Fornero!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:42:18.000Z", "id": "1160199700206821378", "edit_history_tweet_ids": ["1160199700206821378"], "author_id": "739249490297823233", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160140872425660416"}], "text": "RT @kkjkklara: A m\u00e3e da Marina Joyce postou uns neg\u00f3cios de borboleta falando pra ela voar e ser livre e o namorado dela dizendo que \"ela e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU'"}, {"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:42:17.000Z", "id": "1160199693588152320", "edit_history_tweet_ids": ["1160199693588152320"], "author_id": "90475995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EE.UU':El millonario Jeffrey Epstein acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores se suicida en su celda."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:42:12.000Z", "id": "1160199672390176768", "edit_history_tweet_ids": ["1160199672390176768"], "author_id": "1025761608826540034", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marciocanariom", "id": "2966477200"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160199048365838336"}], "text": "RT @marciocanariom: Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 uni\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tW9IC7FOIe", "expanded_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371", "display_url": "okdiario.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:58.000Z", "id": "1160199616111030273", "edit_history_tweet_ids": ["1160199616111030273"], "author_id": "1135307059", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160199461253124101"}], "text": "RT @okdiario: El millonario Jeffrey Epstein acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores se suicida en su celda https://t.co/tW9IC7FOIe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:41:57.000Z", "id": "1160199610087948296", "edit_history_tweet_ids": ["1160199610087948296"], "author_id": "983808824590118914", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/yVAhc53vRv", "expanded_url": "https://nyti.ms/2ZP9n9l", "display_url": "nyti.ms/2ZP9n9l"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:52.000Z", "id": "1160199590190170112", "edit_history_tweet_ids": ["1160199590190170112"], "author_id": "143660333", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/yVAhc53vRv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:49.000Z", "id": "1160199578899103744", "edit_history_tweet_ids": ["1160199578899103744"], "author_id": "193175053", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:49.000Z", "id": "1160199578790105089", "edit_history_tweet_ids": ["1160199578790105089"], "author_id": "2373996739", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:49.000Z", "id": "1160199577485660172", "edit_history_tweet_ids": ["1160199577485660172"], "author_id": "272954357", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}], "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bKub2OFkKz", "expanded_url": "https://twitter.com/tsongofachilles/status/1160198056614273025", "display_url": "twitter.com/tsongofachille\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:41:41.000Z", "id": "1160199542962302976", "edit_history_tweet_ids": ["1160199542962302976"], "author_id": "738526476044210176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mano, quando ele se d\u00e1 conta que matou a Lois... chega fico triste https://t.co/bKub2OFkKz"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-08-10T14:41:40.000Z", "id": "1160199540059901952", "edit_history_tweet_ids": ["1160199540059901952"], "author_id": "22006895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/rOpVpjwVzB", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rOpVpjwVzB", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "249135576", "id": "1160199537211916289", "edit_history_tweet_ids": ["1160199537211916289"], "author_id": "6719282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "paaq", "id": "249135576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160199156142682114"}], "text": "@paaq Sip. \n\nYo creo que \n1) se suicida mucha gente por menos\n2) yo no puedo ponerme en su piel, pero probablemente me lo plantear\u00eda \n3) es m\u00e1s f\u00e1cil convencerle para que se suicide con amenazas que mandar a alguien"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:39.000Z", "id": "1160199534737317888", "edit_history_tweet_ids": ["1160199534737317888"], "author_id": "1312170816", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:37.000Z", "id": "1160199525576912899", "edit_history_tweet_ids": ["1160199525576912899"], "author_id": "707000400872759298", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tW9IC7FOIe", "expanded_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371", "display_url": "okdiario.com/internacional/\u2026", "unwound_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:21.000Z", "id": "1160199461253124101", "edit_history_tweet_ids": ["1160199461253124101"], "author_id": "3439292716", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "El millonario Jeffrey Epstein acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores se suicida en su celda https://t.co/tW9IC7FOIe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/E8JHbhmiiw", "expanded_url": "http://www.noticiasrhodeisland.com/se-suicida-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "noticiasrhodeisland.com/se-suicida-jef\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:05.000Z", "id": "1160199393791922176", "edit_history_tweet_ids": ["1160199393791922176"], "author_id": "4910727063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico\u00a0sexual https://t.co/E8JHbhmiiw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HAUPOLD", "id": "81386950"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Pk4BHqwruN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB11cY", "display_url": "dlvr.it/RB11cY"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:02.000Z", "id": "1160199382286778368", "edit_history_tweet_ids": ["1160199382286778368"], "author_id": "736619521", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198898733895680"}], "text": "RT @HAUPOLD: El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda antes de que salga el juicio https://t.co/Pk4BHqwruN https://t.co/jFHMy6M\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Atualidade"}, {"start": 12, "end": 18, "tag": "Crime"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Iorque"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/vUSA5IczbV", "expanded_url": "https://www.informamais.pt/magnata-jeffrey-epstein-suicidou-se-na-prisao-de-nova-iorque/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "informamais.pt/magnata-jeffre\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:41:02.000Z", "id": "1160199380948799489", "edit_history_tweet_ids": ["1160199380948799489"], "author_id": "2399425058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Atualidade #Crime Magnata Jeffrey Epstein suicidou-se na pris\u00e3o de Nova Iorque https://t.co/vUSA5IczbV"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-08-10T14:41:02.000Z", "id": "1160199380533514240", "edit_history_tweet_ids": ["1160199380533514240"], "author_id": "2949424175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se su\u00efcida a la pres\u00f3 el multimilionari ped\u00f2fil Jeffrey Epstein https://t.co/HsK20syuC1", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/HsK20syuC1", "expanded_url": "https://www.racocatala.cat/forums/fil/226819/se-suicida-preso-multimilionari-pedofil-jeffrey-epstein?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "racocatala.cat/forums/fil/226\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:41:02.000Z", "id": "1160199380265250817", "edit_history_tweet_ids": ["1160199380265250817"], "author_id": "195033906", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esa gente suicida que cruza sin ver provoca pisarlo literal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:01.000Z", "id": "1160199378231005184", "edit_history_tweet_ids": ["1160199378231005184"], "author_id": "1000744688792559616", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lD4c7JZLTe", "expanded_url": "http://bit.ly/33qXHvS", "display_url": "bit.ly/33qXHvS"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:00.000Z", "id": "1160199371293507586", "edit_history_tweet_ids": ["1160199371293507586"], "author_id": "20013113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en su celda Jeffrey Epstein, financista acusado de tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad https://t.co/lD4c7JZLTe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:56.000Z", "id": "1160199354487136263", "edit_history_tweet_ids": ["1160199354487136263"], "author_id": "881333279223406596", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/NfY2TddBwQ", "expanded_url": "http://www.noticiasrhodeisland.com/se-suicida-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "noticiasrhodeisland.com/se-suicida-jef\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:55.000Z", "id": "1160199352524201985", "edit_history_tweet_ids": ["1160199352524201985"], "author_id": "3837045081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico\u00a0sexual https://t.co/NfY2TddBwQ"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-08-10T14:40:48.000Z", "id": "1160199321003921409", "edit_history_tweet_ids": ["1160199321003921409"], "author_id": "32886005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E Jeffrey Epstein aparentemente se matou..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:38.000Z", "id": "1160199278637305857", "edit_history_tweet_ids": ["1160199278637305857"], "author_id": "78408615", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:40:35.000Z", "id": "1160199267442671616", "edit_history_tweet_ids": ["1160199267442671616"], "author_id": "1147480638834057216", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 83, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/PaIXGEaBef", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:33.000Z", "id": "1160199259825815554", "edit_history_tweet_ids": ["1160199259825815554"], "author_id": "532665366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/PaIXGEaBef a trav\u00e9s de @el_pais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgejhorlfl", "id": "447486830"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:27.000Z", "id": "1160199235964407808", "edit_history_tweet_ids": ["1160199235964407808"], "author_id": "447486830", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160199189076336641"}], "text": "RT @jorgejhorlfl: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda | Internacional https://t.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardobrown", "id": "18801766"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:26.000Z", "id": "1160199230683848705", "edit_history_tweet_ids": ["1160199230683848705"], "author_id": "117885576", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198710158139392"}], "text": "RT @ricardobrown: #Epstein. Veamos. En solo d\u00edas renuncia la fiscal federal que quer\u00eda llevar el caso hasta las \u00faltimas consecuencias. El g\u2026"}, {"lang": "fi", "created_at": "2019-08-10T14:40:18.000Z", "id": "1160199196567384064", "edit_history_tweet_ids": ["1160199196567384064"], "author_id": "24984509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n\" by William K. Rashbaum and Benjamin Weiser via NYT https://t.co/YtLiCWWhAt", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YtLiCWWhAt", "expanded_url": "https://ift.tt/2YXo6lu", "display_url": "ift.tt/2YXo6lu"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QZkangHdSA", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:18.000Z", "id": "1160199194210160641", "edit_history_tweet_ids": ["1160199194210160641"], "author_id": "107059679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/QZkangHdSA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/mA6jbmfAz4", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:16.000Z", "id": "1160199189076336641", "edit_history_tweet_ids": ["1160199189076336641"], "author_id": "447486830", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda | Internacional https://t.co/mA6jbmfAz4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:40:09.000Z", "id": "1160199157396791296", "edit_history_tweet_ids": ["1160199157396791296"], "author_id": "1000484133024432129", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 40, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 53, "end": 67, "tag": "Tr\u00e1ficoSexual"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/jKIQEqk4hh", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/jKIQEqk4hh", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:09.000Z", "id": "1160199156494929922", "edit_history_tweet_ids": ["1160199156494929922"], "author_id": "509153429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El financista millonario #JeffreyEpstein, acusado de #Tr\u00e1ficoSexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/jKIQEqk4hh https://t.co/jKIQEqk4hh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:08.000Z", "id": "1160199155710681088", "edit_history_tweet_ids": ["1160199155710681088"], "author_id": "3000843100", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197861499293696"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpY\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/iZKB50mk8D", "expanded_url": "http://ow.ly/Rne550vtA9I", "display_url": "ow.ly/Rne550vtA9I"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:08.000Z", "id": "1160199152531382272", "edit_history_tweet_ids": ["1160199152531382272"], "author_id": "34613234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La oficina del forense en Manhattan confirm\u00f3 la muerte del financista. https://t.co/iZKB50mk8D"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:06.000Z", "id": "1160199147108126720", "edit_history_tweet_ids": ["1160199147108126720"], "author_id": "7461242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MartinGomezCald", "id": "509153429"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gdQXexoGWH", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gdQXexoGWH", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198853985001472"}], "text": "RT @MartinGomezCald: Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/gdQXexoGWH https://t.co/gdQXexoGWH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 139, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/dC5PNJKeVH", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:04.000Z", "id": "1160199137419288576", "edit_history_tweet_ids": ["1160199137419288576"], "author_id": "383803744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LOS SUICIDIOS EN LAS C\u00c1RCELES... PUES ESO...\nEl multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/dC5PNJKeVH v\u00eda @La_SER"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:54.000Z", "id": "1160199094138048513", "edit_history_tweet_ids": ["1160199094138048513"], "author_id": "33381244", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "LeonelPLD2020"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.3493, "type": "Other", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 153, "end": 164, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 179, "end": 192, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 193, "end": 206, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 207, "end": 219, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 220, "end": 229, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 230, "end": 236, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "z101digital", "id": "132207470"}, {"start": 250, "end": 258, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 259, "end": 275, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:43.000Z", "id": "1160199048365838336", "edit_history_tweet_ids": ["1160199048365838336"], "author_id": "2966477200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 unidad en el partido.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@z101digital\n@rcavada\n@elnuevodiariord"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/GvJW0SxeJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliticallyUn11/status/1160199041977860096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GvJW0SxeJ6", "media_key": "16_1160199033039855616"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:39:41.000Z", "id": "1160199041977860096", "edit_history_tweet_ids": ["1160199041977860096"], "author_id": "1112306175771664384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Epstein \u201cmorto suicida\u201d.....beh che dire democratici e democratiche!!! https://t.co/GvJW0SxeJ6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.7323, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 242, "end": 252, "probability": 0.5732, "type": "Organization", "normalized_text": "universidad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1160199028497375232", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160199028497375232"], "author_id": "184580811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160180544484892673"}], "text": "@PCaterianoB @elcomercio_peru Este rector con la ayuda del fujiaprismo en especial Alan Garc\u00eda han hecho lo que le di\u00f3 la gana con la Universidad. Hay que investigar los or\u00edgenes del patrimonio del suicida ex presidente y su vinunculo con ks universidad."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:39:37.000Z", "id": "1160199023543930882", "edit_history_tweet_ids": ["1160199023543930882"], "author_id": "1095100280193069056", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:34.000Z", "id": "1160199010642272262", "edit_history_tweet_ids": ["1160199010642272262"], "author_id": "704001126782377984", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MendiMendi1", "id": "446595867"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:33.000Z", "id": "1160199007580381185", "edit_history_tweet_ids": ["1160199007580381185"], "author_id": "1160431860", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196232754749440"}], "text": "RT @MendiMendi1: El multimillonario Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual, se suicida en su celda. Bill Clinton, entre otros, re\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:33.000Z", "id": "1160199006699642880", "edit_history_tweet_ids": ["1160199006699642880"], "author_id": "1000744688792559616", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:32.000Z", "id": "1160199001704189952", "edit_history_tweet_ids": ["1160199001704189952"], "author_id": "305384896", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198756719058947"}], "text": "RT @UnoNoticias: El financista millonario\u00a0Jeffrey Epstein, acusado de\u00a0tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n\n\nhtt\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:29.000Z", "id": "1160198992090882048", "edit_history_tweet_ids": ["1160198992090882048"], "author_id": "111118970", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198756719058947"}], "text": "RT @UnoNoticias: El financista millonario\u00a0Jeffrey Epstein, acusado de\u00a0tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n\n\nhtt\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:39:29.000Z", "id": "1160198991512055809", "edit_history_tweet_ids": ["1160198991512055809"], "author_id": "101168723", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1117322871003652096", "id": "1160198956359532550", "edit_history_tweet_ids": ["1160198956359532550"], "author_id": "1117322871003652096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160198885735915520"}], "text": "Voy a estar en el infierno por ser suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:39:20.000Z", "id": "1160198953826181120", "edit_history_tweet_ids": ["1160198953826181120"], "author_id": "4638514419", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:39:18.000Z", "id": "1160198944342904832", "edit_history_tweet_ids": ["1160198944342904832"], "author_id": "1153348392812199937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo pra matar uma dor que o matava todo dia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/qMVNHaB2N4", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiaskarlach/status/1160198922666532864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMVNHaB2N4", "media_key": "3_1160198918384148480"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:13.000Z", "id": "1160198922666532864", "geo": {"place_id": "e9cd17331d4d0d05"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160198922666532864"], "author_id": "164364138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de abusos y explotaci\u00f3n sexual de menores, fue hallado muerto este s\u00e1bado en su celda, en una c\u00e1rcel federal de Manhattan. https://t.co/qMVNHaB2N4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.3148, "type": "Other", "normalized_text": "Psiqui\u00e1trico"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.2863, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/IvEHY05RmB", "expanded_url": "https://top.elsebas.net/una-paciente-del-hospital-psiquiatrico-penitenciario-de-fontcalent-se-suicida/", "display_url": "top.elsebas.net/una-paciente-d\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/VFMSw0s4uh", "expanded_url": "https://twitter.com/blade2626/status/1160198902722830337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VFMSw0s4uh", "media_key": "3_1160198901393215488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:08.000Z", "id": "1160198902722830337", "edit_history_tweet_ids": ["1160198902722830337"], "author_id": "95112566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una paciente del Hospital Psiqui\u00e1trico Penitenciario de Fontcalent se\u00a0suicida https://t.co/IvEHY05RmB https://t.co/VFMSw0s4uh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:07.000Z", "id": "1160198898742419458", "edit_history_tweet_ids": ["1160198898742419458"], "author_id": "881546081347276801", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197861499293696"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpY\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Pk4BHqwruN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB11cY", "display_url": "dlvr.it/RB11cY"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jFHMy6MOT1", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1160198898733895680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFHMy6MOT1", "media_key": "3_1160198895428722689"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:07.000Z", "id": "1160198898733895680", "edit_history_tweet_ids": ["1160198898733895680"], "author_id": "81386950", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda antes de que salga el juicio https://t.co/Pk4BHqwruN https://t.co/jFHMy6MOT1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:39:05.000Z", "id": "1160198889418514433", "edit_history_tweet_ids": ["1160198889418514433"], "author_id": "400688827", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:05.000Z", "id": "1160198888470523906", "edit_history_tweet_ids": ["1160198888470523906"], "author_id": "236636515", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 15, "like_count": 60, "quote_count": 4}, "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "JeffreyEpstein"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HWLNxZdTBL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GYSi5v", "display_url": "bit.ly/2GYSi5v"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/RjTQ7TbtCf", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioCoahuila/status/1160198883693273088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RjTQ7TbtCf", "media_key": "3_1160198878358097920"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:03.000Z", "id": "1160198883693273088", "edit_history_tweet_ids": ["1160198883693273088"], "author_id": "48206728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "INTERNACIONAL: Se suicida #JeffreyEpstein , acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/HWLNxZdTBL https://t.co/RjTQ7TbtCf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:03.000Z", "id": "1160198880459448320", "edit_history_tweet_ids": ["1160198880459448320"], "author_id": "17989075", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:59.000Z", "id": "1160198863136989184", "edit_history_tweet_ids": ["1160198863136989184"], "author_id": "100521965", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:56.000Z", "id": "1160198853985001472", "edit_history_tweet_ids": ["1160198853985001472"], "author_id": "509153429", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/gdQXexoGWH https://t.co/gdQXexoGWH", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/gdQXexoGWH", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gdQXexoGWH", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:56.000Z", "id": "1160198853552947200", "edit_history_tweet_ids": ["1160198853552947200"], "author_id": "218356928", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:38:50.000Z", "id": "1160198828307484672", "edit_history_tweet_ids": ["1160198828307484672"], "author_id": "873247194677170177", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:38:48.000Z", "id": "1160198818790596613", "edit_history_tweet_ids": ["1160198818790596613"], "author_id": "805784088040841216", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:38:46.000Z", "id": "1160198810913705985", "edit_history_tweet_ids": ["1160198810913705985"], "author_id": "2188884396", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:38:44.000Z", "id": "1160198800268566528", "edit_history_tweet_ids": ["1160198800268566528"], "author_id": "131508484", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:41.000Z", "id": "1160198790722314240", "edit_history_tweet_ids": ["1160198790722314240"], "author_id": "812430904186589184", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}], "text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026"}, {"lang": "fi", "created_at": "2019-08-10T14:38:37.000Z", "id": "1160198772783222784", "edit_history_tweet_ids": ["1160198772783222784"], "author_id": "1039446865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n\" by William K. Rashbaum and Benjamin Weiser via NYT https://t.co/oQnEw0kGfU", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/oQnEw0kGfU", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/08/10/espanol/mundo/jeffrey-epstein-suicidio.html?partner=IFTTT", "display_url": "nytimes.com/es/2019/08/10/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "etrom9", "id": "1401617622094036999"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:38:36.000Z", "id": "1160198768819658753", "edit_history_tweet_ids": ["1160198768819658753"], "author_id": "1127061539318632448", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184812990341120"}], "text": "RT @Etrom9: Man, e se a Marina Joyce tava pedindo socorro td esse tempo (2016-agora) e agr ela se suicidou pra acabar com o sofrimento dela\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/P87xkMQVWK", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:33.000Z", "id": "1160198756719058947", "edit_history_tweet_ids": ["1160198756719058947"], "author_id": "37705479", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El financista millonario\u00a0Jeffrey Epstein, acusado de\u00a0tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n\n\nhttps://t.co/P87xkMQVWK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:30.000Z", "id": "1160198744803033088", "edit_history_tweet_ids": ["1160198744803033088"], "author_id": "15764081", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:25.000Z", "id": "1160198721415602176", "edit_history_tweet_ids": ["1160198721415602176"], "author_id": "347457491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160173643709788160"}], "text": "Vamos a traducir esto al contexto nacional: \"poderoso financista allegado al presidente y acusado de formar parte de una red de pederastas ligados al poder, se suicida en la c\u00e1rcel\" https://t.co/ZnLe8XZVS3", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ZnLe8XZVS3", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1160173643709788160", "display_url": "twitter.com/ABC/status/116\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:38:23.000Z", "id": "1160198715237425152", "edit_history_tweet_ids": ["1160198715237425152"], "author_id": "1135584488141066240", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "DeSantis"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:22.000Z", "id": "1160198710158139392", "edit_history_tweet_ids": ["1160198710158139392"], "author_id": "18801766", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#Epstein. Veamos. En solo d\u00edas renuncia la fiscal federal que quer\u00eda llevar el caso hasta las \u00faltimas consecuencias. El gobernador DeSantis ordena investigaci\u00f3n criminal. Se revelan nuevos testimonios que implican a gente muy poderosa. Y se suicida el acusado en una celda."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "b_toledoh", "id": "131401034"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:38:19.000Z", "id": "1160198697105448960", "edit_history_tweet_ids": ["1160198697105448960"], "author_id": "844085474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194203634274304"}], "text": "RT @b_toledoh: Jeffrey Epstein se matou em sua cela. O financista, acusado de pedofilia e abuso sexual, era pr\u00f3ximo das fam\u00edlias Clinton e\u2026"}, {"lang": "fi", "created_at": "2019-08-10T14:38:18.000Z", "id": "1160198691845758979", "edit_history_tweet_ids": ["1160198691845758979"], "author_id": "1044831086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n\" by William K. Rashbaum and Benjamin Weiser via NYT https://t.co/8gLWVH52AO", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8gLWVH52AO", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/08/10/espanol/mundo/jeffrey-epstein-suicidio.html?partner=IFTTT", "display_url": "nytimes.com/es/2019/08/10/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 235, "end": 244, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 261, "end": 277, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/scXByK60Pv", "expanded_url": "https://twitter.com/marciocanariom/status/1160198659092430848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scXByK60Pv", "media_key": "3_1160198652213829637"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:10.000Z", "id": "1160198659092430848", "edit_history_tweet_ids": ["1160198659092430848"], "author_id": "2966477200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@rcavada\n@elnuevodiariord https://t.co/scXByK60Pv"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:38:06.000Z", "id": "1160198643011469312", "edit_history_tweet_ids": ["1160198643011469312"], "author_id": "1560154380", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RedieRoss", "id": "363546042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198531271069698"}], "text": "RT @RedieRoss: Jeffrey Epstein ha fatto l'ultimo atto eroico : salvare il culo a un po' di gente. O gliel' hanno fatto fare, l'atto eroico?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:06.000Z", "id": "1160198641329434624", "edit_history_tweet_ids": ["1160198641329434624"], "author_id": "2786357659", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197861499293696"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpY\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:03.000Z", "id": "1160198629518467073", "edit_history_tweet_ids": ["1160198629518467073"], "author_id": "1499466440", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VK9cVCaQHk", "expanded_url": "https://buff.ly/2MRRYJG", "display_url": "buff.ly/2MRRYJG"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:00.000Z", "id": "1160198617807904770", "edit_history_tweet_ids": ["1160198617807904770"], "author_id": "276206120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El millonario estadounidense Jeffrey Epstein, a espera de juicio por explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t.co/VK9cVCaQHk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:58.000Z", "id": "1160198611118039041", "edit_history_tweet_ids": ["1160198611118039041"], "author_id": "41686472", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/R8sxR3afDE", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:57.000Z", "id": "1160198604386177024", "edit_history_tweet_ids": ["1160198604386177024"], "author_id": "26509311", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/R8sxR3afDE v\u00eda @el_pais / Era de esperarse!! Atiende: @OrejadeZumbador"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:54.000Z", "id": "1160198592356921344", "edit_history_tweet_ids": ["1160198592356921344"], "author_id": "50830519", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Epstein, supuestamente involucrado en una red de pedofilia que inclu\u00eda altos mandos del gobierno de EU y famosos \"se suicida\" llev\u00e1ndose con el toda la informaci\u00f3n. \u00bfNeta creen que somos tan idiotas?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:37:53.000Z", "id": "1160198589978763269", "edit_history_tweet_ids": ["1160198589978763269"], "author_id": "79023316", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "O7h13", "id": "1258039630282100736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197404962041857"}], "text": "RT @O7h13: ent\u00e3o o bilion\u00e1rio l\u00e1 q tinha uma ilha sexual pra onde levava crian\u00e7as e transportava pol\u00edticos do alto escal\u00e3o americano e famo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4799, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}, {"start": 130, "end": 158, "probability": 0.5237, "type": "Person", "normalized_text": "Ivonne Toro Agurto\nLa Tercera"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "Conchal\u00ed"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "The Clinic 28"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BarraSnchz", "id": "768239768"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "768239768", "id": "1160198586954584065", "edit_history_tweet_ids": ["1160198586954584065"], "author_id": "96620979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160194255081619457"}], "text": "@BarraSnchz @PublimetroChile Cierto, pero es recurrente en Chile. \n\"No es pa\u00eds para viejos: el pacto suicida de Jorge y Elsa\nPor: Ivonne Toro Agurto\nLa Tercera\"\n\"VEJEZ, ABANDONO Y SOLEDAD:\nLa historia tras la muerte de los abuelos de Conchal\u00ed\nThe Clinic 28 Julio, 2018\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "allizesalgado", "id": "89290223"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:51.000Z", "id": "1160198580394582016", "edit_history_tweet_ids": ["1160198580394582016"], "author_id": "930289524768325632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197828574138368"}], "text": "RT @allizesalgado: Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU\n\nEl magnate estadunidense Jeffrey Epstein, procesado por tr\u00e1fico s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:50.000Z", "id": "1160198576665956352", "edit_history_tweet_ids": ["1160198576665956352"], "author_id": "1636717610", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "5toPoderSM", "id": "1061444226242801664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185080054239233"}], "text": "RT @5toPoderSM: EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:49.000Z", "id": "1160198571481804805", "edit_history_tweet_ids": ["1160198571481804805"], "author_id": "572994210", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197861499293696"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpY\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:37:48.000Z", "id": "1160198566876536833", "edit_history_tweet_ids": ["1160198566876536833"], "author_id": "2191894196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/Zd7TTu7FP6", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Zd7TTu7FP6", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:46.000Z", "id": "1160198557481230336", "edit_history_tweet_ids": ["1160198557481230336"], "author_id": "881333279223406596", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198163917082624"}], "text": "RT @Excelsior: Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:42.000Z", "id": "1160198539848425480", "edit_history_tweet_ids": ["1160198539848425480"], "author_id": "184812000", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/y5vjo0IxBn", "expanded_url": "https://www.estoescuba.online/jeffrey-epstein-multimillonario-estadounidense-acusado-de-abuso-sexual-se-suicida-en-prision/", "display_url": "estoescuba.online/jeffrey-epstei\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/x0EAm9mULa", "expanded_url": "https://twitter.com/estoescuba/status/1160198537692495877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x0EAm9mULa", "media_key": "3_1160198536052523008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:41.000Z", "id": "1160198537692495877", "edit_history_tweet_ids": ["1160198537692495877"], "author_id": "1061356137826656256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario estadounidense acusado de abuso sexual, se suicida en\u00a0prisi\u00f3n https://t.co/y5vjo0IxBn https://t.co/x0EAm9mULa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 143, "tag": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/SwdM5EUSRj", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml?refresh_ce-cp", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:37:39.000Z", "id": "1160198531271069698", "edit_history_tweet_ids": ["1160198531271069698"], "author_id": "363546042", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein ha fatto l'ultimo atto eroico : salvare il culo a un po' di gente. O gliel' hanno fatto fare, l'atto eroico? \ud83e\udd28  #JeffreyEpstein https://t.co/SwdM5EUSRj"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:36.000Z", "id": "1160198517358571520", "edit_history_tweet_ids": ["1160198517358571520"], "author_id": "556862658", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180023598489600"}], "text": "RT @LaVanguardia: #\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:35.000Z", "id": "1160198514367959041", "edit_history_tweet_ids": ["1160198514367959041"], "author_id": "1148208938413895680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro que \"se suicida\". https://t.co/ucc8SSzd7O", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/ucc8SSzd7O", "expanded_url": "https://twitter.com/elcorreo_com/status/1160197180109574144", "display_url": "twitter.com/elcorreo_com/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:33.000Z", "id": "1160198504016424961", "edit_history_tweet_ids": ["1160198504016424961"], "author_id": "1369950385", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}], "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:23.000Z", "id": "1160198462866169856", "edit_history_tweet_ids": ["1160198462866169856"], "author_id": "111118970", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198163917082624"}], "text": "RT @Excelsior: Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:37:22.000Z", "id": "1160198457514176512", "edit_history_tweet_ids": ["1160198457514176512"], "author_id": "951835458987876354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Thepissedcat", "id": "1177014283"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9eLvmeT2Oz", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191022246322176"}], "text": "RT @Thepissedcat: Il finanziere Epstein suicida in carcere - Nord America - ANSA\n\nSi \u00e8 suicidato ... \ud83e\udd14 https://t.co/9eLvmeT2Oz"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:37:18.000Z", "id": "1160198442246922243", "edit_history_tweet_ids": ["1160198442246922243"], "author_id": "800991504999313408", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "Bibbiano"}, {"start": 172, "end": 180, "tag": "Epstein"}, {"start": 219, "end": 225, "tag": "Soros"}, {"start": 271, "end": 279, "tag": "disagio"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:37:10.000Z", "id": "1160198406846996481", "edit_history_tweet_ids": ["1160198406846996481"], "author_id": "979715721658814464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Famiglia accusata di abusi su minori si suicida: vittime innocenti del sistema #Bibbiano (il suicidio diventa prova di innocenza).\nMiliardario accusato di abusi su minori (#Epstein) si suicida: complotto mondialista di #Soros (il suicidio diventa prova di colpevolezza).\n#disagio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:37:07.000Z", "id": "1160198393106448385", "edit_history_tweet_ids": ["1160198393106448385"], "author_id": "1269689833", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:37:05.000Z", "id": "1160198387523870720", "edit_history_tweet_ids": ["1160198387523870720"], "author_id": "821817415", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "europlebe", "id": "1107255212245467137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191001371271168"}], "text": "RT @europlebe: In quale realt\u00e0 parallela io dovrei credere che il protagonista del pi\u00f9 grande scandalo di pedofilia del secolo, avendo gi\u00e0\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:37:00.000Z", "id": "1160198363763154945", "edit_history_tweet_ids": ["1160198363763154945"], "author_id": "855578823781478400", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:36:52.000Z", "id": "1160198333262159872", "edit_history_tweet_ids": ["1160198333262159872"], "author_id": "17211295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere - Da Discover su Google https://t.co/ehrh3maP0n", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ehrh3maP0n", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:36:51.000Z", "id": "1160198326182191104", "edit_history_tweet_ids": ["1160198326182191104"], "author_id": "245030299", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodeavisos", "id": "41097292"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:36:50.000Z", "id": "1160198324823220224", "edit_history_tweet_ids": ["1160198324823220224"], "author_id": "2843786800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181757150466049"}], "text": "RT @diariodeavisos: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/08P\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:36:47.000Z", "id": "1160198312752033792", "edit_history_tweet_ids": ["1160198312752033792"], "author_id": "523345310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Di sicuro non parla pi\u00f9 ...https://t.co/VBOZ9z2uqw", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/VBOZ9z2uqw", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:36:39.000Z", "id": "1160198279239479297", "edit_history_tweet_ids": ["1160198279239479297"], "author_id": "983824200203939840", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/awHDjXZ0Gs", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/08/10/jeffrey-epstein-acusado-de-crear-una-red-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "hch.tv/2019/08/10/jef\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/yWDqFvLWIw", "expanded_url": "https://twitter.com/HCHTelevDigital/status/1160198191972782080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yWDqFvLWIw", "media_key": "3_1160198190370623488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:36:19.000Z", "id": "1160198191972782080", "edit_history_tweet_ids": ["1160198191972782080"], "author_id": "505076949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su\u00a0celda https://t.co/awHDjXZ0Gs https://t.co/yWDqFvLWIw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:36:12.000Z", "id": "1160198163917082624", "edit_history_tweet_ids": ["1160198163917082624"], "author_id": "104683173", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/zKLwofnUtR", "expanded_url": "https://www.infomediatico.com/2019/08/10/el-multimillonario-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "infomediatico.com/2019/08/10/el-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/kVm250BZoT", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoMediatico/status/1160198114239606790/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kVm250BZoT", "media_key": "3_1160198112767442945"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:36:00.000Z", "id": "1160198114239606790", "edit_history_tweet_ids": ["1160198114239606790"], "author_id": "3416595874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n - https://t.co/zKLwofnUtR https://t.co/kVm250BZoT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:35:57.000Z", "id": "1160198102726451200", "edit_history_tweet_ids": ["1160198102726451200"], "author_id": "365161396", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:35:55.000Z", "id": "1160198094354624513", "edit_history_tweet_ids": ["1160198094354624513"], "author_id": "3949117036", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:35:50.000Z", "id": "1160198073165000709", "edit_history_tweet_ids": ["1160198073165000709"], "author_id": "946111226005934080", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}], "text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026"}, {"lang": "fi", "created_at": "2019-08-10T14:35:45.000Z", "id": "1160198052013105152", "edit_history_tweet_ids": ["1160198052013105152"], "author_id": "611763198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n\" by WILLIAM K. RASHBAUM and BENJAMIN WEISER via NYT https://t.co/UQmF2sq2XV https://t.co/C9wCxvKdxl", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/UQmF2sq2XV", "expanded_url": "https://nyti.ms/2ZLzHkY", "display_url": "nyti.ms/2ZLzHkY"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/C9wCxvKdxl", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_hashmi/status/1160198052013105152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C9wCxvKdxl", "media_key": "3_1160198050893185026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7fb2eWcXPY", "expanded_url": "http://ondace.ro/ovebi2", "display_url": "ondace.ro/ovebi2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/suicida-prision-magnate-jeffrey-epstein-imputado-explotacion-sexual_201908105d4ec95a0cf2f3db68f5dad0.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:35:45.000Z", "id": "1160198049819480064", "edit_history_tweet_ids": ["1160198049819480064"], "author_id": "201092742", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191654034362368"}], "text": "RT @OndaCero_es: \ud83d\udd0a Se suicida en prisi\u00f3n el magnate Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores https://t.co/7fb2eWcXPY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 139, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BdIMLqKD9O", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-prision_201908105d4ec68d0cf264a166646d48.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/inter\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:35:42.000Z", "id": "1160198039379873793", "edit_history_tweet_ids": ["1160198039379873793"], "author_id": "513736915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en prisi\u00f3n  https://t.co/BdIMLqKD9O v\u00eda @laSextaTV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:35:38.000Z", "id": "1160198021835083776", "edit_history_tweet_ids": ["1160198021835083776"], "author_id": "2552285190", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196604164497408"}], "text": "RT @cuatro: #\u00daLTIMAHORA | El magnate y 'broker' estadounidense Jeffrey Epstein, imputado por tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n, ha a\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:35:36.000Z", "id": "1160198011957522433", "edit_history_tweet_ids": ["1160198011957522433"], "author_id": "105576404", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "Internacionales"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InformativosTA", "id": "187916494"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2CPgkN39Dv", "expanded_url": "https://teleantillas.com.do/internacionales/se-suicida-el-magnate-estadounidense-jeffrey-epstein-en-prision/", "display_url": "teleantillas.com.do/internacionale\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:35:35.000Z", "id": "1160198009659039744", "edit_history_tweet_ids": ["1160198009659039744"], "author_id": "370328917", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195663893868546"}], "text": "RT @InformativosTA: #Internacionales/ Se suicida el magnate estadounidense Jeffrey Epstein en prisi\u00f3n https://t.co/2CPgkN39Dv #Internaciona\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:35:15.000Z", "id": "1160197926762758144", "edit_history_tweet_ids": ["1160197926762758144"], "author_id": "156447300", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Helenasth", "id": "75105340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195673519808512"}], "text": "RT @Helenasth: Vergonha? Se ele tivesse vergonha n\u00e3o estaria num governo que em que o presidente diz que um torturador que matou centenas d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:35:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046211381324845061", "id": "1160197873742635008", "edit_history_tweet_ids": ["1160197873742635008"], "author_id": "1733257052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183544951595010"}], "text": "@CABRlELinHELL E se matou mesmo sob vigil\u00e2ncia, pois j\u00e1 havia tentado se matar antes.\nLembrem de um detalhe, morreu em uma cadeira em NY, s\u00f3 fazer as contas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XM3FpYtS61", "expanded_url": "http://bit.ly/2KABCSW", "display_url": "bit.ly/2KABCSW"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5i5xKnLYxh", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1160197861499293696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5i5xKnLYxh", "media_key": "3_1160197237328060416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:35:00.000Z", "id": "1160197861499293696", "edit_history_tweet_ids": ["1160197861499293696"], "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpYtS61 https://t.co/5i5xKnLYxh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:59.000Z", "id": "1160197858294980610", "edit_history_tweet_ids": ["1160197858294980610"], "author_id": "2307161574", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/GLbqh1QLKg", "expanded_url": "http://bonbonlifestylewebazine.com/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "bonbonlifestylewebazine.com/2019/08/10/jef\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/QUPG1Xd5Es", "expanded_url": "https://twitter.com/BWebazine/status/1160197856516550657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUPG1Xd5Es", "media_key": "3_1160197854750760962"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:59.000Z", "id": "1160197856516550657", "edit_history_tweet_ids": ["1160197856516550657"], "author_id": "1150509674828947456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en\u00a0prisi\u00f3n https://t.co/GLbqh1QLKg https://t.co/QUPG1Xd5Es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:34:54.000Z", "id": "1160197838585946112", "edit_history_tweet_ids": ["1160197838585946112"], "author_id": "2733708877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida no netflix me lembrando qu\u00e3o chato e entediante foi assistir o filme no cinema"}, {"lang": "fi", "created_at": "2019-08-10T14:34:53.000Z", "id": "1160197833368227842", "edit_history_tweet_ids": ["1160197833368227842"], "author_id": "1076114972390895617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n by WILLIAM K. RASHBAUM and BENJAMIN WEISER https://t.co/eJALRunRTd", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/eJALRunRTd", "expanded_url": "https://ift.tt/2yOnxM3", "display_url": "ift.tt/2yOnxM3"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.6095, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/kgFdk1hIh7", "expanded_url": "http://www.excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:52.000Z", "id": "1160197828574138368", "edit_history_tweet_ids": ["1160197828574138368"], "author_id": "89290223", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU\n\nEl magnate estadunidense Jeffrey Epstein, procesado por tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicida en su celda del Centro Correccional Metropolitano de Manhattan\n\nhttps://t.co/kgFdk1hIh7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:46.000Z", "id": "1160197803081195520", "edit_history_tweet_ids": ["1160197803081195520"], "author_id": "388032280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Es mejor quemarse que apagarse lentamente dijo un suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:40.000Z", "id": "1160197779072913408", "edit_history_tweet_ids": ["1160197779072913408"], "author_id": "1073874560", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Nue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elnorte", "id": "41925129"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:40.000Z", "id": "1160197776791220225", "edit_history_tweet_ids": ["1160197776791220225"], "author_id": "1499466440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190099516198912"}], "text": "RT @elnorte: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual y abuso de menores, se suicida en su celda en una prisi\u00f3n de Nue\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Iu5ZXxGn7j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB10Ys", "display_url": "dlvr.it/RB10Ys"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WhixeXm7Db", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1160196747815075840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhixeXm7Db", "media_key": "3_1160196745550151680"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:39.000Z", "id": "1160197772999581696", "edit_history_tweet_ids": ["1160197772999581696"], "author_id": "20024751", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196747815075840"}], "text": "RT @jatirado_oc: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/Iu5ZXxGn7j https://t.co/WhixeXm7Db"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estarc62", "id": "48841325"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:37.000Z", "id": "1160197768075460613", "edit_history_tweet_ids": ["1160197768075460613"], "author_id": "1107864468833349632", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182781772779521"}], "text": "RT @estarc62: El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:36.000Z", "id": "1160197763780554756", "edit_history_tweet_ids": ["1160197763780554756"], "author_id": "66337997", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "fi", "created_at": "2019-08-10T14:34:36.000Z", "id": "1160197760517398536", "edit_history_tweet_ids": ["1160197760517398536"], "author_id": "1076114972390895617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n by WILLIAM K. RASHBAUM and BENJAMIN\u00a0WEISER https://t.co/rwZrl6Gbxj https://t.co/cPoO1RqC8h", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/rwZrl6Gbxj", "expanded_url": "http://viral7.news.blog/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision-by-william-k-rashbaum-and-benjamin-weiser/", "display_url": "viral7.news.blog/2019/08/10/jef\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/cPoO1RqC8h", "expanded_url": "https://twitter.com/garjunp/status/1160197760517398536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cPoO1RqC8h", "media_key": "3_1160197758009167872"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/CjTU1wbdm3", "expanded_url": "http://enp.la/6gm5", "display_url": "enp.la/6gm5"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:35.000Z", "id": "1160197756209655808", "edit_history_tweet_ids": ["1160197756209655808"], "author_id": "285522055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/CjTU1wbdm3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:34:33.000Z", "id": "1160197747447910400", "edit_history_tweet_ids": ["1160197747447910400"], "author_id": "1291820875", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7903, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgejhorlfl", "id": "447486830"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/74JGAVzOZn", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:31.000Z", "id": "1160197741634605056", "edit_history_tweet_ids": ["1160197741634605056"], "author_id": "447486830", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197706712780800"}], "text": "RT @jorgejhorlfl: Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/74JGAVzOZn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T14:34:30.000Z", "id": "1160197737373208578", "edit_history_tweet_ids": ["1160197737373208578"], "author_id": "572994210", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "igoraraujojj", "id": "68151617"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:34:29.000Z", "id": "1160197731106926594", "edit_history_tweet_ids": ["1160197731106926594"], "author_id": "902569094611906560", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186696916492288"}], "text": "RT @igoraraujojj: Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/74JGAVzOZn", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:23.000Z", "id": "1160197706712780800", "edit_history_tweet_ids": ["1160197706712780800"], "author_id": "447486830", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/74JGAVzOZn"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:34:23.000Z", "id": "1160197705232211968", "edit_history_tweet_ids": ["1160197705232211968"], "author_id": "245960120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheExtremista", "id": "328935079"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/DmlcdT5IMD", "expanded_url": "https://twitter.com/HiPics90/status/1160195987396317184", "display_url": "twitter.com/HiPics90/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197077038772225"}], "text": "RT @TheExtremista: Prima scivola nella doccia, costretto alla barella e poi si suicida.\n\nChe sfortuna. https://t.co/DmlcdT5IMD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:19.000Z", "id": "1160197688941412352", "edit_history_tweet_ids": ["1160197688941412352"], "author_id": "268062817", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196978816536581"}], "text": "RT @SinEmbargoTR: Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/Gc5zMV\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.9178, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 303, "end": 305, "probability": 0.8958, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TiagoMitraud", "id": "131517140"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "rodrigodasilva", "id": "35362467"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:34:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "131517140", "id": "1160197685737074688", "edit_history_tweet_ids": ["1160197685737074688"], "author_id": "563271876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159546237424742404"}], "text": "@TiagoMitraud @rodrigodasilva O PT fez o governo mais republicano e democr\u00e1tico da hist\u00f3ria brasileira, de um modo at\u00e9 suicida. Bem diferente do seu PSL gourmet, que em pouqu\u00edssimo tempo de exist\u00eancia j\u00e1 defendeu a cassa\u00e7\u00e3o de registro de partido advers\u00e1rio e entrou com pedido de censura de jornais no STF."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:34:17.000Z", "id": "1160197682033516547", "edit_history_tweet_ids": ["1160197682033516547"], "author_id": "1659275090", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:34:16.000Z", "id": "1160197676593557504", "edit_history_tweet_ids": ["1160197676593557504"], "author_id": "70876549", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:07.000Z", "id": "1160197640413437953", "edit_history_tweet_ids": ["1160197640413437953"], "author_id": "34034574", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:01.000Z", "id": "1160197613808947200", "edit_history_tweet_ids": ["1160197613808947200"], "author_id": "2304871790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Polic\u00eda se suicida al ser descubierto intentando t... https://t.co/zovOwQLYpd", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zovOwQLYpd", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/08/policia-se-suicida-al-ser-descubierto.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/08/polici\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:33:57.000Z", "id": "1160197598906638336", "edit_history_tweet_ids": ["1160197598906638336"], "author_id": "4004902467", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:33:54.000Z", "id": "1160197586583773184", "edit_history_tweet_ids": ["1160197586583773184"], "author_id": "1021490249204084737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00d1ooo :((( *c suicida* https://t.co/vAcLZsCIQS", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/vAcLZsCIQS", "expanded_url": "https://t.co/vAcLZsCIQS", "display_url": "t.co/vAcLZsCIQS"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:33:46.000Z", "id": "1160197551812993027", "edit_history_tweet_ids": ["1160197551812993027"], "author_id": "872940632", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182497109512193"}], "text": "RT @sextaNoticias: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del men\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 125, "tag": "PresimienteL\u00f3pez"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 124, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "PresimienteL\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jose_gvseguros", "id": "100567399"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "FestivalChin", "id": "4434235637"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "yoriman", "id": "52540810"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:33:39.000Z", "id": "1160197521282674688", "edit_history_tweet_ids": ["1160197521282674688"], "author_id": "1075854038875295744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196852223844353"}], "text": "RT @jose_gvseguros: @FestivalChin @yoriman En pol\u00edtica no hay casualidades, cada vez que alguien estorba al #PresimienteL\u00f3pez, tiene un acc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:33:34.000Z", "id": "1160197501724569602", "edit_history_tweet_ids": ["1160197501724569602"], "author_id": "206942008", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.345, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "Flaco"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NickyMarquez1", "id": "485325459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:33:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "485325459", "id": "1160197487736631298", "edit_history_tweet_ids": ["1160197487736631298"], "author_id": "2533360080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159756028889710592"}], "text": "@NickyMarquez1 Perdon, que se joda MM?? Flaco nos jodemos todos los argentinos. AVIVATE querido.... lo queres castigar a MM? No es el metodo, es como el que se suicida para herir al amante que no le corresponde. Avivate..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:33:31.000Z", "id": "1160197487241703426", "edit_history_tweet_ids": ["1160197487241703426"], "author_id": "2795345308", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:33:29.000Z", "id": "1160197482091110402", "edit_history_tweet_ids": ["1160197482091110402"], "author_id": "814826922", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "3399615099", "username": "love_intheblood", "location": "House Targaryen ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 431, "tweet_count": 99492, "listed_count": 7}, "name": "Marie Targaryen"}, {"id": "871753020375281664", "username": "forhaenyra", "location": "daemyra's daughter ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1433, "tweet_count": 22078, "listed_count": 11}, "name": "sofi"}, {"id": "854729647220764672", "username": "RicardoSnchezH4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5347, "following_count": 5532, "tweet_count": 180276, "listed_count": 4}, "name": "Ricardo S\u00e1nchez H"}, {"id": "236636515", "username": "lopezdoriga", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8041363, "following_count": 1923, "tweet_count": 432786, "listed_count": 15593}, "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga"}, {"id": "27873527", "username": "da20web", "location": "Pow, no Rio brother!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 889, "tweet_count": 6545, "listed_count": 6}, "name": "Grilo Falante"}, {"id": "39342378", "username": "pefabiodemelo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8587430, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "name": "padrefabiodemelo"}, {"id": "188381263", "username": "xumoraes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 160, "tweet_count": 43566, "listed_count": 18}, "name": "Xuliana \u2b50\ufe0f"}, {"id": "1530616231", "username": "michellebarouki", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}, "name": "Michelle"}, {"id": "740337561973981184", "username": "Andree_btr", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 118, "tweet_count": 5573, "listed_count": 0}, "name": "ANDR\u00c9"}, {"id": "14579710", "username": "apyus", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}, "name": "Marlos \u00c1pyus"}, {"id": "495011205", "username": "nozze89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3487, "following_count": 413, "tweet_count": 151104, "listed_count": 98}, "name": "Annarosa \u0646"}, {"id": "395218906", "username": "Corriere", "location": "Milano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2688207, "following_count": 242, "tweet_count": 527515, "listed_count": 8960}, "name": "Corriere della Sera"}, {"id": "53484770", "username": "angelicaguirele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 7691, "tweet_count": 469097, "listed_count": 6}, "name": "Angel - Direita Pequi Romarov"}, {"id": "172572824", "username": "Lets_Dex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118375, "following_count": 363, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "name": "Let's Dex"}, {"id": "827203232363585536", "username": "AlagoasAlerta", "location": "Alagoas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1475, "tweet_count": 80893, "listed_count": 5}, "name": "Alagoas Alerta"}, {"id": "355998585", "username": "pablo__liberal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 2618, "tweet_count": 55459, "listed_count": 2}, "name": "Ghibellino \ud83e\udd82 #ItaliaSulSerio #RenewEurope"}, {"id": "497995758", "username": "jacopo_iacoboni", "location": "europe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "name": "jacopo iacoboni"}, {"id": "1027329306324807681", "username": "TarcesP", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2136, "tweet_count": 26136, "listed_count": 10}, "name": "Tarces Barbosa Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1073226183461011456", "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "name": "Gabriel Monteiro"}, {"id": "634784624", "username": "ThorPolov", "location": "Al Sur del Sur ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 4358, "tweet_count": 142140, "listed_count": 30}, "name": "\u2640\ufe0fTormenta\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc3e"}, {"id": "107153756", "username": "pardodevera", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218148, "following_count": 4809, "tweet_count": 53029, "listed_count": 1740}, "name": "Ana Pardo de Vera P."}, {"id": "4886306296", "username": "galf_uchiha", "location": "Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 65, "tweet_count": 1448, "listed_count": 0}, "name": "Narut\u00f8 Shelby"}, {"id": "2838129801", "username": "DiViAyala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 845, "tweet_count": 14658, "listed_count": 0}, "name": "Di"}, {"id": "520653311", "username": "AristeguiOnline", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9389620, "following_count": 11, "tweet_count": 370961, "listed_count": 14987}, "name": "Aristegui Noticias"}, {"id": "243734050", "username": "Adrijoaco", "location": "mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 121, "tweet_count": 1162, "listed_count": 2}, "name": "Adrianava"}, {"id": "919875162", "username": "gauchotaso", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "name": "Betobar"}, {"id": "310474485", "username": "gracrusco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 311, "tweet_count": 3771, "listed_count": 3}, "name": "Graciela Crusco"}, {"id": "4870452521", "username": "mogiuro", "location": "Svaccato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1309, "tweet_count": 15010, "listed_count": 1}, "name": "Pork Soda"}, {"id": "143590548", "username": "FabbioSabatini", "location": "Rome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "name": "Fabio Sabatini"}, {"id": "54236334", "username": "Manuelabr", "location": "London, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 359, "tweet_count": 5199, "listed_count": 2}, "name": "Manu"}, {"id": "4675508118", "username": "uaimaiara", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 1841, "tweet_count": 207067, "listed_count": 16}, "name": "m\u00e3e da Ol\u00edvia"}, {"id": "431916167", "username": "PCagnan", "location": "Veneto, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4674, "following_count": 1865, "tweet_count": 57561, "listed_count": 150}, "name": "Paolo Cagnan"}, {"id": "156408193", "username": "NovedadesYuc", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135030, "following_count": 21, "tweet_count": 328371, "listed_count": 425}, "name": "novedadesyuc"}, {"id": "41263602", "username": "SIPSE", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45991, "following_count": 94, "tweet_count": 524660, "listed_count": 542}, "name": "SIPSE.com"}, {"id": "276532659", "username": "luclebon", "location": "QC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 39, "tweet_count": 36621, "listed_count": 21}, "name": "Luc Savoie"}, {"id": "66746614", "username": "larepublica_pe", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "name": "La Rep\u00fablica"}, {"id": "3248867849", "username": "elbarroquista", "location": "Brobdingnag", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169098, "following_count": 4431, "tweet_count": 83926, "listed_count": 1119}, "name": "El Barroquista"}, {"id": "2270571410", "username": "srawinter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15286, "following_count": 984, "tweet_count": 66088, "listed_count": 223}, "name": "lola"}, {"id": "977341222724493317", "username": "tiagotcreator", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 75, "tweet_count": 4916, "listed_count": 0}, "name": "Tiago"}, {"id": "2182280352", "username": "albertlloret10", "location": "Barbastro (Huesca) Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 4658, "tweet_count": 18575, "listed_count": 157}, "name": "Alberto Lloret \u2696"}, {"id": "17229160", "username": "elconfidencial", "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 998166, "following_count": 242, "tweet_count": 349954, "listed_count": 12493}, "name": "El Confidencial"}, {"id": "2511420186", "username": "targaryenw_", "location": "Ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 755, "tweet_count": 39317, "listed_count": 8}, "name": "maria laura \ud83d\udd78 cr: tog"}, {"id": "69438604", "username": "steel2270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 2319, "tweet_count": 21780, "listed_count": 0}, "name": "Julio Cesar"}, {"id": "50830519", "username": "rominapons", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28484, "following_count": 3249, "tweet_count": 42107, "listed_count": 122}, "name": "Merlina Pons \ud83d\udd2e"}, {"id": "109659718", "username": "RitaVarelaM", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5161, "following_count": 1837, "tweet_count": 122606, "listed_count": 104}, "name": "Rita Varela Mayorga"}, {"id": "967777770150522883", "username": "LidiaPaolillo", "location": "Piedmont, Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4483, "tweet_count": 32808, "listed_count": 4}, "name": "Lidia Paolillo #facciam0rete"}, {"id": "743806810008748032", "username": "viralizeed_es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 840, "tweet_count": 126250, "listed_count": 25}, "name": "Viralizeed_es"}, {"id": "368889720", "username": "voz_populi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 151831, "following_count": 698, "tweet_count": 383798, "listed_count": 3059}, "name": "Vozp\u00f3puli"}, {"id": "18193312", "username": "vanguardiamx", "location": "Saltillo, Coahuila", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 210299, "following_count": 15549, "tweet_count": 414375, "listed_count": 1268}, "name": "Vanguardia"}, {"id": "2183135674", "username": "GiovanniOresa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 51, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "name": "Giovanni Orecchia"}, {"id": "57338491", "username": "toninhomore", "location": "Presidente Venceslau - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 85, "tweet_count": 119134, "listed_count": 16}, "name": "Toninho Mor\u00e9"}, {"id": "1020763814", "username": "enriquemercolli", "location": "mar del plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1215, "tweet_count": 280705, "listed_count": 1}, "name": "enrique mercolli"}, {"id": "286831474", "username": "toninhomore1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 0, "tweet_count": 87482, "listed_count": 0}, "name": "toninhomore"}, {"id": "711151658684825602", "username": "IsaaSantooss", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 452, "tweet_count": 14744, "listed_count": 0}, "name": "isaaa"}, {"id": "710204379421401088", "username": "micaelle_gomess", "location": "perdida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 305, "tweet_count": 12216, "listed_count": 0}, "name": "Mica"}, {"id": "979322475497623552", "username": "pereirasergioba", "location": "Ferrol Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512238, "listed_count": 3}, "name": "Sergio Bastida Pereira"}, {"id": "22954354", "username": "laSextaTV", "location": "Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1131122, "following_count": 630, "tweet_count": 296883, "listed_count": 6535}, "name": "laSexta"}, {"id": "992977571750072321", "username": "CidaLop30063994", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 241, "tweet_count": 13689, "listed_count": 0}, "name": "Cida Brasil"}, {"id": "598649383", "username": "Dante_Pop", "location": "mexico city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 585, "tweet_count": 38063, "listed_count": 13}, "name": "Robert Dante Siboldi"}, {"id": "16676396", "username": "El_Universal_Mx", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7063150, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203298, "listed_count": 25149}, "name": "El Universal"}, {"id": "100986115", "username": "asiesguzmanm", "location": "Mexico City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 206, "tweet_count": 83786, "listed_count": 48}, "name": "Carlos Guzm\u00e1n Mart\u00edn"}, {"id": "89290223", "username": "allizesalgado", "location": "\u00dcT: 19.41757,-99.21153", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 34319, "following_count": 5586, "tweet_count": 101445, "listed_count": 479}, "name": "Alicia Salgado"}, {"id": "926088722248028160", "username": "GoncalWilliams", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 182, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}, "name": "Jose Williams Gon\u00e7al"}, {"id": "1150353148025933825", "username": "elpaisdiff", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 0, "tweet_count": 21438, "listed_count": 8}, "name": "Edici\u00f3n \u2022 El Pa\u00eds"}, {"id": "881931154034749440", "username": "StegiGiorgio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 476, "tweet_count": 2218, "listed_count": 1}, "name": "Giorgio Stegi"}, {"id": "231726084", "username": "zazoomblog", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180046, "listed_count": 2191}, "name": "Zazoom Social News"}, {"id": "1044265929742397440", "username": "ContrapesoC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17035, "following_count": 478, "tweet_count": 90768, "listed_count": 117}, "name": "Diario Contrapeso Ciudadano"}, {"id": "21645450", "username": "tiramillas", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14719, "following_count": 51, "tweet_count": 40718, "listed_count": 167}, "name": "Tiramillas"}, {"id": "618628710", "username": "FraanRagone", "location": "Marcos Paz, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 339, "tweet_count": 38655, "listed_count": 2}, "name": "Fraan."}, {"id": "388032280", "username": "ramims_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 636, "tweet_count": 29610, "listed_count": 0}, "name": "ramy"}, {"id": "83016006", "username": "will_argoud", "location": "Pelotas/RS/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 919, "tweet_count": 16798, "listed_count": 0}, "name": "William Cruz Argoud"}, {"id": "107513069", "username": "ABMatias", "location": "Sinop, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 216, "tweet_count": 39700, "listed_count": 4}, "name": "Matias"}, {"id": "1280557490", "username": "mamiroca", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1380, "tweet_count": 28246, "listed_count": 23}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd98 \u200b"}, {"id": "2309977777", "username": "yonotengoSQM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 429, "tweet_count": 18928, "listed_count": 1}, "name": "Mariuca"}, {"id": "1014904547251310593", "username": "BuchananPitch", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 251, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}, "name": "Pitch Buchanan"}, {"id": "3248160920", "username": "gortizpolly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 290, "tweet_count": 394074, "listed_count": 28}, "name": "JensenAcklesfan\ud83d\udc51HeroSuperHeroSexySheriff\ud83d\ude0e\u2b50\ud83d\udd25\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e"}, {"id": "109651819", "username": "Foro_TV", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1970548, "following_count": 83, "tweet_count": 738832, "listed_count": 6910}, "name": "Foro_TV"}, {"id": "1128737156485320704", "username": "eubrendi", "location": "Cariacica, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 289, "tweet_count": 19773, "listed_count": 1}, "name": "brenda pastor"}, {"id": "966932797", "username": "SelvaticaGioia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1743, "tweet_count": 21444, "listed_count": 1}, "name": "Gioia Selvatica #facciamorete #ItaliaViva"}, {"id": "589440264", "username": "DroiteLock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 487, "tweet_count": 9816, "listed_count": 0}, "name": "Daredevil"}, {"id": "183853955", "username": "arrobasotosotin", "location": "Tierra C137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2279, "tweet_count": 87256, "listed_count": 33}, "name": "Elmo Yete"}, {"id": "244218738", "username": "SinEmbargoMX", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1675172, "following_count": 400, "tweet_count": 1199011, "listed_count": 6562}, "name": "SinEmbargo"}, {"id": "2537803918", "username": "HSpeciosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 195, "tweet_count": 23919, "listed_count": 0}, "name": "Hortensia Speciosa"}, {"id": "67457780", "username": "hoylosangeles", "location": "Los \u00c1ngeles, CA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7897, "following_count": 1176, "tweet_count": 58911, "listed_count": 183}, "name": "Hoy"}, {"id": "1126952821964791808", "username": "Gabriel9195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1676, "tweet_count": 5769, "listed_count": 1}, "name": "Gabriel Alejandro"}, {"id": "3328457201", "username": "BlueFramedFairy", "location": "Vivendo em N\u00e1rnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 358, "tweet_count": 15328, "listed_count": 0}, "name": "Amandinha"}, {"id": "908090382914916354", "username": "bellaarantesf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 710, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "name": "Bellaf"}, {"id": "418681332", "username": "TizianaPastore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 585, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "name": "Tiziana Pastore"}, {"id": "57495210", "username": "Kotonoaware", "location": "Ascia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 3033, "tweet_count": 185208, "listed_count": 42}, "name": "Monsieur Maupin"}, {"id": "247018076", "username": "pepitogeist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 996, "tweet_count": 207590, "listed_count": 395}, "name": "p\u00e9pito"}, {"id": "2613850861", "username": "AlexeiOms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 3004, "tweet_count": 94371, "listed_count": 4}, "name": "ALo"}, {"id": "3288992310", "username": "JorgeCastro_Dig", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo, MX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 553, "tweet_count": 69883, "listed_count": 39}, "name": "Jorge Castro Noriega"}, {"id": "146468728", "username": "quiqueopina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 3750, "tweet_count": 48245, "listed_count": 0}, "name": "Enrique Rdgz. Mc\u00f1o"}, {"id": "532526260", "username": "DoliaEstevez", "location": "Washington, D.C.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 130717, "following_count": 1147, "tweet_count": 27564, "listed_count": 832}, "name": "Dolia Est\u00e9vez"}, {"id": "3056757828", "username": "sourxliv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 2670, "tweet_count": 99772, "listed_count": 15}, "name": "lari"}, {"id": "1055809206429855745", "username": "AntiFakeNews13", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 516, "tweet_count": 360, "listed_count": 2}, "name": "AntiFakeNews"}, {"id": "62834119", "username": "MarioBeteta", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143490, "following_count": 1877, "tweet_count": 194232, "listed_count": 1186}, "name": "OSCAR MARIO BETETA"}, {"id": "3171735557", "username": "XavierFiestas", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"id": "373490841", "username": "AP_Noticias", "location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "name": "AP Noticias"}, {"id": "1159487722492485632", "username": "PedroHe14964603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Henrique"}, {"id": "324121337", "username": "DeadAz", "location": "Timon, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 396, "tweet_count": 20308, "listed_count": 1}, "name": "PURE/HONEY\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"id": "23190667", "username": "little_oak", "location": "Brasil/MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 369, "tweet_count": 10212, "listed_count": 13}, "name": "Jo\u00e3o Paulo Santos \u272a"}, {"id": "1091829934237143040", "username": "LuShinra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 284, "tweet_count": 1604, "listed_count": 0}, "name": "Lu humana n\u00e3o rob\u00f4 rsrsrs"}, {"id": "1952271955", "username": "Leom1117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 705, "tweet_count": 64882, "listed_count": 0}, "name": "MorenoL"}, {"id": "152358615", "username": "lasillarota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480351, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996692, "listed_count": 3704}, "name": "La Silla Rota"}, {"id": "2878648333", "username": "viniif_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 218, "tweet_count": 9219, "listed_count": 0}, "name": "Bomba\ud83d\udd2a\u2620\ud83e\udd85"}, {"id": "1065632900157239296", "username": "ClaudiaMK1122", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10641, "following_count": 10751, "tweet_count": 20760, "listed_count": 9}, "name": "Claudia \ud83d\udd3b"}, {"id": "16514160", "username": "informativost5", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 840829, "following_count": 1303, "tweet_count": 246320, "listed_count": 4175}, "name": "Informativos Telecinco"}, {"id": "4727709856", "username": "justt_maar", "location": "igu-girona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 239, "tweet_count": 32239, "listed_count": 5}, "name": "Mar\ud83c\udf42"}, {"id": "13346352", "username": "BeatrizTalegon", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 264424, "following_count": 19356, "tweet_count": 127849, "listed_count": 1768}, "name": "Bea Taleg\u00f3n"}, {"id": "133499861", "username": "LauV28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1877, "tweet_count": 61840, "listed_count": 8}, "name": "LAU \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511415, "following_count": 67, "tweet_count": 795963, "listed_count": 12402}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "3171225962", "username": "aab5a381d3e4405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1752, "tweet_count": 35791, "listed_count": 3}, "name": "Sonia Republicana\ud83d\udc31"}, {"id": "95913190", "username": "mattinodipadova", "location": "Padova", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 45615, "following_count": 229, "tweet_count": 89225, "listed_count": 412}, "name": "il mattino di Padova"}, {"id": "749411084742819844", "username": "liviamrr_", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 746, "tweet_count": 29489, "listed_count": 0}, "name": "lili"}, {"id": "151172711", "username": "jedeitor", "location": "N04.36\u202269' W05.67\u202223'", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 106, "tweet_count": 58210, "listed_count": 3}, "name": "jedeitor"}, {"id": "244729016", "username": "Jh1s", "location": "Aqui.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1108, "tweet_count": 25750, "listed_count": 6}, "name": "FWHORR#NTYNU \uea00"}, {"id": "1116425898289451008", "username": "11nsyhjtk", "location": "my room", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 557, "tweet_count": 36132, "listed_count": 1}, "name": "Angela\u2077\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83e\ude90"}, {"id": "232118893", "username": "Mesthern", "location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 422, "tweet_count": 41503, "listed_count": 16}, "name": "Esther Hern\u00e1ndez"}, {"id": "213752633", "username": "7lo66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1202, "tweet_count": 33535, "listed_count": 10}, "name": "goodkat"}, {"id": "2439937320", "username": "EntropicBazaar", "location": "Democratico radicale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6922, "following_count": 156, "tweet_count": 70311, "listed_count": 44}, "name": "Bazaar \u2b50"}, {"id": "272308132", "username": "AlfredoNoya", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1539, "tweet_count": 57808, "listed_count": 20}, "name": "Noya14"}, {"id": "15174388", "username": "alvarom", "location": "Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 2004, "tweet_count": 65309, "listed_count": 118}, "name": "\u00c1lvaro Mart\u00ednez"}, {"id": "24770935", "username": "DrMACCS", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 0, "tweet_count": 3564, "listed_count": 5}, "name": "Marco Santana"}, {"id": "3092434408", "username": "bernardopkuster", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334932, "following_count": 617, "tweet_count": 11989, "listed_count": 589}, "name": ""}, {"id": "2491575048", "username": "Incontrolovely", "location": "221B Baker Street", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 3434, "tweet_count": 51374, "listed_count": 22}, "name": "Leolo Camaleone"}, {"id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot"}, {"id": "2946263993", "username": "dr7go_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 540, "tweet_count": 209043, "listed_count": 4}, "name": "didigo. 7\ufe0f\u20e3\u23f3"}, {"id": "1040019435124387841", "username": "vegetacil", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "name": "convenhamos"}, {"id": "516797197", "username": "NOTICIAELEJIDO", "location": "Nueva York, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145876, "listed_count": 6}, "name": "Controlandoelejido.com"}, {"id": "2936990758", "username": "solyluna196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 168, "tweet_count": 24965, "listed_count": 7}, "name": "SolyLuna"}, {"id": "74453123", "username": "LaVanguardia", "location": "Barcelona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1340340, "following_count": 694, "tweet_count": 633959, "listed_count": 14413}, "name": "La Vanguardia"}, {"id": "821482051", "username": "diego4all", "location": "Trogolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 254, "tweet_count": 135294, "listed_count": 40}, "name": "Diego"}, {"id": "1107255212245467137", "username": "europlebe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 106, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}, "name": "Plebaglia Europea"}, {"id": "312543024", "username": "larssonforever", "location": "PPCC/EH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1834, "tweet_count": 28250, "listed_count": 12}, "name": "#mArkOx"}, {"id": "565857033", "username": "waternelom", "location": "Ciudad de Mexico  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1947, "tweet_count": 124812, "listed_count": 263}, "name": "maria del rocio"}, {"id": "1081010440287776768", "username": "Ernesto42106190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 71, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "name": "Ernesto"}, {"id": "301443478", "username": "kepatxo13", "location": "espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 350, "tweet_count": 103461, "listed_count": 0}, "name": "kepatxo13"}, {"id": "1432371588", "username": "dleon__josea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 256, "tweet_count": 22305, "listed_count": 1}, "name": "Josea d'Leon"}, {"id": "824438812646465538", "username": "Enlace_Nacional", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "name": "Enlace Nacional RD"}, {"id": "42490487", "username": "acantor23", "location": "hermosillo,sonora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1988, "tweet_count": 16379, "listed_count": 2}, "name": "A\u0489l\u0489e\u0489x\u0489 \u0489P\u0489a\u0489l\u0489m\u0489a\u0489"}, {"id": "1044002248454541314", "username": "MiqueiasPanhan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 86, "tweet_count": 30938, "listed_count": 0}, "name": "Miqueias Panhan"}, {"id": "1009913932016967681", "username": "ARoamon", "location": "Quebrada Infierno, Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 65, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}, "name": "Argenis Roamon"}, {"id": "451180784", "username": "LuisAlbertoThen", "location": "Santo Domingo Oeste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 582, "tweet_count": 102828, "listed_count": 1}, "name": "LU\u00cdS POLANCO"}, {"id": "1508469692", "username": "Joh_Rea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 193, "tweet_count": 6015, "listed_count": 0}, "name": "\u30a2\u30f3\u30c9\u30ec\u30a2\ud83c\udf38"}, {"id": "2264652824", "username": "wawiska", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 313, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "name": "lau canizales"}, {"id": "1107463742185529344", "username": "coutinho_vilson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 277, "tweet_count": 13073, "listed_count": 0}, "name": "Vilson B. C. Junior"}, {"id": "52491611", "username": "EvelynPR", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3102, "tweet_count": 34203, "listed_count": 73}, "name": "Evelyn P\u00e9rez-Verd\u00eda believes in #democracy"}, {"id": "18801766", "username": "ricardobrown", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6805, "following_count": 2121, "tweet_count": 42211, "listed_count": 48}, "name": "ricardobrown"}, {"id": "2221819108", "username": "Tony_BsAs", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1373, "tweet_count": 52202, "listed_count": 0}, "name": "TONY"}, {"id": "993678531602321413", "username": "MMafalda8", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 190, "tweet_count": 16643, "listed_count": 1}, "name": "Marcela Mart\u00ednez Alvarez\ud83e\udd81"}, {"id": "7996082", "username": "el_pais", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}, "name": "EL PA\u00cdS"}, {"id": "27459147", "username": "erickch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 423, "tweet_count": 6960, "listed_count": 0}, "name": "Erick Ch."}, {"id": "240342945", "username": "luchocastanedap", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6974, "following_count": 589, "tweet_count": 2921, "listed_count": 68}, "name": "Luis Casta\u00f1eda Pardo"}, {"id": "831905911", "username": "FilippoGiov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 810, "tweet_count": 106361, "listed_count": 85}, "name": "Phil Virgilio Alves dos Reis \u271d\ufe0f"}, {"id": "186397158", "username": "LuigiDeBiase", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7029, "following_count": 555, "tweet_count": 29942, "listed_count": 97}, "name": "Luigi De Biase"}, {"id": "427895717", "username": "MSVseguidores", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 1882, "tweet_count": 217853, "listed_count": 1}, "name": "MSVseguidores"}, {"id": "138189664", "username": "VencedorMRT", "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 4645, "tweet_count": 296746, "listed_count": 0}, "name": "Concejal Yuraima Allen"}, {"id": "16007098", "username": "HugoFuentes", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1011, "tweet_count": 48175, "listed_count": 16}, "name": "Hugo Fuentes #YOAPRUEBO #\u00d1O\u00d1OSXBORIC"}, {"id": "12864", "username": "ochovio", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11358, "following_count": 10814, "tweet_count": 176431, "listed_count": 181}, "name": "ochovio, el panda que cree en el futuro"}, {"id": "256917074", "username": "Jorlmiga", "location": "Espa\u00f1a | cristiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1666, "tweet_count": 109500, "listed_count": 29}, "name": "Soledad"}, {"id": "446595867", "username": "MendiMendi1", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10345, "following_count": 3092, "tweet_count": 59439, "listed_count": 105}, "name": "Mendi Mendi"}, {"id": "891425947236388864", "username": "Alfredo58220152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 233, "tweet_count": 91518, "listed_count": 1}, "name": "Alfredo Perez"}, {"id": "540081908", "username": "TiggerPerezMx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 3942, "tweet_count": 224253, "listed_count": 0}, "name": "JulioPerezBPC"}, {"id": "778667805734469632", "username": "ECO_PT", "location": "Portugal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 42321, "following_count": 623, "tweet_count": 127074, "listed_count": 364}, "name": "ECO"}, {"id": "353678923", "username": "_dirigibile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 752, "tweet_count": 91712, "listed_count": 27}, "name": "DG"}, {"id": "2490640097", "username": "Vulcanelios", "location": "Terra, sistema solare.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4590, "following_count": 1721, "tweet_count": 122005, "listed_count": 38}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Vulcanhelios \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\ude48 \ud83d\ude49 \ud83d\ude4a"}, {"id": "57435303", "username": "Avelyno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1243, "tweet_count": 25719, "listed_count": 6}, "name": "Avelyno Medeiros"}, {"id": "997307488398692352", "username": "Auriskavya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 2498, "tweet_count": 11297, "listed_count": 0}, "name": "Aura"}, {"id": "350853617", "username": "CarmenTwin72", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1569, "tweet_count": 75129, "listed_count": 34}, "name": "Carmen Twin"}, {"id": "3439292716", "username": "okdiario", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 368457, "following_count": 433, "tweet_count": 349934, "listed_count": 2351}, "name": "okdiario.com"}, {"id": "16335032", "username": "ViviDiazC", "location": "Bogota Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 4664, "tweet_count": 53347, "listed_count": 54}, "name": "Vivi Diaz Quijano"}, {"id": "761111202541948928", "username": "France24_es", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 151075, "following_count": 669, "tweet_count": 86665, "listed_count": 1243}, "name": "FRANCE 24 Espa\u00f1ol"}, {"id": "758442560301961216", "username": "MarciaD18352477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 627, "tweet_count": 15531, "listed_count": 0}, "name": "Marcia Dos Santos"}, {"id": "144943495", "username": "Crodram", "location": "Santa Cruz Tacache de Mina, Oa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 2, "tweet_count": 37454, "listed_count": 0}, "name": "Hunter and Cabrito"}, {"id": "83485710", "username": "elamgonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 36, "tweet_count": 17149, "listed_count": 4}, "name": "Elam Gonzalez Blanco"}, {"id": "868556524171522051", "username": "teresa_tdmerlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1692, "tweet_count": 91960, "listed_count": 2}, "name": "TDM"}, {"id": "98457187", "username": "polunochaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 417, "tweet_count": 19576, "listed_count": 1}, "name": "Buyan"}, {"id": "1053086149", "username": "y_tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 461, "tweet_count": 18459, "listed_count": 12}, "name": "Esc\u00f3rpena"}, {"id": "17676713", "username": "publico_es", "location": "Madrid, Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148919, "following_count": 1582, "tweet_count": 549068, "listed_count": 15487}, "name": "P\u00fablico"}, {"id": "1017169094850875398", "username": "SoniaCR7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1931, "tweet_count": 4716, "listed_count": 0}, "name": "Sonia"}, {"id": "1406428753", "username": "bowlerbatsman1", "location": "CdMx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1683, "tweet_count": 40039, "listed_count": 1}, "name": "bowler batsman"}, {"id": "4036701922", "username": "jabawack84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 25, "tweet_count": 6831, "listed_count": 2}, "name": "\u03b1g\u03b5\u03b7\u0442\u03b5 \u2202\u03b5\u2113 c\u03b1\u03c3s"}, {"id": "772530405559918592", "username": "EstherG90035784", "location": "Tarragona, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 296, "tweet_count": 9880, "listed_count": 1}, "name": "Esther Guerrero\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97"}, {"id": "1149020142472294400", "username": "Davidoff1010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 271, "tweet_count": 6477, "listed_count": 0}, "name": "Despertando a Mexico y al Mundo"}, {"id": "950041614419943425", "username": "Claudiarivelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 3812, "tweet_count": 327258, "listed_count": 4}, "name": "Claudia"}, {"id": "1081020611466539008", "username": "DelmoFonseca", "location": "Pirapora, MG, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7718, "following_count": 6731, "tweet_count": 38712, "listed_count": 2}, "name": "Delmo Fonseca (NO DM)"}, {"id": "2197417086", "username": "GGuaiti", "location": "siena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 779, "tweet_count": 5597, "listed_count": 1}, "name": "Gabriella Guaiti"}, {"id": "1156422041769324544", "username": "claudia02228352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 139, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "name": "claudia"}, {"id": "1006071936", "username": "PedroPabloGMay", "location": "Midgard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1283, "tweet_count": 72584, "listed_count": 86}, "name": "Pedro Pablo G. May"}, {"id": "934901098015535105", "username": "eSPAINews_", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21903, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "name": "eSPAINews"}, {"id": "65095086", "username": "Petrusmex", "location": "cabo san lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 543, "tweet_count": 1391, "listed_count": 0}, "name": "Pietro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "299657399", "username": "gall1946", "location": "Rosario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 5000, "tweet_count": 248689, "listed_count": 12}, "name": "Ana Maria\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6RC"}, {"id": "353703334", "username": "Altavoznoticias", "location": "Los Mochis, Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9464, "following_count": 323, "tweet_count": 227371, "listed_count": 58}, "name": "Noticiero Altavoz"}, {"id": "78567974", "username": "tempoweb", "location": "Rome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99734, "following_count": 1407, "tweet_count": 107330, "listed_count": 740}, "name": "IL TEMPO"}, {"id": "355082899", "username": "FlavioVigneron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 159, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "name": "CHAGAS"}, {"id": "193441509", "username": "SenadorKajuru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 272118, "following_count": 2164, "tweet_count": 66551, "listed_count": 1097}, "name": "Senador Kajuru"}, {"id": "253265973", "username": "raf_ambrosino", "location": "Italy-Napoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 479, "tweet_count": 6466, "listed_count": 3}, "name": "Raffaele Ambrosino"}, {"id": "1288696170", "username": "ValeriaValente_", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6577, "following_count": 1154, "tweet_count": 3681, "listed_count": 107}, "name": "Valeria Valente"}, {"id": "1118874615156178944", "username": "SamuelPetterso6", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 98, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "name": "Samuel Petterson"}, {"id": "911317946978496512", "username": "sicklehammer17", "location": "en el mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 606, "tweet_count": 23032, "listed_count": 1}, "name": "Richard worker"}, {"id": "919740706209652737", "username": "SonXa2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1743, "tweet_count": 31911, "listed_count": 0}, "name": "Son Xa"}, {"id": "1631273521", "username": "JosCarl65385060", "location": "Vigo (Pontevedra)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 464, "tweet_count": 12203, "listed_count": 4}, "name": "Jos\u00e9CarlosSantosAres"}, {"id": "3384564059", "username": "afgafasmoradas", "location": "Bilbao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9052, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}, "name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas"}, {"id": "248228437", "username": "Mastermate94", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 352, "tweet_count": 84175, "listed_count": 1}, "name": "Jes\u00fas Daniel L.R."}, {"id": "17013378", "username": "luciaguimaraes", "location": "New York, USA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29129, "following_count": 2269, "tweet_count": 107384, "listed_count": 379}, "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es"}, {"id": "874318136165769217", "username": "LopezCaturegli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 2, "tweet_count": 37270, "listed_count": 0}, "name": "AlejandroL\u00f3pezCature"}, {"id": "785129133009494021", "username": "thewaterflea", "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 589, "tweet_count": 709751, "listed_count": 1}, "name": "pulcedacqua"}, {"id": "703950360508026881", "username": "mov_jupsin", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7503, "following_count": 7363, "tweet_count": 87313, "listed_count": 131}, "name": "jupsin'"}, {"id": "2521271397", "username": "rezende_thaise", "location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1740, "tweet_count": 5704, "listed_count": 3}, "name": "Thaise Rezende"}, {"id": "1033011700096815109", "username": "DanielGL1313", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 501, "tweet_count": 9881, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Guill\u00e9n \ud83e\udd9e\ud83d\udc0d"}, {"id": "1452718010", "username": "RadioAnimeTzl", "location": "Teziutl\u00e0n Puebla M\u00e8xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1, "tweet_count": 89329, "listed_count": 7}, "name": "Radio Anime Teziutl\u00e1n"}, {"id": "19326269", "username": "maujr", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 952, "tweet_count": 83863, "listed_count": 9}, "name": "mauricio"}, {"id": "107501579", "username": "ricacoldebella", "location": "Marau - RS - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 588, "tweet_count": 6766, "listed_count": 2}, "name": "Ricardo CDB"}, {"id": "958461453081575424", "username": "sofia87576251", "location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1217, "tweet_count": 5185, "listed_count": 0}, "name": "SOFIA CASTILLO"}, {"id": "385039786", "username": "pilaraguilarm", "location": "Durango, Dgo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12297, "following_count": 1046, "tweet_count": 84808, "listed_count": 88}, "name": "Pilar Aguilar"}, {"id": "896366209968607233", "username": "RadMimikyu", "location": "cafeinada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 220, "tweet_count": 27806, "listed_count": 6}, "name": "mujer sigma\ud83e\udd6d"}, {"id": "2763528814", "username": "pseudopianista", "location": "Tocantins, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 684, "tweet_count": 52178, "listed_count": 0}, "name": "garota de ipanema"}, {"id": "631226458", "username": "binalima_p", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 391, "tweet_count": 48992, "listed_count": 0}, "name": "sabrina"}, {"id": "466913791", "username": "RafaelChust", "location": "Caldas da Rainha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 2065, "tweet_count": 114684, "listed_count": 8}, "name": "Rafael Chust"}, {"id": "112770875", "username": "DiariodeYucatan", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 288002, "following_count": 535, "tweet_count": 404009, "listed_count": 1227}, "name": "Diario de Yucat\u00e1n"}, {"id": "3385074101", "username": "RafadeBA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 592, "tweet_count": 84349, "listed_count": 3}, "name": "RafadeBA"}, {"id": "3019084074", "username": "draperezfebles1", "location": "San Pedro de Macor\u00eds, Dominica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1260, "tweet_count": 60866, "listed_count": 0}, "name": "Ana Julia P\u00e9rez Febles"}, {"id": "3228587513", "username": "FornoMarisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 566, "tweet_count": 13767, "listed_count": 2}, "name": "manob"}, {"id": "628115225", "username": "NorisbelUM", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1400, "tweet_count": 9762, "listed_count": 3}, "name": "Norisbel Uceta M."}, {"id": "2966477200", "username": "marciocanariom", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 4110, "tweet_count": 24181, "listed_count": 2}, "name": "Canario"}, {"id": "273631657", "username": "mirovira75", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4994, "tweet_count": 435737, "listed_count": 157}, "name": "Miquel Rovira"}, {"id": "403780474", "username": "Victor21v", "location": "C\u00e1diz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5298, "following_count": 736, "tweet_count": 43886, "listed_count": 7}, "name": "V\u00edctor \u06de"}, {"id": "2495793256", "username": "roanavaqueiro", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 851, "tweet_count": 111698, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd8b\ud83e\udd84\ud83d\udc06\ud83e\udd96\ud83d\udc97\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u2728\ud83c\udf08"}, {"id": "1088652914107781120", "username": "euperdendotempo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 630, "tweet_count": 83058, "listed_count": 8}, "name": "To aqui pra procrastinar"}, {"id": "778666591823224832", "username": "LauaQueiroz", "location": "Minha casa, Brasil. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1052, "tweet_count": 38348, "listed_count": 2}, "name": "Lau\u00e3 \ud83c\udf0c\ud83d\udd2d"}, {"id": "1103829654132133888", "username": "_MFPablo1909", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 253, "tweet_count": 15679, "listed_count": 0}, "name": "Pablo"}, {"id": "570967933", "username": "Lainalovicht", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9906, "following_count": 8140, "tweet_count": 204698, "listed_count": 101}, "name": "Esther BM"}, {"id": "429962243", "username": "GalaRomani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12294, "following_count": 8074, "tweet_count": 333839, "listed_count": 0}, "name": "Gala Roman\u00ed"}, {"id": "45329880", "username": "ycpg", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 886, "tweet_count": 29761, "listed_count": 3}, "name": "Yane\u270c\ud83c\udffc#20#\ud83d\udcaf\u2795\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"id": "45409867", "username": "gugachacra", "location": "New York, NY", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"id": "719412470004203520", "username": "LlamaPs", "location": "El Bunker De Los Andes, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2990, "tweet_count": 137788, "listed_count": 3}, "name": "D' Llama"}, {"id": "5418002", "username": "jgodoym", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146479, "following_count": 1802, "tweet_count": 212267, "listed_count": 515}, "name": "Jose Alejandro Godoy"}, {"id": "955887175823962112", "username": "laherpburn59", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 774, "tweet_count": 204262, "listed_count": 9}, "name": "Laherpburn"}, {"id": "164495198", "username": "Agustinlcruz", "location": "Atlanta, Georgia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1891, "tweet_count": 95603, "listed_count": 89}, "name": "Agust\u00edn L. Cruz"}, {"id": "294219786", "username": "letportilla", "location": "CDMX ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1892, "tweet_count": 63700, "listed_count": 30}, "name": "Leticia Portilla"}, {"id": "840364245808230401", "username": "kardshiann", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 58, "tweet_count": 14034, "listed_count": 0}, "name": "mila"}, {"id": "232402135", "username": "rt_loureiro", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 723, "tweet_count": 30969, "listed_count": 1}, "name": "Renato Loureiro"}, {"id": "1109161018712838145", "username": "G3Duduzin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 117, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "name": "Dudu Ferreirx"}, {"id": "36431106", "username": "claudinhopero", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2114, "tweet_count": 22669, "listed_count": 0}, "name": "Claudi\u00e3o Manzanizado e Colombizado"}, {"id": "228698208", "username": "Cirilotwit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1134, "tweet_count": 5841, "listed_count": 0}, "name": "Luciano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1118948801564368896", "username": "Aimpopu1", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 912, "tweet_count": 22906, "listed_count": 6}, "name": "Aimpopu"}, {"id": "998950242346242049", "username": "GarabitoMate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 125, "tweet_count": 178771, "listed_count": 2}, "name": "Ana Mat\u00e9 Garabito"}, {"id": "106397073", "username": "cuatro", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1199601, "following_count": 649, "tweet_count": 138206, "listed_count": 2928}, "name": "Cuatro"}, {"id": "932863753", "username": "SaduzBR", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1108, "tweet_count": 34720, "listed_count": 0}, "name": "Saduz"}, {"id": "832956462", "username": "PabloBianciotto", "location": "Villa Maria, Cba, Arg.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 2372, "tweet_count": 16886, "listed_count": 2}, "name": "Pablo Bianciotto"}, {"id": "1027922588092325889", "username": "vilocatil", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 591, "tweet_count": 29091, "listed_count": 0}, "name": "El Vikingo"}, {"id": "2904770691", "username": "VerdiStudio", "location": "Casalgrande, Emilia Romagna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9081, "following_count": 8905, "tweet_count": 37562, "listed_count": 18}, "name": "Maurizio Verdi"}, {"id": "1022439386271698944", "username": "salcinz", "location": "Sicilia, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12701, "following_count": 12323, "tweet_count": 120438, "listed_count": 26}, "name": "Cinzia #FBPE #ONDACIVICA\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a"}, {"id": "816333972263288832", "username": "rodrigwho", "location": "por a\u00ed ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 168, "tweet_count": 131938, "listed_count": 7}, "name": "Rod \u00e9 tetra"}, {"id": "328018391", "username": "je_juliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 818, "tweet_count": 14777, "listed_count": 1}, "name": "juliana lopez"}, {"id": "16328360", "username": "mirimquin", "location": "San Diego California", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 3718, "tweet_count": 39374, "listed_count": 19}, "name": "onQ"}, {"id": "1330457336", "username": "BillClinton", "location": "New York, NY", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13427177, "following_count": 38, "tweet_count": 1356, "listed_count": 23173}, "name": "Bill Clinton"}, {"id": "179912166", "username": "fearanci", "location": "Amante de la La Sismologia y la Construcci\u00f3n  Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1991, "tweet_count": 20085, "listed_count": 16}, "name": "Fernando Arancibia"}, {"id": "1013795765616029696", "username": "CHITO80378986", "location": "Puente Alto, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 2917, "tweet_count": 151026, "listed_count": 2}, "name": "Rub\u00e9n"}, {"id": "198210909", "username": "Xijinita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 770, "tweet_count": 61878, "listed_count": 0}, "name": "Xiomara J. Gimenez"}, {"id": "133945128", "username": "NTN24", "location": "Continente Americano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "name": "NTN24"}, {"id": "1105930340986769408", "username": "larissalobatoc", "location": "MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 557, "tweet_count": 3897, "listed_count": 1}, "name": "Larissa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "830999894", "username": "BRASIL_ACABOU", "location": "BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 0, "tweet_count": 628460, "listed_count": 0}, "name": "BRASIL ACABOU 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "145758202", "username": "mlfattorelli", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "name": "Maria Lucia Fattorelli"}, {"id": "33995767", "username": "lucrjviola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 3286, "tweet_count": 568241, "listed_count": 58}, "name": "Luc"}, {"id": "71329778", "username": "RcardoAlexandre", "location": "Cajamar - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 161, "tweet_count": 23781, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Alexandre"}, {"id": "2480474372", "username": "ledaparrilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 310, "tweet_count": 21614, "listed_count": 1}, "name": "to mals"}, {"id": "1962155917", "username": "ImprentaJemar", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 70, "tweet_count": 21597, "listed_count": 0}, "name": "Oscar R."}, {"id": "41968812", "username": "juliomacoutinho", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1084, "tweet_count": 29478, "listed_count": 4}, "name": "J\u00falio Coutinho"}, {"id": "1099743126", "username": "LuisAlmaraz77", "location": "Lexington, Kentucky.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1167, "tweet_count": 21176, "listed_count": 0}, "name": "Luis A. Martinez"}, {"id": "1190384598", "username": "taliavolpe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 322, "tweet_count": 30981, "listed_count": 0}, "name": "talia volpe"}, {"id": "521421171", "username": "MeScapin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 901, "tweet_count": 49909, "listed_count": 0}, "name": "Lorella Scapin"}, {"id": "116791093", "username": "raimundo_vales", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 655, "tweet_count": 14032, "listed_count": 8}, "name": "Raimundo Vales"}, {"id": "2351702250", "username": "Trendynet1", "location": "Palermo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 2841, "tweet_count": 67107, "listed_count": 6}, "name": "Trendynet"}, {"id": "60953455", "username": "angelsdooexist", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 309, "tweet_count": 206662, "listed_count": 22}, "name": "Angel"}, {"id": "1444045022", "username": "DigitaalBaath", "location": "Hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1015, "tweet_count": 83829, "listed_count": 4}, "name": "\u26d3 \ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d \ud83c\udf83"}, {"id": "1140394014841008128", "username": "JJimenezD2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 415, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}, "name": "J Jimenez D"}, {"id": "1021380144", "username": "MatiPerazzelli", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 223, "tweet_count": 34031, "listed_count": 0}, "name": "[W\u2206IK]"}, {"id": "1003366780516093952", "username": "chamemeunome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1276, "tweet_count": 11194, "listed_count": 1}, "name": "Chame meu nome \ud83e\udd40"}, {"id": "1155141897519861760", "username": "isaktyz", "location": "ele.ela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 884, "tweet_count": 6021, "listed_count": 4}, "name": "isake!\u2077"}, {"id": "1338053102", "username": "Guira24", "location": "Bradenton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 3948, "tweet_count": 148047, "listed_count": 27}, "name": "Edel Rodriguez V"}, {"id": "1884329132", "username": "diario1_sv", "location": "El Salvador", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230024, "following_count": 639, "tweet_count": 150669, "listed_count": 381}, "name": "Diario1.com"}, {"id": "324519883", "username": "adrianjorge40", "location": "Rosario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1129, "tweet_count": 26051, "listed_count": 5}, "name": "Adri\u00e1n Sandoval"}, {"id": "1133004105767694337", "username": "DavidBlack1980", "location": "Milano, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 3153, "tweet_count": 57929, "listed_count": 2}, "name": "Davide Nieddu \ud83d\udc27 (=)"}, {"id": "857771840378425344", "username": "nickbutnotjonas", "location": "\ud83c\udfe1 Thayssa, Heitor, Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1456, "tweet_count": 47467, "listed_count": 4}, "name": "\u00a1 \ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc94 loves diego \u00a1"}, {"id": "1007284872786964480", "username": "lbbhtinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1672, "tweet_count": 30569, "listed_count": 3}, "name": "lelets \u2b50\u2665\ufe0f"}, {"id": "921075409986424832", "username": "Becquervive", "location": "Pante\u00f3n Sevillanos Ilustres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 795, "tweet_count": 40308, "listed_count": 4}, "name": "B\u00e9cquer #TuAbandonoMePuedeMatar"}, {"id": "845969626269921280", "username": "astroman78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 1590, "tweet_count": 619345, "listed_count": 5}, "name": "gonzalo_#sosprisiones"}, {"id": "2375672898", "username": "marquesinap", "location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 472, "tweet_count": 86090, "listed_count": 11}, "name": "Marquesina.mx"}, {"id": "28342530", "username": "silvioluiz", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 643104, "following_count": 1320, "tweet_count": 453794, "listed_count": 2591}, "name": "Silvio Luiz"}, {"id": "198882712", "username": "Cipactonal_27", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5578, "following_count": 4542, "tweet_count": 70284, "listed_count": 42}, "name": "Daniel Sol\u00f3rzano Sol"}, {"id": "3214885357", "username": "TobiasAmott", "location": "Argentina, Bs. As.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 90, "tweet_count": 136335, "listed_count": 3}, "name": "Tobias Amott"}, {"id": "156733637", "username": "cofredperot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 423, "tweet_count": 142824, "listed_count": 449}, "name": "jose fernandez"}, {"id": "1094004928106893312", "username": "EdsonCo53389498", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 2180, "tweet_count": 34282, "listed_count": 0}, "name": "Edson Costa"}, {"id": "1154542131303895040", "username": "Mahreserva12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7060, "following_count": 7503, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "name": "Mah"}, {"id": "898359884466573313", "username": "AstterionV2", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 553, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}, "name": "Victor"}, {"id": "923481644", "username": "JosAntoniomas", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 3808, "tweet_count": 423625, "listed_count": 73}, "name": "Jos\u00e9 Antonio"}, {"id": "582282658", "username": "SinEmbargoTR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27909, "following_count": 42, "tweet_count": 476611, "listed_count": 408}, "name": "SinEmbargoTR"}, {"id": "122976053", "username": "tiziodesio", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 658, "tweet_count": 71929, "listed_count": 33}, "name": "PoliticamenteScorretto\ud83e\uddf1\ud83e\uddf1"}, {"id": "269470862", "username": "wolf_sniper_", "location": "Austin, TX, Bogota, Quito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 2688, "tweet_count": 48814, "listed_count": 16}, "name": "WHIP"}, {"id": "82084630", "username": "sextaNoticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1242283, "following_count": 319, "tweet_count": 324572, "listed_count": 8031}, "name": "laSexta Noticias"}, {"id": "1076260270513811456", "username": "JuanSanjurjo5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1528, "tweet_count": 30509, "listed_count": 0}, "name": "SANJURJO EL ANALFABETO"}, {"id": "143660333", "username": "AnibelcaRosario", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82947, "following_count": 892, "tweet_count": 31058, "listed_count": 170}, "name": "Anibelca Rosario"}, {"id": "210763962", "username": "maromanpo", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1108, "tweet_count": 30202, "listed_count": 2}, "name": "M\u00edguel"}, {"id": "971100097286197248", "username": "DaniR64", "location": "Rome, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1581, "tweet_count": 59079, "listed_count": 1}, "name": "Daniela\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"id": "130874623", "username": "Sr_Cleber", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 215, "tweet_count": 5208, "listed_count": 0}, "name": "Cleber, o pr\u00f3prio!"}, {"id": "1147491268953378817", "username": "OficialAei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 28, "tweet_count": 3760, "listed_count": 0}, "name": "AEI Noticias Oficial"}, {"id": "1712653148", "username": "SapereAude61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 600, "tweet_count": 52232, "listed_count": 11}, "name": "Sapere_Aude!"}, {"id": "938895159915307009", "username": "JohanFe10", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 808, "tweet_count": 5558, "listed_count": 0}, "name": "JOkER"}, {"id": "254284639", "username": "JimmyJazz25", "location": "de Sur a Norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 783, "tweet_count": 21074, "listed_count": 17}, "name": "Santi"}, {"id": "192021926", "username": "adn_sureste", "location": "Oaxaca, Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28074, "following_count": 1165, "tweet_count": 217318, "listed_count": 222}, "name": "ADN Sureste"}, {"id": "1149724782965006345", "username": "SIEMPRE58447300", "location": "Madrid ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 292, "tweet_count": 9391, "listed_count": 0}, "name": "SIEMPRE\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "751893278", "username": "amaliamasetpato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 394, "tweet_count": 5913, "listed_count": 0}, "name": "ami luna \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "61307129", "username": "bolsamania", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 60441, "following_count": 396, "tweet_count": 402111, "listed_count": 1897}, "name": "Bolsaman\u00eda"}, {"id": "1683972961", "username": "laarivieira15", "location": "Petr\u00f3polis Rj ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 108, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}, "name": "Vieira \ud83d\udd25"}, {"id": "143900547", "username": "caigaston", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 2079, "tweet_count": 24326, "listed_count": 5}, "name": "Gaston CAI \ud83d\udd34"}, {"id": "825171198975832064", "username": "lucasmmansur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 422, "tweet_count": 7351, "listed_count": 0}, "name": "mansur\ud83d\udc27"}, {"id": "585455321", "username": "ValeryMell1", "location": "Ferrara-E.Romagna-IT - ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7433, "following_count": 4183, "tweet_count": 109600, "listed_count": 22}, "name": "Valeria-3\u00baPOLO-#FRete #O.Civica-FBPE\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf0d"}, {"id": "20013148", "username": "telecincoes", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1758314, "following_count": 1352, "tweet_count": 164176, "listed_count": 3952}, "name": "Telecinco"}, {"id": "104683173", "username": "Excelsior", "location": "Ciudad Imagen", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320144, "following_count": 866, "tweet_count": 883569, "listed_count": 9584}, "name": "Exc\u00e9lsior"}, {"id": "304598010", "username": "marielSiviglia", "location": "Prato, Toscana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8563, "following_count": 1066, "tweet_count": 380056, "listed_count": 152}, "name": "mariellasiviglia"}, {"id": "73971750", "username": "riotta", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 301835, "following_count": 3942, "tweet_count": 202135, "listed_count": 2479}, "name": "Gianni Riotta"}, {"id": "960819725856059393", "username": "faxfax2018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 126, "tweet_count": 86065, "listed_count": 8}, "name": "Fax"}, {"id": "455069750", "username": "perez1k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 818, "tweet_count": 29828, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Perez"}, {"id": "168557941", "username": "lahoragt", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463257, "following_count": 87, "tweet_count": 216113, "listed_count": 897}, "name": "Diario La Hora"}, {"id": "1052650359217360901", "username": "dilio_bianchi", "location": "Cecina, Toscana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 860, "tweet_count": 52695, "listed_count": 0}, "name": "dilio bianchi"}, {"id": "123920914", "username": "Libero_official", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325248, "following_count": 73, "tweet_count": 209843, "listed_count": 1564}, "name": "Quotidiano Libero"}, {"id": "158642846", "username": "brujonagual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 2674, "tweet_count": 19725, "listed_count": 3}, "name": "brujonagual"}, {"id": "1939743128", "username": "ramosgabriel27", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 229, "tweet_count": 39788, "listed_count": 0}, "name": "Gabi"}, {"id": "329067942", "username": "_marialauraalve", "location": "Franca, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 0, "tweet_count": 32339, "listed_count": 1}, "name": "Maria Laura"}, {"id": "1578505706", "username": "EmilioOfficial", "location": "San Antonio, TX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10128, "following_count": 286, "tweet_count": 47952, "listed_count": 22}, "name": "Emilio Navaira\ud83d\udc51"}, {"id": "154552775", "username": "Maximiliano_emc", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 572, "tweet_count": 11286, "listed_count": 6}, "name": "Maximiliano Cardozo"}, {"id": "1150421923265961984", "username": "Lucas90548439", "location": "Polvorines", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 153, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}, "name": "Lucas"}, {"id": "301543744", "username": "arthurxtr", "location": "Busy n\u00e9s men", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 979, "tweet_count": 70680, "listed_count": 2}, "name": "Florida man"}, {"id": "956196561960267776", "username": "ItaliaStarMagaz", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 99, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "name": "ItaliaStarMagazine"}, {"id": "1051574024327725057", "username": "melendezlorhot1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 97, "tweet_count": 2125, "listed_count": 0}, "name": "melendezlor@hotmail.com"}, {"id": "711094755", "username": "47simosogno", "location": "47\u00b0 sogno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 439, "tweet_count": 18514, "listed_count": 6}, "name": "47"}, {"id": "424374286", "username": "Navegante_1994", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 52, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}, "name": "Edinaldo BZR .'."}, {"id": "3191192553", "username": "Amerigo_Rogas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1251, "tweet_count": 73665, "listed_count": 22}, "name": "Amerigo Rogas"}, {"id": "3838806317", "username": "sciommarell", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1091, "tweet_count": 27050, "listed_count": 3}, "name": "F Sciommarella"}, {"id": "626213647", "username": "o_paidobernardo", "location": "S\u00e3o Paulo -SP Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 269, "tweet_count": 25700, "listed_count": 0}, "name": "Felipe triste culpa do SPFC"}, {"id": "58259090", "username": "crismnzs", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17685, "following_count": 341, "tweet_count": 203234, "listed_count": 106}, "name": "cris"}, {"id": "590403496", "username": "tocar2010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 996, "tweet_count": 93223, "listed_count": 3}, "name": "Tomas Carbonell"}, {"id": "362691306", "username": "corralxnxd", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 464, "tweet_count": 32858, "listed_count": 1}, "name": "Corralita"}, {"id": "1118901114030759938", "username": "MRetacher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6374, "following_count": 849, "tweet_count": 35976, "listed_count": 14}, "name": "Marga Retacher"}, {"id": "302637617", "username": "PilarGGranja", "location": "Spain & USA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 99474, "following_count": 2285, "tweet_count": 124670, "listed_count": 1173}, "name": "PGG"}, {"id": "1067066730621616130", "username": "Stelladiana10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 564, "tweet_count": 12600, "listed_count": 0}, "name": "Stelladiana"}, {"id": "333795246", "username": "Luciorm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 1904, "tweet_count": 233930, "listed_count": 29}, "name": "Lucio Ram\u00edrez Medina"}, {"id": "3173539085", "username": "RenedoPSOE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 565, "tweet_count": 55184, "listed_count": 31}, "name": "PSOE Renedo de Esgue"}, {"id": "983791719551590402", "username": "LuisArtilesR09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 4682, "tweet_count": 42151, "listed_count": 1}, "name": "Luis Artiles Reyes"}, {"id": "2715681457", "username": "rondaespecial", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1695, "tweet_count": 90872, "listed_count": 2}, "name": "Argentina Libre"}, {"id": "3192562641", "username": "johnlopezfoto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1433, "tweet_count": 88465, "listed_count": 0}, "name": "Bauser"}, {"id": "3401427897", "username": "JorgeVelascoHe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 634, "tweet_count": 67868, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Velasco"}, {"id": "736363508", "username": "Basilisto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 82, "tweet_count": 67064, "listed_count": 18}, "name": "Basilisco"}, {"id": "81386950", "username": "HAUPOLD", "location": "puerto de santa maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22530, "following_count": 12791, "tweet_count": 222507, "listed_count": 290}, "name": "ANTONIO R-HAUPOLD"}, {"id": "146281733", "username": "GisReyesL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1075, "tweet_count": 18444, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udd30Gis Reyes"}, {"id": "1053798782872227845", "username": "JRodriguez0717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 279, "tweet_count": 13124, "listed_count": 1}, "name": "Juan Rodriguez0717"}, {"id": "1028846638985629696", "username": "FerrerDarys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 491, "tweet_count": 2736, "listed_count": 0}, "name": "Darys Ferrer"}, {"id": "709283425", "username": "348379777m", "location": "buenos aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1613, "tweet_count": 310971, "listed_count": 4}, "name": "mauricio#NoMasK"}, {"id": "895768364429307904", "username": "FlopyMilloR87", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1595, "tweet_count": 204279, "listed_count": 1}, "name": "Floppy Rodr\u00edguez Carp \u26aa\ud83d\udd34\u26aa\u2764\u26bd\ud83d\udc14"}, {"id": "2864277466", "username": "Renan_B_G", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 135, "tweet_count": 7006, "listed_count": 0}, "name": "Renan \u26ab\u26aa\ud83d\udd34\u2764\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "1602118316", "username": "MidMedeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 720, "tweet_count": 16543, "listed_count": 1}, "name": "Paulin do Milho \ud83c\udf3d"}, {"id": "965133648696692736", "username": "lwkzera", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 79, "tweet_count": 6463, "listed_count": 0}, "name": "fernando"}, {"id": "1023213379", "username": "habrevv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 395, "tweet_count": 62380, "listed_count": 4}, "name": "camarada habrev \u262d"}, {"id": "706539299332890624", "username": "vicinipaola_", "location": "casadeinonni ma\u2764\ufe0fil #Nepal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 3980, "tweet_count": 32281, "listed_count": 9}, "name": "#restiamoumani #facciamorete \ud83c\udf08"}, {"id": "943549571908689921", "username": "Sufridor361", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 624, "tweet_count": 264293, "listed_count": 3}, "name": "Sufridor36 Antonio"}, {"id": "1148360924111261696", "username": "ellaquie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 640, "tweet_count": 1677, "listed_count": 0}, "name": "ella y yo"}, {"id": "48841325", "username": "estarc62", "location": "Mexico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 344214, "following_count": 680, "tweet_count": 28835, "listed_count": 1291}, "name": "Esteban Arce"}, {"id": "177306475", "username": "luisitovirjon", "location": "MALLORCA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2012, "tweet_count": 16666, "listed_count": 4}, "name": "ORIOL RUQUERAS (EMPRESONAT)"}, {"id": "835087934118207489", "username": "ESPtemplanza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 3234, "tweet_count": 12779, "listed_count": 2}, "name": "Francisco R. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1008459450661949440", "username": "Serafyna73", "location": "Sicilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 36, "tweet_count": 40521, "listed_count": 0}, "name": "Sera"}, {"id": "613859050", "username": "StefaniaSiben", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 507, "tweet_count": 24065, "listed_count": 0}, "name": "StefaniaS"}, {"id": "739249490297823233", "username": "dparadisw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 499, "tweet_count": 5942, "listed_count": 0}, "name": "rafa"}, {"id": "706451681526083584", "username": "larakkjkk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 138, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}, "name": "ulalara"}, {"id": "90475995", "username": "PaulPineda", "location": " Neu N\u00fcrnberg  Klein-Venedig  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6392, "following_count": 7013, "tweet_count": 118456, "listed_count": 86}, "name": "PAUL\u00ae"}, {"id": "1025761608826540034", "username": "eddysan36523438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1938, "tweet_count": 14111, "listed_count": 1}, "name": "eddy sanchez"}, {"id": "1135307059", "username": "dadl_dominguez", "location": "Extremadura, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 197, "tweet_count": 44944, "listed_count": 11}, "name": "Daniel Dom\u00ednguez"}, {"id": "983808824590118914", "username": "TurnrighTTTT", "location": "hell de merdeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1294, "tweet_count": 152506, "listed_count": 0}, "name": "Fakezinn\ud83e\udd5b"}, {"id": "193175053", "username": "Paco_delRio12", "location": "\u00dcT: 18.637859,-91.835063", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 864, "tweet_count": 77291, "listed_count": 6}, "name": "Francisco Vargas\u231a\uf8ff\u2655\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfae\ud83c\udfce\ufe0f"}, {"id": "2373996739", "username": "rafa_a_tope", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 95, "tweet_count": 90193, "listed_count": 9}, "name": "Rafael L\u00f3pez"}, {"id": "272954357", "username": "ramonmorte8", "location": "Where amazing happens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 373, "tweet_count": 110102, "listed_count": 25}, "name": "COLCHONERO"}, {"id": "738526476044210176", "username": "manoelacomO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 852, "tweet_count": 37135, "listed_count": 1}, "name": "manuzita.\ud83e\uddda\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcd6"}, {"id": "22006895", "username": "alexarmuzzi", "location": "Rn Mi Ca Bg Mo Vr Bo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 553, "tweet_count": 209339, "listed_count": 97}, "name": "Alex"}, {"id": "6719282", "username": "thehardmenpath", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9122, "following_count": 681, "tweet_count": 70654, "listed_count": 94}, "name": "thehardme"}, {"id": "249135576", "username": "paaq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 222, "tweet_count": 16485, "listed_count": 0}, "name": "paaq"}, {"id": "1312170816", "username": "gracielap2018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6321, "following_count": 6947, "tweet_count": 538112, "listed_count": 30}, "name": "graciela p"}, {"id": "707000400872759298", "username": "confinespol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 674, "tweet_count": 77127, "listed_count": 1}, "name": "Confines Pol\u00edticos"}, {"id": "4910727063", "username": "LizaGor04240766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 40, "tweet_count": 15884, "listed_count": 0}, "name": "Liza Gordon"}, {"id": "736619521", "username": "PierreNodasuna", "location": "Destroit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1918, "tweet_count": 69487, "listed_count": 26}, "name": "Pierre Nodoyuna"}, {"id": "2399425058", "username": "informamaispt", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1, "tweet_count": 31185, "listed_count": 3}, "name": "Informa+"}, {"id": "2949424175", "username": "RacoForums", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 117, "tweet_count": 53494, "listed_count": 9}, "name": "Rac\u00f3 Catal\u00e0 F\u00f2rums"}, {"id": "195033906", "username": "s_2b_ch9", "location": "Venezuela | Orlando Fl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 505, "tweet_count": 37769, "listed_count": 11}, "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1000744688792559616", "username": "LarssonMontse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1191, "tweet_count": 302513, "listed_count": 1}, "name": "MontseLarsson"}, {"id": "20013113", "username": "EjeCentral", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101798, "following_count": 742, "tweet_count": 623256, "listed_count": 1538}, "name": "EjeCentral"}, {"id": "881333279223406596", "username": "Humbert13545425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 3493, "tweet_count": 166235, "listed_count": 1}, "name": "Atahualpa"}, {"id": "3837045081", "username": "noticiasRI", "location": "Providence, RI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 110, "tweet_count": 34127, "listed_count": 3}, "name": "Liza Gordon"}, {"id": "32886005", "username": "reztirps", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 5005, "tweet_count": 100312, "listed_count": 17}, "name": "Andre Spritzer"}, {"id": "78408615", "username": "ReynaTarantula", "location": "Rep\u00fablica de Morondanga\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13766, "following_count": 4984, "tweet_count": 390885, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #Bloqueadora Serial"}, {"id": "1147480638834057216", "username": "eduardo_protto", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 259, "tweet_count": 991, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Protto"}, {"id": "532665366", "username": "poetas14", "location": "madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1799, "tweet_count": 79858, "listed_count": 55}, "name": "isabel colmenarejo"}, {"id": "447486830", "username": "jorgejhorlfl", "location": "Mars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 4999, "tweet_count": 257191, "listed_count": 15}, "name": "jorge"}, {"id": "117885576", "username": "JorgeFernandezG", "location": "\u00dcT: 26.00936,-80.403006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 891, "tweet_count": 7795, "listed_count": 8}, "name": "Jorge Fernandez G"}, {"id": "24984509", "username": "ToddSStewart", "location": "Jupiter, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 306, "tweet_count": 81596, "listed_count": 1}, "name": "Todd S. Stewart"}, {"id": "107059679", "username": "ElMundoInter", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13798, "following_count": 334, "tweet_count": 29607, "listed_count": 312}, "name": "ElMundoInter"}, {"id": "1000484133024432129", "username": "Ira18880393", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2543, "tweet_count": 65680, "listed_count": 0}, "name": "Iracele"}, {"id": "509153429", "username": "MartinGomezCald", "location": "Acu\u00f1a, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17193, "following_count": 12798, "tweet_count": 178971, "listed_count": 128}, "name": "Martin RT News\u2122 \u200f"}, {"id": "3000843100", "username": "65Eduar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2940, "tweet_count": 56612, "listed_count": 2}, "name": "Eduar_65"}, {"id": "34613234", "username": "VoceroPR", "location": "Puerto Rico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 387264, "following_count": 1027, "tweet_count": 391895, "listed_count": 1275}, "name": "El Vocero de Puerto Rico"}, {"id": "7461242", "username": "guillermojuarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 2475, "tweet_count": 66750, "listed_count": 30}, "name": "guillermo"}, {"id": "383803744", "username": "vaviol", "location": "Espa\u00f1a. MADRID", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2549, "tweet_count": 154639, "listed_count": 54}, "name": "VAVIOL"}, {"id": "33381244", "username": "AndresLanderos", "location": "Bucareli 8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 3099, "tweet_count": 7517, "listed_count": 6}, "name": "Mario Andr\u00e9s Landeros"}, {"id": "1112306175771664384", "username": "PoliticallyUn11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 681, "tweet_count": 10276, "listed_count": 2}, "name": "Vasil Levski"}, {"id": "184580811", "username": "renzin17", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1004, "tweet_count": 199801, "listed_count": 2}, "name": "Renzo Rafael"}, {"id": "1975354388", "username": "PCaterianoB", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "name": "Pedro Cateriano B"}, {"id": "1095100280193069056", "username": "Cesarherique17", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 827, "tweet_count": 99835, "listed_count": 1}, "name": "Cesarherique"}, {"id": "704001126782377984", "username": "Naranjointhesky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 426, "tweet_count": 28985, "listed_count": 2}, "name": "Jesana (Jes\u00fas; ateo, ap\u00f3stata y Rojo)\ud83d\udd3b"}, {"id": "1160431860", "username": "mgutruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1609, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}, "name": "M."}, {"id": "305384896", "username": "lalobernal1", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 2346, "tweet_count": 237539, "listed_count": 96}, "name": "jos eduard berna"}, {"id": "37705479", "username": "UnoNoticias", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376977, "following_count": 1274, "tweet_count": 362119, "listed_count": 2191}, "name": "Uno TV"}, {"id": "111118970", "username": "Pablo_Coyote", "location": "Ecatepunk, a un costado d CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 728, "tweet_count": 296445, "listed_count": 50}, "name": "Pablo Coyote"}, {"id": "101168723", "username": "elisfra", "location": "Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 423, "tweet_count": 10272, "listed_count": 4}, "name": "Elisabetta Franchi"}, {"id": "1117322871003652096", "username": "lionelpliego1", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 103, "tweet_count": 3063, "listed_count": 0}, "name": "23rror99"}, {"id": "4638514419", "username": "jptxrres", "location": "sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 420, "tweet_count": 5398, "listed_count": 0}, "name": "joao torres \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "1153348392812199937", "username": "Bianca01912716", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "name": "Louca nem um pouco normal"}, {"id": "164364138", "username": "kchumakas", "location": "Tlaxcala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 678, "tweet_count": 3595, "listed_count": 3}, "name": "Karla Chumacero"}, {"id": "95112566", "username": "blade2626", "location": "barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 9, "tweet_count": 194110, "listed_count": 4}, "name": "Elsebas Trader Senior"}, {"id": "881546081347276801", "username": "LiliaAndreataf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 709, "tweet_count": 85740, "listed_count": 0}, "name": "Lilia Andrea tafoya"}, {"id": "400688827", "username": "WagnerRPugliese", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1373, "tweet_count": 118658, "listed_count": 0}, "name": "Wagner R. Pugliese"}, {"id": "48206728", "username": "DiarioCoahuila", "location": "Saltillo, Coahuila, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45345, "following_count": 955, "tweet_count": 355894, "listed_count": 389}, "name": "El Diario de Coahuila"}, {"id": "17989075", "username": "inglestornquist", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17249, "following_count": 17242, "tweet_count": 88817, "listed_count": 0}, "name": "Mrs. Norah #La InJusticia es el mal mayor."}, {"id": "100521965", "username": "MIDIARIOINTL", "location": "Planeta Tierra ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71153, "following_count": 3027, "tweet_count": 220304, "listed_count": 379}, "name": "Mi DIARIO INTERNACIONAL"}, {"id": "218356928", "username": "azcarlos2", "location": "Tres Valles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 149, "tweet_count": 136357, "listed_count": 50}, "name": "Carlos Zepeda Avila"}, {"id": "873247194677170177", "username": "Redond33", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 87, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Asulk"}, {"id": "805784088040841216", "username": "RoscioliTerry", "location": "Ostia Lido, Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1938, "tweet_count": 49477, "listed_count": 12}, "name": "Terry Roscioli"}, {"id": "2188884396", "username": "MicheleManescal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 246, "tweet_count": 48606, "listed_count": 3}, "name": "Michele Straniero come tutti. IMAGINE FREEDOM"}, {"id": "131508484", "username": "repimlins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4942, "following_count": 3536, "tweet_count": 170567, "listed_count": 65}, "name": "Yelosubmarine"}, {"id": "812430904186589184", "username": "cacharrito6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 623, "tweet_count": 51187, "listed_count": 1}, "name": "Cacharrito\ud83c\udf38"}, {"id": "1039446865", "username": "alfonsojen", "location": "Ossian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1347, "tweet_count": 66842, "listed_count": 11}, "name": "Alfonso Jenkins"}, {"id": "1127061539318632448", "username": "jaorise", "location": "j3, track 11.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 2231, "tweet_count": 116196, "listed_count": 34}, "name": "lara\u1770"}, {"id": "15764081", "username": "_mrnobody0126", "location": "Somewhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 790, "tweet_count": 19163, "listed_count": 6}, "name": "@MrNobody"}, {"id": "347457491", "username": "MichiFuzzy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 80, "tweet_count": 74365, "listed_count": 8}, "name": "Michi Fuzzy"}, {"id": "28785486", "username": "ABC", "location": "New York City / Worldwide", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 17751224, "following_count": 486, "tweet_count": 398902, "listed_count": 66633}, "name": "ABC News"}, {"id": "1135584488141066240", "username": "Francys53192029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 109, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "name": "Francys"}, {"id": "844085474", "username": "luizhsrodrigues", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 3803, "tweet_count": 506925, "listed_count": 25}, "name": "Luiz Rodrigues"}, {"id": "131401034", "username": "b_toledoh", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1082, "tweet_count": 50535, "listed_count": 54}, "name": "Bruno Toledo"}, {"id": "1044831086", "username": "florentinobm", "location": "Kaneville", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1650, "tweet_count": 93995, "listed_count": 21}, "name": "Florentino Bower"}, {"id": "1560154380", "username": "GianniCestra69", "location": "FROSINONE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2006, "tweet_count": 67253, "listed_count": 0}, "name": "Gianni Cestra"}, {"id": "363546042", "username": "RedieRoss", "location": "Alcobendas, Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1285, "tweet_count": 19349, "listed_count": 17}, "name": "Si vis pacem, para bellum"}, {"id": "2786357659", "username": "MonolitoMutante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 873, "tweet_count": 91336, "listed_count": 0}, "name": "Cdsxalapa"}, {"id": "1499466440", "username": "CaruRene", "location": "mty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 831, "tweet_count": 77732, "listed_count": 44}, "name": "renegrido #Fuera"}, {"id": "276206120", "username": "vicenayala", "location": "Elche, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2113, "tweet_count": 40070, "listed_count": 99}, "name": "Vicente M. Ayala \u26a1"}, {"id": "41686472", "username": "ElArgento", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 431, "tweet_count": 3756, "listed_count": 5}, "name": "100% Argentino Expatriado"}, {"id": "26509311", "username": "DuniaDW2", "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55512, "following_count": 1850, "tweet_count": 83905, "listed_count": 95}, "name": "Dunia De Windt"}, {"id": "79023316", "username": "daniroeder", "location": "Salvador, Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 204, "tweet_count": 116836, "listed_count": 8}, "name": "danisse"}, {"id": "96620979", "username": "pleon1311", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1367, "tweet_count": 29970, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Le\u00f3n"}, {"id": "768239768", "username": "BarraSnchz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 640, "tweet_count": 1173, "listed_count": 2}, "name": "Bernardo Barra"}, {"id": "930289524768325632", "username": "RaymundoLoaiza1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 2423, "tweet_count": 19874, "listed_count": 1}, "name": "Raymundo Loaiza"}, {"id": "1636717610", "username": "Machl1804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 377, "tweet_count": 22420, "listed_count": 1}, "name": "Miguel Angel"}, {"id": "1061444226242801664", "username": "5toPoderSM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 69, "tweet_count": 1529, "listed_count": 2}, "name": "5toPoder"}, {"id": "572994210", "username": "WakeUpDeadMan", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1792, "tweet_count": 144486, "listed_count": 19}, "name": "AntonioChairo"}, {"id": "2191894196", "username": "Rikjard76", "location": "Uzbekistan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1170, "tweet_count": 38654, "listed_count": 32}, "name": "Pure Ranking"}, {"id": "184812000", "username": "Consol1939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 4071, "tweet_count": 227673, "listed_count": 28}, "name": "CONSOLACI\u00d3"}, {"id": "1061356137826656256", "username": "estoescuba", "location": "Miami, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 51, "tweet_count": 9757, "listed_count": 0}, "name": "Estoescuba"}, {"id": "556862658", "username": "m_donis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 2053, "tweet_count": 81064, "listed_count": 47}, "name": "merche donis"}, {"id": "1148208938413895680", "username": "betikexaka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 188, "tweet_count": 4361, "listed_count": 1}, "name": "Kexaka"}, {"id": "1369950385", "username": "adela_lpez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 632, "tweet_count": 51578, "listed_count": 18}, "name": "Adela L\u00f3pez \u262d"}, {"id": "249112212", "username": "feminicidio", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "name": "Feminicidio\u00b7net"}, {"id": "951835458987876354", "username": "Maria89828556", "location": "Toblach Sud Tyrol.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1061, "tweet_count": 171868, "listed_count": 1}, "name": "Maria photo!?!"}, {"id": "1177014283", "username": "Thepissedcat", "location": " Wallis e Futuna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1335, "tweet_count": 45891, "listed_count": 1}, "name": "CheshireCat"}, {"id": "800991504999313408", "username": "dondogliocg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 70, "tweet_count": 65604, "listed_count": 4}, "name": "Claudio Dondoglio"}, {"id": "979715721658814464", "username": "veroleghista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 12, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "name": "Il Vero Leghista"}, {"id": "1269689833", "username": "GBjuridico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 183, "tweet_count": 19734, "listed_count": 0}, "name": "Gilberto"}, {"id": "821817415", "username": "keymor_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 160, "tweet_count": 35845, "listed_count": 8}, "name": "keymor"}, {"id": "855578823781478400", "username": "AnaPaul26562052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 108, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "name": "Ana Paula Costa"}, {"id": "17211295", "username": "Piero_Strada", "location": "https://mastodon.lol/@storm ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33612, "following_count": 3543, "tweet_count": 262509, "listed_count": 194}, "name": "\ud83c\udf08ANALogico \u2623\ufe0f"}, {"id": "245030299", "username": "merkur1989", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 55, "tweet_count": 412324, "listed_count": 43}, "name": "Jos\u00e9 David"}, {"id": "2843786800", "username": "MaddieBloguie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 134, "tweet_count": 89359, "listed_count": 34}, "name": "Freak Angel"}, {"id": "41097292", "username": "diariodeavisos", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136005, "following_count": 52, "tweet_count": 166876, "listed_count": 1087}, "name": "Diario de Avisos"}, {"id": "523345310", "username": "GiovanniAchille", "location": "San Giovanni in Persiceto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 165, "tweet_count": 5552, "listed_count": 1}, "name": "Giovanni Achille \ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"id": "983824200203939840", "username": "CarroLuigi", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 316, "tweet_count": 67352, "listed_count": 2}, "name": "Luigi Carro"}, {"id": "505076949", "username": "HCHTelevDigital", "location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 405983, "following_count": 1478, "tweet_count": 333408, "listed_count": 458}, "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital"}, {"id": "3416595874", "username": "2140crypto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 3599, "tweet_count": 63439, "listed_count": 24}, "name": "Mercados y Crypto"}, {"id": "365161396", "username": "LOLAMORA2005", "location": "\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 5006, "tweet_count": 474339, "listed_count": 39}, "name": "LOLA MORA"}, {"id": "3949117036", "username": "claudiomilani6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 852, "tweet_count": 72520, "listed_count": 0}, "name": "claudio"}, {"id": "946111226005934080", "username": "GIMTorelero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1679, "tweet_count": 37966, "listed_count": 0}, "name": "Torel_Gim- ToraDo"}, {"id": "611763198", "username": "mcbshah", "location": "Chicago, Illinois, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 563, "tweet_count": 28314, "listed_count": 5}, "name": "Suhaib Hassan"}, {"id": "201092742", "username": "nyubiny", "location": "Zacatecoluca, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1322, "tweet_count": 46300, "listed_count": 0}, "name": "N\u00e9stor Yubiny Merino"}, {"id": "196572692", "username": "OndaCero_es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587829, "following_count": 821, "tweet_count": 190537, "listed_count": 4085}, "name": "Onda Cero"}, {"id": "513736915", "username": "salvadorpastorb", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 4996, "tweet_count": 233524, "listed_count": 54}, "name": "sapabla"}, {"id": "2552285190", "username": "ea3fo", "location": "valls TARRAGONA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1258, "tweet_count": 27450, "listed_count": 0}, "name": "ea3fo"}, {"id": "105576404", "username": "mailoly", "location": "caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 2142, "tweet_count": 35647, "listed_count": 2}, "name": "mailoly L Morales"}, {"id": "370328917", "username": "hugogomezguzman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1023, "tweet_count": 27038, "listed_count": 11}, "name": "Hugo G\u00f3mez Guzm\u00e1n"}, {"id": "187916494", "username": "InformativosTA", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81199, "following_count": 10298, "tweet_count": 187507, "listed_count": 418}, "name": "InformativosTA RD"}, {"id": "156447300", "username": "EspeditoFonseca", "location": "Juiz de Fora MG Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 4919, "tweet_count": 125774, "listed_count": 15}, "name": "Espedito Fonseca"}, {"id": "75105340", "username": "Helenasth", "location": "Santos...Campinas..Piracicaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57509, "following_count": 216, "tweet_count": 62446, "listed_count": 142}, "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122"}, {"id": "1733257052", "username": "FabricioCalibam", "location": "Miami, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 239, "tweet_count": 13840, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fabricio Ferraz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49"}, {"id": "1046211381324845061", "username": "EIGABRlEL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17664, "following_count": 326, "tweet_count": 137200, "listed_count": 49}, "name": "\ud835\udc06abriel"}, {"id": "2307161574", "username": "machadoantonio7", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 5006, "tweet_count": 109629, "listed_count": 12}, "name": "Antonio Jos\u00e9 Machado"}, {"id": "1150509674828947456", "username": "SoniaAssociates", "location": "Hong Kong", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 185, "tweet_count": 160613, "listed_count": 0}, "name": "Sonia SO the Lovely Aphrodite"}, {"id": "2733708877", "username": "lauragabriellif", "location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 401, "tweet_count": 31505, "listed_count": 0}, "name": "Laura"}, {"id": "1076114972390895617", "username": "garjunp", "location": "Hyderabad, India", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 120, "tweet_count": 94939, "listed_count": 1}, "name": "Azzubhai"}, {"id": "1073874560", "username": "enriquemoscat", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 629, "tweet_count": 32353, "listed_count": 21}, "name": "Enrique Moscat"}, {"id": "41925129", "username": "elnorte", "location": "Monterrey", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1068832, "following_count": 64, "tweet_count": 304008, "listed_count": 2569}, "name": "EL NORTE"}, {"id": "20024751", "username": "zerojuls", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2150, "tweet_count": 444616, "listed_count": 182}, "name": "Cesar, algo mas"}, {"id": "1034559695808356352", "username": "jatirado_oc", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888770, "listed_count": 27}, "name": "Juan Antonio Tirado"}, {"id": "1107864468833349632", "username": "Carmen03922156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 642, "tweet_count": 30171, "listed_count": 0}, "name": "Carmen"}, {"id": "66337997", "username": "nachiGQ", "location": "9 de Julio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 276, "tweet_count": 10188, "listed_count": 1}, "name": "Gonzalez Quesnel Ign"}, {"id": "285522055", "username": "En_Pelotas", "location": "Las Vegas, NV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15765, "following_count": 21, "tweet_count": 153087, "listed_count": 11}, "name": "EnPelotas"}, {"id": "1291820875", "username": "r_amadeu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 167, "tweet_count": 71052, "listed_count": 0}, "name": "Conto tudo pra m\u00e3e do quico"}, {"id": "902569094611906560", "username": "Bren_al20207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 365, "tweet_count": 16560, "listed_count": 1}, "name": "Bren\u2600\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "68151617", "username": "igoraraujojj", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 52976, "following_count": 723, "tweet_count": 37240, "listed_count": 103}, "name": "Igor Araujo"}, {"id": "245960120", "username": "Rog_2", "location": "#Italistan / #Idiotistan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 594, "tweet_count": 465013, "listed_count": 265}, "name": "(((Speaker-agli-Animali)))\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"id": "328935079", "username": "TheExtremista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1067, "tweet_count": 223183, "listed_count": 100}, "name": "Evidenziatore Oscuro"}, {"id": "268062817", "username": "DarkPreider", "location": "Un lugar llamado aqu\u00ed Mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2733, "tweet_count": 107658, "listed_count": 52}, "name": "Darkpreider"}, {"id": "563271876", "username": "andrereboucas87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 956, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}, "name": "Dimitri"}, {"id": "131517140", "username": "TiagoMitraud", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 48077, "following_count": 946, "tweet_count": 5130, "listed_count": 313}, "name": "Tiago Mitraud"}, {"id": "1659275090", "username": "theXcreatorr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 461, "tweet_count": 271541, "listed_count": 13}, "name": "asas da liberdade"}, {"id": "70876549", "username": "SrNog", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 48, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "name": "Sr. Nog"}, {"id": "34034574", "username": "lord_pilet", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 407, "tweet_count": 29091, "listed_count": 4}, "name": "Lord Pilet"}, {"id": "2304871790", "username": "Ramon2448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59316, "listed_count": 1}, "name": "Ramon Sanchez"}, {"id": "4004902467", "username": "sinteclado1", "location": "L. N. Alem Misiones, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 48, "tweet_count": 27605, "listed_count": 0}, "name": "Leandro Zampallo"}, {"id": "1021490249204084737", "username": "CanelaDanya", "location": "taekook, vimin and minhee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 581, "tweet_count": 22435, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude6e\ud835\ude56\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2661loves bangtan\u02da\u0f18\u2661\u0337\u0337 \ua4b0,,\u25dc\u2027\ua71c"}, {"id": "872940632", "username": "valenciabogado", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 86, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}, "name": "Fabian Valencia"}, {"id": "1075854038875295744", "username": "JannetRios5", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1259, "tweet_count": 3404, "listed_count": 1}, "name": "JanRD"}, {"id": "100567399", "username": "jose_gvseguros", "location": "Narvarte Poniente, Benito Ju\u00e1rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1301, "tweet_count": 5078, "listed_count": 0}, "name": "JOSE GUTIERREZ"}, {"id": "206942008", "username": "elizereja", "location": "S\u00e3o Vicente/SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 478, "tweet_count": 6309, "listed_count": 0}, "name": "Alves"}, {"id": "2533360080", "username": "SantoEspina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 491, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}, "name": "Santo Espina"}, {"id": "485325459", "username": "NickyMarquez1", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83436, "following_count": 2845, "tweet_count": 10573, "listed_count": 218}, "name": "Nicol\u00e1s M\u00e1rquez"}, {"id": "2795345308", "username": "MEnredes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1923, "tweet_count": 155406, "listed_count": 33}, "name": "Mmmms"}, {"id": "814826922", "username": "wuevo3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 173, "tweet_count": 3892, "listed_count": 1}, "name": "wuevo3"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:58:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "id": "1160203764462161920", "edit_history_tweet_ids": ["1160203764462161920"], "author_id": "871753020375281664", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203461927014400"}], "text": "robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte-se a mim, ou recusem e morram (falando isso pra seus inimigos em batalha) \n\nfandom: eSsA MoLiEr \u00e9 LoUcA, TiRaNa, TeM qUe MoRrEr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:05.000Z", "id": "1160198888470523906", "edit_history_tweet_ids": ["1160198888470523906"], "author_id": "236636515", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 15, "like_count": 60, "quote_count": 4}, "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "id": "1159528437255684096", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "author_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "id": "1159898832651587585", "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "author_id": "1530616231", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "id": "1160147595722928128", "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "author_id": "14579710", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T13:16:17.000Z", "id": "1160178051281510400", "edit_history_tweet_ids": ["1160178051281510400"], "author_id": "395218906", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 6}, "text": "Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T13:33:22.000Z", "id": "1160182350392770566", "edit_history_tweet_ids": ["1160182350392770566"], "author_id": "172572824", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 20, "like_count": 405, "quote_count": 2}, "text": "Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lorota de suic\u00eddio.\n\nEu queria estar feliz e indignado que nem voc\u00eas."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "id": "1160172064785010688", "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "author_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "id": "1159907808462196736", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "author_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ETRciHiN2D", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:20:01.000Z", "id": "1160194090040025090", "edit_history_tweet_ids": ["1160194090040025090"], "author_id": "107153756", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 23, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores\n https://t.co/ETRciHiN2D"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/q675HZQCVn", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1160202169389342721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q675HZQCVn", "media_key": "3_1160202167812272128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:52:07.000Z", "id": "1160202169389342721", "edit_history_tweet_ids": ["1160202169389342721"], "author_id": "520653311", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q https://t.co/q675HZQCVn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "id": "1159872235299069952", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "author_id": "919875162", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "143590548", "id": "1159395719322767361", "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "author_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T15:00:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "4675508118", "id": "1160204377078030336", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160204377078030336"], "author_id": "4675508118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160204292973912064"}], "text": "N\u00e3o cabe a n\u00f3s, que n\u00e3o estamos dentro do espectro jurista a julgar pq sequer conhecemos o andamento do processo, do progresso dele e nem detalhes que s\u00e3o protegidos pela prote\u00e7\u00e3o dele. \n\nMas cabe a n\u00f3s entender que APESAR DOS PESARES ele \u00e9 uma pessoa e tem direito de defesa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/GElRL6ZOEd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB13wQ", "display_url": "dlvr.it/RB13wQ"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ATFfvOmSlc", "expanded_url": "https://twitter.com/SIPSE/status/1160204542228590592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ATFfvOmSlc", "media_key": "3_1160204539728781312"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T15:01:33.000Z", "id": "1160204542228590592", "edit_history_tweet_ids": ["1160204542228590592"], "author_id": "41263602", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/GElRL6ZOEd https://t.co/ATFfvOmSlc"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:40:46.000Z", "id": "1160184213406138368", "edit_history_tweet_ids": ["1160184213406138368"], "author_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "text": "\ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/iN9DxACds0", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:37:21.000Z", "id": "1160183356170145792", "edit_history_tweet_ids": ["1160183356170145792"], "author_id": "17229160", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 6}, "text": "\u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t.co/iN9DxACds0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:37:54.000Z", "id": "1160198592356921344", "edit_history_tweet_ids": ["1160198592356921344"], "author_id": "50830519", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Epstein, supuestamente involucrado en una red de pedofilia que inclu\u00eda altos mandos del gobierno de EU y famosos \"se suicida\" llev\u00e1ndose con el toda la informaci\u00f3n. \u00bfNeta creen que somos tan idiotas?"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:57:59.000Z", "id": "1160203645650182144", "edit_history_tweet_ids": ["1160203645650182144"], "author_id": "2183135674", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/cJxl4vlhS0", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/cJxl4vlhS0", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/pfRkkZAZr8", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159815198338953218", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T12:28:44.000Z", "id": "1160166088056934401", "edit_history_tweet_ids": ["1160166088056934401"], "author_id": "710204379421401088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159815198338953218"}], "text": "O pessoal atacou o padre pra defender a sa\u00edda do Nardoni no dia dos pais??????\nN A R D O N I \nMATOU A PR\u00d3PRIA FILHA CRLH se fude https://t.co/pfRkkZAZr8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/O6p3eaMcZF", "expanded_url": "http://atres.red/ujd314", "display_url": "atres.red/ujd314", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-prision_201908105d4ec68d0cf264a166646d48.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:45:00.000Z", "id": "1160200381009453058", "edit_history_tweet_ids": ["1160200381009453058"], "author_id": "22954354", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del menores https://t.co/O6p3eaMcZF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:56:20.000Z", "id": "1160203230388924416", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160203230388924416"], "author_id": "4675508118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "O brasileiro \u00e9 hipocrita num n\u00edvel descomunal, os cara n\u00e3o entende nada de progress\u00e3o de pena, ressocializa\u00e7\u00e3o dos detentos e depois fica amuado pelos cantos pq ~tem gente defendendo bandido~\n\nVc tem todo o direito de reclamar do sistema jur\u00eddico sim mas bota a m\u00e3o na consci\u00eancia"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 163, "end": 182, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s de Inglaterra"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gZ2YnDHZKU", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjjvwv9s34", "display_url": "eluni.mx/vjjvwv9s34", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision-reportan-medios-en-eu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:59:29.000Z", "id": "1160188925752881152", "edit_history_tweet_ids": ["1160188925752881152"], "author_id": "16676396", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 19, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "text": "#\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado con Donald Trump, Bill Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s de Inglaterra https://t.co/gZ2YnDHZKU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.6095, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/kgFdk1hIh7", "expanded_url": "http://www.excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:52.000Z", "id": "1160197828574138368", "edit_history_tweet_ids": ["1160197828574138368"], "author_id": "89290223", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU\n\nEl magnate estadunidense Jeffrey Epstein, procesado por tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicida en su celda del Centro Correccional Metropolitano de Manhattan\n\nhttps://t.co/kgFdk1hIh7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:46.000Z", "id": "1160197803081195520", "edit_history_tweet_ids": ["1160197803081195520"], "author_id": "388032280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Es mejor quemarse que apagarse lentamente dijo un suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:43:37.000Z", "id": "1160184929818435584", "edit_history_tweet_ids": ["1160184929818435584"], "author_id": "1014904547251310593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Otro suicidio asistido \ud83e\udd14\ud83e\udd14\nhttps://t.co/4KVf9SP2SN", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/4KVf9SP2SN", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3729386/0/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-prision-trafico-menores/", "display_url": "20minutos.es/noticia/372938\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4egNWenDJg", "expanded_url": "http://ow.ly/WeKV50vtAgv", "display_url": "ow.ly/WeKV50vtAgv"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/50M6xv3xRW", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1160193525985763328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50M6xv3xRW", "media_key": "3_1160193524467453952"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:17:46.000Z", "id": "1160193525985763328", "edit_history_tweet_ids": ["1160193525985763328"], "author_id": "109651819", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de ni\u00f1as https://t.co/4egNWenDJg https://t.co/50M6xv3xRW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:33:47.000Z", "id": "1160197556376416257", "edit_history_tweet_ids": ["1160197556376416257"], "author_id": "172572824", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 157, "quote_count": 1}, "text": "Sorte do dia: voc\u00ea n\u00e3o era um cara  parecido o suficiente com o Epstein pra brincar de dubl\u00ea."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XM3FpYtS61", "expanded_url": "http://bit.ly/2KABCSW", "display_url": "bit.ly/2KABCSW"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5i5xKnLYxh", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1160197861499293696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5i5xKnLYxh", "media_key": "3_1160197237328060416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:35:00.000Z", "id": "1160197861499293696", "edit_history_tweet_ids": ["1160197861499293696"], "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/XM3FpYtS61 https://t.co/5i5xKnLYxh"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:59:12.000Z", "id": "1160203950823546881", "edit_history_tweet_ids": ["1160203950823546881"], "author_id": "3328457201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se eu falar isso pra minha m\u00e3e ela me mata"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Epstein"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:13:23.000Z", "id": "1160192423030599681", "edit_history_tweet_ids": ["1160192423030599681"], "author_id": "247018076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jeff Epstein morreu tragicamente ap\u00f3s escorregar em 47 facas da funda\u00e7\u00e3o Clinton"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.611, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T13:29:12.000Z", "id": "1160181303574257665", "edit_history_tweet_ids": ["1160181303574257665"], "author_id": "532526260", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 33, "like_count": 92, "quote_count": 6}, "text": "Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/O0bU8qyvqG", "expanded_url": "https://twitter.com/MarioBeteta/status/1160203113447317504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0bU8qyvqG", "media_key": "3_1160203109215264769"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:55:52.000Z", "id": "1160203113447317504", "edit_history_tweet_ids": ["1160203113447317504"], "author_id": "62834119", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, el magnate acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en prisi\u00f3n. https://t.co/O0bU8qyvqG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "id": "1160195713227218945", "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "author_id": "373490841", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "Lacrosfera"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T22:38:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1114001910762229760", "id": "1159957272140713984", "edit_history_tweet_ids": ["1159957272140713984"], "author_id": "324121337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159836124946272256"}], "text": "@MaryyaraF @pefabiodemelo Lacrosfera \u00e9 meu pau."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T16:32:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "95103358", "id": "1159865076440076290", "edit_history_tweet_ids": ["1159865076440076290"], "author_id": "1091829934237143040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lafmattos", "id": "95103358"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159858293717774337"}], "text": "@lafmattos @pefabiodemelo Erro?\nQual o problema do assasino ir visitar o t\u00famulo de quem ele matou?\nUma crian\u00e7a foi morta...\nSe isso n\u00e3o te atinge, v\u00e1 se tratar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vTrCJWsUMO", "expanded_url": "https://bit.ly/2M9Juy7", "display_url": "bit.ly/2M9Juy7"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:44:17.000Z", "id": "1160200197596700673", "edit_history_tweet_ids": ["1160200197596700673"], "author_id": "152358615", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00daLTIMA HORA | El millonario acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores fue encontrado muerto en su celda en una c\u00e1rcel federal de Manhattan  https://t.co/vTrCJWsUMO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3897, "type": "Other", "normalized_text": "stannis"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/YqtjauTlUq", "expanded_url": "https://twitter.com/ASOIAFQuotesGOT/status/1159881635057287169", "display_url": "twitter.com/ASOIAFQuotesGO\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:57:15.000Z", "id": "1160203461927014400", "edit_history_tweet_ids": ["1160203461927014400"], "author_id": "871753020375281664", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159881635057287169"}], "text": "stannis: se ajoelhem ou morra, o trono \u00e9 meu por direito.\n\nfandom: lind\u00edssimo, falou tudo  \n\naegon: se ajoelhem ou eu vou queimar seu castelo com toda sua fam\u00edlia dentro, literalmente -queima o castelo- \n\nfandom: que homem meu pai, conquistador, um rei de verdade https://t.co/YqtjauTlUq"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/qUpkjNxzNZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "lang": "qme", "created_at": "2019-08-10T13:39:44.000Z", "id": "1160183952885321729", "edit_history_tweet_ids": ["1160183952885321729"], "author_id": "16514160", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "#\u00daLTIMAHORA\nhttps://t.co/qUpkjNxzNZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:15:13.000Z", "id": "1160192883418419201", "edit_history_tweet_ids": ["1160192883418419201"], "author_id": "13346352", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 14, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "text": "\u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (presuntamente) a muchos de \u201csus compis\u201d https://t.co/XFVSSGSGqq", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/XFVSSGSGqq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/celebrities/2018/12/09/5c093a53fc6c83e6798b4571.html", "display_url": "elmundo.es/loc/celebritie\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:15:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "100731315", "id": "1160177889343655936", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177889343655936"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 11, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160176644155465728"}], "text": "El multimillonario estadounidense estaba acusado de tr\u00e1fico sexual de menores. Fue arrestado el 6 de julio, m\u00e1s de 10 a\u00f1os despu\u00e9s de que una investigaci\u00f3n previa terminara en un acuerdo de indulgencia https://t.co/zIyVFS91w7", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/zIyVFS91w7", "expanded_url": "https://es.rt.com/6xs7", "display_url": "es.rt.com/6xs7", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6xs7"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.5795, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "Tata"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.3898, "type": "Person", "normalized_text": "Tata"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "redkoya", "id": "2727232442"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:51:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2727232442", "id": "1160201970558341122", "edit_history_tweet_ids": ["1160201970558341122"], "author_id": "1116425898289451008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160111869769736192"}], "text": "@redkoya Le responden a jk. Tata puede ser Beb\u00e9 que es el mejor amigo del hermano mayor de jk, ese hermano puede ser Jimin. Tata quiz\u00e1s se suicid\u00f3 por los sentimientos hacia yoongi, quiz\u00e1s no le paraba pelotas cuando estaban en el manicomio o no le correspond\u00eda o cualquier otra raz\u00f3n qsy."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:10:31.000Z", "id": "1160191702931582978", "edit_history_tweet_ids": ["1160191702931582978"], "author_id": "2439937320", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 25, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160188505479438339"}], "text": "Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa vaffankulo. https://t.co/jnicz16aRo", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jnicz16aRo", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyHavenstein/status/1160188505479438339", "display_url": "twitter.com/RudyHavenstein\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Jokic"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Claver"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Djordjevic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josempuertas", "id": "275608464"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "AlfredoNoya", "id": "272308132"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "mhoyosga", "id": "362965449"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:58:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "275608464", "id": "1160188747146809344", "edit_history_tweet_ids": ["1160188747146809344"], "author_id": "15174388", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160188172820725762"}], "text": "@josempuertas @AlfredoNoya @mhoyosga Y que Jokic podr\u00eda pasarlas canutas persiguiendo a Claver por el campo, por ejemplo. \n\nSer\u00eda raro de ver m\u00e1s all\u00e1 de un momento puntual, yo lo ver\u00eda suicida por Djordjevic."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:43:21.000Z", "id": "1160199962623389697", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160199962623389697"], "author_id": "3092434408", "public_metrics": {"retweet_count": 1384, "reply_count": 164, "like_count": 6657, "quote_count": 47}, "text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "id": "1159534950019936259", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "author_id": "1040019435124387841", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:24:07.000Z", "id": "1160180023598489600", "edit_history_tweet_ids": ["1160180023598489600"], "author_id": "74453123", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "text": "#\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:07:44.000Z", "id": "1160191001371271168", "edit_history_tweet_ids": ["1160191001371271168"], "author_id": "1107255212245467137", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "In quale realt\u00e0 parallela io dovrei credere che il protagonista del pi\u00f9 grande scandalo di pedofilia del secolo, avendo gi\u00e0 tentato il 'suicidio', sorvegliato a vista, si sarebbe suicidato?\n\nhttps://t.co/ekKrsqesdT", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/ekKrsqesdT", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_f1831eb1-ed5f-4865-ab02-caee7b8b34bf.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:12:09.000Z", "id": "1160192113612611587", "edit_history_tweet_ids": ["1160192113612611587"], "author_id": "451180784", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T05:11:57.000Z", "id": "1160056164702461952", "edit_history_tweet_ids": ["1160056164702461952"], "author_id": "2264652824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Siempre han dicho que la gente suicida es d\u00e9bil por tomar el camino f\u00e1cil, pero creo que son m\u00e1s valientes de lo que ellos pensaban... https://t.co/f5YBwjIRsQ", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/f5YBwjIRsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/wawiska/status/1160056164702461952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5YBwjIRsQ", "media_key": "3_1160056158104801281"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "LeonelPLD2020"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:13:53.000Z", "id": "1160192546406096896", "edit_history_tweet_ids": ["1160192546406096896"], "author_id": "451180784", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 unidad en el partido.\n#LeonelPLD2020"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "DeSantis"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:22.000Z", "id": "1160198710158139392", "edit_history_tweet_ids": ["1160198710158139392"], "author_id": "18801766", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#Epstein. Veamos. En solo d\u00edas renuncia la fiscal federal que quer\u00eda llevar el caso hasta las \u00faltimas consecuencias. El gobernador DeSantis ordena investigaci\u00f3n criminal. Se revelan nuevos testimonios que implican a gente muy poderosa. Y se suicida el acusado en una celda."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xiv6uMuw4Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZQ3B7s", "display_url": "bit.ly/2ZQ3B7s"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8p5ogdZrvy", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1160180093429399552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8p5ogdZrvy", "media_key": "16_1158388368474030080"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:24:24.000Z", "id": "1160180093429399552", "edit_history_tweet_ids": ["1160180093429399552"], "author_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 14, "like_count": 123, "quote_count": 35}, "text": "\u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uMuw4Q https://t.co/8p5ogdZrvy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8867, "type": "Organization", "normalized_text": "UIF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "SBS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-06-20T17:46:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "65549291", "id": "1141764357363240960", "edit_history_tweet_ids": ["1141764357363240960"], "author_id": "240342945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1141566119196733440"}], "text": "@noticiAmerica Hasta donde tengo conocimiento es falso lo que mencionan de UIF y SBS. Enviarme pruebas o rectificarse. No tengo ninguna operaci\u00f3n financiera sospechosa. En entrevista aclar\u00e9 perfectamente que mis recursos por trabajar son suficientes para mis compras."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:05:33.000Z", "id": "1160190449392504832", "edit_history_tweet_ids": ["1160190449392504832"], "author_id": "186397158", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160189923393200131"}], "text": "Guarda un po' Epstein \u00e8 riuscito a morire suicida in carcere https://t.co/SWT7Br1xli", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/SWT7Br1xli", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1160189923393200131", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 197, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "NoM\u00e1sTrump"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5K2cyK2mJB", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:54:34.000Z", "id": "1160202784962207756", "edit_history_tweet_ids": ["1160202784962207756"], "author_id": "138189664", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "text": "La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\" https://t.co/5K2cyK2mJB\n#NoMoreTrump #NoM\u00e1sTrump @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "JeffreyEpstein"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:20:09.000Z", "id": "1160194125574156290", "edit_history_tweet_ids": ["1160194125574156290"], "author_id": "12864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#JeffreyEpstein estaba cantando como pajarito, de sus org\u00edas, de su \"gusto\" por las ni\u00f1as, de sus amigos y contactos pol\u00edticos. Y justo, se suicida en la c\u00e1rcel...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/tvjZpjhrxh", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:28:31.000Z", "id": "1160196232754749440", "edit_history_tweet_ids": ["1160196232754749440"], "author_id": "446595867", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual, se suicida en su celda. Bill Clinton, entre otros, respira aliviado https://t.co/tvjZpjhrxh"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:50:34.000Z", "id": "1160201781034532864", "edit_history_tweet_ids": ["1160201781034532864"], "author_id": "2490640097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Sindona moment.\nTutto come da programma. https://t.co/MT8l8mb7Oj", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/MT8l8mb7Oj", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tW9IC7FOIe", "expanded_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371", "display_url": "okdiario.com/internacional/\u2026", "unwound_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565447371"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:21.000Z", "id": "1160199461253124101", "edit_history_tweet_ids": ["1160199461253124101"], "author_id": "3439292716", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "El millonario Jeffrey Epstein acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores se suicida en su celda https://t.co/tW9IC7FOIe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rClzUbqaTx", "expanded_url": "https://f24.my/5LEK.t", "display_url": "f24.my/5LEK.t"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FBXMMftOxg", "expanded_url": "https://twitter.com/France24_es/status/1160201280205156352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBXMMftOxg", "media_key": "3_1160201277491445760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:48:35.000Z", "id": "1160201280205156352", "edit_history_tweet_ids": ["1160201280205156352"], "author_id": "761111202541948928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "El magnate estadounidense acusado de abuso a menores, Jeffrey Epstein, se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/rClzUbqaTx https://t.co/FBXMMftOxg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:42:56.000Z", "id": "1160184757587775494", "edit_history_tweet_ids": ["1160184757587775494"], "author_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 23, "like_count": 33, "quote_count": 14}, "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/Zh0Jk8XGwN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:11:16.000Z", "id": "1160191890664427520", "edit_history_tweet_ids": ["1160191890664427520"], "author_id": "13346352", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de esta info y que no se cuente nada sobre todo lo que rodea a este caso. Se se\u00f1ala a much\u00edsimas personalidades metidas presuntamente en este esc\u00e1ndalo."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CIDqjerzE9", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/convicted-pedophile-jeffrey-epstein-dead/?utm_campaign=iosapp&utm_source=facebook_app", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/con\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:05:55.000Z", "id": "1160175443309408256", "edit_history_tweet_ids": ["1160175443309408256"], "author_id": "934901098015535105", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 38}, "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y sus v\u00ednculos con Trump y Bill Clinton.\nhttps://t.co/CIDqjerzE9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nkAvE1ZYLA", "expanded_url": "http://www.noticieroaltavoz.com/2019/08/10/se-suicida-el-financista-jeffrey-epstein-acusado-de-haber-abusado-de-ninas/", "display_url": "noticieroaltavoz.com/2019/08/10/se-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NHoojrt4ua", "expanded_url": "https://twitter.com/Altavoznoticias/status/1160201249683398659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NHoojrt4ua", "media_key": "3_1160201247984619520"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:48:28.000Z", "id": "1160201249683398659", "edit_history_tweet_ids": ["1160201249683398659"], "author_id": "353703334", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de\u00a0ni\u00f1as https://t.co/nkAvE1ZYLA https://t.co/NHoojrt4ua"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T19:11:46.000Z", "id": "1159905124816424962", "edit_history_tweet_ids": ["1159905124816424962"], "author_id": "193441509", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 125, "like_count": 247, "quote_count": 9}, "text": "\u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https://t.co/wllr5yhOSv", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wllr5yhOSv", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadorKajuru/status/1159905124816424962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wllr5yhOSv", "media_key": "3_1159905112703324160"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "PD"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "DeMagistris"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "Napoli"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:47:54.000Z", "id": "1160201109190991874", "edit_history_tweet_ids": ["1160201109190991874"], "author_id": "1288696170", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Non vorrei che il caldo d\u2019agosto stia giocando brutti scherzi a qualcuno. Quindi meglio fare chiarezza: un\u2019alleanza del #PD con #DeMagistris alle prossime elezioni \u00e8 ipotesi suicida oltre che imbarazzante. #Napoli merita un\u2019alternativa netta al cattivo governo di questi anni."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QxdxGLh18N", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:52:04.000Z", "id": "1160187059287547904", "edit_history_tweet_ids": ["1160187059287547904"], "author_id": "3384564059", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos\n\nhttps://t.co/QxdxGLh18N"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6363, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dipo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "maujr", "id": "19326269"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:46:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "19326269", "id": "1160200801966534657", "edit_history_tweet_ids": ["1160200801966534657"], "author_id": "107501579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160199515372228608"}], "text": "@maujr Acho que ela se mata pq \u00c9dipo descobre que ela \u00e9 m\u00e3e dele e n\u00e3o pq ela descobre que ele \u00e9 o filho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7365, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.6433, "type": "Other", "normalized_text": "Diana Laura Riojas"}, {"start": 95, "end": 122, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Rodrigo Mart\u00ednez Salas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T04:54:55.000Z", "id": "1160051879684034565", "edit_history_tweet_ids": ["1160051879684034565"], "author_id": "385039786", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Datos: \n\nEn calle Chihuahua, de la Unidad Habitacional Diana Laura Riojas, se suicida el joven Oscar Rodrigo Mart\u00ednez Salas, 18."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 235, "end": 244, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 261, "end": 277, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/scXByK60Pv", "expanded_url": "https://twitter.com/marciocanariom/status/1160198659092430848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scXByK60Pv", "media_key": "3_1160198652213829637"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:10.000Z", "id": "1160198659092430848", "edit_history_tweet_ids": ["1160198659092430848"], "author_id": "2966477200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@rcavada\n@elnuevodiariord https://t.co/scXByK60Pv"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:48:29.000Z", "id": "1160201255400222727", "edit_history_tweet_ids": ["1160201255400222727"], "author_id": "778666591823224832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Os caras n\u00e3o tentam nem disfar\u00e7ar. https://t.co/7FAn2lOBSC https://t.co/KWAPsNC0Ri", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/7FAn2lOBSC", "expanded_url": "https://twitter.com/LauaQueiroz/status/1160201255400222727/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7FAn2lOBSC", "media_key": "16_1160201211263537157"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KWAPsNC0Ri", "expanded_url": "https://twitter.com/MichaelCoudrey/status/1160199691373621250", "display_url": "twitter.com/MichaelCoudrey\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:56:07.000Z", "id": "1160188075856805889", "edit_history_tweet_ids": ["1160188075856805889"], "author_id": "429962243", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan las teor\u00edas conspiroparanoicas, unos dicen que sigue vivo y otros que lo han suicidado. https://t.co/iXfd2Lf4vG", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/iXfd2Lf4vG", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico&fbclid=IwAR0N38qmWp30Qvwf5Lk_l31tPvHTajI1W9D1XxJZbixQC8cuEbhy6fYpH-E", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "id": "1160183489259626496", "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"], "author_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.865, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Chang"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/03gWmFF53c", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:02:49.000Z", "id": "1160174662908878848", "edit_history_tweet_ids": ["1160174662908878848"], "author_id": "5418002", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 42, "like_count": 505, "quote_count": 23}, "text": "Inversiones sin fines educativos le pueden costar el puesto de rector de la USMP al ex ministro Jos\u00e9 Antonio Chang https://t.co/03gWmFF53c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:16:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "id": "1159528952563687425", "edit_history_tweet_ids": ["1159528952563687425"], "author_id": "36431106", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1081, "like_count": 1054, "quote_count": 127}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entendo muito de b\u00edblia, mas n\u00e3o tinha alguma coisa l\u00e1 sobre perd\u00e3o?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "Tylor"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Jules"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:49:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1118948801564368896", "id": "1160201545344049152", "edit_history_tweet_ids": ["1160201545344049152"], "author_id": "1118948801564368896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160201543163027458"}], "text": "No hay coherencia argumental interna. Es decir, de un cap\u00edtulo a otro pr\u00e1cticamente se olvidan asuntos (Tylor) y personajes que no se llevan bien empiezan a llevarse (Jules y Clay)."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/0ogg2X6nbk", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:30:00.000Z", "id": "1160196604164497408", "edit_history_tweet_ids": ["1160196604164497408"], "author_id": "106397073", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | El magnate y 'broker' estadounidense Jeffrey Epstein, imputado por tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n, ha aparecido muerto en su celda de la c\u00e1rcel de Nueva York\nhttps://t.co/0ogg2X6nbk"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:43:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "18762875", "id": "1160200019351408640", "edit_history_tweet_ids": ["1160200019351408640"], "author_id": "1022439386271698944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160127651824246785"}], "text": "@matteorenzi Un bel governo DRAGHI? Di legislatura? Con un essere umano all'interno e Giovannini all'ambiente?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "id": "1159613920870653952", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "author_id": "133945128", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "id": "1159068125041741824", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "author_id": "145758202", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7477, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RcardoAlexandre", "id": "71329778"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:46:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "71329778", "id": "1160200777966718976", "edit_history_tweet_ids": ["1160200777966718976"], "author_id": "2480474372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160199519654600704"}], "text": "@RcardoAlexandre Viu DVD?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:16:17.000Z", "id": "1160193152617242624", "edit_history_tweet_ids": ["1160193152617242624"], "author_id": "1444045022", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Me quisiera ir de party pero no quiero la resaca moral del d\u00eda siguiente, ni el maldito baj\u00f3n. \ud83d\ude44"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "SaveMarinaJoyce2"}, {"start": 148, "end": 164, "tag": "findMarinaJoyce"}, {"start": 166, "end": 182, "tag": "SaveMarinaJoyce"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce2"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "findMarinaJoyce"}, {"start": 167, "end": 181, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/YMvvJD7sgF", "expanded_url": "https://twitter.com/Etrom9/status/1160184812990341120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMvvJD7sgF", "media_key": "16_1160184799941799937"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T13:43:09.000Z", "id": "1160184812990341120", "edit_history_tweet_ids": ["1160184812990341120"], "author_id": "1155141897519861760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "text": "Man, e se a Marina Joyce tava pedindo socorro td esse tempo (2016-agora) e agr ela se suicidou pra acabar com o sofrimento dela??\n#SaveMarinaJoyce2\n#findMarinaJoyce \n#SaveMarinaJoyce https://t.co/YMvvJD7sgF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 223, "tag": "SaveMarinaJoyce"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA JOYCE"}, {"start": 208, "end": 222, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y3umBpmvQX", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfvalet/status/1159966080846184450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3umBpmvQX", "media_key": "3_1159966067093057542"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:13:59.000Z", "id": "1159966080846184450", "edit_history_tweet_ids": ["1159966080846184450"], "author_id": "1007284872786964480", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 13, "like_count": 476, "quote_count": 5}, "text": "e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conseguiu fugir por\u00e9m ele achou ela dnv e a matou??? MARINA JOYCE VC TRATE DE APARECER  #SaveMarinaJoyce https://t.co/y3umBpmvQX"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "CarmeChaparro", "id": "203590680"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "Alfonso_Egea", "id": "284126427"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "cruzmorcillo", "id": "125575136"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "teresagomezgp", "id": "3254948033"}, {"start": 175, "end": 189, "username": "MariaJamardoC", "id": "870518544"}, {"start": 190, "end": 205, "username": "CynthiaDNobile", "id": "344795141"}, {"start": 206, "end": 220, "username": "alfonso_ussia", "id": "407709450"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "AlfonsoRojoPD", "id": "2375108808"}, {"start": 236, "end": 245, "username": "pepeonet", "id": "329214596"}, {"start": 246, "end": 253, "username": "Fgarea", "id": "78863928"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hRFOtJcY32", "expanded_url": "https://www.europapress.es/comunitat-valenciana/noticia-paciente-hospital-psiquiatrico-penitenciario-fontcalent-suicida-20190810162531.html", "display_url": "europapress.es/comunitat-vale\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:32:17.000Z", "id": "1160197178582818817", "edit_history_tweet_ids": ["1160197178582818817"], "author_id": "845969626269921280", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @CarmeChaparro @Alfonso_Egea @cruzmorcillo @teresagomezgp @MariaJamardoC @CynthiaDNobile @alfonso_ussia @AlfonsoRojoPD @pepeonet @fgarea https://t.co/hRFOtJcY32"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:54:42.000Z", "id": "1160187721031323649", "edit_history_tweet_ids": ["1160187721031323649"], "author_id": "373490841", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "#ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa persona enterada"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 26, "end": 43, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T23:21:49.000Z", "id": "1159968050751389697", "edit_history_tweet_ids": ["1159968050751389697"], "author_id": "1154542131303895040", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 45, "like_count": 423, "quote_count": 4}, "text": "Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a boca  demais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Gc5zMVhDTv", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/10-08-2019/3626781", "display_url": "sinembargo.mx/10-08-2019/362\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:31:29.000Z", "id": "1160196978816536581", "edit_history_tweet_ids": ["1160196978816536581"], "author_id": "582282658", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/Gc5zMVhDTv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Zfz5dR3HTw", "expanded_url": "http://atres.red/ujd312", "display_url": "atres.red/ujd312", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-prision_201908105d4ec68d0cf264a166646d48.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:33:57.000Z", "id": "1160182497109512193", "edit_history_tweet_ids": ["1160182497109512193"], "author_id": "82084630", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del menores https://t.co/Zfz5dR3HTw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/yVAhc53vRv", "expanded_url": "https://nyti.ms/2ZP9n9l", "display_url": "nyti.ms/2ZP9n9l"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:41:52.000Z", "id": "1160199590190170112", "edit_history_tweet_ids": ["1160199590190170112"], "author_id": "143660333", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/yVAhc53vRv"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:36:12.000Z", "id": "1160198163917082624", "edit_history_tweet_ids": ["1160198163917082624"], "author_id": "104683173", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T13:57:32.000Z", "id": "1160188435233169408", "edit_history_tweet_ids": ["1160188435233169408"], "author_id": "73971750", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Suicida in cella il miliardario pedofilo americano #Epstein"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 105, "username": "AP", "id": "51241574"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UxvriEcFdq", "expanded_url": "https://twitter.com/lahoragt/status/1160189362178592769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxvriEcFdq", "media_key": "3_1160189216510418944"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:01:13.000Z", "id": "1160189362178592769", "edit_history_tweet_ids": ["1160189362178592769"], "author_id": "168557941", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual.\n\nV\u00eda: @AP https://t.co/UxvriEcFdq"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T13:53:27.000Z", "id": "1160187405967777792", "edit_history_tweet_ids": ["1160187405967777792"], "author_id": "123920914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Morto suicida il miliardario Jeffrey Epstein\u00a0 \u00a0https://t.co/nY1X96VbvE", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nY1X96VbvE", "expanded_url": "http://bit.ly/2KtfYkR", "display_url": "bit.ly/2KtfYkR"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:33:11.000Z", "id": "1160197404962041857", "edit_history_tweet_ids": ["1160197404962041857"], "author_id": "58259090", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "text": "ent\u00e3o o bilion\u00e1rio l\u00e1 q tinha uma ilha sexual pra onde levava crian\u00e7as e transportava pol\u00edticos do alto escal\u00e3o americano e famosos no jatinho LOLITA EXPRESS at\u00e9 l\u00e1 \"\"se matou\"\"\" na cela enquanto aguardava julgamento por tr\u00e1fico sexual\n\ncela essa com constante vigil\u00e2ncia\n\nentendi"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 201, "tag": "BillRichardson"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "BillRichardson"}, {"start": 203, "end": 217, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.5279, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/FN1yw1OtQX", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:28:12.000Z", "id": "1160196150558941184", "edit_history_tweet_ids": ["1160196150558941184"], "author_id": "302637617", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 7}, "text": "Esto es ins\u00f3lito. Ya se hab\u00eda intentado suicidar una vez, y claro, a la segunda.... ayer empezaron a salir nombres de \u201cclientes\u201d xq se ha levantado el secreto del sumario... entre ellos #BillRichardson \nJeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/FN1yw1OtQX"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "LeonelPLD2020"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.3493, "type": "Other", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 153, "end": 164, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 179, "end": 192, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 193, "end": 206, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 207, "end": 219, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 220, "end": 229, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 230, "end": 236, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "z101digital", "id": "132207470"}, {"start": 250, "end": 258, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 259, "end": 275, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:43.000Z", "id": "1160199048365838336", "edit_history_tweet_ids": ["1160199048365838336"], "author_id": "2966477200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 unidad en el partido.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@z101digital\n@rcavada\n@elnuevodiariord"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Pk4BHqwruN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB11cY", "display_url": "dlvr.it/RB11cY"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jFHMy6MOT1", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1160198898733895680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFHMy6MOT1", "media_key": "3_1160198895428722689"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:07.000Z", "id": "1160198898733895680", "edit_history_tweet_ids": ["1160198898733895680"], "author_id": "81386950", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda antes de que salga el juicio https://t.co/Pk4BHqwruN https://t.co/jFHMy6MOT1"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "LeonelPLD2020"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}, {"start": 262, "end": 274, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 235, "end": 244, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "rcavada", "id": "36599778"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:25:41.000Z", "id": "1160195518221471745", "edit_history_tweet_ids": ["1160195518221471745"], "author_id": "1028846638985629696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@rcavada\n#LeonelPLD2020"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:40:54.000Z", "id": "1160199345834274825", "edit_history_tweet_ids": ["1160199345834274825"], "author_id": "1602118316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Uma vez eu sa\u00ed pra ca\u00e7ar com meu tio mas a gente s\u00f3 tinha duas balas pra espingarda. A\u00ed a gente avistou um porco-espinho e uma seriema juntos. A gente n\u00e3o queria gastar as duas balas logo cedo, ent\u00e3o eu enfiei um fac\u00e3o no ch\u00e3o e meu tio atirou no fac\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T13:07:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "266209978", "id": "1160175934324006912", "edit_history_tweet_ids": ["1160175934324006912"], "author_id": "1023213379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ilovetravestis", "id": "266209978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160175448812326912"}], "text": "@ilovetravestis e o que eh a esquerda atual se n\u00e3o isso a\u00ed kkk\n\nto zuando mas tem gente \u201cnormal\u201d de esquerda nessa tb\nmas a\u00ed tem aquilo... n est\u00e3o defendendo ELE mas sim A LEI, pq T\u00c1 NA LEIIIII !!! e sair da cadeia vai ajudar na ressocializa\u00e7\u00e3o kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:35:04.000Z", "id": "1160182781772779521", "edit_history_tweet_ids": ["1160182781772779521"], "author_id": "48841325", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 17, "like_count": 122, "quote_count": 2}, "text": "El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/FVheoca9xw", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:07:09.000Z", "id": "1160190852418953216", "edit_history_tweet_ids": ["1160190852418953216"], "author_id": "835087934118207489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Uno menos!\nJeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\n\nhttps://t.co/FVheoca9xw"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T13:51:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1008459450661949440", "id": "1160187021224271872", "edit_history_tweet_ids": ["1160187021224271872"], "author_id": "613859050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160180693298798592"}], "text": "@Serafin97817048 @matteosalvinimi Bello discutere con persone educate\ud83d\ude12. il governo del cambiamento in peggio ha aumentato le tasse e tagliato su sanit\u00e0 e istruzione. L'unico motivo per dire il contrario \u00e8 far parte di quella massa di ladri che hanno usufruito del condono fiscale.Sefosserestituiscatuttiisoldi."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/AJ5peDrWog", "expanded_url": "https://twitter.com/kkjkklara/status/1160140872425660416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJ5peDrWog", "media_key": "3_1160140870366183425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T10:48:33.000Z", "id": "1160140872425660416", "edit_history_tweet_ids": ["1160140872425660416"], "author_id": "706451681526083584", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "text": "A m\u00e3e da Marina Joyce postou uns neg\u00f3cios de borboleta falando pra ela voar e ser livre e o namorado dela dizendo que \"ela est\u00e1 bem\". \u00c9 claro que eles sabem que ela se matou e ela est\u00e1 livre do sofrimento da terra e agr est\u00e1 num lugar melhor, ou seja, est\u00e1 bem. https://t.co/AJ5peDrWog"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thehardmenpath", "id": "6719282"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "6719282", "id": "1160199156142682114", "edit_history_tweet_ids": ["1160199156142682114"], "author_id": "249135576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160198525445165057"}], "text": "@thehardmenpath Es muy arriesgado afirmar que no s\u00e9 algo. En este caso te has colao, el caso de Epstein me parece muy importante porque es como el pizzagate pero en real"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/mA6jbmfAz4", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:40:16.000Z", "id": "1160199189076336641", "edit_history_tweet_ids": ["1160199189076336641"], "author_id": "447486830", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda | Internacional https://t.co/mA6jbmfAz4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:56.000Z", "id": "1160198853985001472", "edit_history_tweet_ids": ["1160198853985001472"], "author_id": "509153429", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/gdQXexoGWH https://t.co/gdQXexoGWH", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/gdQXexoGWH", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gdQXexoGWH", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8369, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WdVRCO0hUN", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:26:11.000Z", "id": "1160180544484892673", "edit_history_tweet_ids": ["1160180544484892673"], "author_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 38, "like_count": 647, "quote_count": 10}, "text": "Sunedu pide la vacancia del rector de la USMP https://t.co/WdVRCO0hUN v\u00eda @elcomercio_peru . Sin comentarios..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/P87xkMQVWK", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:38:33.000Z", "id": "1160198756719058947", "edit_history_tweet_ids": ["1160198756719058947"], "author_id": "37705479", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El financista millonario\u00a0Jeffrey Epstein, acusado de\u00a0tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n\n\nhttps://t.co/P87xkMQVWK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:39:04.000Z", "id": "1160198885735915520", "edit_history_tweet_ids": ["1160198885735915520"], "author_id": "1117322871003652096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ojo te amenazan y despu\u00e9s se hacen los buenos tranqui q tu amenaza en el otro mundo no me la voy a enterar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4318, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 243, "username": "ABC", "id": "28785486"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/h0xLCqIEbT", "expanded_url": "https://abcn.ws/2yRThQu", "display_url": "abcn.ws/2yRThQu", "status": 200, "unwound_url": "https://abcnews.go.com/US/jeffrey-epstein-accused-sex-trafficker-dies-suicide-officials/story?id=64881684&cid=social_twitter_abcn"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-10T12:58:46.000Z", "id": "1160173643709788160", "edit_history_tweet_ids": ["1160173643709788160"], "author_id": "28785486", "public_metrics": {"retweet_count": 5971, "reply_count": 4323, "like_count": 7256, "quote_count": 7087}, "text": "BREAKING: Disgraced financier Jeffrey Epstein committed suicide overnight  in his Lower Manhattan jail cell \u2013 the federal lockup where he had been held pending trial on federal sex trafficking charges, three law enforcement officials told @ABC News. https://t.co/h0xLCqIEbT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/MEE6CbVGOR", "expanded_url": "https://twitter.com/NBCNews/status/1160176176230518784", "display_url": "twitter.com/NBCNews/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:20:28.000Z", "id": "1160194203634274304", "edit_history_tweet_ids": ["1160194203634274304"], "author_id": "131401034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160176176230518784"}], "text": "Jeffrey Epstein se matou em sua cela. O financista, acusado de pedofilia e abuso sexual, era pr\u00f3ximo das fam\u00edlias Clinton e Trump. Sua pris\u00e3o j\u00e1 tinha servido para alimentar teorias conspirat\u00f3rias das mais diversas - e sua morte as perpetuar\u00e1. https://t.co/MEE6CbVGOR"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 143, "tag": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/SwdM5EUSRj", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml?refresh_ce-cp", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:37:39.000Z", "id": "1160198531271069698", "edit_history_tweet_ids": ["1160198531271069698"], "author_id": "363546042", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein ha fatto l'ultimo atto eroico : salvare il culo a un po' di gente. O gliel' hanno fatto fare, l'atto eroico? \ud83e\udd28  #JeffreyEpstein https://t.co/SwdM5EUSRj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9117, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pleon1311", "id": "96620979"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:20:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "96620979", "id": "1160194255081619457", "edit_history_tweet_ids": ["1160194255081619457"], "author_id": "768239768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160175118485770241"}], "text": "@pleon1311 @PublimetroChile Fue en eeuu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HAXMowx7C3", "expanded_url": "https://twitter.com/5toPoderSM/status/1160185080054239233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HAXMowx7C3", "media_key": "3_1160185078288461825"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:44:12.000Z", "id": "1160185080054239233", "edit_history_tweet_ids": ["1160185080054239233"], "author_id": "1061444226242801664", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "text": "EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de una isla a donde llevaba por separado a la pareja de esposos Clinton,  Jeffrey Epstein, se suicid\u00f3 anoche en la c\u00e1rcel de Manhattan en donde se encontraba. https://t.co/HAXMowx7C3"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/YBhdJ0Rlvw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:58:36.000Z", "id": "1160188703467364353", "edit_history_tweet_ids": ["1160188703467364353"], "author_id": "249112212", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t.co/YBhdJ0Rlvw"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:07:49.000Z", "id": "1160191022246322176", "edit_history_tweet_ids": ["1160191022246322176"], "author_id": "1177014283", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere - Nord America - ANSA\n\nSi \u00e8 suicidato ... \ud83e\udd14 https://t.co/9eLvmeT2Oz", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9eLvmeT2Oz", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 143, "tag": "InternacionalDA"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalDA"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/08P9r7ald5", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/08/el-multimillonario-epstein-acusado-de-explotacion-sexual-de-menores-se-suicida-en-prision/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/08/el-mul\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/AD67NYIn8W", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeavisos/status/1160181757150466049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AD67NYIn8W", "media_key": "3_1160181680302436353"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:31:00.000Z", "id": "1160181757150466049", "edit_history_tweet_ids": ["1160181757150466049"], "author_id": "41097292", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/08P9r7ald5 #InternacionalDA https://t.co/AD67NYIn8W"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7fb2eWcXPY", "expanded_url": "http://ondace.ro/ovebi2", "display_url": "ondace.ro/ovebi2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/suicida-prision-magnate-jeffrey-epstein-imputado-explotacion-sexual_201908105d4ec95a0cf2f3db68f5dad0.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:10:20.000Z", "id": "1160191654034362368", "edit_history_tweet_ids": ["1160191654034362368"], "author_id": "196572692", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd0a Se suicida en prisi\u00f3n el magnate Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores https://t.co/7fb2eWcXPY"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}, {"start": 106, "end": 124, "tag": "InternacionalesTA"}, {"start": 125, "end": 140, "tag": "InformativosTA"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2CPgkN39Dv", "expanded_url": "https://teleantillas.com.do/internacionales/se-suicida-el-magnate-estadounidense-jeffrey-epstein-en-prision/", "display_url": "teleantillas.com.do/internacionale\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:26:16.000Z", "id": "1160195663893868546", "edit_history_tweet_ids": ["1160195663893868546"], "author_id": "187916494", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Internacionales/ Se suicida el magnate estadounidense Jeffrey Epstein en prisi\u00f3n https://t.co/2CPgkN39Dv #InternacionalesTA #InformativosTA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:26:18.000Z", "id": "1160195673519808512", "edit_history_tweet_ids": ["1160195673519808512"], "author_id": "75105340", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160180979564187648"}], "text": "Vergonha? Se ele tivesse vergonha n\u00e3o estaria num governo que em que o presidente diz que um torturador que matou centenas de pessoas, entre elas crian\u00e7as, \u00e9 um her\u00f3i nacional. Muito menos estaria num governo que deu centenas de cargos para funcion\u00e1rios fantasmas..e embolsou o $ https://t.co/hS6hcLmUSD", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hS6hcLmUSD", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalismoWando/status/1160180979564187648", "display_url": "twitter.com/JornalismoWand\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/88X4oL1i6g", "expanded_url": "https://twitter.com/elnorte/status/1160190099516198912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/88X4oL1i6g", "media_key": "3_1160190096425070592"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:04:09.000Z", "id": "1160190099516198912", "edit_history_tweet_ids": ["1160190099516198912"], "author_id": "41925129", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual y abuso de menores, se suicida en su celda en una prisi\u00f3n de Nueva York. https://t.co/88X4oL1i6g"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Iu5ZXxGn7j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB10Ys", "display_url": "dlvr.it/RB10Ys"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WhixeXm7Db", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1160196747815075840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhixeXm7Db", "media_key": "3_1160196745550151680"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:30:34.000Z", "id": "1160196747815075840", "edit_history_tweet_ids": ["1160196747815075840"], "author_id": "1034559695808356352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/Iu5ZXxGn7j https://t.co/WhixeXm7Db"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/74JGAVzOZn", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:34:23.000Z", "id": "1160197706712780800", "edit_history_tweet_ids": ["1160197706712780800"], "author_id": "447486830", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/74JGAVzOZn"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 231, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T13:50:38.000Z", "id": "1160186696916492288", "edit_history_tweet_ids": ["1160186696916492288"], "author_id": "68151617", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se enforca? O milion\u00e1rio ped\u00f3filo era \u201camigo\u201d de aventuras de muita gente grande. Ser\u00e1 q ele sabia muito!? #Epstein"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-10T14:31:53.000Z", "id": "1160197077038772225", "edit_history_tweet_ids": ["1160197077038772225"], "author_id": "328935079", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Prima scivola nella doccia, costretto alla barella e poi si suicida.\n\nChe sfortuna. https://t.co/DmlcdT5IMD", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/DmlcdT5IMD", "expanded_url": "https://twitter.com/HiPics90/status/1160195987396317184", "display_url": "twitter.com/HiPics90/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9901, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 217, "username": "rodrigodasilva", "id": "35362467"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fIUFrORsGR", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigodasilva/status/1159225601695408134", "display_url": "twitter.com/rodrigodasilva\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T19:25:40.000Z", "id": "1159546237424742404", "edit_history_tweet_ids": ["1159546237424742404"], "author_id": "131517140", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 214, "like_count": 405, "quote_count": 69}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159225601695408134"}], "text": "E o PT? E o Lula?\nAs digitais de Lula e do PT est\u00e3o bem registradas na hist\u00f3ria da radicaliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do Brasil. Nunca tiveram apego \u00e0 democracia e \u00e0 modera\u00e7\u00e3o, como mostra essa excelente thread do @rodrigodasilva. Alguns momentos de hj s\u00e3o quase repeti\u00e7\u00e3o do passado. (1/2) https://t.co/fIUFrORsGR"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 105, "tag": "PresimienteL\u00f3pez"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 104, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "PresimienteL\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FestivalChin", "id": "4434235637"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "yoriman", "id": "52540810"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T14:30:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "4434235637", "id": "1160196852223844353", "edit_history_tweet_ids": ["1160196852223844353"], "author_id": "100567399", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160166820663431169"}], "text": "@FestivalChin @yoriman En pol\u00edtica no hay casualidades, cada vez que alguien estorba al #PresimienteL\u00f3pez, tiene un accidente de helic\u00f3ptero, se suicida o aparece convenientemente muerto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.2866, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:19:19.000Z", "id": "1159756028889710592", "edit_history_tweet_ids": ["1159756028889710592"], "author_id": "485325459", "public_metrics": {"retweet_count": 456, "reply_count": 667, "like_count": 1802, "quote_count": 100}, "text": "\"Votar a G\u00f3mez Centuri\u00f3n es quitarle votos a Macri\" vociferan los oficialistas. Pero nadie le quita votos a MM: son votos que \u00e9l perdi\u00f3 por su abominable gesti\u00f3n. Al igual q mucha gente yo voto NOS. Si ello le cuesta la reelecci\u00f3n a MM, q se joda x haber gobernado como un cag\u00f3n."}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "\u03a0\u03ac\u03c1\u03b3\u03b1, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2", "id": "01cd2874682b30d4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}, {"full_name": "Barranco, Peru", "id": "0066e3b369d7d5fc"}, {"full_name": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "id": "e9cd17331d4d0d05"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2613814982", "value": "2613814982", "detail": "User has been suspended: [2613814982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159636202733154304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159636202733154304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159636202733154304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160203503798824962", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160203503798824962", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160203503798824962].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160201513773522949", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160201513773522949", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160201513773522949].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160184556043022338", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160184556043022338", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160184556043022338].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159970473998000128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159970473998000128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159970473998000128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160183544951595010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160183544951595010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160183544951595010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1160204906755698688", "oldest_id": "1160197482091110402", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ykumbx6yhn34lf5rz7ycb4brzx"}}