{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/z1RJLEMjR5", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1156723823938539520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1RJLEMjR5", "media_key": "3_1156723821409382400"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Barranco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-08-01T00:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723823938539520"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una foto habla m\u00e1s que mil palabras!!as\u00ed chupaba a pico de botella en las esquinas en Barranco.\n@apra https://t.co/z1RJLEMjR5", "lang": "es", "id": "1156723823938539520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156720847194853377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.4494, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TsupomaTsuyoshi", "id": "871181513685164032"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}]}, "author_id": "2235310887", "created_at": "2019-08-01T00:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723813457043456"], "in_reply_to_user_id": "871181513685164032", "text": "@TsupomaTsuyoshi @VeroLinaresC El mentiroso es cobarde suicida ladr\u00f3 AG. la diab\u00f3lica KF. que permiti\u00f3 que torturen a su madre. El HDP becerril jefe de org. Criminal. Etc. Etc. Bruto no te das cuenta....so tarado", "lang": "es", "id": "1156723813457043456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "1025855026152005637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723747975553024"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1156723747975553024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156719001889845249"}], "author_id": "224600888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lacapital", "id": "179990537"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723629972951046"], "in_reply_to_user_id": "179990537", "text": "@lacapital El macho se suicida para quedar impunen de su crimen. \nDebemos seguir dando batalla contra los violentos", "lang": "es", "id": "1156723629972951046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156722594277711873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6149, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IzaMDJ", "id": "4902306579"}]}, "author_id": "997098291715280896", "created_at": "2019-08-01T00:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723540055511040"], "text": "RT @IzaMDJ: O que diz a voz do povo:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, eu conto!\u201d\nMas se os filhos do Bolsonaro q\u2026", "lang": "pt", "id": "1156723540055511040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}]}, "author_id": "286799261", "created_at": "2019-08-01T00:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723479544311808"], "text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "lang": "es", "id": "1156723479544311808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156632827955437579"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Brunogrunge6", "id": "162798367"}]}, "author_id": "308820798", "created_at": "2019-08-01T00:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723475089952768"], "text": "RT @Brunogrunge6: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem m\u2026", "lang": "pt", "id": "1156723475089952768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "author_id": "617685410", "created_at": "2019-08-01T00:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723466294292480"], "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "lang": "es", "id": "1156723466294292480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156244536093532160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.2854, "type": "Organization", "normalized_text": "CTG"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.393, "type": "Organization", "normalized_text": "Igua\u00e7u"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7342, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Chiapet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "odancoemctg", "id": "1065269997465976833"}]}, "author_id": "1069968019949002756", "created_at": "2019-08-01T00:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723420392034305"], "text": "RT @odancoemctg: Toda for\u00e7a aos amigos do CTG Pealando a Saudade de Quedas do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 pelo triste fato com a Prenda Daniela Chiapet\u2026", "lang": "pt", "id": "1156723420392034305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156677747881762816"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Hkk6w74OB5", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 197, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "FP"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Odr\u00eda"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Prado"}]}, "author_id": "197226430", "created_at": "2019-08-01T00:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723410631831555"], "text": "La alfombra del suicida est\u00e1 como pollo sin cabeza... se fue su \"don\" y deambula desconsolado y no sabe qu\u00e9 tonter\u00eda decir...Entre \u00e9l y el falazya no tienen argumentos para seguir le\"vendiendo\" a FP. Machito en la hora und\u00e9cima, como siempre fueron con Odr\u00eda, con Prado,etc. https://t.co/Hkk6w74OB5", "lang": "es", "id": "1156723410631831555"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156719001889845249"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/YnueNCGmlh", "expanded_url": "https://twitter.com/lacapital/status/1156719001889845249", "display_url": "twitter.com/lacapital/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Casadelencuentr", "id": "393603287"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AdaBeatrizRico", "id": "2430778298"}, {"start": 110, "end": 119, "username": "Fresinca", "id": "2726296814"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "zaida_gatti", "id": "4720527621"}, {"start": 133, "end": 145, "username": "JuanasSalta", "id": "4063643235"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "moniarzuaga", "id": "2593923606"}, {"start": 159, "end": 174, "username": "GLADISVILLALBA", "id": "147278146"}, {"start": 175, "end": 187, "username": "nancymonzon", "id": "130561421"}, {"start": 188, "end": 203, "username": "anabeliacerezo", "id": "389685066"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "canal26noticias", "id": "176540641"}]}, "author_id": "224600888", "created_at": "2019-08-01T00:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723392545996801"], "in_reply_to_user_id": "393603287", "text": "@Casadelencuentr @AdaBeatrizRico \nCuando el macho no se enfrenta a la Justicia.\nY se suicida para ser impune.\n@Fresinca @zaida_gatti @JuanasSalta @moniarzuaga @GLADISVILLALBA @nancymonzon @anabeliacerezo @canal26noticias https://t.co/YnueNCGmlh", "lang": "es", "id": "1156723392545996801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "950931246506528768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723337973895168"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156723337973895168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156698411388866560"}], "author_id": "767815790200496128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaRossado", "id": "90887320"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723290213367808"], "text": "RT @CamilaRossado: SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!", "lang": "pt", "id": "1156723290213367808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4307, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "taoquei1", "id": "1087259768"}]}, "author_id": "2617810561", "created_at": "2019-08-01T00:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723183984271360"], "text": "\u201c Se o Presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto... mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!!!...\u201c Entenderam agora?!?...\n@taoquei1", "lang": "pt", "id": "1156723183984271360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156721671161569280"}], "author_id": "255193195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DescansenPez", "id": "230057498"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723140136972289"], "text": "RT @DescansenPez: fui a cerrar la ventana xk estaba granizando mucho y ten\u00eda la compu a lado y cuando me acerqu\u00e9 me dio v\u00e9rtigo e impulso s\u2026", "lang": "es", "id": "1156723140136972289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156695570163163136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.3992, "type": "Person", "normalized_text": "Alibaba AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "338565794", "created_at": "2019-08-01T00:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723120218226690"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Del Castillo representa a los dinosaurios que han vivido toda una \u00e9poca de corrupcion tan igual que Mulder y Quesquen de un pasado corrupto aliados de Alibaba AG el peor Presidente delincuente y suicida de la historia. Los Fujimoristas estan en esa misma o peor situacion fatal", "lang": "es", "id": "1156723120218226690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Angelo Dawkins"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Erick Rowan"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.4299, "type": "Place", "normalized_text": "Summerslam"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-08-01T00:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723108260253696"], "text": "Angelo Dawkins became the number one contender by defeating Erick Rowan with a tope suicida at Summerslam", "lang": "en", "id": "1156723108260253696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156685092691030018"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioFerreir34", "id": "416231772"}]}, "author_id": "1096537720124514306", "created_at": "2019-08-01T00:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723043235958784"], "text": "RT @SergioFerreir34: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "id": "1156723043235958784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156719299207278593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Samudio"}]}, "author_id": "1081968885849604096", "created_at": "2019-08-01T00:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722984473767937"], "in_reply_to_user_id": "2431019227", "text": "@ilyjungseok Ent\u00e3o vamos soltar o goleiro Bruno q matou a Elisa Samudio,ele deu uma entrevista e disse q se arrepende", "lang": "pt", "id": "1156722984473767937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156165493339934720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.408, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "TUCANOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}]}, "author_id": "1072174487276322816", "created_at": "2019-08-01T00:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722961031860224"], "text": "RT @OrejaDeZumbador: El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE,\u2026", "lang": "es", "id": "1156722961031860224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/6idE9Ze4v5", "expanded_url": "http://iwtv.live", "display_url": "iwtv.live"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/wbdFaZ2feK", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1156722911484481537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wbdFaZ2feK", "media_key": "16_1156722315159330818"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "WheelerYuta", "id": "4187272995"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 50, "tag": "UnchartedTerritory"}]}, "author_id": "65236760", "created_at": "2019-08-01T00:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722911484481537"], "text": "Tope suicida by @WheelerYuta \n\n#UnchartedTerritory \n@beyondwrestling\n(Sign up to https://t.co/6idE9Ze4v5 Using code UNCHARTED  for a free 20 day trial!) https://t.co/wbdFaZ2feK", "lang": "en", "id": "1156722911484481537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "1055462130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722721050505216"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156722721050505216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156721812392292356"}], "author_id": "842841737194328069", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablonegri", "id": "38161014"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "nmonckeberg", "id": "136481021"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722615123398662"], "in_reply_to_user_id": "38161014", "text": "@pablonegri @nmonckeberg @camila_vallejo re suicida estimado es para exterminar este pais quieren crecimiento al costo de fenestrar a su descedencia son diametralmente unos delincuentes", "lang": "es", "id": "1156722615123398662"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "929367237538050048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722594969731072"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156722594969731072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5106, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "4902306579", "created_at": "2019-08-01T00:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722594277711873"], "text": "O que diz a voz do povo:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, eu conto!\u201d\nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \nEntenderam agora?", "lang": "pt", "id": "1156722594277711873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}]}, "author_id": "1042224499280805888", "created_at": "2019-08-01T00:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722593463975936"], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1156722593463975936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156713998089433089"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}]}, "author_id": "77511932", "created_at": "2019-08-01T00:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722519770128384"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "lang": "es", "id": "1156722519770128384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156569679177158658"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/lBSYNEkUc4", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sucesos-y-tribunales/20190731/asesinato-machista-en-burgos-7577291?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=cm", "display_url": "elperiodico.com/es/sucesos-y-t\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 115, "end": 132, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angelesbrinon", "id": "99554564"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 133, "tag": "TerrorismoMachista"}]}, "author_id": "1039524947960496128", "created_at": "2019-08-01T00:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722383757160453"], "text": "RT @angelesbrinon: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/lBSYNEkUc4 Paremos el #TerrorismoMachista\n#NosQ\u2026", "lang": "es", "id": "1156722383757160453"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "900916723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722237950582784"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156722237950582784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719913685438465"}], "author_id": "1539044581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brittojr", "id": "127966665"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722214106009610"], "text": "RT @brittojr: Se \u00e9 verdade que ele j\u00e1 matou duas pessoas em acidentes diferentes, o que est\u00e1 faltando para mant\u00ea-lo preso? https://t.co/H1E\u2026", "lang": "pt", "id": "1156722214106009610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673898827714565"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5587, "type": "Place", "normalized_text": "Santa cruz"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.4793, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}]}, "author_id": "1257973861", "created_at": "2019-08-01T00:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722188013248512"], "in_reply_to_user_id": "160576237", "text": "@CFOAB Se o Santa cruz quiser saber quem matou o pai dele o Bolsonaro conta. Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou atentar contra a vida do pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Protege os criminosos e mandantes.", "lang": "pt", "id": "1156722188013248512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "189605798", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722104924065793"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156722104924065793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156721671161569280"}], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/MkkpLeLlU1", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JXdnYgJy4fs", "display_url": "youtube.com/watch?v=JXdnYg\u2026"}]}, "author_id": "230057498", "created_at": "2019-08-01T00:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721944525332480"], "in_reply_to_user_id": "230057498", "text": "se puso esta y ha sido desde secundaria mi himno anti suicida siempre me salva y la verdad voy a empezar a considerarla como una mejor amiga https://t.co/MkkpLeLlU1", "lang": "es", "id": "1156721944525332480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156721589611847687"}], "author_id": "4324212857", "created_at": "2019-08-01T00:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721891241025536"], "in_reply_to_user_id": "4511124677", "text": "@isaacalvic bro mista no es taaan suicida, la gente exagera", "lang": "es", "id": "1156721891241025536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156685092691030018"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioFerreir34", "id": "416231772"}]}, "author_id": "174700199", "created_at": "2019-08-01T00:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721857019678720"], "text": "RT @SergioFerreir34: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "id": "1156721857019678720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "1035650330145509377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721812488822784"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156721812488822784"}, {"author_id": "230057498", "created_at": "2019-08-01T00:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721671161569280"], "text": "fui a cerrar la ventana xk estaba granizando mucho y ten\u00eda la compu a lado y cuando me acerqu\u00e9 me dio v\u00e9rtigo e impulso suicida y puse un pie en el quicio de la ventana y el otro segu\u00eda en la cama y se me resbal\u00f3 el de abajo y se pic\u00f3 otra rola en mi lista de reproducci\u00f3n y", "lang": "es", "id": "1156721671161569280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156562588509048832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "1036412504992350209", "created_at": "2019-08-01T00:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721664081764352"], "in_reply_to_user_id": "29374545", "text": "@antoniotabet \u00c9... Soh que se fosse quem matou Celso Daniel .. muita gente aqui n\u00e3o curtiria.....soh tem apelo se for de esquerda... Por isso a guerra continua...", "lang": "pt", "id": "1156721664081764352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156709198824169472"}], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "author_id": "324413525", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721575703601157"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "text": "@PacitaGuerra @MecheAF Genocida y suicida?", "lang": "es", "id": "1156721575703601157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156103611312721920"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 284, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "WA"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "author_id": "116832572", "created_at": "2019-08-01T00:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721544183373826"], "in_reply_to_user_id": "15965971", "text": "@srtagalicia A m\u00ed me hizo mucho bien un art\u00edculo de @anne_theriault que ponia en palabras algo sobre ese sobreesfuerzo tan poco f\u00e1cil de transmitir o de ver y valorar que puede suponer simplemente conseguir permanecer vivas https://t.co/mOvt8lAxWq\n(Lo que quieras ando en el m\u00f3vil y WA, Gali)", "lang": "es", "id": "1156721544183373826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "1149104805081767936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721510725443584"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1156721510725443584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "951583513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721470212648961"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156721470212648961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156617436713689093"}], "author_id": "405839701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721454886658055"], "in_reply_to_user_id": "2263177300", "text": "@AlespaP Puede ser,q los veamos,x los pasos perdidos.\nY ojal\u00e1 se pierdan para siempre, porque despu\u00e9s de tres estos a\u00f1os,con suicida, fugados y agazapados ya no habr\u00e1 otra oportunidad.\nBien fotografiados y grabados est\u00e1n.\nEst\u00e1 tracci\u00f3n a la patria,no se podr\u00e1 olvidar,que solo nos atrasa.", "lang": "es", "id": "1156721454886658055"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "author_id": "348133027", "created_at": "2019-08-01T00:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721346967199745"], "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "lang": "pt", "id": "1156721346967199745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "81266654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721309520465922"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1156721309520465922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "35208953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721050358616064"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156721050358616064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "889639703934369794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721033543593984"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156721033543593984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "1003800302380814336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720951318536192"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "id": "1156720951318536192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156225796807127040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "author_id": "1117903794828926977", "created_at": "2019-08-01T00:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720951196889090"], "text": "RT @fernandeznorona: Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la\u2026", "lang": "es", "id": "1156720951196889090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156423306498564096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes \u00c1raoz"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.2957, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.8156, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rataneda", "id": "2978793590"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "240915178", "created_at": "2019-08-01T00:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720899342643201"], "in_reply_to_user_id": "2978793590", "text": "@rataneda @MecheAF o se Mercedes \u00c1raoz,es la respoonsable pol\u00edtica de \"Baguazo\"cuando era Ministra del desquiciado  suicida AG.Esta traidora a PPK,es la mismaq'defend\u00eda ardorosamente a AG y Keiko,pa'q'no sean involucrados como responsables,caso sobornos ODEBRECHT.\u00a1ASESINA!", "lang": "es", "id": "1156720899342643201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156717873261404163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6787, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "waniapalis", "id": "56557125"}]}, "author_id": "280058289", "created_at": "2019-08-01T00:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720866979438593"], "text": "RT @waniapalis: \u00d3timo resumo: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto, mas se os filhos do Bolsonaro quiserem\u2026", "lang": "pt", "id": "1156720866979438593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719913685438465"}], "author_id": "2589775405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brittojr", "id": "127966665"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720697718312960"], "text": "RT @brittojr: Se \u00e9 verdade que ele j\u00e1 matou duas pessoas em acidentes diferentes, o que est\u00e1 faltando para mant\u00ea-lo preso? https://t.co/H1E\u2026", "lang": "pt", "id": "1156720697718312960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156588545345302533"}], "geo": {"place_id": "81184bffde6b6099"}, "author_id": "777189163", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720678084730880"], "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "text": "@gilmarmendes Minha solidariedade \u00e0s fam\u00edlias das v\u00edtimas que essas pragas acabaram!!! Matou, roubou, estuprou? Tem que se fuder!!!!", "lang": "pt", "id": "1156720678084730880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "author_id": "737101530084614144", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720677891842050"], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "id": "1156720677891842050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "1382914980", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720676331565057"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156720676331565057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156612975798738950"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "urruzoladide", "id": "3212180429"}]}, "author_id": "1126098528", "created_at": "2019-08-01T00:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720560463908864"], "text": "RT @urruzoladide: Y mientras los pol\u00edticos hacen discursos y guardan minutos de silencio \ud83d\udc47\nHoy un hombre asesina a su mujer en Burgos, hier\u2026", "lang": "es", "id": "1156720560463908864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156606042412859392"}], "author_id": "3153558413", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nataliaskbr", "id": "18637731"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720520848715779"], "text": "RT @nataliaskbr: Meu ex (extremamente abusivo), veio falar que ia se matar quando eu terminei. A \u00fanica coisa que eu consegui responder foi:\u2026", "lang": "pt", "id": "1156720520848715779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156678060667805697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Feio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Errodriigo", "id": "603124727"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}]}, "author_id": "600211770", "created_at": "2019-08-01T00:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720456612941826"], "in_reply_to_user_id": "603124727", "text": "@Errodriigo @Corinthians Ele mistura pol\u00edtica com futebol! S\u00f3 falou isso,  pq tiraram a camisa: \"quem matou Mariele\". Eu o admirava como profissional, depois ele foi pelo mesmo caminho do Marco Feio. Se perdeu! A bandeira vermelha fala mais alto!", "lang": "pt", "id": "1156720456612941826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "992558884782034949", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720445787377667"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156720445787377667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156644162881708033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6272, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dias_zanoni", "id": "1124303961182306305"}]}, "author_id": "480688786", "created_at": "2019-08-01T00:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720419854065664"], "text": "RT @dias_zanoni: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem\u2026", "lang": "pt", "id": "1156720419854065664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156719026095165445"}], "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}, "author_id": "158139554", "created_at": "2019-08-01T00:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720254527184899"], "in_reply_to_user_id": "158139554", "text": "Democracia Corinthiana vai al\u00e9m do futebol, por isso de sua import\u00e2ncia. \nMuitos est\u00e3o confundindo as coisas, o crime sim foi pol\u00edtico,  mas hoje o que se quer \u00e9 saber quem matou e quem mandou matar, pra ser punido conforme a lei.\nN\u00e3o se trata desse ou daquele partido +", "lang": "pt", "id": "1156720254527184899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719032051130370"}], "author_id": "2349649771", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MorettiTf", "id": "1031326699282227201"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720199963463680"], "text": "RT @MorettiTf: @oiluiz 1\u00ba q se conhecesse a ess\u00eancia de um animal saberia q eles n\u00e3o agem de maneira vil c/certos humanos, q avaliam pessoa\u2026", "lang": "pt", "id": "1156720199963463680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156188776596721665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.3389, "type": "Other", "normalized_text": "Noro\u00f1aAsesino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JimRoll2000", "id": "3457278394"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "Noro\u00f1aAsesino"}]}, "author_id": "140340440", "created_at": "2019-08-01T00:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720174315266048"], "text": "RT @JimRoll2000: #Noro\u00f1aAsesino cuando alguien se suicida, casi siempre deja notas postumas explicando las razones...  cuando a alguien lo\u2026", "lang": "es", "id": "1156720174315266048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "author_id": "266861485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720126584119297"], "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "lang": "pt", "id": "1156720126584119297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156569679177158658"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/lBSYNEkUc4", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sucesos-y-tribunales/20190731/asesinato-machista-en-burgos-7577291?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=cm", "display_url": "elperiodico.com/es/sucesos-y-t\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 115, "end": 132, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angelesbrinon", "id": "99554564"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 133, "tag": "TerrorismoMachista"}]}, "author_id": "1035554485450493953", "created_at": "2019-08-01T00:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156720026466115585"], "text": "RT @angelesbrinon: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/lBSYNEkUc4 Paremos el #TerrorismoMachista\n#NosQ\u2026", "lang": "es", "id": "1156720026466115585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156705296905048066"}], "author_id": "457538598", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "fannylt", "id": "189605798"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AraciPatriota", "id": "779844450147237889"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "kakaClaudiamdo", "id": "3370379572"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "MarizaSiribeli", "id": "1114262436608135168"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "Kakapassos", "id": "63318916"}, {"start": 184, "end": 199, "username": "Princesa_Dahas", "id": "1676825430"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "Escritor4", "id": "292089465"}, {"start": 211, "end": 227, "username": "seujoca12345671", "id": "2937620183"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "muylaerte", "id": "1367159350876385285"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "Botelho57Samira", "id": "1114004181021536256"}, {"start": 268, "end": 283, "username": "mayrecspiscion", "id": "1055291207239303168"}, {"start": 284, "end": 295, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}, {"start": 296, "end": 303, "username": "CnjPpo", "id": "885835489776984064"}, {"start": 304, "end": 315, "username": "ZeliaGrava", "id": "921769521161162752"}, {"start": 316, "end": 330, "username": "PatriotaCesar", "id": "1526040576"}, {"start": 331, "end": 341, "username": "DASILVA86", "id": "223493536"}, {"start": 342, "end": 353, "username": "macunaimaz", "id": "37723058"}, {"start": 354, "end": 370, "username": "Claudiadabreu12", "id": "1170313681"}, {"start": 385, "end": 395, "username": "sirlopnas", "id": "2341856686"}, {"start": 396, "end": 406, "username": "CrisGol22", "id": "3013518469"}, {"start": 407, "end": 418, "username": "Athiabalba", "id": "169971421"}, {"start": 419, "end": 434, "username": "Miranda50sonia", "id": "1330160328"}, {"start": 435, "end": 445, "username": "dalvacruz", "id": "62355746"}, {"start": 446, "end": 462, "username": "Glaucia96244181", "id": "1021457997200089090"}, {"start": 463, "end": 476, "username": "lueneadelino", "id": "1069245829930729474"}, {"start": 505, "end": 512, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 513, "end": 523, "username": "jmmadeira", "id": "85381766"}, {"start": 524, "end": 537, "username": "MG_Alcantara", "id": "239993385"}, {"start": 549, "end": 561, "username": "PensadorWeb", "id": "1343775421540790274"}, {"start": 571, "end": 587, "username": "98c7dc77471449b", "id": "2972363380"}, {"start": 588, "end": 600, "username": "NininoRocha", "id": "806996532037877761"}, {"start": 601, "end": 615, "username": "Patricio19764", "id": "1049104229992992776"}, {"start": 616, "end": 627, "username": "jluqueiroz", "id": "893955247244288000"}, {"start": 628, "end": 637, "username": "Dino1346", "id": "723697400553050112"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 10, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719986850893827"], "in_reply_to_user_id": "477043549", "text": "@SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatriota @kakaClaudiamdo @miguelitamarsil @MarizaSiribeli @Kakapassos @Princesa_Dahas @Escritor4 @seujoca12345671 @muylaerte @profeborto @Botelho57Samira @mayrecspiscion @MirandaSa_ @CnjPpo @ZeliaGrava @PatriotaCesar @DASILVA86 @macunaimaz @Claudiadabreu12 @elianegsegui @sirlopnas @CrisGol22 @Athiabalba @Miranda50sonia @dalvacruz @Glaucia96244181 @lueneadelino @Gus_Moreira @CirciCabelino @mitags @jmmadeira @MG_Alcantara @lucio5444 @pensadorweb @staelza @98c7dc77471449b @NininoRocha @Patricio19764 @jluqueiroz @Dino1346 @NeivaTeix @PaulaSouMoro Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \nEntenderam agora?", "lang": "pt", "id": "1156719986850893827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156713162294648832"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/H1ESevB1ph", "expanded_url": "https://twitter.com/agorasp/status/1156713162294648832", "display_url": "twitter.com/agorasp/status\u2026"}]}, "author_id": "127966665", "created_at": "2019-08-01T00:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719913685438465"], "text": "Se \u00e9 verdade que ele j\u00e1 matou duas pessoas em acidentes diferentes, o que est\u00e1 faltando para mant\u00ea-lo preso? https://t.co/H1ESevB1ph", "lang": "pt", "id": "1156719913685438465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156701036154933248"}], "author_id": "171830345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719696118505472"], "text": "RT @oscar32017606: @canalN_ Y al suicida nunca le pidieron nada m\u00e1s bien Uds se opon\u00edan a todo sr del castillo", "lang": "es", "id": "1156719696118505472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "author_id": "1335526807", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719634411851777"], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "id": "1156719634411851777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.5055, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1090591584985468929", "created_at": "2019-08-01T00:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719592548556806"], "text": "o presidente da OAB quer saber quem matou o pai dele e Bolsonaro tem que contar. Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "lang": "pt", "id": "1156719592548556806"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vFhh6Rg5In", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "author_id": "634784624", "created_at": "2019-08-01T00:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719574919864332"], "text": "Un hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/vFhh6Rg5In", "lang": "es", "id": "1156719574919864332"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156658834875854849"}], "author_id": "1037152208754823168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "GVBA5", "id": "1055689074177179649"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "CaioDurval", "id": "1083488108065239040"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719439934627840"], "text": "RT @GVBA5: @CaioDurval @A_Dita_Cuja @Karlmarxbr_Br @MiguelNicolelis @elikatakimoto @Haddad_Fernando @DamaresAlves @AbrahamWeint @rsallesmma\u2026", "lang": "pt", "id": "1156719439934627840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155585315580588034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "1714264896", "created_at": "2019-08-01T00:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719436629454854"], "in_reply_to_user_id": "124782373", "text": "@EliasCompromiso @MartinVizcarraC Que tal renacuajo!!!\nOjal\u00e1 Alan Garc\u00eda \"el cobarde suicida \" en su primer gobierno que fue un tormento, hubiera tenido esa decisi\u00f3n....no, que va, si el se dedic\u00f3 a robar y dejar que el pa\u00eds se desarme", "lang": "es", "id": "1156719436629454854"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ElZiNyc4S6", "expanded_url": "https://sonarfm.cl/cultura-sonar/hermoso-una-mujer-uso-letras-de-linkin-park-para-evitar-que-un-suicida", "display_url": "sonarfm.cl/cultura-sonar/\u2026"}]}, "author_id": "1431692576", "created_at": "2019-08-01T00:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719428626714624"], "text": "https://t.co/ElZiNyc4S6", "lang": "zxx", "id": "1156719428626714624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156634900684005377"}], "author_id": "1375879188", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pppppecas", "id": "918333191341125632"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719398423597057"], "text": "RT @pppppecas: ayer a la noche taba en modo suicida, y hoy me levant\u00e9 con una energ\u00eda y vibra hermosa, encima el d\u00eda hermoso que hay, estoy\u2026", "lang": "es", "id": "1156719398423597057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673989684727812"}], "author_id": "1465219008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "milagros_laca", "id": "1507778527"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719386402721793"], "in_reply_to_user_id": "1507778527", "text": "@milagros_laca @noakeikope \u00bfY el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida para cuando?", "lang": "es", "id": "1156719386402721793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "26318891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719357067743232"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "id": "1156719357067743232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "author_id": "992566003", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719345445343232"], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "id": "1156719345445343232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "995654425741062144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719337283248128"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1156719337283248128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156700903258447872"}], "author_id": "1007628890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "a_salvadorv", "id": "1591564160"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "LourdesPaucar_", "id": "76705603"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719180181331969"], "text": "RT @a_salvadorv: @LourdesPaucar_ @miracomome @canalN_ Al fin alguien con los ovarios/huevos necesarios. No nos olvidemos que el imbecil de\u2026", "lang": "es", "id": "1156719180181331969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156717873261404163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6787, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "waniapalis", "id": "56557125"}]}, "author_id": "1053832605957795841", "created_at": "2019-08-01T00:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719120525811712"], "text": "RT @waniapalis: \u00d3timo resumo: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto, mas se os filhos do Bolsonaro quiserem\u2026", "lang": "pt", "id": "1156719120525811712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156695417578545152"}], "author_id": "280673505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "luidge2", "id": "2875809244"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JotaInfo", "id": "2597576840"}, {"start": 60, "end": 66, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719108580368386"], "text": "RT @luidge2: @JotaInfo Segurem essa...\n\n\u201cSe o presidente da @CFOAB quiser saber quem matou o pai dele o @jairbolsonaro tem que contar, mas\u2026", "lang": "pt", "id": "1156719108580368386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156687769504309248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "779813199067480064", "created_at": "2019-08-01T00:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719099403218944"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "text": "@Politica_ECpe @JorgeDCG Lo que el Per\u00fa deplora es que gente delincuente como t\u00fa, @JorgeDCG siga mamando de nuestros impuestos para defender a un suicida delincuente", "lang": "es", "id": "1156719099403218944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156632149816217601"}], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "author_id": "1031326699282227201", "created_at": "2019-08-01T00:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719032051130370"], "in_reply_to_user_id": "615509791", "text": "@oiluiz 1\u00ba q se conhecesse a ess\u00eancia de um animal saberia q eles n\u00e3o agem de maneira vil c/certos humanos, q avaliam pessoas pela cor e \u00f1 pelo car\u00e1ter, q faltava ao Hitler,pq matou milh\u00f5es, mas \u00f1 tanto como os governos comunistas: uns 100 milh\u00f5es/mortos. Eis a compara\u00e7\u00e3o correta.", "lang": "pt", "id": "1156719032051130370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "author_id": "4364436449", "created_at": "2019-08-01T00:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719012073660416"], "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "lang": "pt", "id": "1156719012073660416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156448756667056128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Barrenechea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}]}, "author_id": "737378288", "created_at": "2019-08-01T00:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719001608904704"], "in_reply_to_user_id": "46672612", "text": "@MesiasGuevara Mientras recuerden el discurso de Barrenechea en el sepelio del suicida", "lang": "es", "id": "1156719001608904704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/eJoBsAOywN", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/07/26/motorista-de-porsche-que-atropelou-diarista-em-sp-matou-motoboy-com-mustang-em-2014.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}]}, "author_id": "1042029097336168448", "created_at": "2019-08-01T00:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718790148853760"], "text": "Quando n\u00e3o se tem leis que permitam punir adequadamente assassinos motorizados, criam-se serial killers.\n\nhttps://t.co/eJoBsAOywN", "lang": "pt", "id": "1156718790148853760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.3263, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "157355248", "created_at": "2019-08-01T00:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718722247270401"], "text": "Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n\nEntenderam agora?", "lang": "pt", "id": "1156718722247270401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156718521923096578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabriel_Knabach", "id": "2983300065"}]}, "author_id": "940028593056260096", "created_at": "2019-08-01T00:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718692689989633"], "text": "RT @Gabriel_Knabach: Que partida, n\u00e3o tem como n\u00e3o se iludir com esse toque de bola, e o Guerrero te matou dnvvvv \ud83d\udd34\u26aa", "lang": "pt", "id": "1156718692689989633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156604096188542977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "Dido"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Eneas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oficinademuseos", "id": "76872606"}]}, "author_id": "350047072", "created_at": "2019-08-01T00:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718687451324416"], "text": "RT @oficinademuseos: Es una imagen bastante maravillosa la de Dido que se suicida en una hoguera sabiendo que no desea vivir sin Eneas. Y c\u2026", "lang": "es", "id": "1156718687451324416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156717191372447744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "Ura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fedemateo7", "id": "1027807688451936256"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Facucobos00", "id": "2361256754"}]}, "author_id": "1500324757", "created_at": "2019-08-01T00:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718677175263234"], "in_reply_to_user_id": "1027807688451936256", "text": "@fedemateo7 @Facucobos00 Ura no me digan nada porq me voy a suicida, no puedo ta tan quebrao", "lang": "es", "id": "1156718677175263234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}]}, "author_id": "140622648", "created_at": "2019-08-01T00:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718666039398402"], "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "lang": "es", "id": "1156718666039398402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156716634549215232"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/MpeNa3DgcL", "expanded_url": "https://twitter.com/genesiofrota/status/1156718645655068675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MpeNa3DgcL", "media_key": "3_1156718636356243457"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "negogois", "id": "62386336"}]}, "author_id": "52211446", "created_at": "2019-08-01T00:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718645655068675"], "in_reply_to_user_id": "62386336", "text": "@negogois Veja... Um comunista \u262d, meu amigo, me contou como ele morreu, foi fundador do PT, era at\u00e9 essa data do PSOL, ap\u00f3s essa data, dizem que se suicidou. Boa noite. Tem jg na TV. https://t.co/MpeNa3DgcL", "lang": "pt", "id": "1156718645655068675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero"}]}, "author_id": "2983300065", "created_at": "2019-08-01T00:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718521923096578"], "text": "Que partida, n\u00e3o tem como n\u00e3o se iludir com esse toque de bola, e o Guerrero te matou dnvvvv \ud83d\udd34\u26aa", "lang": "pt", "id": "1156718521923096578"}, {"author_id": "869572463822331904", "created_at": "2019-08-01T00:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718408081268736"], "text": "Minha ficha caiu quase 1 semana depois\nMeu amigo se suicidou\nPutz", "lang": "pt", "id": "1156718408081268736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156620982225985539"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5867, "type": "Person", "normalized_text": "mofe"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "edisonbertoni", "id": "237097990"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "bobdaslabaredas", "id": "1643678185"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "224293894", "created_at": "2019-08-01T00:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718390767226885"], "in_reply_to_user_id": "237097990", "text": "@edisonbertoni @bobdaslabaredas @antoniotabet Os contextos s\u00e3o bem diferente n\u00e9, Rhuan j\u00e1 sabe quem matou e espero que mofe na cadeia mas agora a marielle at\u00e9 agora n\u00e3o se sabe de nada !", "lang": "pt", "id": "1156718390767226885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "author_id": "860895702842585094", "created_at": "2019-08-01T00:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718365194539010"], "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "lang": "pt", "id": "1156718365194539010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/hVziHjitq6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11689", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11689"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}]}, "author_id": "578529652", "created_at": "2019-08-01T00:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718307753390081"], "text": "\u8ca0\u3051\u305f\u3089\u30ea\u30fc\u30b0\u6557\u9000\u306e\u5371\u6a5f\u306b\u76f4\u9762\u3059\u308b\u68da\u6a4b vs \u98ef\u4f0f\u306e\u884c\u65b9 https://t.co/hVziHjitq6", "lang": "ja", "id": "1156718307753390081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "307089527", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718246042722304"], "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "id": "1156718246042722304"}, {"author_id": "1042485211433295872", "created_at": "2019-08-01T00:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718189017014274"], "text": "el gordo exploto un encededor en una estacion de servicio, es enfermo, suicida y est\u00fapido", "lang": "es", "id": "1156718189017014274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "author_id": "1005373088", "created_at": "2019-08-01T00:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718157001871360"], "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "lang": "pt", "id": "1156718157001871360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156685092691030018"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioFerreir34", "id": "416231772"}]}, "author_id": "1147519281741144064", "created_at": "2019-08-01T00:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718146524499969"], "text": "RT @SergioFerreir34: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "id": "1156718146524499969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156620087828340737"}], "author_id": "934752300178042880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718133689966592"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Para que pase la voz a los fujiapristas, porque ella sigue vinculado al apra, s\u00ed ha sido ministra del suicida.", "lang": "es", "id": "1156718133689966592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "author_id": "1006360213950271490", "created_at": "2019-08-01T00:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717920636088321"], "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "lang": "pt", "id": "1156717920636088321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5787, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.3318, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "56557125", "created_at": "2019-08-01T00:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717873261404163"], "text": "\u00d3timo resumo: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto, mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \nEntenderam agora???????????????", "lang": "pt", "id": "1156717873261404163"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/AIhmQe6BOp", "expanded_url": "https://twitter.com/woobeewoo626/status/1156717594868625408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIhmQe6BOp", "media_key": "3_1156717591400013824"}]}, "author_id": "1029593395", "created_at": "2019-08-01T00:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717594868625408"], "text": "JAJAJAJA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 el conejo suicida que no se suicida https://t.co/AIhmQe6BOp", "lang": "es", "id": "1156717594868625408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "89195841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717561528147968"], "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1156717561528147968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "author_id": "171830345", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717478631919616"], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "id": "1156717478631919616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156713702705569792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8844, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.6473, "type": "Organization", "normalized_text": "San Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wesley_curty", "id": "3386541736"}]}, "author_id": "824280832819007488", "created_at": "2019-08-01T00:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717460697047040"], "text": "RT @wesley_curty: O Internacional j\u00e1 matou o jogo contra o Nacional desde o sorteio. Ent\u00e3o estou assistindo a Cerro x San Lorenzo. E \u00e9 de s\u2026", "lang": "pt", "id": "1156717460697047040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156717182048493568"}], "author_id": "1127020640450547712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bravo_bren", "id": "1607219270"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717412206686211"], "in_reply_to_user_id": "1607219270", "text": "@bravo_bren Tremendamente suicida es vivir ac\u00e1.. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1156717412206686211"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156658241654394881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.3396, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "33511016", "created_at": "2019-08-01T00:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717367902318598"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "text": "@CarlaZambelli17 \u00d3timo resumo: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c", "lang": "pt", "id": "1156717367902318598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521576986284032"}], "author_id": "3378158770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BrunoFabil", "id": "469239464"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "LuccasCost4", "id": "4736823195"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717229024665600"], "text": "RT @BrunoFabil: @LuccasCost4 Semana passada uma se matou, e s\u00f3 ficou conhecido o caso pq ela era popular, imagina o tanto de gente que t\u00e1 p\u2026", "lang": "pt", "id": "1156717229024665600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156716919053049857"}], "author_id": "1112203947790471168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "feriellis", "id": "557999269"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717168291135493"], "in_reply_to_user_id": "557999269", "text": "@feriellis felizmente j\u00e1 sou suicida", "lang": "pt", "id": "1156717168291135493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 198, "end": 221, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroOrgulhodoBrasil"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 222, "tag": "BolsonaroOrgulhodoBrasil"}, {"start": 223, "end": 243, "tag": "DireitaSegueDireita"}, {"start": 244, "end": 257, "tag": "DireitaUnida"}, {"start": 258, "end": 266, "tag": "OABdoPT"}, {"start": 267, "end": 271, "tag": "OAB"}]}, "author_id": "33511016", "created_at": "2019-08-01T00:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717051483963392"], "text": "\u00d3timo resumo: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora? #BolsonaroOrgulhodoBrasil #DireitaSegueDireita #DireitaUnida #OABdoPT #OAB", "lang": "pt", "id": "1156717051483963392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156540950962999296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Corintiana"}]}, "author_id": "1041880132502401025", "created_at": "2019-08-01T00:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717041803550720"], "in_reply_to_user_id": "175204669", "text": "@dyegod7 Se o clube fosse fazer camisa de quem matou A ou B, n\u00e3o teria espa\u00e7o na camisa. Na epoca da Democracia Corintiana, o pais vivia um momento diferente que cabia o protesto. Hoje tem coisas que \u00e9 melhor evitar. O pais esta muito polarizado nao da pra agradar a todos.", "lang": "pt", "id": "1156717041803550720"}, {"geo": {"place_id": "503893b82779402a"}, "author_id": "506394414", "created_at": "2019-08-01T00:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716949860212736"], "text": "a amg se vcs tb passa mal pq matou a larica r\u00e1pido dms?", "lang": "pt", "id": "1156716949860212736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}]}, "author_id": "3908258536", "created_at": "2019-08-01T00:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716868658434048"], "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "lang": "pt", "id": "1156716868658434048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156704705688608768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4062, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Diegol24", "id": "52211632"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Susylee16", "id": "916877079278473216"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1450463096", "created_at": "2019-08-01T00:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716859380633600"], "in_reply_to_user_id": "52211632", "text": "@Diegol24 @Susylee16 @JorgeDCG Yo lo digo por historia y hasta Haya era \"comunista\" porque crees la critica del cobarde suicida al imperio en los ochenta por la weba no fue que una cupula haya traicionado su ideologia es otra cosa mi estimado", "lang": "es", "id": "1156716859380633600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}]}, "author_id": "724286502637854720", "created_at": "2019-08-01T00:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716799087521792"], "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "lang": "pt", "id": "1156716799087521792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156716589842083843"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "l4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PauloCOF", "id": "21910326"}]}, "author_id": "68180551", "created_at": "2019-08-01T00:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716794712875009"], "in_reply_to_user_id": "21910326", "text": "@PauloCOF Eu fiquei mais de cara que eles fechavam uma pista inteira. Naonestavam no cantinho n\u00e3o. S\u00f3 tem maluco na l4. Eu achei suicida", "lang": "pt", "id": "1156716794712875009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "author_id": "309846964", "created_at": "2019-08-01T00:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716745421393920"], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "lang": "es", "id": "1156716745421393920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156588677566476290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}]}, "author_id": "1049487885513175040", "created_at": "2019-08-01T00:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716736110059522"], "text": "RT @imdaeneryss: o roteiro descrevendo a daenerys como uma figura sat\u00e2nica e depois disso ela olhando com orgulho kl em cinzas, sendo que,\u2026", "lang": "pt", "id": "1156716736110059522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}]}, "author_id": "80139765", "created_at": "2019-08-01T00:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716638546169856"], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1156716638546169856"}, {"author_id": "139860844", "created_at": "2019-08-01T00:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716519646216192"], "text": "\u201cFulano se matou.\u201d \nPessoas:Caramba, tadinho.\n\u201cFulano t\u00e1 em depress\u00e3o\u201d. Pessoas: frescura\nS\u00f3 fala merda\nQue chato.\n- depois n\u00e3o compreendem porque algu\u00e9m se mata.", "lang": "pt", "id": "1156716519646216192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156434610701643776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4729, "type": "Person", "normalized_text": "loki"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "tesseract"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6766, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "joia"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "t_hiddles", "id": "1441528896151826434"}]}, "author_id": "1003377680518209537", "created_at": "2019-08-01T00:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716352499068928"], "in_reply_to_user_id": "1033837121658871813", "text": "@t_hiddles Tipo o loki de 2012 q fugiu com o tesseract de alguma forma descobrir q o thanos o controlou com a joia da mente e foi o mesmo q matou metade do seu povo e ele mesmo a sua vers\u00e3o da timeline original,ele ia ficar puto da vida e se o thanos estivesse l\u00e1 ele teria uma chance de+", "lang": "pt", "id": "1156716352499068928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "author_id": "1148815107776012288", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716314523852800"], "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "id": "1156716314523852800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mt9LsySuZo", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/07/31/joven-suicida-bar-azotea-hotel-nueva-york-pidio-trago-salto-al-vacio.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/2GGoPZozWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1156716169518125056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2GGoPZozWQ", "media_key": "3_1156537383107670022"}]}, "author_id": "54115409", "created_at": "2019-08-01T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716169518125056"], "text": "\u201cSimplemente corri\u00f3 y salt\u00f3\u201d: lleg\u00f3 a un bar en una azotea, pidi\u00f3 un trago que ni siquiera prob\u00f3 y se lanz\u00f3 al vac\u00edo https://t.co/mt9LsySuZo https://t.co/2GGoPZozWQ", "lang": "es", "id": "1156716169518125056"}], "includes": {"users": [{"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184", "verified": false, "username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "verified": false, "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}, "id": "2235310887", "verified": false, "username": "alejandro_vict", "name": "Victor Alejandro"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 792, "tweet_count": 19782, "listed_count": 0}, "id": "1025855026152005637", "verified": false, "username": "linghston", "name": "Linghston"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527433, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "id": "84076180", "verified": true, "username": "AnaPaulaVolei", "name": "Ana Paula Henkel"}, {"location": "BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 982, "tweet_count": 183762, "listed_count": 0}, "id": "224600888", "verified": false, "username": "BeatrizDavyt", "name": "Beatriz Evita Davyt"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 322723, "following_count": 1351, "tweet_count": 250952, "listed_count": 886}, "id": "179990537", "verified": true, "username": "lacapital", "name": "Diario La Capital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 602, "tweet_count": 43958, "listed_count": 2}, "id": "997098291715280896", "verified": false, "username": "Paula43087766", "name": "Paula"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1438, "tweet_count": 12294, "listed_count": 2}, "id": "4902306579", "verified": false, "username": "IzaMDJ", "name": "IzaMariaDietrichJaw \ud83d\udd30\ud83c\udf38"}, {"location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 329, "tweet_count": 8005, "listed_count": 0}, "id": "286799261", "verified": false, "username": "diegoobles", "name": "diego robles #farcsantes sigo por la derecha"}, {"location": "Hispanoam\u00e9rica, Nueva Granada ", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 2673, "tweet_count": 117327, "listed_count": 14}, "id": "2879973748", "verified": false, "username": "guxtg", "name": "Gus"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 2057, "tweet_count": 22777, "listed_count": 2}, "id": "308820798", "verified": false, "username": "nanofassina", "name": "TwINTER\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2165, "tweet_count": 11987, "listed_count": 1}, "id": "162798367", "verified": false, "username": "Brunogrunge6", "name": "Bruno Vieira \ud83d\ude0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 569, "tweet_count": 51330, "listed_count": 7}, "id": "617685410", "verified": false, "username": "marcolonee", "name": "MALONEE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "id": "247844816", "verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia"}, {"location": "eldocity", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 254, "tweet_count": 17180, "listed_count": 0}, "id": "1069968019949002756", "verified": false, "username": "_moahna", "name": "m\u00f4 \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 1124, "tweet_count": 4400, "listed_count": 1}, "id": "1065269997465976833", "verified": false, "username": "odancoemctg", "name": "Dan\u00e7o em CTG"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}, "id": "197226430", "verified": false, "username": "LMSaraviaC", "name": "Luis Miguel Saravia"}, {"location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}, "id": "2977539507", "verified": false, "username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10967, "following_count": 1594, "tweet_count": 5610, "listed_count": 63}, "id": "393603287", "verified": false, "username": "Casadelencuentr", "name": "La Casa del Encuentro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / SP", "public_metrics": {"followers_count": 65835, "following_count": 32569, "tweet_count": 226638, "listed_count": 16}, "id": "950931246506528768", "verified": false, "username": "Mi_apenas", "name": "Mi! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Nova Iorque, USA ", "public_metrics": {"followers_count": 20457, "following_count": 18684, "tweet_count": 45741, "listed_count": 8}, "id": "457538598", "verified": false, "username": "97alternativa", "name": "CARLOS SILVA BRASIL LIVRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f"}, {"location": "B13", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 261, "tweet_count": 7664, "listed_count": 1}, "id": "767815790200496128", "verified": false, "username": "Barbibarii", "name": "\ud835\udcd1abi \u2728 LULA 13 \ud83d\udd34\u2b50"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 9951, "following_count": 152, "tweet_count": 10593, "listed_count": 35}, "id": "90887320", "verified": false, "username": "CamilaRossado", "name": "Camila Rossado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 809, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "id": "2617810561", "verified": false, "username": "luizcarlosmaos1", "name": "Luiz Carlos M. Santos"}, {"location": "Nogales, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 495, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "id": "255193195", "verified": false, "username": "Eduardosanchess", "name": "Eduardo\uea00"}, {"location": "Las nubes, Spaira", "public_metrics": {"followers_count": 14891, "following_count": 973, "tweet_count": 286861, "listed_count": 20}, "id": "230057498", "verified": false, "username": "DescansenPez", "name": "\ud80c\udd9b\u02da\u00ba\uff61Depresi\u00f3n Tropical\uff61\u00ba\u02da\ud80c\udd9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 45, "tweet_count": 15591, "listed_count": 1}, "id": "338565794", "verified": false, "username": "LDeLasCasas1310", "name": "Luisito007"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468910, "following_count": 529, "tweet_count": 201304, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 808, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}, "id": "1096537720124514306", "verified": false, "username": "MazihX", "name": "Mazih \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 212, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "id": "416231772", "verified": false, "username": "SergioFerreir34", "name": "Sergio Ferreira"}, {"location": "kaza do karalho", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 44, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "id": "1081968885849604096", "verified": false, "username": "Lara88376949", "name": "Larararara"}, {"location": "\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc32 \ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c.", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 3623, "tweet_count": 114747, "listed_count": 6}, "id": "2431019227", "verified": false, "username": "tswiftgrf", "name": "\u0618 lea&tay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 194, "tweet_count": 2727, "listed_count": 0}, "id": "1072174487276322816", "verified": false, "username": "RamonAn66949305", "name": "Ramon Antonio Torres Maria"}, {"location": "Dominican Republic ", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 4980, "tweet_count": 70385, "listed_count": 4}, "id": "26726030", "verified": false, "username": "OrejaDeZumbador", "name": "Juan T. Llibre"}, {"location": "Bronx, NY", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 2383, "tweet_count": 264179, "listed_count": 127}, "id": "65236760", "verified": false, "username": "Jocay19", "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3679, "tweet_count": 192397, "listed_count": 8}, "id": "1055462130", "verified": false, "username": "AlvarezZeni", "name": "Zena \ud83d\udc49 3 8"}, {"location": "Santiago, Metropolitana ", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1395, "tweet_count": 38911, "listed_count": 0}, "id": "842841737194328069", "verified": false, "username": "magiannetti63", "name": "mario giannetti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5940, "following_count": 874, "tweet_count": 93859, "listed_count": 234}, "id": "38161014", "verified": false, "username": "pablonegri", "name": "Pablo Negri E."}, {"location": "Nova Lima MG", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 3669, "tweet_count": 90726, "listed_count": 0}, "id": "929367237538050048", "verified": false, "username": "DodoraMatos", "name": "Dodora Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1980, "tweet_count": 51541, "listed_count": 0}, "id": "1042224499280805888", "verified": false, "username": "BalthazarKleber", "name": "K_Bolsonaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "id": "36411489", "verified": false, "username": "luciano_hang", "name": "", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"location": "Piura - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}, "id": "77511932", "verified": false, "username": "melvynalonso", "name": "Melvyn Alonso"}, {"location": "PERU/LIMA/Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "id": "280527618", "verified": false, "username": "ANANKA63", "name": "FREDDA MERCEDES"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 287, "tweet_count": 59595, "listed_count": 0}, "id": "1039524947960496128", "verified": false, "username": "AlcaldeMontse", "name": "Montse Crespo Alcalde"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 7408, "tweet_count": 60706, "listed_count": 262}, "id": "99554564", "verified": false, "username": "angelesbrinon", "name": "angeles bri\u00f1on"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 168, "tweet_count": 46283, "listed_count": 1}, "id": "900916723", "verified": false, "username": "tinaschwartz11", "name": "tina schwartz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1786, "tweet_count": 68866, "listed_count": 3}, "id": "1539044581", "verified": false, "username": "DaioVillalba", "name": "Dionisia Villalba"}, {"location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 687931, "following_count": 49, "tweet_count": 35805, "listed_count": 1461}, "id": "127966665", "verified": true, "username": "brittojr", "name": "Britto Jr."}, {"location": "Seattle, WA", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1822, "tweet_count": 36206, "listed_count": 2}, "id": "1257973861", "verified": false, "username": "SimoneMMarques1", "name": "Simone M Marques"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 187213, "following_count": 646, "tweet_count": 41342, "listed_count": 754}, "id": "160576237", "verified": true, "username": "CFOAB", "name": "OAB Nacional"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 5001, "tweet_count": 265612, "listed_count": 12}, "id": "189605798", "verified": false, "username": "fannylt", "name": "Fanny \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Alma Torran \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe (he/him) ", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1546, "tweet_count": 52188, "listed_count": 6}, "id": "4324212857", "verified": false, "username": "k0nchu2", "name": "\u2b50Fedo\ud83d\udca7 #ReadMagi"}, {"location": "Macedon", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 723, "tweet_count": 21339, "listed_count": 1}, "id": "4511124677", "verified": false, "username": "NyxCroc", "name": "Nyx\ud83d\udda4"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 298, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}, "id": "174700199", "verified": false, "username": "lourivallazo", "name": "Lourival Mota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 0, "tweet_count": 6923, "listed_count": 0}, "id": "1035650330145509377", "verified": false, "username": "Neusa01804221", "name": "Neusa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 176, "tweet_count": 3243, "listed_count": 0}, "id": "1036412504992350209", "verified": false, "username": "Redpig67451521", "name": "1902"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}, "id": "29374545", "verified": true, "username": "kibeloco", "name": "Kibe Loco"}, {"location": "LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1626, "tweet_count": 11437, "listed_count": 1}, "id": "324413525", "verified": false, "username": "RoblesWilfredo", "name": "wilfredo robles rive"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Chamber\u00ed, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 3699, "tweet_count": 44026, "listed_count": 53}, "id": "116832572", "verified": false, "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f"}, {"location": "The Net", "public_metrics": {"followers_count": 22696, "following_count": 1357, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}, "id": "15965971", "verified": false, "username": "srtagalicia", "name": "Galicia Spooky It-Girl"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 1132, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}, "id": "1149104805081767936", "verified": false, "username": "JosAlfeu2", "name": "y\u00f4sep"}, {"location": "Passo Fundo, RS, Brasil -", "public_metrics": {"followers_count": 59948, "following_count": 14047, "tweet_count": 882631, "listed_count": 136}, "id": "951583513", "verified": false, "username": "profeborto", "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil"}, {"location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1115, "tweet_count": 106680, "listed_count": 0}, "id": "405839701", "verified": false, "username": "Critconst", "name": "Critconst"}, {"location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}, "id": "2263177300", "verified": false, "username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache"}, {"location": "RS, BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3601, "following_count": 4109, "tweet_count": 4165, "listed_count": 1}, "id": "348133027", "verified": false, "username": "ermindabamberg", "name": "erminda bamberg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}, "id": "125679506", "verified": false, "username": "cristianecfer", "name": "Cristiane"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 3011, "tweet_count": 58170, "listed_count": 5}, "id": "81266654", "verified": false, "username": "_babalu13_", "name": "Babalu22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1616, "tweet_count": 11980, "listed_count": 0}, "id": "35208953", "verified": false, "username": "jr2352", "name": "Jos\u00e9 Renato"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28070, "following_count": 14736, "tweet_count": 77996, "listed_count": 15}, "id": "889639703934369794", "verified": false, "username": "SaraLaurian", "name": "Sar\u00edssima"}, {"location": "jair messias' land", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 315, "tweet_count": 9705, "listed_count": 0}, "id": "1003800302380814336", "verified": false, "username": "tristediabo", "name": "um t\u00e1 preso em nova york o outro t\u00e1 banido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 101, "tweet_count": 11479, "listed_count": 0}, "id": "1117903794828926977", "verified": false, "username": "moises55504767", "name": "moises velaz"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441657, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}, "id": "43115590", "verified": true, "username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a"}, {"location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178", "verified": false, "username": "NOTIELMOMENTO", "name": "Americo Aquije"}, {"location": "Limaflores", "public_metrics": {"followers_count": 22967, "following_count": 273, "tweet_count": 21897, "listed_count": 51}, "id": "2978793590", "verified": false, "username": "rataneda", "name": "Chal\u00f3n Moche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3766, "following_count": 4049, "tweet_count": 3736, "listed_count": 1}, "id": "280058289", "verified": false, "username": "CelsojGoncalves", "name": "CJ"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 627, "tweet_count": 54949, "listed_count": 0}, "id": "56557125", "verified": false, "username": "waniapalis", "name": "waniapalis 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a #bolsonaro22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 2673, "tweet_count": 80948, "listed_count": 1}, "id": "2589775405", "verified": false, "username": "TavaresEla", "name": "Rafaela"}, {"location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 458, "tweet_count": 22748, "listed_count": 0}, "id": "777189163", "verified": false, "username": "DouglasMaax", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Douglas Max \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452261, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 830}, "id": "859495277031501824", "verified": true, "username": "gilmarmendes", "name": "Gilmar Mendes"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "id": "737101530084614144", "verified": false, "username": "guiber_marcelo", "name": "Guiber Marcelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1540, "tweet_count": 38168, "listed_count": 3}, "id": "1382914980", "verified": false, "username": "dgvvasconcelos", "name": "Daniel G Vasconcelos"}, {"location": "Tri\u00e1ngulo de las Bermudas", "public_metrics": {"followers_count": 4692, "following_count": 5160, "tweet_count": 104677, "listed_count": 32}, "id": "1126098528", "verified": false, "username": "TeletextoMan", "name": "TxtMan"}, {"location": "Pasaia, Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 20627, "following_count": 19791, "tweet_count": 137191, "listed_count": 124}, "id": "3212180429", "verified": false, "username": "urruzoladide", "name": "\u2764Izaskun\ud83d\udc9bSyR\ud83d\udc9c"}, {"location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro.", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 311, "tweet_count": 95017, "listed_count": 12}, "id": "3153558413", "verified": false, "username": "soueuCADU", "name": "Cadu \ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6675, "following_count": 1047, "tweet_count": 282631, "listed_count": 106}, "id": "18637731", "verified": false, "username": "nataliaskbr", "name": "Natalia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 955, "tweet_count": 10325, "listed_count": 1}, "id": "600211770", "verified": false, "username": "jeisson_souza", "name": "Jeisson"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15525, "following_count": 4181, "tweet_count": 99150, "listed_count": 47}, "id": "603124727", "verified": false, "username": "Errodriigo", "name": "Rodrigo Branco \uea00"}, {"location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 2878, "tweet_count": 294533, "listed_count": 1}, "id": "992558884782034949", "verified": false, "username": "MorenoJose0809", "name": "Moreno Jos\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 200% BOLSONARO \ud83c\udf3b"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 4964, "tweet_count": 155465, "listed_count": 9}, "id": "480688786", "verified": false, "username": "InfoGaloeRaca", "name": "Galo \u00e9 Ra\u00e7a"}, {"location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 147, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}, "id": "1124303961182306305", "verified": false, "username": "dias_zanoni", "name": "Walter Dias Zanoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1083, "tweet_count": 37471, "listed_count": 2}, "id": "158139554", "verified": false, "username": "luiz_pc", "name": "Luiz Carlos LULA 13 \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 3381, "tweet_count": 99205, "listed_count": 1}, "id": "2349649771", "verified": false, "username": "dimatos66", "name": "Joelma de Matos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1139, "tweet_count": 12274, "listed_count": 1}, "id": "1031326699282227201", "verified": false, "username": "MorettiTf", "name": "VeraTFMoretti"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6524, "following_count": 4595, "tweet_count": 83766, "listed_count": 3}, "id": "140340440", "verified": false, "username": "mickym_69", "name": "Micky Moreno #Culiacan"}, {"location": "La casa de To\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1586, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}, "id": "3457278394", "verified": false, "username": "JimRoll2000", "name": "JOHNNY JAMES \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"location": "Sao Jos\u00e9 dos Campos SP", "public_metrics": {"followers_count": 171308, "following_count": 46810, "tweet_count": 341037, "listed_count": 184}, "id": "266861485", "verified": false, "username": "mitags", "name": "Mita Guimar\u00e3es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 530, "tweet_count": 118112, "listed_count": 3}, "id": "1035554485450493953", "verified": false, "username": "VizcainCarmen", "name": "Maria Carmen Vizcain"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73531, "following_count": 210, "tweet_count": 41515, "listed_count": 114}, "id": "3902045897", "verified": true, "username": "agorasp", "name": "Agora S\u00e3o Paulo"}, {"location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132676, "listed_count": 2}, "id": "171830345", "verified": false, "username": "berthazamora", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ"}, {"location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "verified": false, "username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 48730, "following_count": 42169, "tweet_count": 78176, "listed_count": 90}, "id": "1335526807", "verified": false, "username": "BruBarrets", "name": "TataScaroneSr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 2048, "listed_count": 0}, "id": "1090591584985468929", "verified": false, "username": "luizRMachado1", "name": "luiz R. Machado"}, {"location": "Al Sur del Sur ", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 4358, "tweet_count": 142140, "listed_count": 30}, "id": "634784624", "verified": false, "username": "ThorPolov", "name": "\u2640\ufe0fTormenta\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc3e"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 129050, "following_count": 121621, "tweet_count": 283676, "listed_count": 153}, "id": "1037152208754823168", "verified": false, "username": "FabioTalhari", "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u264c"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29202, "following_count": 30231, "tweet_count": 52691, "listed_count": 6}, "id": "1055689074177179649", "verified": false, "username": "GVBA5", "name": "GVBA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151987, "listed_count": 0}, "id": "1714264896", "verified": false, "username": "pazmaeli", "name": "Magali Paz"}, {"location": "La Libertad, Peru  ", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1163, "tweet_count": 1340, "listed_count": 38}, "id": "124782373", "verified": false, "username": "EliasCompromiso", "name": "Elias Rodriguez"}, {"location": "tengo el mar del otro lado ", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 279, "tweet_count": 3029, "listed_count": 0}, "id": "1431692576", "verified": false, "username": "jandro9631", "name": "collymore"}, {"location": "Darien, CT", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 772, "tweet_count": 17699, "listed_count": 1}, "id": "1375879188", "verified": false, "username": "EvelynJimena07", "name": "evie"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 466, "tweet_count": 12078, "listed_count": 0}, "id": "918333191341125632", "verified": false, "username": "pppppecas", "name": "Milagros"}, {"location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "id": "1465219008", "verified": false, "username": "Semiasas", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454"}, {"location": "Santiago de Surco, LIMA - PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 90, "tweet_count": 92593, "listed_count": 6}, "id": "1507778527", "verified": false, "username": "milagros_laca", "name": "LIBERTAD"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 796, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}, "id": "26318891", "verified": false, "username": "eldebessa", "name": "elde bessa barretto"}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 160, "tweet_count": 14755, "listed_count": 1}, "id": "992566003", "verified": false, "username": "Inquisidora2005", "name": "Elsa Gabriela M"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 332, "tweet_count": 7127, "listed_count": 0}, "id": "995654425741062144", "verified": false, "username": "Ediee110", "name": "Edivaldo"}, {"location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193149, "listed_count": 88}, "id": "1007628890", "verified": false, "username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 870, "tweet_count": 14860, "listed_count": 1}, "id": "1591564160", "verified": false, "username": "a_salvadorv", "name": "Alejandro SV"}, {"location": "Manaus AM Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8391, "following_count": 9198, "tweet_count": 119197, "listed_count": 2}, "id": "1053832605957795841", "verified": false, "username": "Leomira12", "name": "Leo Souza"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65341, "following_count": 17770, "tweet_count": 213945, "listed_count": 26}, "id": "280673505", "verified": false, "username": "ericayhwh", "name": "\u00c9rica Maciel. Quem me guarda n\u00e3o dorme.\ud83d\ude0a"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 3062, "tweet_count": 42311, "listed_count": 4}, "id": "2875809244", "verified": false, "username": "luidge2", "name": "Luidge \ud83e\udd4a"}, {"location": "Lima / CDMX / Toronto", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1523, "tweet_count": 54080, "listed_count": 26}, "id": "779813199067480064", "verified": false, "username": "daveparedesm", "name": "David Paredes"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "verified": false, "username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio"}, {"location": "mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1613, "tweet_count": 72687, "listed_count": 0}, "id": "4364436449", "verified": false, "username": "littlewitchw", "name": "ice queen"}, {"location": "clarke & lexa.", "public_metrics": {"followers_count": 8755, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}, "id": "753591879309156353", "verified": false, "username": "adcwalls", "name": "\u0618"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 477, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}, "id": "737378288", "verified": false, "username": "anamorenotrejo", "name": "Ana"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 29560, "following_count": 5141, "tweet_count": 25754, "listed_count": 124}, "id": "46672612", "verified": false, "username": "MesiasGuevara", "name": "Mes\u00edas Guevara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 929, "tweet_count": 28672, "listed_count": 2}, "id": "1042029097336168448", "verified": false, "username": "cafe_tapioca", "name": "Tapioca"}, {"location": "Adamantina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 320, "tweet_count": 12880, "listed_count": 2}, "id": "157355248", "verified": false, "username": "IvairLehm", "name": "Ivair Jose Lehm\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 202, "tweet_count": 4179, "listed_count": 0}, "id": "940028593056260096", "verified": false, "username": "__taynan", "name": "taynan"}, {"location": "Cangu\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1107, "tweet_count": 20839, "listed_count": 0}, "id": "2983300065", "verified": false, "username": "Gabriel_Knabach", "name": "Gabriel Knabach"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1072, "tweet_count": 14772, "listed_count": 9}, "id": "350047072", "verified": false, "username": "LiliaMaldonado", "name": "Lilia Maldonado"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1660, "tweet_count": 10436, "listed_count": 8}, "id": "76872606", "verified": false, "username": "oficinademuseos", "name": "Francisco Mateos"}, {"location": "Tucuman-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 331, "tweet_count": 22567, "listed_count": 2}, "id": "1500324757", "verified": false, "username": "munirliendo", "name": "Munir \ud83d\udca4"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 201, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "id": "1027807688451936256", "verified": false, "username": "fedemateo7", "name": "federico"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10838, "following_count": 8503, "tweet_count": 228747, "listed_count": 2}, "id": "140622648", "verified": false, "username": "patricioferrer", "name": "Pat\u00ae\ufe0ficio Ferrer \ud83d\udcaf\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29711, "following_count": 17312, "tweet_count": 68984, "listed_count": 24}, "id": "2839740734", "verified": false, "username": "Sonjitarockstar", "name": "Sonja del R\u00edo Becker \ud83d\udc6e\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e"}, {"location": "Itapipoca-Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1849, "tweet_count": 6884, "listed_count": 4}, "id": "52211446", "verified": false, "username": "genesiofrota", "name": "Gen\u00e9sio Frota"}, {"location": "ITAPIPOCA", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1712, "tweet_count": 15553, "listed_count": 1}, "id": "62386336", "verified": false, "username": "negogois", "name": "N\u00caGO GOIS"}, {"location": "Rj gotham city tropical", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1536, "tweet_count": 32473, "listed_count": 0}, "id": "869572463822331904", "verified": false, "username": "snapdragao666", "name": "RIKARUDO RUINDADE PURA"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 491, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}, "id": "224293894", "verified": false, "username": "luis_fer_alves", "name": "Luis Fernando Alves"}, {"location": "Vespasiano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 3051, "tweet_count": 7574, "listed_count": 0}, "id": "237097990", "verified": false, "username": "edisonbertoni", "name": "junior"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 3857, "tweet_count": 15673, "listed_count": 0}, "id": "860895702842585094", "verified": false, "username": "alexpalestra33", "name": "Alex Costa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "id": "578529652", "verified": false, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 683, "tweet_count": 6672, "listed_count": 1}, "id": "307089527", "verified": false, "username": "Brunoedumartin", "name": "Bruno \ud83e\udd8a \ud83d\udc99\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 636, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}, "id": "1042485211433295872", "verified": false, "username": "lichaasp", "name": "licha"}, {"location": "bahia \u2260  ", "public_metrics": {"followers_count": 6215, "following_count": 1811, "tweet_count": 154830, "listed_count": 6}, "id": "1005373088", "verified": false, "username": "raytweetou", "name": "rayanne."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2333, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "id": "1147519281741144064", "verified": false, "username": "PatriotaIsmael", "name": "P@t\u03c0\u2206ot2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 35, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "id": "934752300178042880", "verified": false, "username": "JosLuis21224985", "name": "Jos\u00e9 Luis Guti\u00e9rrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 111, "tweet_count": 10676, "listed_count": 0}, "id": "1006360213950271490", "verified": false, "username": "2hoseokjj", "name": "r"}, {"location": "Winterfell", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1313, "tweet_count": 77883, "listed_count": 2}, "id": "1029593395", "verified": false, "username": "wenapalcompleto", "name": "in\u00fatil miwa (taylor's version)"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 6419, "following_count": 6422, "tweet_count": 110541, "listed_count": 5}, "id": "89195841", "verified": false, "username": "Antonio18022011", "name": "Antonio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Zero27", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 576, "tweet_count": 49309, "listed_count": 0}, "id": "824280832819007488", "verified": false, "username": "KevinMS1311", "name": "KEVIN"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21126, "following_count": 4281, "tweet_count": 117231, "listed_count": 37}, "id": "3386541736", "verified": false, "username": "wesley_curty", "name": "Wesley Curty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 146, "tweet_count": 5313, "listed_count": 0}, "id": "1127020640450547712", "verified": false, "username": "AnabelFolino", "name": "Foli"}, {"location": "corzuela-chaco", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 516, "tweet_count": 7993, "listed_count": 0}, "id": "1607219270", "verified": false, "username": "bravo_bren", "name": "brenda bravo"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 970, "tweet_count": 7278, "listed_count": 4}, "id": "33511016", "verified": false, "username": "Queen_Patty", "name": "Patricia Rosado"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2088244, "following_count": 381, "tweet_count": 35108, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025", "verified": true, "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1581, "tweet_count": 43678, "listed_count": 4}, "id": "3378158770", "verified": false, "username": "dougcpz12", "name": "Doug\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udd25"}, {"location": "Planeta Novo l SC", "public_metrics": {"followers_count": 143857, "following_count": 137, "tweet_count": 10785, "listed_count": 81}, "id": "469239464", "verified": false, "username": "BrunoFabil", "name": "Bruno Fabil"}, {"location": "Belo Horizonte / Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 328, "tweet_count": 22560, "listed_count": 0}, "id": "1112203947790471168", "verified": false, "username": "snselos", "name": "sam"}, {"location": "@quadflutz ", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 583, "tweet_count": 120684, "listed_count": 4}, "id": "557999269", "verified": false, "username": "feriellis", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 214, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "id": "1041880132502401025", "verified": false, "username": "BragaOswaldinho", "name": "Oswaldinho"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 965, "tweet_count": 177521, "listed_count": 2}, "id": "506394414", "verified": false, "username": "Lic3_", "name": "alice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 427, "tweet_count": 55349, "listed_count": 0}, "id": "3908258536", "verified": false, "username": "allannffc", "name": "Allann Ferreira"}, {"location": "Araruama", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 254, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "id": "880500778800222213", "verified": false, "username": "2dfeemdeus", "name": "2D\ud83e\udd4b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77005, "listed_count": 1}, "id": "1450463096", "verified": false, "username": "maxricardoh19", "name": "Max Ricardo Heredia"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 758, "tweet_count": 1938, "listed_count": 2}, "id": "52211632", "verified": false, "username": "Diegol24", "name": "Diegol A."}, {"location": "022 \ud83c\udf0a\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 1193, "tweet_count": 45628, "listed_count": 0}, "id": "724286502637854720", "verified": false, "username": "DaphineBelan", "name": "daphine \ud83e\udd8b"}, {"location": "Bras\u00edlia \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 23445, "following_count": 1513, "tweet_count": 253808, "listed_count": 168}, "id": "68180551", "verified": false, "username": "teclologoexisto", "name": "BANHO EM GATO?"}, {"location": "En todo ", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 834, "tweet_count": 93195, "listed_count": 4}, "id": "309846964", "verified": false, "username": "pradavega4", "name": "To\u00f1o P. Merayo"}, {"location": "Tarrasa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}, "id": "139486627", "verified": false, "username": "DaniPintoB", "name": "DaniPintoB"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 317, "tweet_count": 47833, "listed_count": 3}, "id": "1049487885513175040", "verified": false, "username": "xdezz0", "name": "dezz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"location": "daemyra's daughter ", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1433, "tweet_count": 22078, "listed_count": 11}, "id": "871753020375281664", "verified": false, "username": "forhaenyra", "name": "sofi"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 67, "tweet_count": 426, "listed_count": 2}, "id": "80139765", "verified": false, "username": "roberto_tissott", "name": "Roberto Tissott"}, {"location": "Recife - Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 782, "tweet_count": 12636, "listed_count": 19}, "id": "139860844", "verified": false, "username": "leoadomangue87", "name": "Rannyelle Martins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 27, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}, "id": "1003377680518209537", "verified": false, "username": "VictoriaRaque13", "name": "Victoria Raquel De F"}, {"location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 641, "tweet_count": 3443, "listed_count": 2}, "id": "1033837121658871813", "verified": false, "username": "ILokiburn", "name": "Luthor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "id": "1148815107776012288", "verified": false, "username": "Katy54043732", "name": "Katy"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1284357, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195914, "listed_count": 3980}, "id": "54115409", "verified": true, "username": "PublimetroChile", "name": "Publimetro"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156041283057672192"}], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Ppu4I3iwrG", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1156041283057672192", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "pop"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 176, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "283279534", "created_at": "2019-07-30T04:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 169, "like_count": 352, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1156058658595377152"], "text": "Un estadista, sobre todo llevando la banda presidencial que representa a la Naci\u00f3n, jam\u00e1s comer\u00eda pop corn en una ceremonia oficial.\nSe hace extra\u00f1ar un grande, @AlanGarciaPeru https://t.co/Ppu4I3iwrG", "lang": "es", "id": "1156058658595377152"}, {"author_id": "84076180", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "lang": "pt", "id": "1156417316407562240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/V9Hj8cAAFu", "expanded_url": "https://www.lacapital.com.ar/policiales/fueron-detenerlo-violencia-genero-se-prendio-fuego-y-murio-n2516779.html", "display_url": "lacapital.com.ar/policiales/fue\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "POLICIALES"}]}, "author_id": "179990537", "created_at": "2019-08-01T00:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719001889845249"], "text": "\u26ab\ud83d\ude94 #POLICIALES Se prendi\u00f3 fuego cuando lo fueron a detener por una denuncia de violencia de g\u00e9nero y muri\u00f3\nhttps://t.co/V9Hj8cAAFu", "lang": "es", "id": "1156719001889845249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5106, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "4902306579", "created_at": "2019-08-01T00:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722594277711873"], "text": "O que diz a voz do povo:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, eu conto!\u201d\nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \nEntenderam agora?", "lang": "pt", "id": "1156722594277711873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yULqZWBfbG", "expanded_url": "https://twitter.com/guxtg/status/1156315013411418113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yULqZWBfbG", "media_key": "7_1156313053455142913"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.3454, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "FFMM"}]}, "author_id": "2879973748", "created_at": "2019-07-30T21:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 32, "like_count": 118, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1156315013411418113"], "text": "Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el pavimento, luego lo enarbola y salta la valla. En el circulo blanco el individuo que al final saca de sus bermudas un machete de considerable tama\u00f1o https://t.co/yULqZWBfbG", "lang": "es", "id": "1156315013411418113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5024, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 221, "tag": "DireitaCensurada"}]}, "author_id": "162798367", "created_at": "2019-07-31T18:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156632827955437579"], "text": "\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?\n\n#DireitaCensurada", "lang": "pt", "id": "1156632827955437579"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}]}, "author_id": "247844816", "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "lang": "es", "id": "1156232978491514880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.2694, "type": "Other", "normalized_text": "CTG"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.403, "type": "Organization", "normalized_text": "Igua\u00e7u"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7749, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Chiapetti"}]}, "author_id": "1065269997465976833", "created_at": "2019-07-30T16:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 561, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1156244536093532160"], "text": "Toda for\u00e7a aos amigos do CTG Pealando a Saudade de Quedas do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 pelo triste fato com a Prenda Daniela Chiapetti que se suicidou...\n\nNossa for\u00e7a tradicionalista aos amigos...\n\nQue possamos amar mais, ouvir mais e prestar aten\u00e7\u00e3o em nossos colegas de invernada.", "lang": "pt", "id": "1156244536093532160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/y05X6kh8Ml", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1156677747881762816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/y05X6kh8Ml", "media_key": "7_1156677282435489792"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Del Solar"}, {"start": 64, "end": 81, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "SeVanTodos"}]}, "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-07-31T21:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 882, "reply_count": 241, "like_count": 3030, "quote_count": 161}, "edit_history_tweet_ids": ["1156677747881762816"], "text": "Salvador Del Solar en vivo y en directo da TREMENDA revolcada a Jorge Del Castillo: \"\u00a1si el se\u00f1or quiere las actas le daremos. Basta de distracci\u00f3n!!\". \ud83d\ude0e#SeVanTodos https://t.co/y05X6kh8Ml", "lang": "es", "id": "1156677747881762816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156705296905048066"}], "author_id": "457538598", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "fannylt", "id": "189605798"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AraciPatriota", "id": "779844450147237889"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "kakaClaudiamdo", "id": "3370379572"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "MarizaSiribeli", "id": "1114262436608135168"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "Kakapassos", "id": "63318916"}, {"start": 184, "end": 199, "username": "Princesa_Dahas", "id": "1676825430"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "Escritor4", "id": "292089465"}, {"start": 211, "end": 227, "username": "seujoca12345671", "id": "2937620183"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "muylaerte", "id": "1367159350876385285"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "Botelho57Samira", "id": "1114004181021536256"}, {"start": 268, "end": 283, "username": "mayrecspiscion", "id": "1055291207239303168"}, {"start": 284, "end": 295, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}, {"start": 296, "end": 303, "username": "CnjPpo", "id": "885835489776984064"}, {"start": 304, "end": 315, "username": "ZeliaGrava", "id": "921769521161162752"}, {"start": 316, "end": 330, "username": "PatriotaCesar", "id": "1526040576"}, {"start": 331, "end": 341, "username": "DASILVA86", "id": "223493536"}, {"start": 342, "end": 353, "username": "macunaimaz", "id": "37723058"}, {"start": 354, "end": 370, "username": "Claudiadabreu12", "id": "1170313681"}, {"start": 385, "end": 395, "username": "sirlopnas", "id": "2341856686"}, {"start": 396, "end": 406, "username": "CrisGol22", "id": "3013518469"}, {"start": 407, "end": 418, "username": "Athiabalba", "id": "169971421"}, {"start": 419, "end": 434, "username": "Miranda50sonia", "id": "1330160328"}, {"start": 435, "end": 445, "username": "dalvacruz", "id": "62355746"}, {"start": 446, "end": 462, "username": "Glaucia96244181", "id": "1021457997200089090"}, {"start": 463, "end": 476, "username": "lueneadelino", "id": "1069245829930729474"}, {"start": 505, "end": 512, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 513, "end": 523, "username": "jmmadeira", "id": "85381766"}, {"start": 524, "end": 537, "username": "MG_Alcantara", "id": "239993385"}, {"start": 549, "end": 561, "username": "PensadorWeb", "id": "1343775421540790274"}, {"start": 571, "end": 587, "username": "98c7dc77471449b", "id": "2972363380"}, {"start": 588, "end": 600, "username": "NininoRocha", "id": "806996532037877761"}, {"start": 601, "end": 615, "username": "Patricio19764", "id": "1049104229992992776"}, {"start": 616, "end": 627, "username": "jluqueiroz", "id": "893955247244288000"}, {"start": 628, "end": 637, "username": "Dino1346", "id": "723697400553050112"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 10, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719986850893827"], "in_reply_to_user_id": "477043549", "text": "@SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatriota @kakaClaudiamdo @miguelitamarsil @MarizaSiribeli @Kakapassos @Princesa_Dahas @Escritor4 @seujoca12345671 @muylaerte @profeborto @Botelho57Samira @mayrecspiscion @MirandaSa_ @CnjPpo @ZeliaGrava @PatriotaCesar @DASILVA86 @macunaimaz @Claudiadabreu12 @elianegsegui @sirlopnas @CrisGol22 @Athiabalba @Miranda50sonia @dalvacruz @Glaucia96244181 @lueneadelino @Gus_Moreira @CirciCabelino @mitags @jmmadeira @MG_Alcantara @lucio5444 @pensadorweb @staelza @98c7dc77471449b @NininoRocha @Patricio19764 @jluqueiroz @Dino1346 @NeivaTeix @PaulaSouMoro Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \nEntenderam agora?", "lang": "pt", "id": "1156719986850893827"}, {"author_id": "90887320", "created_at": "2019-07-31T22:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156698411388866560"], "text": "SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!", "lang": "pt", "id": "1156698411388866560"}, {"author_id": "230057498", "created_at": "2019-08-01T00:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721671161569280"], "text": "fui a cerrar la ventana xk estaba granizando mucho y ten\u00eda la compu a lado y cuando me acerqu\u00e9 me dio v\u00e9rtigo e impulso suicida y puse un pie en el quicio de la ventana y el otro segu\u00eda en la cama y se me resbal\u00f3 el de abajo y se pic\u00f3 otra rola en mi lista de reproducci\u00f3n y", "lang": "es", "id": "1156721671161569280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/iiuZTiNYbO", "expanded_url": "http://ow.ly/rJhv30pglTc", "display_url": "ow.ly/rJhv30pglTc", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-solar-pedir-actas-pcm-no-distractivo-derecho-n382037?hootPostID=85b83707fd81612bdcc90b82d6ea6e78"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 169, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-07-31T22:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 202, "like_count": 244, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1156695570163163136"], "text": "\"Deploro su descortes\u00eda, alguien debi\u00f3 dictarle ese mensaje psicosocial para confundir con distracci\u00f3n lo que es un derecho\", dijo el congresista en respuesta a Del Solar https://t.co/iiuZTiNYbO", "lang": "es", "id": "1156695570163163136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "416231772", "created_at": "2019-07-31T21:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156685092691030018"], "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "lang": "pt", "id": "1156685092691030018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QjqBUJKyGJ", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/leo\u2026", "status": 200, "title": "Leonel Fern\u00e1ndez es el pol\u00edtico con la mayor tasa de rechazo, seg\u00fan encuesta - LoQueSucede", "description": "Una encuesta realizada por un grupo empresarial reflejo los niveles de rechazo que tendr\u00edan los principales lideres politicos de la Rep\u00fablica Dominicana. Aunque la encuesta se realizo para no ser publicada en ning\u00fan medio, Loquesucede [...]", "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.415, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "TUCANOS"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "OISOE"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.2423, "type": "Place", "normalized_text": "CEA"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00daA"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "F. BAUTISTA"}]}, "author_id": "26726030", "created_at": "2019-07-30T11:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 39, "like_count": 153, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1156165493339934720"], "text": "El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE, OISOE, CEA, QUIRINO, DEL TIEMPO, ODEBRECHT, METRO, T\u00daNELES, D\u00cdAZ R\u00daA, y su cartera ilegal: F. BAUTISTA\n\nhttps://t.co/QjqBUJKyGJ", "lang": "es", "id": "1156165493339934720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}]}, "author_id": "36411489", "created_at": "2019-07-31T11:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 61, "like_count": 1975, "quote_count": 14}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "edit_history_tweet_ids": ["1156521232923267073"], "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1156521232923267073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156677747881762816"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "author_id": "280527618", "created_at": "2019-07-31T23:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156713998089433089"], "text": "Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "lang": "es", "id": "1156713998089433089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/lBSYNEkUc4", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sucesos-y-tribunales/20190731/asesinato-machista-en-burgos-7577291?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=cm", "display_url": "elperiodico.com/es/sucesos-y-t\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "TerrorismoMachista"}, {"start": 115, "end": 132, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "author_id": "99554564", "created_at": "2019-07-31T14:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156569679177158658"], "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/lBSYNEkUc4 Paremos el #TerrorismoMachista\n#NosQueremosVivas\n#NiUnaMenos", "lang": "es", "id": "1156569679177158658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156713162294648832"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/H1ESevB1ph", "expanded_url": "https://twitter.com/agorasp/status/1156713162294648832", "display_url": "twitter.com/agorasp/status\u2026"}]}, "author_id": "127966665", "created_at": "2019-08-01T00:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719913685438465"], "text": "Se \u00e9 verdade que ele j\u00e1 matou duas pessoas em acidentes diferentes, o que est\u00e1 faltando para mant\u00ea-lo preso? https://t.co/H1ESevB1ph", "lang": "pt", "id": "1156719913685438465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/RoH2VjCyWj", "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53v59qj/7t1kk", "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53v5\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7649, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 160, "end": 178, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.6966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "160576237", "created_at": "2019-07-31T21:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 550, "like_count": 870, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1156673898827714565"], "text": "Presidente da OAB protocola a\u00e7\u00e3o no STF solicitando a notifica\u00e7\u00e3o do presidente da Rep\u00fablica para que esclare\u00e7a as declara\u00e7\u00f5es feitas sobre a morte de seu pai, Fernando Santa Cruz. A interpela\u00e7\u00e3o \u00e9 assinada por doze ex-presidentes da OAB. https://t.co/RoH2VjCyWj", "lang": "pt", "id": "1156673898827714565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156720762411192320"}], "author_id": "4511124677", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "k0nchu2", "id": "4324212857"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721589611847687"], "in_reply_to_user_id": "4324212857", "text": "@k0nchu2 Yo creo de forma sincera, que intentar\u00eda hacerlo y acabar\u00eda siendo una auto autopenetraci\u00f3n.\nLo creo seriamente", "lang": "es", "id": "1156721589611847687"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "author_id": "29374545", "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "lang": "pt", "id": "1156562588509048832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187725987840"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734462466"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734425600"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-07-31T23:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 35, "like_count": 228, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1156709198824169472"], "text": "Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nuestro voto fue por PPK, y ahora deje gobernar a Vizcarra que se gan\u00f3 a pulso el cargo y si nos representa. Ahora niegue la \"amistad\" con el suicida AG. https://t.co/mR28wqT3WW", "lang": "es", "id": "1156709198824169472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156102815951052803"}], "author_id": "15965971", "created_at": "2019-07-30T07:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156103611312721920"], "in_reply_to_user_id": "15965971", "text": "&gt; te vas colapsando. No hay manera de salir, muchas veces, porque la suma de trabajo+ansiedad es nula y no hay manera de cambiar las reglas del juego. Exige un mont\u00f3n de energ\u00eda m\u00e1s meter otro componente como la terapia.", "lang": "es", "id": "1156103611312721920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156617431613419522"}], "author_id": "2263177300", "created_at": "2019-07-31T17:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156617436713689093"], "in_reply_to_user_id": "2263177300", "text": "expedientes que duermen en alguna fiscal\u00eda por estafa o peculado, por lavado de activos o robo agravado porque de nada sirve que no se desempolven y sacudan porque de no ser as\u00ed, de aqu\u00ed a unos a\u00f1os, veremos a esta misma gente caminando muy campante por los pasos perdidos.\u00bb\n9/9", "lang": "es", "id": "1156617436713689093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "125679506", "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "lang": "pt", "id": "1156704647022862336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "author_id": "43115590", "created_at": "2019-07-30T15:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 213, "like_count": 998, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1156225796807127040"], "text": "Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la tragedia.", "lang": "es", "id": "1156225796807127040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Araoz"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "author_id": "2978793590", "created_at": "2019-07-31T04:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 193, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156423306498564096"], "text": "Aplaudimos la preocupaci\u00f3n de Mercedes Araoz por el peruano de a pie. Es una pena que haya estado m\u00e1s preocupada de las inversiones cuando fue ministra de Alan y ocurrieron las muertes de polic\u00edas y ciudadanos de a pie en Bagua", "lang": "es", "id": "1156423306498564096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5787, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.3318, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "56557125", "created_at": "2019-08-01T00:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717873261404163"], "text": "\u00d3timo resumo: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto, mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \nEntenderam agora???????????????", "lang": "pt", "id": "1156717873261404163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4483, "type": "Place", "normalized_text": "PA"}]}, "author_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-07-31T15:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 637, "reply_count": 5733, "like_count": 5518, "quote_count": 447}, "edit_history_tweet_ids": ["1156588545345302533"], "text": "Manifesto solidariedade aos familiares das v\u00edtimas do massacre em Altamira (PA). A carnificina ocorrida \u00e9 um retrato cruel e b\u00e1rbaro da imensa falha do poder p\u00fablico em garantir seguran\u00e7a e dignidade aos presos.", "lang": "pt", "id": "1156588545345302533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/eTI223jOzT", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 158, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "author_id": "3212180429", "created_at": "2019-07-31T17:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156612975798738950"], "text": "Y mientras los pol\u00edticos hacen discursos y guardan minutos de silencio \ud83d\udc47\nHoy un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\n#NiUnaMenos\nhttps://t.co/eTI223jOzT", "lang": "es", "id": "1156612975798738950"}, {"author_id": "18637731", "created_at": "2019-07-31T16:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156606042412859392"], "text": "Meu ex (extremamente abusivo), veio falar que ia se matar quando eu terminei. A \u00fanica coisa que eu consegui responder foi:\n\n\u201cFaz direito pra n\u00e3o ficar internado dando trabalho pros outros\u201d\n\nE \u00e9 isso. Se matou? Infelizmente n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1156606042412859392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mBYu0qHHPv", "expanded_url": "https://twitter.com/Errodriigo/status/1156678060667805697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBYu0qHHPv", "media_key": "3_1156678045098545153"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 59, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}]}, "author_id": "603124727", "created_at": "2019-07-31T21:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 78, "like_count": 553, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1156678060667805697"], "text": "A\u00ed \u00e9 complicado, se n\u00e3o respeita a institui\u00e7\u00e3o @Corinthians n\u00e3o seria saud\u00e1vel continuar trabalhando l\u00e1 ou fazendo coisas relacionadas ao clube. Deveria solicitar cobrir outro clube, seria bom para o rapaz em quest\u00e3o e especialmente para n\u00f3s torcedores. https://t.co/mBYu0qHHPv", "lang": "pt", "id": "1156678060667805697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "1124303961182306305", "created_at": "2019-07-31T19:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156644162881708033"], "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "lang": "pt", "id": "1156644162881708033"}, {"geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "author_id": "158139554", "created_at": "2019-08-01T00:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719026095165445"], "text": "Sobre o assunto q faz refer\u00eancia ao assassinato de Marielle eu penso q o rep\u00f3rter ao mostrar sua indigna\u00e7\u00e3o da qual eu concordo, exagerou na dose.\nQuanto ao Corinthians, errou ao aceitar tirar a camiseta, indo contra a hist\u00f3ria , por ter  voz poderosa tem q ser usada +", "lang": "pt", "id": "1156719026095165445"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156632149816217601"}], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "author_id": "1031326699282227201", "created_at": "2019-08-01T00:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719032051130370"], "in_reply_to_user_id": "615509791", "text": "@oiluiz 1\u00ba q se conhecesse a ess\u00eancia de um animal saberia q eles n\u00e3o agem de maneira vil c/certos humanos, q avaliam pessoas pela cor e \u00f1 pelo car\u00e1ter, q faltava ao Hitler,pq matou milh\u00f5es, mas \u00f1 tanto como os governos comunistas: uns 100 milh\u00f5es/mortos. Eis a compara\u00e7\u00e3o correta.", "lang": "pt", "id": "1156719032051130370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.393, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aAsesino"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Noro\u00f1aAsesino"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "FueNorona"}, {"start": 231, "end": 241, "tag": "FueNoro\u00f1a"}, {"start": 242, "end": 257, "tag": "NoMeSecuestres"}]}, "author_id": "3457278394", "created_at": "2019-07-30T13:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156188776596721665"], "text": "#Noro\u00f1aAsesino cuando alguien se suicida, casi siempre deja notas postumas explicando las razones...  cuando a alguien lo suicidan, generalmente siempre hay una amenaza de por medio y repentinamente aparece suicidado... #FueNorona #FueNoro\u00f1a #NoMeSecuestres", "lang": "es", "id": "1156188776596721665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2JBXsHLeKZ", "expanded_url": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2019/07/justica-solta-motorista-acusado-de-atropelar-e-matar-idosa-com-porsche.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2019/07/justica-solta-motorista-acusado-de-atropelar-e-matar-idosa-com-porsche.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Porsche"}]}, "author_id": "3902045897", "created_at": "2019-07-31T23:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 50, "like_count": 58, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1156713162294648832"], "text": "Justi\u00e7a solta motorista acusado de atropelar e matar idosa com Porsche https://t.co/2JBXsHLeKZ", "lang": "pt", "id": "1156713162294648832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156695570163163136"}], "author_id": "1115690084454391808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-07-31T22:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156701036154933248"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Y al suicida nunca le pidieron nada m\u00e1s bien Uds se opon\u00edan a todo sr del castillo", "lang": "es", "id": "1156701036154933248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156657706121515008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 412, "end": 419, "probability": 0.8798, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 430, "end": 434, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CaioDurval", "id": "1083488108065239040"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "MiguelNicolelis", "id": "237432120"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 117, "end": 128, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "Alessan06166686", "id": "1126598875337433110"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "LadywuSimoes", "id": "873987384337195009"}, {"start": 160, "end": 176, "username": "SalomoMarcenar1", "id": "1042440492678631424"}, {"start": 177, "end": 187, "username": "EdnaBraga", "id": "66343382"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "ValenteOlavo", "id": "1026618644107804673"}, {"start": 202, "end": 212, "username": "Cruella_7", "id": "1556413310676893697"}, {"start": 237, "end": 253, "username": "MarcosP97449828", "id": "1090358966318702592"}, {"start": 254, "end": 267, "username": "GutierresRuy", "id": "1462114968720101387"}, {"start": 268, "end": 284, "username": "JeanVyllys_real", "id": "1088889944121200646"}, {"start": 285, "end": 300, "username": "alexandreband3", "id": "440273056"}, {"start": 301, "end": 314, "username": "analuiza7774", "id": "990003373024927744"}, {"start": 315, "end": 331, "username": "isaiasjosejuni3", "id": "4222993715"}, {"start": 332, "end": 340, "username": "dinizgf", "id": "367916554"}]}, "author_id": "1055689074177179649", "created_at": "2019-07-31T20:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156658834875854849"], "in_reply_to_user_id": "1083488108065239040", "text": "@CaioDurval @A_Dita_Cuja @Karlmarxbr_Br @MiguelNicolelis @elikatakimoto @Haddad_Fernando @DamaresAlves @AbrahamWeint @rsallesmma @Alessan06166686 @LadywuSimoes @SalomoMarcenar1 @EdnaBraga @ValenteOlavo @cruella_7 @Maariana13_ @NadaSoueu @MarcosP97449828 @GutierresRuy @JeanVyllys_real @alexandreband3 @analuiza7774 @isaiasjosejuni3 @dinizgf @khr_santos @thagodlimma Chamam a tds de Nazistas e mal sabem q foi da Alemanha q partiu Lenin para realizar a Revolucao Russa q idolatram e q matou tantos q n\u00e3o h\u00e1 o n\u00famero definitivo!\n\nNazismo, Fascismo e Comunismo s\u00e3o irm\u00e3s q, no m\u00e1ximo, se bicam \u201cpara ingl\u00eas ver\u201d.", "lang": "pt", "id": "1156658834875854849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.653, "type": "Place", "normalized_text": "Demagogia"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 211, "tag": "Demagogia"}]}, "author_id": "124782373", "created_at": "2019-07-28T21:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 306, "like_count": 419, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1155585315580588034"], "text": "Presidente @MartinVizcarraC si es incapaz de gobernar y generar bienestar al pueblo. \u00a1RENUNCI\u00c9!\nEl Per\u00fa necesita gobernabilidad y concertaci\u00f3n para crecer 5% y generar empleo. Adelantar elecciones es  #Demagogia y paraliza las inversiones del pa\u00eds.", "lang": "es", "id": "1155585315580588034"}, {"author_id": "918333191341125632", "created_at": "2019-07-31T18:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156634900684005377"], "text": "ayer a la noche taba en modo suicida, y hoy me levant\u00e9 con una energ\u00eda y vibra hermosa, encima el d\u00eda hermoso que hay, estoy feliz", "lang": "es", "id": "1156634900684005377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156638424662773760"}], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/rcCLZqUlDo", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1156638424662773760", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 101, "end": 120, "probability": 0.7603, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}]}, "author_id": "1507778527", "created_at": "2019-07-31T21:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 27, "like_count": 740, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1156673989684727812"], "text": "S\u00f3lo cuando nos pasen las actas de cuando Alan Garc\u00eda estatiz\u00f3 la banca en 1987. \u00bfLo discuti\u00f3 con su Consejo de Ministros? Gracias.\n\u00a1RID\u00cdCULOS! https://t.co/rcCLZqUlDo", "lang": "es", "id": "1156673989684727812"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156668222000812032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 221, "probability": 0.607, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LourdesPaucar_", "id": "76705603"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 122, "end": 131, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1591564160", "created_at": "2019-07-31T22:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156700903258447872"], "in_reply_to_user_id": "76705603", "text": "@LourdesPaucar_ @miracomome @canalN_ Al fin alguien con los ovarios/huevos necesarios. No nos olvidemos que el imbecil de @JorgeDCG lleg\u00f3 a incluso maltratar y ofender a quienes fueron hacer su trabajo la ma\u00f1ana que Garc\u00eda decidi\u00f3 llevar a cabo su plan suicida (pensado mucho antes).", "lang": "es", "id": "1156700903258447872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156635948584771585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JotaInfo", "id": "2597576840"}, {"start": 47, "end": 53, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "2875809244", "created_at": "2019-07-31T22:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156695417578545152"], "in_reply_to_user_id": "2597576840", "text": "@JotaInfo Segurem essa...\n\n\u201cSe o presidente da @CFOAB quiser saber quem matou o pai dele o @jairbolsonaro tem que contar, mas quando os filhos do Bolsonaro quiseram saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixou!\"\n\n Entenderam agora como a hipocrisia funciona???", "lang": "pt", "id": "1156695417578545152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/S8A1A6al3a", "expanded_url": "https://bit.ly/2LTVIe8", "display_url": "bit.ly/2LTVIe8"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8A4HyqPYr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1156687769504309248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8A4HyqPYr8", "media_key": "3_1156687763829383172"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 47, "end": 64, "probability": 0.5294, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del Solar"}]}, "author_id": "1616146872", "created_at": "2019-07-31T22:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 55, "like_count": 38, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1156687769504309248"], "text": "Jorge del Castillo: \"Deploro la descortes\u00eda de Salvador del Solar\" \u25bahttps://t.co/S8A1A6al3a https://t.co/8A4HyqPYr8", "lang": "es", "id": "1156687769504309248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663107101634568"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663113468567552"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663119223185409"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663128849092614"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "author_id": "753591879309156353", "created_at": "2019-07-31T20:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1156663133391507456"], "text": "a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela, j\u00e1 quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc. ela precisa de um descanso!!! https://t.co/hdAE4vsUP5", "lang": "pt", "id": "1156663133391507456"}, {"geo": {"place_id": "00c86af64bedc8df"}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.6984, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "ROP- JNE"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 48, "tag": "AP"}]}, "author_id": "46672612", "created_at": "2019-07-31T06:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 195, "like_count": 1068, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1156448756667056128"], "text": "Conciudadanos hago de su conocimiento que en #AP estamos listos para participar en las elecciones adelantadas,tenemos nuestro padr\u00f3n electoral,comit\u00e9 electoral y personero legal debidamente acreditados en el ROP- JNE.Sobre todo una militancia con deseos de participar.Adelante", "lang": "es", "id": "1156448756667056128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero"}]}, "author_id": "2983300065", "created_at": "2019-08-01T00:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156718521923096578"], "text": "Que partida, n\u00e3o tem como n\u00e3o se iludir com esse toque de bola, e o Guerrero te matou dnvvvv \ud83d\udd34\u26aa", "lang": "pt", "id": "1156718521923096578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "Dido"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "Eneas"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7484, "type": "Other", "normalized_text": "Eneas"}]}, "author_id": "76872606", "created_at": "2019-07-31T16:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156604096188542977"], "text": "Es una imagen bastante maravillosa la de Dido que se suicida en una hoguera sabiendo que no desea vivir sin Eneas. Y claro, el drama  es que esas llamas son el faro que gu\u00eda el de regreso al barco de Eneas. \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 That's hot! Ya no hacen el romance como antes!!!", "lang": "es", "id": "1156604096188542977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156715872263770115"}], "author_id": "1027807688451936256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Facucobos00", "id": "2361256754"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "munirliendo", "id": "1500324757"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717191372447744"], "in_reply_to_user_id": "2361256754", "text": "@Facucobos00 @munirliendo Jajajajajaja", "lang": "es", "id": "1156717191372447744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156632588783456256"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1mGUsrh7lM", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1156632588783456256", "display_url": "twitter.com/meganoticiascl\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 109, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}]}, "author_id": "2839740734", "created_at": "2019-07-31T23:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156705350021783552"], "text": "Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed es que tampoco habr\u00e1 clases . As\u00ed el sue\u00f1o de la movilidad social se suicida ... https://t.co/1mGUsrh7lM", "lang": "es", "id": "1156705350021783552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156716058339880960"}], "geo": {"place_id": "ecba0b87664cf32c"}, "author_id": "62386336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "genesiofrota", "id": "52211446"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716634549215232"], "in_reply_to_user_id": "52211446", "text": "@genesiofrota E eu contarei de alguns q foram mortos e n\u00e3o tiveram direito a enterro", "lang": "pt", "id": "1156716634549215232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156618972596506624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 199, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bobdaslabaredas", "id": "1643678185"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "237097990", "created_at": "2019-07-31T17:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156620982225985539"], "in_reply_to_user_id": "1643678185", "text": "@bobdaslabaredas @antoniotabet Dentre as varias decep\u00e7\u00f5es com a milit\u00e2ncia de esquerda , \u00e9 justamente que s\u00f3 servem para levantar a bandeira se for \u00fatil para sua cartilha ; veja o caso do menino Rhuan , dentre v\u00e1rios outros .", "lang": "pt", "id": "1156620982225985539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/cojVKHpOgh", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1156620087828340737/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cojVKHpOgh", "media_key": "7_1156619997977948160"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-07-31T17:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 195, "like_count": 217, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1156620087828340737"], "text": "[LO \u00daLTIMO] Marisol Espinoza opina que el presidente Vizcarra debi\u00f3 informar a Mercedes Ar\u00e1oz sobre decisi\u00f3n de adelantar las elecciones \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/cojVKHpOgh", "lang": "es", "id": "1156620087828340737"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9064, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9126, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.811, "type": "Organization", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.734, "type": "Organization", "normalized_text": "San Lorenzo"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.5173, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 229, "end": 239, "probability": 0.4977, "type": "Organization", "normalized_text": "de Nacional"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1arol"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Ol\u00edmpia"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.9409, "type": "Organization", "normalized_text": "Estudiantes"}]}, "author_id": "3386541736", "created_at": "2019-07-31T23:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156713702705569792"], "text": "O Internacional j\u00e1 matou o jogo contra o Nacional desde o sorteio. Ent\u00e3o estou assistindo a Cerro x San Lorenzo. E \u00e9 de se indagar o quanto algumas equipes tradicionais da Am\u00e9rica ca\u00edram de n\u00edvel e ficaram irreconhec\u00edveis. Casos de Nacional, Pe\u00f1arol, Ol\u00edmpia, Estudiantes e etc..", "lang": "pt", "id": "1156713702705569792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156714812405092352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Corzuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnabelFolino", "id": "1127020640450547712"}]}, "author_id": "1607219270", "created_at": "2019-08-01T00:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717182048493568"], "in_reply_to_user_id": "1127020640450547712", "text": "@AnabelFolino Jajajajs re divino vivir en Corzuela te cruzas hasta con el mismo perro todos los dias", "lang": "es", "id": "1156717182048493568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Maria do Ros\u00e1rio"}, {"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel Dodge"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6231, "type": "Person", "normalized_text": "Ela Wiecko"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}]}, "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-07-31T20:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 166, "like_count": 6989, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1156658241654394881"], "text": "Maria do Ros\u00e1rio, Raquel Dodge e Ela Wiecko processaram Jair Bolsonaro por \u201ccrimes\u201d de opini\u00e3o que jamais aconteceram. \n\nS\u00f3 o que conseguiram foi ajud\u00e1-lo a chegar \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.\n\nO Felipe Santa Cruz, da OAB, est\u00e1 indo pelo mesmo caminho.\n\nBoa sorte a\u00ed, campe\u00e3o! \ud83d\ude02\ud83d\udc4d", "lang": "pt", "id": "1156658241654394881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156519880058949632"}], "author_id": "469239464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuccasCost4", "id": "4736823195"}]}, "created_at": "2019-07-31T11:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156521576986284032"], "in_reply_to_user_id": "4736823195", "text": "@LuccasCost4 Semana passada uma se matou, e s\u00f3 ficou conhecido o caso pq ela era popular, imagina o tanto de gente que t\u00e1 passando por isso agora? Eu sei q \u00e9 foda se controlar o tempo todo mas quando vc v\u00ea milhares de pessoas xingando algm n\u00e3o precisa fazer o mesmo, ctz q a pessoa j\u00e1 t\u00e1 mal", "lang": "pt", "id": "1156521576986284032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156715729791660032"}], "author_id": "557999269", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "snselos", "id": "1112203947790471168"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716919053049857"], "in_reply_to_user_id": "1112203947790471168", "text": "@snselos EU IA MORRER POR PROXIMIDADE DA PERFEI\u00c7\u00c3O", "lang": "pt", "id": "1156716919053049857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "880500778800222213", "created_at": "2019-07-31T17:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156616220172587009"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "lang": "pt", "id": "1156616220172587009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156697877990785024"}], "author_id": "52211632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maxricardoh19", "id": "1450463096"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Susylee16", "id": "916877079278473216"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-07-31T23:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156704705688608768"], "in_reply_to_user_id": "1450463096", "text": "@maxricardoh19 @Susylee16 @JorgeDCG El Apra actualmente es social democracia, es izquierda democratics no comunista y promercado. X esa apertura puedo coincidir con ellos en temas economicos. Tu no lo sabias?", "lang": "es", "id": "1156704705688608768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "139486627", "created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1", "lang": "es", "id": "1156583471889944577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "meereen"}]}, "author_id": "871753020375281664", "created_at": "2019-07-31T15:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156588677566476290"], "text": "o roteiro descrevendo a daenerys como uma figura sat\u00e2nica e depois disso ela olhando com orgulho kl em cinzas, sendo que, nos livros quando dany ta em astapor e meereen e se vinga dos MESTRES ESCRAVISTAS que matou CRIAN\u00c7AS ela fica horrorizada", "lang": "pt", "id": "1156588677566476290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/oUtS0aOW9d", "expanded_url": "https://twitter.com/loudvell/status/1143583857830240256/video/1", "display_url": "twitter.com/loudvell/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "loki"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.3497, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "author_id": "1033837121658871813", "created_at": "2019-07-31T05:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 79, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1156434610701643776"], "text": "Gente... se o Thanos de 2014 viajou pra 2023  e morreu l\u00e1 isso causou uma funking ramifica\u00e7\u00e3o... o loki de 2012 fugiu mas existe uma realidade onde o thanos n atacou a nave asgardiana... ent\u00e3o existe dois loki's??\n https://t.co/oUtS0aOW9d", "lang": "pt", "id": "1156434610701643776"}], "places": [{"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Caruaru, Brasil", "id": "81184bffde6b6099"}, {"full_name": "Sorocaba, Brasil", "id": "5579f6b17e36847b"}, {"full_name": "Arroio do Meio, Brasil", "id": "503893b82779402a"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "871181513685164032", "value": "871181513685164032", "detail": "User has been suspended: [871181513685164032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156720847194853377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156720847194853377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156720847194853377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156719299207278593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156719299207278593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156719299207278593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156721812392292356", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156721812392292356", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156721812392292356].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "477043549", "value": "477043549", "detail": "User has been suspended: [477043549].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156705296905048066", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156705296905048066", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156705296905048066].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156632149816217601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156632149816217601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156632149816217601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "175204669", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [175204669].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "175204669", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156540950962999296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156540950962999296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156540950962999296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "21910326", "value": "21910326", "detail": "User has been suspended: [21910326].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156716589842083843", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156716589842083843", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156716589842083843].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1156723823938539520", "oldest_id": "1156716169518125056", "result_count": 127}}