{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179938385391046661"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179937906070302720"}], "id": "1179938385391046661", "created_at": "2019-10-04T01:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diariobasta: Seg\u00fan testimonio del salvado, intent\u00f3 quitarse la vida debido a que sufr\u00eda una fuerte depresi\u00f3n por cuestiones de salud y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diariobasta", "id": "175870200"}]}, "author_id": "853604936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179938363853422592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179705193149161472"}], "id": "1179938363853422592", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7215, "type": "Place", "normalized_text": "Palmira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KioscoToni", "id": "1085959467546615808"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "vanbalas", "id": "845316061994139648"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KioscoToni @vanbalas En nueva Palmira donde vivo se dice que cuando pasa el afilador alguien se suicida .....", "in_reply_to_user_id": "1085959467546615808", "author_id": "4252525169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938349332783104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179938349332783104", "created_at": "2019-10-04T01:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1104858210090004480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938342533816320"], "id": "1179938342533816320", "created_at": "2019-10-04T01:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Um suicida n\u00e3o quer se matar, ele quer matar a sua dor!\"", "author_id": "343342821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938327597928449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179938327597928449", "created_at": "2019-10-04T01:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3319324385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938323906908160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179938323906908160", "created_at": "2019-10-04T01:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "20534950"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938313488277505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1179938313488277505", "created_at": "2019-10-04T01:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "1132739482720067585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938228087992320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "id": "1179938228087992320", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "author_id": "164112829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938220928372741"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179938220928372741", "created_at": "2019-10-04T01:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2748393166"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938203425542144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "id": "1179938203425542144", "created_at": "2019-10-04T01:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "author_id": "1152186527348379648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/T5Ews0jTHk", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179938075927023616"], "id": "1179938075927023616", "created_at": "2019-10-04T01:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/T5Ews0jTHk", "author_id": "979694898"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938066519265280"], "id": "1179938066519265280", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Floripa"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A mulher da carona perguntou se eu j\u00e1 tinha algu\u00e9m em Floripa kk falei q n\u00e3o e que deixei todos aqui em poa, ela se matou rindo e disse q eu tava vindo fazer um \"remember\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "2400068284"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938043748376577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1179938043748376577", "created_at": "2019-10-04T01:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "3377652610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938028904730624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179938028904730624", "created_at": "2019-10-04T01:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "758705413013512192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179938005504741378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179938005504741378", "created_at": "2019-10-04T01:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "33279343"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937948525047808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179937948525047808", "created_at": "2019-10-04T01:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1157444763680956417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937946931269632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179937946931269632", "created_at": "2019-10-04T01:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "865326548978630656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/2UWbMrhyAE", "expanded_url": "https://bit.ly/2OkaiM8", "display_url": "bit.ly/2OkaiM8"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179937906070302720"], "id": "1179937906070302720", "created_at": "2019-10-04T01:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan testimonio del salvado, intent\u00f3 quitarse la vida debido a que sufr\u00eda una fuerte depresi\u00f3n por cuestiones de salud y econ\u00f3micas\nhttps://t.co/2UWbMrhyAE", "author_id": "175870200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937667284385792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179937667284385792", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "983180292033835009"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1179937656647639041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179897860755742721"}], "id": "1179937656647639041", "created_at": "2019-10-04T01:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@majo_aguila suicida", "in_reply_to_user_id": "2788046116", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "majo_aguila", "id": "2788046116"}]}, "author_id": "2365017899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yKzRhdqntL", "expanded_url": "https://twitter.com/marconikovski/status/1179557873376010240", "display_url": "twitter.com/marconikovski/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937651442499585"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179557873376010240"}], "id": "1179937651442499585", "created_at": "2019-10-04T01:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Na d\u00favida, n\u00e3o dedica a ningu\u00e9m pois \u00e9 voc\u00ea que fez e se matou pra apresentar. https://t.co/yKzRhdqntL", "author_id": "55264009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Kki9vVgQTq", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-bala-que-matou-a-menina-agatha-felix/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo", "display_url": "gazetadopovo.com.br/republica/brev\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "banida_e", "id": "1167921287836176384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937535642013696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179896906388033537"}], "id": "1179937535642013696", "created_at": "2019-10-04T01:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @banida_e: Grav\u00edssimo!!!!\nNingu\u00e9m quer roubar a bala se n\u00e3o tem culpa!!!!!\n\u00c9 o fim do mundo!!!!! https://t.co/Kki9vVgQTq", "author_id": "1105233776991457281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937508068663296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1179937508068663296", "created_at": "2019-10-04T01:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "82539020"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937446412328960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "id": "1179937446412328960", "created_at": "2019-10-04T01:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "67712265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937410806882305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179786090376552449"}], "id": "1179937410806882305", "created_at": "2019-10-04T01:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_yarminga: Um cirurgi\u00e3o geral falando palavras de apoio a um suicida com depress\u00e3o, \"lute pela vida\" \"Nos queremos o senhor vivo\" \"Nos\u2026", "author_id": "132331764"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937383170613248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179937383170613248", "created_at": "2019-10-04T01:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1112875207377731584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937370285707264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179937370285707264", "created_at": "2019-10-04T01:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "945320817948282881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937347716206592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179937347716206592", "created_at": "2019-10-04T01:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1034596412422586368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Pd19dlw5uA", "expanded_url": "https://twitter.com/Kenya_Ro17/status/1179031848946688000", "display_url": "twitter.com/Kenya_Ro17/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179937337238798336"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179031848946688000"}], "id": "1179937337238798336", "created_at": "2019-10-04T01:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En cuatro d\u00edas casi me pidan SEIS AUTOS, soy suicida https://t.co/Pd19dlw5uA", "author_id": "1058899636050636800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937295467732992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "id": "1179937295467732992", "created_at": "2019-10-04T01:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "1089904891752075265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937268083105792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179931375450890240"}], "id": "1179937268083105792", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leotoz_ S\u00f3 eu que tive impress\u00e3o que t\u00e1 tentando copiar o esquemas dos trailers de suicida, pq parece que esse trailer foi meio programado pras pessoas olharem e falarem \"nh\u00e9\", s\u00f3 que meio mal feito, como se a empresa n\u00e3o soubesse deixar o primeiro trailer ruim o suficiente", "in_reply_to_user_id": "1124382308038057984", "author_id": "1008181145945739264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937233782083584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179937233782083584", "created_at": "2019-10-04T01:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3401944881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937167864401920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179937167864401920", "created_at": "2019-10-04T01:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "735513242085232640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937149766062080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179937149766062080", "created_at": "2019-10-04T01:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1107665899912396802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937103133712384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179937103133712384", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1636299205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937097844756480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179937097844756480", "created_at": "2019-10-04T01:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "2361178379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937090416648193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179937090416648193", "created_at": "2019-10-04T01:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1154790300990267394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179937013656674304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179937013656674304", "created_at": "2019-10-04T01:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1094324410301976577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936972703506433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179936972703506433", "created_at": "2019-10-04T01:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "142869758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179936875508912128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "id": "1179936875508912128", "created_at": "2019-10-04T01:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "author_id": "2982060946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936819485519872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "id": "1179936819485519872", "created_at": "2019-10-04T01:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "author_id": "60414523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936765710340097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179936765710340097", "created_at": "2019-10-04T01:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1066696796854996992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936754347974657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179936754347974657", "created_at": "2019-10-04T01:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3054158437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936725428326401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179936725428326401", "created_at": "2019-10-04T01:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "814284601787039744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/w1BQaDE4Wd", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179936682516373504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1BQaDE4Wd", "media_key": "3_1179936679806869505"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179936682516373504"], "id": "1179936682516373504", "created_at": "2019-10-04T01:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/w1BQaDE4Wd", "author_id": "147589125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936672810770432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "id": "1179936672810770432", "created_at": "2019-10-04T01:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "1086041403308822534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936666598957056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179936666598957056", "created_at": "2019-10-04T01:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3108862721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936624018411521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179844083382181888"}], "id": "1179936624018411521", "created_at": "2019-10-04T01:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@franca_rodrigo Ai querido, descobriu que eles fazem isso agora? \ud83d\ude02 a hist\u00f3ria daquele menino de 11 anos q os pais eram policiais e que supostamente pegou a arma dos pais, matou a fam\u00edlia toda e depois se matou, foi a mesma coisa.", "in_reply_to_user_id": "98747574", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "franca_rodrigo", "id": "98747574"}]}, "author_id": "4844486087"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DCfeofQBmS", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2lCjFDi", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2lCjFDi"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 70, "username": "nota", "id": "10672152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179936485300195328"], "id": "1179936485300195328", "created_at": "2019-10-04T01:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cDebiste haber abierto los ojos a tiempo. Estaba loco por ti.\u201d - @nota-suicida-del-ayer (via nota-suicida-del-ayer) https://t.co/DCfeofQBmS", "author_id": "1158559124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936410142420997"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179936410142420997", "created_at": "2019-10-04T01:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "40218506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936389007327234"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "id": "1179936389007327234", "created_at": "2019-10-04T01:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "3087213840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936366693625856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179936366693625856", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "1103128200262103041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936330471661568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179936330471661568", "created_at": "2019-10-04T01:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "805094409024995332"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936258732302336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179936258732302336", "created_at": "2019-10-04T01:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1077243679708979200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936184153333763"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179936184153333763", "created_at": "2019-10-04T01:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "225149286"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936170626764802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179936170626764802", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "824008163775119362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936170253398017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179936170253398017", "created_at": "2019-10-04T01:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "904903879"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936088066011138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "id": "1179936088066011138", "created_at": "2019-10-04T01:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "71423120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936087801782273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179936087801782273", "created_at": "2019-10-04T01:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "3763079776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EFt00DGUS8", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2lCj9Ag", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2lCj9Ag"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179936078553370624"], "id": "1179936078553370624", "created_at": "2019-10-04T01:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cPod\u00eda tener las alas de un \u00e1ngel, pero por dentro era un demonio.\u201d - (via nota-suicida-del-ayer) https://t.co/EFt00DGUS8", "author_id": "1158559124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936053291032578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179936053291032578", "created_at": "2019-10-04T01:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "916762105365319681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zz2FEDKkW9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179936052439633920"], "id": "1179936052439633920", "created_at": "2019-10-04T01:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/zz2FEDKkW9", "author_id": "121125227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/TprZ9kYpcF", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2lCj8Ls", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2lCj8Ls"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 80, "username": "nota", "id": "10672152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179936018587361280"], "id": "1179936018587361280", "created_at": "2019-10-04T01:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEstaba tan acostumbrada a las mentiras, que las verdades la confund\u00eda.\u201d - @nota-suicida-del-ayer (via nota-suicida-del-ayer) https://t.co/TprZ9kYpcF", "author_id": "1158559124"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935997603274759"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1179935997603274759", "created_at": "2019-10-04T01:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "1063565402226245633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935962274713601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "id": "1179935962274713601", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "author_id": "521723603"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935874441732098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179935874441732098", "created_at": "2019-10-04T01:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "3787553536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935870952103936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "id": "1179935870952103936", "created_at": "2019-10-04T01:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "1087462882865020929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935735530557440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1179935735530557440", "created_at": "2019-10-04T01:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "1056921433325166593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935719499931648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179935719499931648", "created_at": "2019-10-04T01:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "835190187038769152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179935662566449152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935198298955776"}], "id": "1179935662566449152", "created_at": "2019-10-04T01:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hertzvillegas: @Sara_Connorr @mu_enri @javiereboesc @joseantoniokast \u00a1Hasta los pastores alemanes son nazi para Rebolledo! El mit\u00f3mano\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hertzvillegas", "id": "70361143"}]}, "author_id": "1119090903090470913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935656883163136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179935656883163136", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1124938004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935634389159938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179935634389159938", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "3072509590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935626424197121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179935626424197121", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "38020951"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935613321203712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1179935613321203712", "created_at": "2019-10-04T01:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "1124938004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935606241144833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179935606241144833", "created_at": "2019-10-04T01:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "846773395203215361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935575102480384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179935575102480384", "created_at": "2019-10-04T01:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "739590341720956933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935533449060352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "id": "1179935533449060352", "created_at": "2019-10-04T01:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1039596663214690304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935519314190336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179935519314190336", "created_at": "2019-10-04T01:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "780849989735940096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935489475977218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179935489475977218", "created_at": "2019-10-04T01:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "928737995397718021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oCEH8sAtgK", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1gsa-Ex1eakalCsSrCWkgfZuzHC05dxJgzgmW21FwrSEHFSpOq_BYkkf8", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1179935485134856193"], "id": "1179935485134856193", "created_at": "2019-10-04T01:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/oCEH8sAtgK", "author_id": "825719466"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935469506838529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179935469506838529", "created_at": "2019-10-04T01:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "291976258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935461193764865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179935461193764865", "created_at": "2019-10-04T01:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "951438176106754053"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935457884491777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179935457884491777", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "2217629446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179935453039878145"], "id": "1179935453039878145", "created_at": "2019-10-04T01:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "text": "Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera visualizar la herida colectiva tan profunda que dejar\u00e1 al quitarse la vida por su propia mano; solo esta conciencia, ser\u00eda una raz\u00f3n v\u00e1lida para vivir...", "author_id": "110055082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935399755550721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179935238694297602"}], "id": "1179935399755550721", "created_at": "2019-10-04T01:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabiigervasio A gente se fudeo mas a gente matou kkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1060649075593433091", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabiigervasio", "id": "1060649075593433091"}]}, "author_id": "1041143568944062464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179935359611756545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179895094469677058"}], "id": "1179935359611756545", "created_at": "2019-10-04T01:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @utopicosperu: @Caretas @AccionPopular La experiencia reciente nos indica que cuando alguien sale a gritar \"dictadura\", \"golpe\" y homena\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "utopicosperu", "id": "785999830141186049"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "AccionPopular", "id": "67351840"}]}, "author_id": "170571887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179935265957318657"], "id": "1179935265957318657", "created_at": "2019-10-04T01:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi perro se meti\u00f3 abajo del asiento del auto y se enred\u00f3 la cabeza con un cable. Mam\u00e1 dice \u201cno sab\u00eda que ten\u00edamos un perro suicida\u201d, en esta casa se aburre el que quiere \ud83d\ude10\ud83d\ude43", "author_id": "1097340001396891653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935250601988096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179935250601988096", "created_at": "2019-10-04T01:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "4855933077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 335, "end": 358, "url": "https://t.co/bXsnYMUTqE", "expanded_url": "https://twitter.com/hertzvillegas/status/1179935198298955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bXsnYMUTqE", "media_key": "3_1179935183690227712"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 253, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Depravadit"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.3179, "type": "Other", "normalized_text": "elante"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "mu_enri", "id": "1134907199023702016"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "javiereboesc", "id": "605699537"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "baradit", "id": "10908822"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179935198298955776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179876879974707203"}], "id": "1179935198298955776", "created_at": "2019-10-04T01:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Sara_Connorr @mu_enri @javiereboesc @joseantoniokast \u00a1Hasta los pastores alemanes son nazi para Rebolledo! El mit\u00f3mano lavacerebros desinformando a pendejos con resentimiento y odio de clases, igual de chanta y desfigurador de la historia que Depravadit @Baradit\n\nDel 11 pa'elante... \u00bfLa nefasta historia de los mil d\u00edas del suicida? https://t.co/bXsnYMUTqE", "in_reply_to_user_id": "1119090903090470913", "author_id": "70361143"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935147149479936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179935147149479936", "created_at": "2019-10-04T01:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "2359590086"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/AZyhttklmR", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2lCiwjW", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2lCiwjW"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179935085035958272"], "id": "1179935085035958272", "created_at": "2019-10-04T01:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Ni todos los pr\u00edncipes buscan princesas, ni todas las princesas un pr\u00edncipe.\" https://t.co/AZyhttklmR", "author_id": "1158559124"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179935084440440832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179791828243091456"}], "id": "1179935084440440832", "created_at": "2019-10-04T01:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juanluispersi lo tiraste? yo lo hubiera comido con vidrio y todo ahre suicida", "in_reply_to_user_id": "334815487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juanluispersi", "id": "334815487"}]}, "author_id": "389876012"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935067990319104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179935067990319104", "created_at": "2019-10-04T01:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "845768702356312065"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179935037933924353"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179933534296985600"}], "id": "1179935037933924353", "created_at": "2019-10-04T01:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SauloLessa @luis_sbg @hey_mika Voc\u00ea t\u00e1 de sacanagem. E o que os policias fez pra ele? Ele claramente ficou muito feliz de ver os policiais serem pisoteados. Ele s\u00f3 usou a causa como desculpa pra matar. Ele n\u00e3o matou o an\u00e3o pq n\u00e3o quis. Mas se precisasse, n\u00e3o pensaria duas vezes.", "in_reply_to_user_id": "313464691", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "saulolessa", "id": "1431462700396187668"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "luis_sbg", "id": "1437204523"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "hey_mika", "id": "1466080287553724420"}]}, "author_id": "30764942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179934993243615232"], "id": "1179934993243615232", "created_at": "2019-10-04T01:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca de claridad estrat\u00e9gica y siempre que su capacidad de movilizaci\u00f3n se torne cada d\u00eda m\u00e1s precaria. Negociar en esas circunstancias tiene algo de suicida.", "author_id": "195855840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179934911337246726"], "id": "1179934911337246726", "created_at": "2019-10-04T01:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ustedes me dicen que no sea tan suicida y que no haga chistes con morirme pero ustedes saben lo que es verme al espejo cada vez que voy al ba\u00f1o??? pero hay veces que hasta aguanto el meo con tan de no verme", "author_id": "2545810221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/HYVZcHJuVe", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilleMachadoM/status/1179932087870218240", "display_url": "twitter.com/GuilleMachadoM\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179934905972793345"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179932087870218240"}], "id": "1179934905972793345", "created_at": "2019-10-04T01:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me sigo preguntando por qu\u00e9 los modelos econ\u00f3micos europeos solo sirven en Europa...\n\nGente que se suicida porque est\u00e1 aburrida y aqu\u00ed se suicidan de desesperaci\u00f3n (no quito los casos de all\u00e1 pero he visto varios casos en que se suicidan porque \u201cla vida no tiene sentido\u201d). https://t.co/HYVZcHJuVe", "author_id": "1069912146170003456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934902843822080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934902843822080", "created_at": "2019-10-04T01:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1017070528543313925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934834808033281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934834808033281", "created_at": "2019-10-04T01:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1054514587809337344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934820677378050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934820677378050", "created_at": "2019-10-04T01:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "85092878"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934793359855616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934793359855616", "created_at": "2019-10-04T01:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "16025980"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/azUcyg6kgq", "expanded_url": "https://twitter.com/CamrenLove_5H/status/1179934776196833281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/azUcyg6kgq", "media_key": "16_1179934759276961792"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Bittersweet tragedy"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "Valeria"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934776196833281"], "id": "1179934776196833281", "created_at": "2019-10-04T01:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho! Por que fui ler \"Bittersweet tragedy\"? A Valeria se matou depois que a Camila morreu. EU T\u00d4 MUITO MAL. https://t.co/azUcyg6kgq", "author_id": "1360381226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934772942004224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934772942004224", "created_at": "2019-10-04T01:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "559857372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934741329518592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934741329518592", "created_at": "2019-10-04T01:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "107750877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934736241827842"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934736241827842", "created_at": "2019-10-04T01:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1111476150440734722"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934693233512454"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "id": "1179934693233512454", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "author_id": "137713236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934644822843392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934644822843392", "created_at": "2019-10-04T01:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "178143809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934619132665857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179934619132665857", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1009067155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179934575918751746"], "id": "1179934575918751746", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Charly"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Freud dijo que la humanidad no elige el suicidio porque la ley de su ser aborrece el camino directo hacia su objetivo. Es decir que el camino indirecto s\u00ed lo acepta. Charly lo explica mejor: \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6Todo el mundo en la ciudad \ud83c\udfb6Es un suicida \ud83c\udfb6Es un suicida\ud83c\udfb6 Y es la verdad\ud83c\udfb6", "author_id": "782950236184518656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934553525440512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934553525440512", "created_at": "2019-10-04T01:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "115099508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934505819398144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934505819398144", "created_at": "2019-10-04T01:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1040381693763440641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179934482398359552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179815343574913024"}], "id": "1179934482398359552", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "svperu", "id": "133296928"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@svperu @saldelsol si pues si Alan, esa rata gorda suicida, fue presidente doblando el plato a pesar de la porqueria de Gobierno que hizo cuando tenia 35 a\u00f1os...", "in_reply_to_user_id": "133296928", "author_id": "986887184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934462970335233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "id": "1179934462970335233", "created_at": "2019-10-04T01:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "53165137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934431504736257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179722051994738688"}], "id": "1179934431504736257", "created_at": "2019-10-04T01:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dobrado @hey_mika Ele n\u00e3o sabia quem era os caras. N\u00e3o matou pq eram ricos. Ele se aproveitou da indigna\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o pra causa pr\u00f3pria. E continuou nesse causa pq fez ele se sentir importante j\u00e1 que ningu\u00e9m se importava com ele antes", "in_reply_to_user_id": "18045460", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dobrado", "id": "18045460"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "hey_mika", "id": "1466080287553724420"}]}, "author_id": "30764942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934419618091009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179934419618091009", "created_at": "2019-10-04T01:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1041369082652708864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934375494000641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179934375494000641", "created_at": "2019-10-04T01:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "841096280592007168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179934342451093504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179848409643139072"}], "id": "1179934342451093504", "created_at": "2019-10-04T01:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ocram @eldiarionegro @jdealthaus Pobre hombre, todo esto ha sido demasiado para \u00e9l, desde el 28 de Julio estaba en crisis pero ya ahora si quem\u00f3. Tratamiento urgente por favor! Qued\u00f3 algo de las medicinas del suicida?", "in_reply_to_user_id": "3369151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ocram", "id": "3369151"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "author_id": "2842729717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934339058020352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179934339058020352", "created_at": "2019-10-04T01:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "815239957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934304761196544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934304761196544", "created_at": "2019-10-04T01:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "55961452"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934206492921856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "id": "1179934206492921856", "created_at": "2019-10-04T01:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "author_id": "1053681848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934148045279233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179934148045279233", "created_at": "2019-10-04T01:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "836397002686664704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934121289797632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "id": "1179934121289797632", "created_at": "2019-10-04T01:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "347543454"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934080139440128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179934080139440128", "created_at": "2019-10-04T01:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1106920458316926983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934035864408064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179934035864408064", "created_at": "2019-10-04T01:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1141531017083330560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179934020634853382"], "id": "1179934020634853382", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a gabi n\u00e3o me matou hj, ela n\u00e3o mata mais nenhum dia!!!! Kkkkkkk socorro, eu n\u00e3o dou conta de mim, foi mais forte que eu", "author_id": "2593818222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179933944357298177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "id": "1179933944357298177", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "author_id": "205340270"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933944134930433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "id": "1179933944134930433", "created_at": "2019-10-04T01:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "793911479196065792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933818024845312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179933818024845312", "created_at": "2019-10-04T01:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1135159208066916353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933773691064320"], "id": "1179933773691064320", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7505, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uma mulher disse agora no fim da sess\u00e3o do #Coringa que o coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 perfeito, e esse \u00e9 um lixo", "author_id": "4722110715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933765180760064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179933765180760064", "created_at": "2019-10-04T01:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1001233569556164609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933756410474496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179826539468349442"}], "id": "1179933756410474496", "created_at": "2019-10-04T01:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianaVarella7: @RitaOli36702816 Seja o que for, se matou bandido ou algu\u00e9m que o amea\u00e7ava, o policial n\u00e3o pode mesmo ser punido.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianaVarella7", "id": "823654615468085248"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RitaOli36702816", "id": "748271046231490560"}]}, "author_id": "740785222741065728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933728774217728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179933728774217728", "created_at": "2019-10-04T01:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "613833924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933673023512576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179933673023512576", "created_at": "2019-10-04T01:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "910624688241614848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933626550702080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179933626550702080", "created_at": "2019-10-04T01:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1029486546188161025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933599803613184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179933599803613184", "created_at": "2019-10-04T01:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "967608152744235008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933556379795456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179933554177986563"}], "id": "1179933556379795456", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Philips"}, {"start": 170, "end": 171, "probability": 0.8409, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "outra vibe pro filme. N\u00e3o sei muito sobre dire\u00e7\u00e3o de filme ent\u00e3o eu n\u00e3o tenho muito o que falar sobre o Todd Philips, mas ele \u00e9 um dos respons\u00e1veis por mudar a imagem da DC, que antes era conhecida como a que tem filmes ruins ( cofcof liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida)+", "in_reply_to_user_id": "1148647692190572544", "author_id": "1148647692190572544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/pdEyg8d8Bb", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1179875693884256256", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "MERLUZA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179933521953120256"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179875693884256256"}], "id": "1179933521953120256", "created_at": "2019-10-04T01:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NO ES NECESARIO \nNO HAY NADA QUE AGRADECERLE EL CONSUMIDOR DE MERLUZA BASTARDO Y SUICIDA https://t.co/pdEyg8d8Bb", "author_id": "114820431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933520782856193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "id": "1179933520782856193", "created_at": "2019-10-04T01:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "2966582535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179933500516032512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179766299397967875"}], "id": "1179933500516032512", "created_at": "2019-10-04T01:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VoyaserFranco Eso es lo que t\u00fa crees, no ser\u00e1 que ocultas con eso t\u00fa admiraci\u00f3n al ladr\u00f3n suicida?", "in_reply_to_user_id": "154647915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VoyaserFranco", "id": "154647915"}]}, "author_id": "991259857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933489858306049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "id": "1179933489858306049", "created_at": "2019-10-04T01:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "author_id": "126650514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933467079053313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1179933467079053313", "created_at": "2019-10-04T01:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "3293517460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Lw33GH6cPS", "expanded_url": "https://twitter.com/Jackmeros/status/1179933426083778561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lw33GH6cPS", "media_key": "3_1179933423533776897"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "Celso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuiomarMeloF", "id": "894399921851437056"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "OndaDeVaporRoxo", "id": "1542104822"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933426083778561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179929256207568897"}], "id": "1179933426083778561", "created_at": "2019-10-04T01:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GuiomarMeloF @OndaDeVaporRoxo @BolsonaroSP J\u00e1 que estamos falando em pessoas se foram de maneira t\u00e3o misteriosa \ud83e\udd14\nAqui est\u00e1 o cad\u00e1ver de Celso.\nQuem matou matar CELSO DANEIL? https://t.co/Lw33GH6cPS", "in_reply_to_user_id": "894399921851437056", "author_id": "1105979148563030016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933422892064768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "id": "1179933422892064768", "created_at": "2019-10-04T01:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "2288872630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/x8PVUxLEjR", "expanded_url": "https://buff.ly/2AEEgCv", "display_url": "buff.ly/2AEEgCv"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3386, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933402247700480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179931662890733568"}], "id": "1179933402247700480", "created_at": "2019-10-04T01:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JovemPanNews: Witzel manda 'apurar com rigor' se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha.\n\nhttps://t.co/x8PVUxLEjR http\u2026", "author_id": "49202455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933351991488513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179933351991488513", "created_at": "2019-10-04T01:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1075166591753568256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933347751043072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179933347751043072", "created_at": "2019-10-04T01:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2606233759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933287252467713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179933287252467713", "created_at": "2019-10-04T01:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1131979496280793088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933277106442240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179933277106442240", "created_at": "2019-10-04T01:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1142882918626410496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179933263093276672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179926532812365825"}], "id": "1179933263093276672", "created_at": "2019-10-04T01:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Luna_Armor Te vas a ba\u00f1ar con agua fr\u00eda??? Sos una suicida...", "in_reply_to_user_id": "770006072568451072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luna_Armor", "id": "770006072568451072"}]}, "author_id": "3044651872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933167408615425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179933167408615425", "created_at": "2019-10-04T01:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1176435395552317440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933165042974721"], "id": "1179933165042974721", "created_at": "2019-10-04T01:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "kkkkkkkkk o teaser de twd..... vai se foder matou a tara sem nenhuma credibilidade..........", "author_id": "4420262355"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933160316063744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179932712116871168"}], "id": "1179933160316063744", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.5366, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.8338, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6559, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OneLag", "id": "3493611"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OneLag: O po\u00e7o sem fim da Pol\u00edcia Militar do RJ: PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha, mas equipe m\u00e9dica se\u2026", "author_id": "85198371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933083493163008"], "id": "1179933083493163008", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses,\u2026", "author_id": "64253905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179933067336507392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179702633906556928"}], "id": "1179933067336507392", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5258, "type": "Place", "normalized_text": "popa"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OvejoElectrico Neta?, en este momento que la 4T va viento en popa?, se me hace suicida.....", "in_reply_to_user_id": "144610931", "author_id": "254801289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933045408911360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "id": "1179933045408911360", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "1004043236426559489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932914869559296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179932914869559296", "created_at": "2019-10-04T01:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "777655834503503872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179932882527297536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179932882527297536", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "96007547"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932822037028864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888052895924227"}], "id": "1179932822037028864", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@crfdnda Esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 nem filme\n\u00c9 uma sess\u00e3o de tortura", "in_reply_to_user_id": "2730743855", "author_id": "731674209299116032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932799215820800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179932217872715776"}], "id": "1179932799215820800", "created_at": "2019-10-04T01:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@whoandred Eu n\u00e3o sei pq n\u00e3o assiste esse, mas s\u00e3o 5 amigas vivendo no sub\u00farbio vizinhas e uma delas se suicida no 1 epis\u00f3dio, e elas querem saber o pq ela n\u00e3o falou nada a elas que estava com problemas e a\u00ed tem muita confus\u00e3o e \u00e9 super engra\u00e7ado, tem com\u00e9dia, drama e suspense. Recomendo", "in_reply_to_user_id": "284268907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "whoandred", "id": "284268907"}]}, "author_id": "241136887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/hSkyAFhGkN", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6324, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 190, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932712116871168"], "id": "1179932712116871168", "created_at": "2019-10-04T01:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O po\u00e7o sem fim da Pol\u00edcia Militar do RJ: PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha, mas equipe m\u00e9dica se recusou a entregar o proj\u00e9til https://t.co/hSkyAFhGkN via @VEJA", "author_id": "3493611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/t7Jgcz9QFG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932663215513600"], "id": "1179932663215513600", "created_at": "2019-10-04T01:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cacete que absurdo essa historia\n\n Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha  https://t.co/t7Jgcz9QFG", "author_id": "301451487"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932652821983233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "id": "1179932652821983233", "created_at": "2019-10-04T01:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "3390932128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932619015966720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179932619015966720", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "185696412"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179932584408682496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179932584408682496", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "143968446"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932571561578496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858241234374674"}], "id": "1179932571561578496", "created_at": "2019-10-04T01:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alecarlosaguiar: Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alecarlosaguiar", "id": "154335397"}]}, "author_id": "62617362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932561327431682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179932561327431682", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "255111576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932444100837381"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179932444100837381", "created_at": "2019-10-04T01:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1076940078625239041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932442066657280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "id": "1179932442066657280", "created_at": "2019-10-04T01:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "3519726314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932434747531264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179932434747531264", "created_at": "2019-10-04T01:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "867135424917106688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932401130229765"], "id": "1179932401130229765", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8158, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "terminei de ver esquadr\u00e3o suicida com o irm\u00e3o que eu gosto \ud83d\udc6b\u2764", "author_id": "1150234528952328192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932367860969472"], "id": "1179932367860969472", "created_at": "2019-10-04T01:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu s\u00f3 queria ser uma pessoa normal e n\u00e3o garoto com uma mente suicida querendo se matar todo dia chorando de madrugada pensando ne como vai fzr pra fingir est\u00e1 feliz no outro dia pras pessoas n\u00e3o ficarem me perguntando o motivo deu est\u00e1 mal", "author_id": "1109809322639409154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179932360210558976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179932360210558976", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "89576250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/IVJFo5exBo", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=XK3vXtbBAo4", "display_url": "youtube.com/watch?v=XK3vXt\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932340396679169"], "id": "1179932340396679169", "created_at": "2019-10-04T01:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Witzel manda apurar se PM invadiu hospital por bala que matou \u00c1gatha https://t.co/IVJFo5exBo", "author_id": "199696073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/vSJB0atSf8", "expanded_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975", "display_url": "brasil.estadao.com.br/noticias/rio-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": -1, "end": -2, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "\ufffd\ufffd #Pomil\ufffd"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 157, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "Pomil\u00edcia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932336810582016"], "id": "1179932336810582016", "created_at": "2019-10-04T01:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha - \ud83e\udd2e Esse s\u00e3o aqueles que deveriam nos servir e proteger. \u2066@wilsonwitzel\u2069 #Pomil\u00edcia  https://t.co/vSJB0atSf8", "author_id": "26241836"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179932216681488384"], "id": "1179932216681488384", "created_at": "2019-10-04T01:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo vas a vivir en la misma casa que tu suegra? Vos sos suicida chabona?", "author_id": "1467301566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932204824178689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179932204824178689", "created_at": "2019-10-04T01:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1069526004455145472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932201078661120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179932201078661120", "created_at": "2019-10-04T01:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1141205877262884865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932167272574976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179932167272574976", "created_at": "2019-10-04T01:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "914621376715206656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EyGinGA38s", "expanded_url": "http://ow.ly/xCFm30pEXdj", "display_url": "ow.ly/xCFm30pEXdj"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bH029IrCur", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1179863744911958016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bH029IrCur", "media_key": "3_1179863743330750465"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YUCATANALMINUTO", "id": "110082343"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179932141033082885"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179863744911958016"}], "id": "1179932141033082885", "created_at": "2019-10-04T01:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YUCATANALMINUTO: Adolescente se suicida al quedar descubierta su homosexulidad https://t.co/EyGinGA38s https://t.co/bH029IrCur", "author_id": "242864788"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932111609962496"], "id": "1179932111609962496", "created_at": "2019-10-04T01:31:52.000Z", "geo": {"place_id": "8ae44149327f741a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o ouvem 10min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas a\u00ed ele se suicida e ficam escrevendo text\u00e3o 1h pra ele. Morto n\u00e3o l\u00ea. D\u00ea aten\u00e7\u00e3o pra quem n\u00e3o t\u00e1 bem,  mesmo achando \u201cchato\u201d, porque as poss\u00edveis consequ\u00eancias de n\u00e3o se dar aten\u00e7\u00e3o podem ser bem pior.", "author_id": "787414119972560897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179932108514570240"], "id": "1179932108514570240", "created_at": "2019-10-04T01:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Oye, porque esos que andan 24 horas diciendo se quieren morir no hacen un pacto suicida y se matan y ya... Estresan gente", "author_id": "294439832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/61gm5bhohU", "expanded_url": "https://twitter.com/lawachadejeikei/status/1179932074523930624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/61gm5bhohU", "media_key": "3_1179932071386664961"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179932074523930624"], "id": "1179932074523930624", "created_at": "2019-10-04T01:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed me las imagino esperando atenci\u00f3n cuando publican algo re suicida https://t.co/61gm5bhohU", "author_id": "1107686576736342017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932046145282048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179932046145282048", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "977261357446979585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931989232820225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179931989232820225", "created_at": "2019-10-04T01:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2864151353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931978587611136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179931978587611136", "created_at": "2019-10-04T01:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1069691954139709442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931908563701760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179931908563701760", "created_at": "2019-10-04T01:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1153653316200669184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931888728907778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179931888728907778", "created_at": "2019-10-04T01:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "2803716754"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931833598910465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "id": "1179931833598910465", "created_at": "2019-10-04T01:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "67002637"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179931807522836480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179915378807508993"}], "id": "1179931807522836480", "created_at": "2019-10-04T01:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@solcicassano tipos de solci -----&gt;la suicida", "in_reply_to_user_id": "2909784371", "author_id": "808346236482949120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931772198555648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "id": "1179931772198555648", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "author_id": "871448383831109632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931771741310976"], "id": "1179931771741310976", "created_at": "2019-10-04T01:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Amor doente, instinto suicida\nEu vi, existe sim, uma sujeira a ser varrida\nC\u00f4ncavo e convexo, sexo dos deuses\nAqui voc\u00ea gozava muitas vezes, n\u00e9?", "author_id": "213440223"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179931717735460864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926624114003968"}], "id": "1179931717735460864", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trovando2015", "id": "4078603822"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trovando2015: @yonhy_lescano As\u00ed se habla. Claro. Directo en el hocico a ese farsante que ni bien pudo (velorio de AG), de manera oport\u2026", "author_id": "980674647283859456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x8PVUxLEjR", "expanded_url": "https://buff.ly/2AEEgCv", "display_url": "buff.ly/2AEEgCv"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wzSyfP7xRk", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1179931662890733568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzSyfP7xRk", "media_key": "3_1179931661393448961"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931662890733568"], "id": "1179931662890733568", "created_at": "2019-10-04T01:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Witzel manda 'apurar com rigor' se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha.\n\nhttps://t.co/x8PVUxLEjR https://t.co/wzSyfP7xRk", "author_id": "106175018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179931624940675074"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179812584595304448"}], "id": "1179931624940675074", "created_at": "2019-10-04T01:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Cuando vas a devolver el billete que se robo el corrupto suicida de tu padre que ahora tu vives a cuerpo d rey", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1141411176229855232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179931603918827521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179927443689426944"}], "id": "1179931603918827521", "created_at": "2019-10-04T01:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fabiolamorales De d\u00f3nde saliste, del cementerio d\u00f3nde est\u00e1 enterrado el ladr\u00f3n suicida?", "in_reply_to_user_id": "45948677", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fabiolamorales", "id": "45948677"}]}, "author_id": "991259857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931584591515648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "id": "1179931584591515648", "created_at": "2019-10-04T01:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "816634650298871808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931549019574273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179931549019574273", "created_at": "2019-10-04T01:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "425455326"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931501657542656"], "id": "1179931501657542656", "created_at": "2019-10-04T01:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui..", "author_id": "1178719024189980673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/a3BK9bE9SN", "expanded_url": "https://tconline.com.br/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8/", "display_url": "tconline.com.br/governo-do-rio\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6644, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931499908534273"], "id": "1179931499908534273", "created_at": "2019-10-04T01:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha,\u00a08 https://t.co/a3BK9bE9SN", "author_id": "4920141502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931486054764544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179931486054764544", "created_at": "2019-10-04T01:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1113559850523537408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179931398498668544"], "id": "1179931398498668544", "created_at": "2019-10-04T01:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vetusta Morla a estas horas... \u00bfPor qu\u00e9 soy tan suicida? \ud83e\udd23", "author_id": "387638830"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931397848489985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179931397848489985", "created_at": "2019-10-04T01:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1099383608010305536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931339874820096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179931339874820096", "created_at": "2019-10-04T01:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "868556602059747328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931216985956352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "id": "1179931216985956352", "created_at": "2019-10-04T01:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "author_id": "40153678"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931216247709697"], "id": "1179931216247709697", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Frei Tito"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "imagina o qnt a m\u00e3e do Frei Tito n sofreu, o filho dela foi preso, torturado e exilado por ter uma opini\u00e3o pol\u00edtica diferente, por querer justi\u00e7a e liberdade, desenvolveu problemas psicol\u00f3gicos e se suicidou!!! E ela viu isso tudo de perto sem poder fazer nd", "author_id": "1104171775871631361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931105933299718"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179931105933299718", "created_at": "2019-10-04T01:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2788201817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931081849671680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179931081849671680", "created_at": "2019-10-04T01:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "998898815108345857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931068478246912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179931068478246912", "created_at": "2019-10-04T01:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "861214079750475778"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931038669250560"], "id": "1179931038669250560", "created_at": "2019-10-04T01:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano tem um menino daqui de manaus de apenas 14 anos que atropelou um cara e matou ele. MATOU ELE! E nada aconteceu com ele veii, porque ele tem dinheiro e saiu de boa, mano se fosse a minha m\u00e3e eu taria preso, eu n\u00e3o teria mais contato humano com ningu\u00e9m! Comi assim veiii", "author_id": "1179523661184811008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179931037985579009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179931037985579009", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "107618069"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931027734708224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "id": "1179931027734708224", "created_at": "2019-10-04T01:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "author_id": "1063077773718228994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930973691142144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930973691142144", "created_at": "2019-10-04T01:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1080154013121892352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930914337492992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179930914337492992", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "979893403289866241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930882926350336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930882926350336", "created_at": "2019-10-04T01:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "903771071110885377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930878493024256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930878493024256", "created_at": "2019-10-04T01:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "843669622079545344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930796997648385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930796997648385", "created_at": "2019-10-04T01:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1085666301572538368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930755369177093"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179930755369177093", "created_at": "2019-10-04T01:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "3119165537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930725715468288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930725715468288", "created_at": "2019-10-04T01:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2270497052"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930709735202816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1179930709735202816", "created_at": "2019-10-04T01:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "1127318205234597888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930698016329729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930698016329729", "created_at": "2019-10-04T01:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "767104394554908672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930636271996928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179930636271996928", "created_at": "2019-10-04T01:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "2980652908"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930622711783424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930622711783424", "created_at": "2019-10-04T01:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "888677932444602368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179930615786987521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909434602070016"}], "id": "1179930615786987521", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rmriestra", "id": "1103943134"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rmriestra: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/4Lkudzbn\u2026", "author_id": "194988185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930397632802816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179930397632802816", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "1072953150619959302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930381166026759"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930381166026759", "created_at": "2019-10-04T01:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "790015326167691268"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930340816752640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930340816752640", "created_at": "2019-10-04T01:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "788148218181844992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930313448972290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "id": "1179930313448972290", "created_at": "2019-10-04T01:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "51210013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/APgreXu8b7", "expanded_url": "https://esdiario.com.mx/?p=284433", "display_url": "esdiario.com.mx/?p=284433"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/sN71I28TIK", "expanded_url": "https://twitter.com/EsDiarioPopular/status/1179930272470638592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sN71I28TIK", "media_key": "3_1179930270910291968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179930272470638592"], "id": "1179930272470638592", "created_at": "2019-10-04T01:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rescatan de la muerte a adolescente suicida https://t.co/APgreXu8b7 https://t.co/sN71I28TIK", "author_id": "1637148362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930271757619200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "id": "1179930271757619200", "created_at": "2019-10-04T01:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "311121276"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930269920436224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "id": "1179930269920436224", "created_at": "2019-10-04T01:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "author_id": "1075166591753568256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930243668295682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930243668295682", "created_at": "2019-10-04T01:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "4746992368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930239411146754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930239411146754", "created_at": "2019-10-04T01:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1055486160913473536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/q1lcGGe5uX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930194980868097"], "id": "1179930194980868097", "created_at": "2019-10-04T01:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Isso \u00e9 muito grave! \n\n\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/q1lcGGe5uX", "author_id": "55900771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930181735198721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930181735198721", "created_at": "2019-10-04T01:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "758528997789724672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930157261492225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930157261492225", "created_at": "2019-10-04T01:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2198493730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179930098188869632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "id": "1179930098188869632", "created_at": "2019-10-04T01:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "2849071493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930046422769664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179930046422769664", "created_at": "2019-10-04T01:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3296024438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930020141240320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "id": "1179930020141240320", "created_at": "2019-10-04T01:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "522209450"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179930019034009600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}], "id": "1179930019034009600", "created_at": "2019-10-04T01:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "1075166591753568256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929945835003904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929945835003904", "created_at": "2019-10-04T01:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "476135499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929929632403456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929929632403456", "created_at": "2019-10-04T01:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1103110876477968385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179929882303897600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179846184984350720"}], "id": "1179929882303897600", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "SolCn", "id": "56154476"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peru21noticias @SolCn Si el chicharr\u00f3n lo mat\u00f3...el discurso que  le dio al suicida lo acaboso sepultando junto al cobarde y ladr\u00f3n de Alan", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "author_id": "806666931839320074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/D913cqBkux", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929881498591232"], "id": "1179929881498591232", "created_at": "2019-10-04T01:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/D913cqBkux", "author_id": "3959757154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929871771996160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179929871771996160", "created_at": "2019-10-04T01:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1017859725965385735"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929866038398977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929866038398977", "created_at": "2019-10-04T01:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1093351619255771136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929804130455552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "id": "1179929804130455552", "created_at": "2019-10-04T01:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "author_id": "737728013039771648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929782806552576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179929782806552576", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1165583539787747330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929755929518080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929755929518080", "created_at": "2019-10-04T01:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1061239549542703104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929747956084741"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929747956084741", "created_at": "2019-10-04T01:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "979890932240838656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929737248018432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179929737248018432", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "706291064609619972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179929696416468992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179929696416468992", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "1258415293"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179929655362670592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179929655362670592", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "126700908"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929648014200839"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179926974501937152"}], "id": "1179929648014200839", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "panterablacck", "id": "955182720291917824"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@panterablacck eu ja to conformada q esquadrao suicida 2 e aves de rapina v\u00e3o ser ruins e ja ta rolando um boato de q a dc iria fazer um reboot nos filmes. Cara, pensa a bagun\u00e7a q vai ficar a cronologia", "in_reply_to_user_id": "955182720291917824", "author_id": "2342589324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179929581303848961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "id": "1179929581303848961", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "author_id": "1036376903714840576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929570230833153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929570230833153", "created_at": "2019-10-04T01:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1059838995218288645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929563444514816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929563444514816", "created_at": "2019-10-04T01:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3008600367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929551100620800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179929551100620800", "created_at": "2019-10-04T01:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1088630246541283328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929495861649408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179913305487532033"}], "id": "1179929495861649408", "created_at": "2019-10-04T01:21:28.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OlavoOpressor Aproveite! Em breve vc experimentar\u00e1 o ostracismo e o \u00edmpeto suicida vir\u00e1 forte", "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "2543993004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929450869399552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929450869399552", "created_at": "2019-10-04T01:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "887153669426356224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929407747739648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929407747739648", "created_at": "2019-10-04T01:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1022874937684647936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929332577439744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929332577439744", "created_at": "2019-10-04T01:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1172313888332931072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929322842447872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1179929322842447872", "created_at": "2019-10-04T01:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "151112347"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929307625529345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929307625529345", "created_at": "2019-10-04T01:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "733850439565873152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929198841995265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929198841995265", "created_at": "2019-10-04T01:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1138793717106696192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929194396110849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929194396110849", "created_at": "2019-10-04T01:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "4824958895"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929193183875072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929193183875072", "created_at": "2019-10-04T01:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3093739319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929175819464704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929175819464704", "created_at": "2019-10-04T01:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3105419708"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4rvqO8Np9Q", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/brasil/witzel-promete-apurar-com-rigor-se-pms-tentaram-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "poder360.com.br/brasil/witzel-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7078, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929148975910912"], "id": "1179929148975910912", "created_at": "2019-10-04T01:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Witzel promete apurar \u2018com rigor\u2019 se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha\nhttps://t.co/4rvqO8Np9Q", "author_id": "4896510833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929116931428352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179929116931428352", "created_at": "2019-10-04T01:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1025331071586656256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929045288603648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179929045288603648", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "24043827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929040263794689"], "id": "1179929040263794689", "created_at": "2019-10-04T01:19:39.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "uma porrada de gente falando picuinha do comando vermelho, falando q matou varios inocente, se vcs n vive dentro da guerra vcs n fala porra nenhuma nao parceiro, tomar no cu.", "author_id": "1063972950133620737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179929021750136833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179929021750136833", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "995414143585878016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928907149123584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179928907149123584", "created_at": "2019-10-04T01:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "3373389153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179928890833346561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1179928890833346561", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "1129212422076719105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928844226224128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928844226224128", "created_at": "2019-10-04T01:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3644024897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179928836399599617"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179163599291453440"}], "id": "1179928836399599617", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnihuskaAraujo_", "id": "231163950"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AnihuskaAraujo_ Punto 1..el q se suicida manda a todo al carajo, incluso tus ganas de ir al costanera center. Punto 2..\u00bfDonde debe ponerse el acento?..la tasa de trastornos mentales es altisima en Chile... Y tu preocupada presisamente por un factor q no se puede controlar.", "in_reply_to_user_id": "231163950", "author_id": "1086776729832734720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928809396740098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928809396740098", "created_at": "2019-10-04T01:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2391489726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179928770121228290"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179928287973388290"}], "id": "1179928770121228290", "created_at": "2019-10-04T01:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Demonhxter @Li_Shart Me woa mata \u2014Se pone en el precipicio y hace como la paloma suicida.\u00bf\u2014", "in_reply_to_user_id": "1152580010148007936", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "Li_shart", "id": "305951792"}]}, "author_id": "1170149859975925761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928719105937409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928719105937409", "created_at": "2019-10-04T01:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1124318427626311680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928662944223232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1179928662944223232", "created_at": "2019-10-04T01:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "833266031816765441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928662839369728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928662839369728", "created_at": "2019-10-04T01:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "278563217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928639422513153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928639422513153", "created_at": "2019-10-04T01:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "781675856179630080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928614072139777"], "id": "1179928614072139777", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano se vc parar pra pensar Hitler matou o cara que matou Hitler", "author_id": "848477742836449280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928609059983360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928609059983360", "created_at": "2019-10-04T01:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1083427570585088000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928608313430017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928608313430017", "created_at": "2019-10-04T01:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1148735623366356993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928607050866688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}], "id": "1179928607050866688", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "author_id": "52161751"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179928607046750211"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179875287162654725"}], "id": "1179928607046750211", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.3709, "type": "Person", "normalized_text": "Xoxo"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "McCann"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EraseUnRuso", "id": "941675502875619328"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EraseUnRuso: Xoxo para la 2da entrada.\n\nMcCann comete un error en un running suicida a 3ra base tras un toque de bola que sali\u00f3 de fren\u2026", "author_id": "1004171721900023808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928563505647621"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928563505647621", "created_at": "2019-10-04T01:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1006906904222760960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928554248818689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "id": "1179928554248818689", "created_at": "2019-10-04T01:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "author_id": "116018620"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928550113206273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1179928550113206273", "created_at": "2019-10-04T01:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "164432414"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928534510440448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}], "id": "1179928534510440448", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "author_id": "1016580780171186177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928519679328256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928519679328256", "created_at": "2019-10-04T01:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "958149981831122945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928506962186240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928506962186240", "created_at": "2019-10-04T01:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1001178727236153344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928492395380737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928492395380737", "created_at": "2019-10-04T01:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3023514545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928482593345537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928482593345537", "created_at": "2019-10-04T01:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1009183242803732485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928411051044867"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928411051044867", "created_at": "2019-10-04T01:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1132484280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928402452733952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1179928402452733952", "created_at": "2019-10-04T01:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "2252238260"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928351819075586"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928351819075586", "created_at": "2019-10-04T01:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "923284766069272578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928350917300224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928350917300224", "created_at": "2019-10-04T01:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1088899335952220163"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928347096354817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179928347096354817", "created_at": "2019-10-04T01:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "91214993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928246500106240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928246500106240", "created_at": "2019-10-04T01:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2670407433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928208789118982"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928208789118982", "created_at": "2019-10-04T01:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1096197733352919042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928183552000001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928183552000001", "created_at": "2019-10-04T01:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "961690748918870016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/7WGcExhpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/tdbem/status/1179867648982749188", "display_url": "twitter.com/tdbem/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928174731378690"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179867648982749188"}], "id": "1179928174731378690", "created_at": "2019-10-04T01:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "puta que\nme pariu\ne se matou https://t.co/7WGcExhpYB", "author_id": "2827126034"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928165793316864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179919059275669504"}], "id": "1179928165793316864", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Estadao Bolsonaro se mostra um desequilibrado mental, fica a procurar chifre na cabe\u00e7a de minhoca... Quer se fazer de v\u00edtima e dar um envernizada no atentado individual que quase o matou, o qual parece mais um crime de boteco, quer tamb\u00e9m fazer um paralelo c/ a Marielle.", "in_reply_to_user_id": "9317502", "author_id": "1156680413223559180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928150777745408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928150777745408", "created_at": "2019-10-04T01:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1127331348379774976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928147552284674"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928147552284674", "created_at": "2019-10-04T01:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3041775964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928117500141569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928117500141569", "created_at": "2019-10-04T01:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1032397050225119233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928106288726017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928106288726017", "created_at": "2019-10-04T01:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "978060720540733440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928101964468224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928101964468224", "created_at": "2019-10-04T01:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3397699709"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928009349963778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179928009349963778", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "474997705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179928007588401152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179928007588401152", "created_at": "2019-10-04T01:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1015344314006802432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927994523164672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927994523164672", "created_at": "2019-10-04T01:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1160317505782591490"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927978278604800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179889301246619654"}], "id": "1179927978278604800", "created_at": "2019-10-04T01:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@andre_fs14 \u00e9 um esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 que s\u00f3 com mulher", "in_reply_to_user_id": "2941313218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andre_fs14", "id": "2941313218"}]}, "author_id": "771134005441916928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927966589083648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927966589083648", "created_at": "2019-10-04T01:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "138835190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QJhmWtFUtV", "expanded_url": "https://trib.al/efye1lJ", "display_url": "trib.al/efye1lJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927921487749120"], "id": "1179927921487749120", "created_at": "2019-10-04T01:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e9dicos e enfermeiros de plant\u00e3o se recusaram a entregar a bala, mesmo ap\u00f3s forte press\u00e3o realizada pelos policiais https://t.co/QJhmWtFUtV", "author_id": "75643864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927895105560576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848664308736004"}], "id": "1179927895105560576", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "suicid"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 66, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @karenwcs_: Ali\u00e1s vcs perceberam que no trailer de #BirdsOfPrey nenhuma mulher sexualizada? Compara s\u00f3 com o trailer de esquadr\u00e3o suicid\u2026", "author_id": "68580278"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927885223731202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927885223731202", "created_at": "2019-10-04T01:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "853373382909415424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927862507376642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179927862507376642", "created_at": "2019-10-04T01:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "970760999669297152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927861228195840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927861228195840", "created_at": "2019-10-04T01:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1148721763712491520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927856559874048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927856559874048", "created_at": "2019-10-04T01:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "950865007406919680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927851556048901"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927851556048901", "created_at": "2019-10-04T01:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1255333572"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927779288195072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1179927779288195072", "created_at": "2019-10-04T01:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "3419434029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927727996100608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927727996100608", "created_at": "2019-10-04T01:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "985921692450066432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927707389513729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927707389513729", "created_at": "2019-10-04T01:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1939524007"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179927691128127488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179927691128127488", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "2192250924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927681338679296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927681338679296", "created_at": "2019-10-04T01:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1022665554585440256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927673717628930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179927673717628930", "created_at": "2019-10-04T01:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "873598715185025028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927662527238146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179927662527238146", "created_at": "2019-10-04T01:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "503716019"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927624686211072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927624686211072", "created_at": "2019-10-04T01:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1121917895586525185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927604025069568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927604025069568", "created_at": "2019-10-04T01:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1141029651311185922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927602116644865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927602116644865", "created_at": "2019-10-04T01:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1013498721840107522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927599117717504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927599117717504", "created_at": "2019-10-04T01:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1028794789389643776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927579517706240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927579517706240", "created_at": "2019-10-04T01:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2576492835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179927577105969157"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "id": "1179927577105969157", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "53328775"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927550174343168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927550174343168", "created_at": "2019-10-04T01:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1085222804658757632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927502220906497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927502220906497", "created_at": "2019-10-04T01:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3050144297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927489977749504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927489977749504", "created_at": "2019-10-04T01:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2214845718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927479542337537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927479542337537", "created_at": "2019-10-04T01:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "372461215"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927470704869376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927470704869376", "created_at": "2019-10-04T01:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1161777848073490432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NQs13GBqn7", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/---O", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5679, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.8434, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927448064086017"], "id": "1179927448064086017", "created_at": "2019-10-04T01:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NQs13GBqn7 DESGOVERNADOR \u00c9 O \u00daLTIMO A SABER.KKKKKKKKKKK S\u00d3 NO RJ DE DIREITA.", "author_id": "236185838"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927446629621765"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927446629621765", "created_at": "2019-10-04T01:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1046099934666272769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927425888768000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927425888768000", "created_at": "2019-10-04T01:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "842066774359191553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179927395811446790"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179927395811446790", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "1944573666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927381877739520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927381877739520", "created_at": "2019-10-04T01:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1118206097662390273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927380883836935"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927380883836935", "created_at": "2019-10-04T01:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "913062602812592128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927366140866560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927366140866560", "created_at": "2019-10-04T01:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "795576510635802624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927332980711424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927332980711424", "created_at": "2019-10-04T01:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "975043413832855553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927324520861697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927324520861697", "created_at": "2019-10-04T01:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "936326521098264579"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927307047313408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179916723975327746"}], "id": "1179927307047313408", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 110, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "clebersonwagne3", "id": "741731835844173824"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@clebersonwagne3 @gleisi Realmente estamos presos. Presos por causa de leis feitas q protegem bandidos, pelo PT defender o bandido, gente q matou e ir\u00e1 matar se estiver solto. Presos por causa da corrup\u00e7\u00e3o que acabou com o sonho dos brasileiros. Voc\u00ea est\u00e1 certo! Estamos presos, presos e com medo.", "in_reply_to_user_id": "741731835844173824", "author_id": "74429121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927292572774400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927292572774400", "created_at": "2019-10-04T01:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1130664844955410432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927284561666049"], "id": "1179927284561666049", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "F\u00e1bio quase me matou do cora\u00e7\u00e3o perguntando se amanh\u00e3 tem simulado", "author_id": "801933494792388608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927274600243201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927274600243201", "created_at": "2019-10-04T01:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3044811150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179927264265428993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926560087760902"}], "id": "1179927264265428993", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jaoropeza3", "id": "586085718"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jaoropeza3: Al parecer se suicida un hombre lanz\u00e1ndose desde el 5to piso del CC Paseo El Hatillo", "author_id": "1365748513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927262537408513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927262537408513", "created_at": "2019-10-04T01:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1073613636277542914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927240680845313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927240680845313", "created_at": "2019-10-04T01:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1049302327381970944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927232082522113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927232082522113", "created_at": "2019-10-04T01:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2824768748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927211425636352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927211425636352", "created_at": "2019-10-04T01:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "978439427633635328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927184850468865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927184850468865", "created_at": "2019-10-04T01:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1057002398974119940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wLXCAcCxXD", "expanded_url": "https://twitter.com/taeyoobies/status/1179920884108337152", "display_url": "twitter.com/taeyoobies/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179927173454602240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179920884108337152"}], "id": "1179927173454602240", "created_at": "2019-10-04T01:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "seguro yoongi ya se re muri\u00f3 en vez de mudarse kskska o se suicida taehyung cualquiera de dos ahre https://t.co/wLXCAcCxXD", "author_id": "1046138023040217088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927149173776385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179927147357573121"}], "id": "1179927149173776385", "created_at": "2019-10-04T01:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*alguem se suicida*\n-nossa mas porque ela se matou? era tao linda e tinha um futuro pela frente que ela descanse em paz por que ela nao pediu ajuda?", "in_reply_to_user_id": "1114225333899866112", "author_id": "1114225333899866112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927118962143232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927118962143232", "created_at": "2019-10-04T01:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "3089472100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927118882447361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927118882447361", "created_at": "2019-10-04T01:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1174371940200517632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179927044853043200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179919097821220864"}], "id": "1179927044853043200", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elmaschipotle", "id": "196865668"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@elmaschipotle Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "196865668", "author_id": "247844816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179927044114833408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833870855917570"}], "id": "1179927044114833408", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.4245, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rocio_soldado: @jdealthaus 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicacion\u2026", "author_id": "142679842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927014104604672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179927014104604672", "created_at": "2019-10-04T01:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "4882760255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926961352794112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179926961352794112", "created_at": "2019-10-04T01:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "954876599614300161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926928700121089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179926928700121089", "created_at": "2019-10-04T01:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "768780480384790528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926927219539970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1179926927219539970", "created_at": "2019-10-04T01:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1084536033948114945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926843039928320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179926843039928320", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "202277063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "id": "1179926832579252224", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1015972843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926826468171781"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "id": "1179926826468171781", "created_at": "2019-10-04T01:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "2519146450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926767806697472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179926767806697472", "created_at": "2019-10-04T01:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "255082001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926715113623553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179926715113623553", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "2828924962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179926624114003968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179925743146545153"}], "id": "1179926624114003968", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "@yonhy_lescano As\u00ed se habla. Claro. Directo en el hocico a ese farsante que ni bien pudo (velorio de AG), de manera oportunista, hablaba de \"cuando sea gobierno\" har\u00e1 tal y tal cosa en defensa del corrupto suicida. Y pensar que vot\u00e9 por ese farsante.", "in_reply_to_user_id": "141670131", "author_id": "4078603822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926605898104837"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179926605898104837", "created_at": "2019-10-04T01:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "16407750"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179926571135770624"], "id": "1179926571135770624", "created_at": "2019-10-04T01:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hoy me enamor\u00e9 por exactos 40 minutos, ese fue mi gesto suicida del d\u00eda de hoy. No le vayan con el chisme a mi cardi\u00f3logo.", "author_id": "277257421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179926560087760902"], "id": "1179926560087760902", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3365, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.4508, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:09:48.000Z", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Al parecer se suicida un hombre lanz\u00e1ndose desde el 5to piso del CC Paseo El Hatillo", "author_id": "586085718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3SSGiFStI0", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fdaV", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fdaV"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8937, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5663, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926538927661056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179892314795327488"}], "id": "1179926538927661056", "created_at": "2019-10-04T01:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exame: Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/3SSGiFStI0", "author_id": "43824028"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926458816438273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "id": "1179926458816438273", "created_at": "2019-10-04T01:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "author_id": "3429701925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926447282147329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179926447282147329", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "1168308247410991104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926419561947136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179926419561947136", "created_at": "2019-10-04T01:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "833730289432141824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/TwEIekEwyD", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1179926336304926720"], "id": "1179926336304926720", "created_at": "2019-10-04T01:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226 https://t.co/TwEIekEwyD", "author_id": "3157326572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/uIgdE9HhPq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1179926324002951168"], "id": "1179926324002951168", "created_at": "2019-10-04T01:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226 https://t.co/uIgdE9HhPq", "author_id": "886379292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926189907075073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179926185385611265"}], "id": "1179926189907075073", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 173, "end": 189, "probability": 0.6309, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 192, "end": 204, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 208, "end": 222, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 239, "end": 250, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Fleck"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "...N\u00e3o espere um filme de a\u00e7\u00e3o-porrada-explos\u00e3o-esteroides-efeitos especiais-a\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o \u00e9 essa a pegada. Voc\u00ea n\u00e3o vai encontrar l\u00e1 o Coringa de Batman, nem o Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida. Todd Phillips e Joaquin Phoenix nos apresentam Arthur Fleck, um palha\u00e7o aspirante...", "in_reply_to_user_id": "50629174", "author_id": "50629174"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926133665619969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179925320096464904"}], "id": "1179926133665619969", "created_at": "2019-10-04T01:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E pros amiguinhos,vamos continuar ajudando o amiguinho triste,a namorada desanimada,n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq o setembro acabou que vamos esquecer da depress\u00e3o,depress\u00e3o e pensamento suicida n\u00e3o se d\u00e1 s\u00f3 no setembro\ud83d\udc9b", "in_reply_to_user_id": "1177382918051848192", "author_id": "1177382918051848192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926000089604097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179926000089604097", "created_at": "2019-10-04T01:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "748398284608266240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/NEpFPhquhY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.8059, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925910369251329"], "id": "1179925910369251329", "created_at": "2019-10-04T01:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Rio de Janeiro detonou o imp\u00e9rio e dezenas de rep\u00fablicas ap\u00f3s a chegada de traficantes de escravos na cidade maravilhosa. N\u00e3o jeito que d\u00ea jeito.\n\n\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/NEpFPhquhY", "author_id": "138042227"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925850319405056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179925850319405056", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "1012378445299503104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925807835336705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179925807835336705", "created_at": "2019-10-04T01:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "60606730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925797336952832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179925797336952832", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "801549748956233729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925779192389632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179925775644057600"}], "id": "1179925779192389632", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9411, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 260, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 280, "tag": "desaforodeteresina"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Por fim, um ex-procurador geral da rep. contar c/ riqueza de detalhes, no atual contexto pol\u00edtico, q por pouco n\u00e3o matou um ministro do STF, mais alto cargo do poder judici\u00e1rio,  \u00e9 algo ser\u00edssimo que n\u00e3o merece ser tratado como se n\u00e3o fosse nada. @revistapiaui #desaforodeteresina", "in_reply_to_user_id": "52242161", "author_id": "52242161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925771822997504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179925771822997504", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "1094962688193687553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925768815747074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "id": "1179925768815747074", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "author_id": "1107516277160140802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925761098240000"], "id": "1179925761098240000", "created_at": "2019-10-04T01:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Foda \u00e9 estar h\u00e1 quase 5 anos lutando contra depress\u00e3o e outras 4 desordens e ser obrigado a ouvir que estou de \"modinha suicida\". Quando eu acho que n\u00e3o vou mais me surpreender nessa vida...", "author_id": "830096150"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925722800033792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1179925722800033792", "created_at": "2019-10-04T01:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "1020263844390875136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179925669796552705"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179864904410337280"}], "id": "1179925669796552705", "created_at": "2019-10-04T01:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EsDmexicanos Suicida desde siempre jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "1033560148667592707", "author_id": "773891028118016004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925614335348737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179925614335348737", "created_at": "2019-10-04T01:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "2262919935"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925600737386498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179925600737386498", "created_at": "2019-10-04T01:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "4903422034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/wxA0qjbG48", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBeltramo/status/1179807908395130881", "display_url": "twitter.com/LucasBeltramo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.957, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179925570093797377"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179807908395130881"}], "id": "1179925570093797377", "created_at": "2019-10-04T01:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pobre tipo, piensen que viajo a madrid y se volvio con el culo roto, pierden otra vez y se suicida anteojitos https://t.co/wxA0qjbG48", "author_id": "478258204"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925448609927169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1179925448609927169", "created_at": "2019-10-04T01:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "3332106983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179925377914953728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179925377914953728", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "106441445"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925348487761922"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179924092364812289"}], "id": "1179925348487761922", "created_at": "2019-10-04T01:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tweetssexuais @wtf__biel uma verdadeira perereca suicida", "in_reply_to_user_id": "2599780923", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TweetsSexuais", "id": "3385383520"}]}, "author_id": "968842464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925293047435264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179925293047435264", "created_at": "2019-10-04T01:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1150483587151667200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179925141540745216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179925141540745216", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "74213211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/VSpEy0I7KN", "expanded_url": "https://www.conjur.com.br/2019-out-03/procurador-fazenda-nacional-tenta-matar-juiza-trf", "display_url": "conjur.com.br/2019-out-03/pr\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9459, "type": "Organization", "normalized_text": "oab"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925078332579840"], "id": "1179925078332579840", "created_at": "2019-10-04T01:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cara, se um ex presidente da oab revelasse que quase matou um ministro do STF e outro advogado quase matasse uma ju\u00edza, a OAB acabava no dia seguinte e a criminaliza\u00e7\u00e3o da advocacia tava completa... \n\nhttps://t.co/VSpEy0I7KN", "author_id": "4843223015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179925068849336321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179925068849336321", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "1433876053"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925047269642240"], "id": "1179925047269642240", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses,\u2026", "author_id": "69902962"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925017125146624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179925017125146624", "created_at": "2019-10-04T01:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "2710659567"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924966688595969"], "id": "1179924966688595969", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "retrato claro de que o facebook morreu e quem matou foi a elei\u00e7\u00e3o de 2018, \u00e9 que depois disso nunca mais se fez aqueles filtros (m\u00e1xima vergonha alheia) pra botar na foto do perfil", "author_id": "10206322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/DIzNKEJypc", "expanded_url": "https://twitter.com/geminiandrei/status/1179924847297732609/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DIzNKEJypc", "media_key": "7_1179924761574592517"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924847297732609"], "id": "1179924847297732609", "created_at": "2019-10-04T01:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "a arlequina no esquadr\u00e3o *suicida* https://t.co/DIzNKEJypc", "author_id": "779439931735306240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179924790016172032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179924790016172032", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "2203817412"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179924739059376128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179900006460866560"}], "id": "1179924739059376128", "created_at": "2019-10-04T01:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ballegael1: No teme a la muerte el que vive como un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ballegael1", "id": "800847235269292032"}]}, "author_id": "3116091797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179924707166101504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}], "id": "1179924707166101504", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "author_id": "1431341604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924696227287040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179924696227287040", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "983029210410356737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924677008990208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1179924677008990208", "created_at": "2019-10-04T01:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "3506114175"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/LTfMu5A1zl", "expanded_url": "https://giphy.com/gifs/gifvif-wasted-1XaiTjjtYQPBzJHpRH", "display_url": "giphy.com/gifs/gifvif-wa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://giphy.com/gifs/gifvif-wasted-1XaiTjjtYQPBzJHpRH"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Martins Bonini"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Albertino Bezerra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924676308602880"], "id": "1179924676308602880", "created_at": "2019-10-04T01:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bruno Martins Bonini olha o bene se matou fi ouuu kkkkkkk Albertino Bezerra https://t.co/LTfMu5A1zl", "author_id": "164387862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FnyHveOt5z", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1179924584759324673"], "id": "1179924584759324673", "created_at": "2019-10-04T01:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u5358\u72ec\u30e9\u30a4\u30d6\u4f55\u4eba\u96c6\u307e\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u3089\u89e3\u6563\uff01\u3063\u3066\u3044\u3046\u30a2\u30a4\u30c9\u30eb\u306e\u30af\u30bd\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u3092\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304c\u8f38\u5165\u3059\u308b\u3068\u306f\u306a\u3002\n\n\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226 https://t.co/FnyHveOt5z", "author_id": "1045336063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924560814190595"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "id": "1179924560814190595", "created_at": "2019-10-04T01:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "author_id": "1103463275780587520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179924501284495362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179921582015307776"}], "id": "1179924501284495362", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "author_id": "1099102597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924449778425861"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "id": "1179924449778425861", "created_at": "2019-10-04T01:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "3106331339"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pdMp6saxmr", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924438424457216"], "id": "1179924438424457216", "created_at": "2019-10-04T01:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/pdMp6saxmr", "author_id": "35735044"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924435358363648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179920242035888128"}], "id": "1179924435358363648", "created_at": "2019-10-04T01:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fabianolenz: Talvez o dia que a gente receber uma pessoa prestes a se matar e sejamos avisados que ela se matou, tamb\u00e9m, por causa da g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabianolenz", "id": "167959788"}]}, "author_id": "730865501140860928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924394187079680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179924394187079680", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "206800165"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924345923223552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "id": "1179924345923223552", "created_at": "2019-10-04T01:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "author_id": "725115539748716551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179924320287694849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179924320287694849", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "141765600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924271059148800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179860806621700096"}], "id": "1179924271059148800", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_raissardsx", "id": "1115035528573988864"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_raissardsx: o Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 gostoso dmmmms", "author_id": "1058922849145155584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179924213643251713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179784783712456706"}], "id": "1179924213643251713", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "yanaconismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CHUCKY_MUSTAINE", "id": "160315227"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CHUCKY_MUSTAINE yanaconismo agudo del tipo suicida", "in_reply_to_user_id": "160315227", "author_id": "1152366662848602112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924209922912257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "id": "1179924209922912257", "created_at": "2019-10-04T01:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "2995231066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924184031473666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179924184031473666", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "918272376093184002"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924158899265536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179924158899265536", "created_at": "2019-10-04T01:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1575355632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179924073977131009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "id": "1179924073977131009", "created_at": "2019-10-04T00:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "176589318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179923971518668800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179923971518668800", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "449825757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179923909585637377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179923909585637377", "created_at": "2019-10-04T00:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "16695882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179923875200679936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179923875200679936", "created_at": "2019-10-04T00:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "2460486902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179923853008670721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179923853008670721", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "1367818548"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179923848181030912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179846083893235712"}], "id": "1179923848181030912", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "author_id": "1250035424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179923751456129024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1179923751456129024", "created_at": "2019-10-04T00:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "740602343545307136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179923604772982784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179923604772982784", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "225840176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179923581704265729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "id": "1179923581704265729", "created_at": "2019-10-04T00:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "author_id": "456753628"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179923561512914944"], "id": "1179923561512914944", "created_at": "2019-10-04T00:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "OS CARA E SEM LOGICA NENHUMA FALANDO Q FOI OS CARA DO C.V 1 MATOU A CRIAN\u00c7A PA OS MORADOR MANO OS CARA INVADIU A BALA VEM DE CIMA E VEM DE BAIXO NINGU\u00c9M SABE QUEM MATOU ESSAS PAGINA DE TCP FALA MT MAIS NADA FAZ SE TREME N TCP E BALA\ud83e\udd19\ud83d\udea9", "author_id": "1137257720057405441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179923537936691201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1179923537936691201", "created_at": "2019-10-04T00:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "200940371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179923520740106241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179923520740106241", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "937375511273189377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179923380650332160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179846083893235712"}], "id": "1179923380650332160", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "author_id": "142909830"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179923364716126208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179923364716126208", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "1493075119"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179923355178287104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179923355178287104", "created_at": "2019-10-04T00:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "988902118689050624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179923317312102401"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179923138366394368"}], "id": "1179923317312102401", "created_at": "2019-10-04T00:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@silvinagomez26 O con ideaci\u00f3n suicida...", "in_reply_to_user_id": "1378534850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "silvinagomez26", "id": "1378534850"}]}, "author_id": "158338813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179923160956854273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "id": "1179923160956854273", "created_at": "2019-10-04T00:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "925539206641995778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179923105164201984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179922239074050053"}], "id": "1179923105164201984", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.8092, "type": "Other", "normalized_text": "Nightcrawler"}, {"start": 263, "end": 272, "probability": 0.5485, "type": "Person", "normalized_text": "Gyllenhaal"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aunque tambi\u00e9n es cierto que quiz\u00e1s un mal doblaje se nota mucho antes que uno bueno. Por poner un ejemplo, cuando vi Escuadr\u00f3n Suicida sent\u00ed verg\u00fcenza ajena y cuando vi Nightcrawler fue escuchar dos minutos de la versi\u00f3n doblada y quitarla, es nefasta la voz de Gyllenhaal", "in_reply_to_user_id": "319863511", "author_id": "319863511"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179923072863887360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179923072863887360", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "131919718"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179923046678847504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179804312245067776"}], "id": "1179923046678847504", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Eu tamb\u00e9m n\u00e3o gostei do trailer, acho que o filme vai ser bem bosta, depois da decep\u00e7\u00e3o com esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o espero muita coisa!", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "author_id": "60370533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179922919985692673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179922919985692673", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "373149163"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922829698945025"], "id": "1179922829698945025", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 263, "probability": 0.4426, "type": "Other", "normalized_text": "pinkrockinrio"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 41, "username": "Pink", "id": "28706024"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "pinkrockinrio"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aqui vai minha breve hist\u00f3ria com a @Pink :\nConheci o trabalho dela h\u00e1 aproximadamente 12 anos atr\u00e1s. Quem me conhecia, sabe do meu hist\u00f3rico suicida, depressivo e cheio de ataques de p\u00e2nico. \u00c9poca de adolesc\u00eancia, conflito entre pais... era fogo! + #pinkrockinrio Pi", "author_id": "58876420"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922791870672899"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179922791870672899", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "953349747825364992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179922771876417536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179806569959178240"}], "id": "1179922771876417536", "created_at": "2019-10-04T00:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder @MilagrosLeivaG Cuando se suicida..", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "1178875947476496384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922769942925312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179922769942925312", "created_at": "2019-10-04T00:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "4765494277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922721746165760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "id": "1179922721746165760", "created_at": "2019-10-04T00:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "888110791982891009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922698941747200"], "id": "1179922698941747200", "created_at": "2019-10-04T00:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano sera que ela se matou", "author_id": "4236640721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922661100658688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179922661100658688", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "753815202953441280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922648463237121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179922648463237121", "created_at": "2019-10-04T00:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1094265402169921536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922571946536960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179922571946536960", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "3090135133"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922533472243714"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1179922533472243714", "created_at": "2019-10-04T00:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "2632841866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922531576373248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179922531576373248", "created_at": "2019-10-04T00:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "351309998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922437728882694"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1179922437728882694", "created_at": "2019-10-04T00:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "266907612"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179922294937964546"], "id": "1179922294937964546", "created_at": "2019-10-04T00:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Soy alguien que.. por momentos es feliz, pero aveces tengo tendencia suicida", "author_id": "777692569941766144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179922292048060417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179921582015307776"}], "id": "1179922292048060417", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "author_id": "1120463394463731727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179922274759131137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179834553055232002"}], "id": "1179922274759131137", "created_at": "2019-10-04T00:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carsua6: @sebodroc0299 @AlmendraBoniita @BocaFloyd Es un sicario suicida ...no le interesa nada ..ya esta jugado en la vida ....psicopa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carsua6", "id": "2795992997"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Sebodroc0299", "id": "266272616"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "AlmendraBoniita", "id": "798233830947692544"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "BocaFloyd", "id": "186619530"}]}, "author_id": "1160619218326478849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922232522477569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179907175927484416"}], "id": "1179922232522477569", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": ".K"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vitorpedroo_", "id": "1250156025799479299"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vitorpedroo_: V.K tu \u00e9 uma guria muito tri e tenho sdd de vc ok, gosto muito de ti e de fala contigo seriiu, saudades 2016 .........\n\n-\u2026", "author_id": "1091189794502332417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179922197168701440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179922197168701440", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "901884769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3SSGiFStI0", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fdaV", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fdaV"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8937, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5663, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922172908916736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179892314795327488"}], "id": "1179922172908916736", "created_at": "2019-10-04T00:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exame: Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/3SSGiFStI0", "author_id": "1160691016229380096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922144509222912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179922144509222912", "created_at": "2019-10-04T00:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "3022380515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922132807147521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1179922132807147521", "created_at": "2019-10-04T00:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "752855768739745792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922123646738433"], "id": "1179922123646738433", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pera\u00ed, vai ter outro Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "185242042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179922085931634693"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "id": "1179922085931634693", "created_at": "2019-10-04T00:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "author_id": "1160691016229380096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179922073902301184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1179922073902301184", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "1446066534"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179922041119690752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179921582015307776"}], "id": "1179922041119690752", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "author_id": "420437866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179921938208235520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179921938208235520", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "2290184664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179921865734868993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1179921865734868993", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "775686580862390274"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179921859149795328"], "id": "1179921859149795328", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o canso de assistir esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "author_id": "1070440813895782406"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179921797879418883"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179818676402479105"}], "id": "1179921797879418883", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.3871, "type": "Person", "normalized_text": "botham"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "spideyrobdamian", "id": "1007553462240993280"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@spideyrobdamian ent\u00e3o, basicamente uma policial branca errou o apartamento dela e entrou no de um cara negro chamado botham (se n me engano) ai ela pensou q era um ladr\u00e3o e matou ele. quando a senten\u00e7a foi dada o irm\u00e3o dele perdoou e abra\u00e7ou ela na audi\u00eancia +", "in_reply_to_user_id": "1007553462240993280", "author_id": "3442825337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179921741147234304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1179921741147234304", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "1377448658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179921729210257408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824417381244929"}], "id": "1179921729210257408", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 148, "probability": 0.3151, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}, {"start": 347, "end": 354, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicaciones del disuelto kongreso\n10. Otro caserito de publicaciones del disuelto kongreso - opositor a reformas propuestas por Vizcarra (se pasa de conservador)", "in_reply_to_user_id": "71054324", "author_id": "1080527243754000385"}], "includes": {"users": [{"username": "heliodororubial", "name": "heliodororubiales", "id": "853604936", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4375, "tweet_count": 32766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diariobasta", "name": "Diario Basta!", "id": "175870200", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 88996, "following_count": 4574, "tweet_count": 326305, "listed_count": 383}, "verified": false}, {"username": "Nicopalmira11", "name": "Nicolas Perez Ban", "id": "4252525169", "location": "Nueva Palmira", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 775, "tweet_count": 2717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KioscoToni", "name": "Toni El Canilla", "id": "1085959467546615808", "public_metrics": {"followers_count": 16925, "following_count": 11054, "tweet_count": 17478, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "darthIeo", "name": "leo", "id": "1104858210090004480", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 387, "tweet_count": 10916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brusnos", "name": "fumei diamba vencida", "id": "1015972843", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "verified": false}, {"username": "thaynovaess", "name": "Thay Novaes\u2763\ufe0f", "id": "343342821", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 428, "tweet_count": 86582, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PitonGuilherme", "name": "Piton", "id": "3319324385", "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 390, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcel33", "name": "Virmond", "id": "20534950", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 434, "tweet_count": 3588, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RitaLisauskas", "name": "Rita Lisauskas", "id": "28436011", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "verified": true}, {"username": "Wills98195014", "name": "Wills\ud83d\udea9antifa .fiz o L", "id": "1132739482720067585", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 295, "tweet_count": 4172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MussumAlive", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "id": "20771988", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "verified": true}, {"username": "1903peter", "name": "peter", "id": "164112829", "public_metrics": {"followers_count": 5183, "following_count": 1111, "tweet_count": 161118, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "cesarcidadedias", "name": "Cesar Cidade Dias", "id": "626040838", "public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}, "verified": false}, {"username": "eiseubundamole_", "name": "farmacogata \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2748393166", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 297, "tweet_count": 39725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "talespavanato", "name": "Sherlock Pavanato", "id": "1152186527348379648", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1087, "tweet_count": 14040, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafaelmmartins", "name": "Rafael Moro Martins", "id": "14840456", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25822, "listed_count": 269}, "verified": true}, {"username": "jhonprey", "name": "jhon prey hernandez", "id": "979694898", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 484, "tweet_count": 2403, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OliveeiraAgnes", "name": "Agn\u00eas Oliveira \ud83d\ude1b", "id": "2400068284", "location": "Florian\u00f3polis ", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 261, "tweet_count": 48678, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabiiifeliciano", "name": "Gabriele \ud83c\udf38", "id": "3377652610", "location": "RJ, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1352, "tweet_count": 13950, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GuizoSz", "name": "Gui", "id": "758705413013512192", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 508, "tweet_count": 2716, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcio1980", "name": "Marcio \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "33279343", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 507, "tweet_count": 3726, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "saramabis", "name": "grande amiga", "id": "1157444763680956417", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 284, "tweet_count": 3275, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heitor_dalvi", "name": "heito", "id": "865326548978630656", "location": "amo minha namorada ", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1023, "tweet_count": 15445, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "talebao07", "name": "Taleb.", "id": "983180292033835009", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 683, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010653, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "verified": true}, {"username": "_RoMontero_", "name": "Ro", "id": "2365017899", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 503, "tweet_count": 15230, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "majo_aguila", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf3\ud835\udcf8", "id": "2788046116", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 211, "tweet_count": 16939, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juniorgarrido", "name": "J\u00fanior Garrido", "id": "55264009", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31857, "following_count": 89, "tweet_count": 76211, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "marconikovski", "name": "alexei marconikovski", "id": "4862044458", "location": "rj/sp", "public_metrics": {"followers_count": 12416, "following_count": 380, "tweet_count": 14803, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "claumirandanev1", "name": "Hora da Guerrilha\ud83d\udea9", "id": "1105233776991457281", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 271, "tweet_count": 2609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "banida_e", "name": "Lia* em fase de luta\u2b50", "id": "1167921287836176384", "location": "Sa\u00fade, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 2392, "tweet_count": 18185, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AndreGT74", "name": "AndreGT (em \ud83c\udfe1)", "id": "82539020", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2507, "tweet_count": 165442, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "prof_igor_hist", "name": "\u00cdgor Cardoso", "id": "67712265", "location": "Viam\u00e3o - RS", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 414, "tweet_count": 22133, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fernandapsol", "name": "Fernanda Melchionna", "id": "57044549", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 167849, "following_count": 1961, "tweet_count": 26338, "listed_count": 565}, "verified": true}, {"username": "rodateto", "name": "rodateto", "id": "132331764", "location": "Uira\u00fana / Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 297, "tweet_count": 51051, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "yayatopica", "name": "yaya \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "1121575943397572610", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 122, "tweet_count": 14280, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vithorugo", "name": "torugo", "id": "1112875207377731584", "location": "Morioh", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 680, "tweet_count": 9886, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Candykook_97", "name": "iza", "id": "945320817948282881", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1226, "tweet_count": 9104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pegaezzz", "name": "Omega", "id": "1034596412422586368", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 390, "tweet_count": 10827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jovilaortiz", "name": "Josefai \u2600\ufe0f", "id": "1058899636050636800", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 61, "tweet_count": 5153, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kenya_Ro17", "name": "Bam's mom\u2077\u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 \ud83d\udc9c\u221e", "id": "888930547187286016", "location": "FromMyWindow", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 250, "tweet_count": 12135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MrciaGo26798928", "name": "M\u00e1rcia Gomes", "id": "1089904891752075265", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 2004, "tweet_count": 6367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "machado_stan", "name": "Stan \ud83e\ude93\ud83e\ude93", "id": "1008181145945739264", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 811, "tweet_count": 24992, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Xaandrin", "name": "dennis alexandrino", "id": "3401944881", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 227, "tweet_count": 6884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "romulerdo", "name": "Romin", "id": "735513242085232640", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 204, "tweet_count": 2928, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "velousox", "name": "veloso", "id": "1107665899912396802", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 508, "tweet_count": 6563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hesspondi", "name": "ss\u01dd\u0265 \ud83e\udd91", "id": "1636299205", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 762, "tweet_count": 127559, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "flaviofachel", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "id": "42157075", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "verified": true}, {"username": "realmalovicente", "name": "Gigol\u00f4 da Jequiti", "id": "2361178379", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 153, "tweet_count": 6172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raiugasuehtam", "name": "Teteu \ud83d\udc36", "id": "1154790300990267394", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 218, "tweet_count": 8905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melisantos12", "name": "mel", "id": "1094324410301976577", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 241, "tweet_count": 14059, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camporesm", "name": "ma \ud83d\udc06", "id": "142869758", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 458, "tweet_count": 66732, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GhaelMontane", "name": "Vulcano Cualquiera (Bis)", "id": "2982060946", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 976, "tweet_count": 20205, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales", "id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "renatoprazeres", "name": "Renato Prazeres", "id": "60414523", "location": "Areal/RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 492, "tweet_count": 47699, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ghsaueressig", "name": "guilherme", "id": "1066696796854996992", "location": "Santa Rosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 4994, "tweet_count": 60539, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ggodothatshit9", "name": "GGOD, o VISIONARIO \ud83d\udc41\ufe0f", "id": "3054158437", "location": "Itapema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 56, "tweet_count": 36289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TritonThiago", "name": "Thiago", "id": "814284601787039744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 125, "tweet_count": 7509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiarioTalCual", "name": "TalCual", "id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400719, "listed_count": 5482}, "verified": false}, {"username": "betajardelino", "name": "Elisabete Matos", "id": "1086041403308822534", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1047, "tweet_count": 37750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio", "id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "verified": true}, {"username": "MiltSouza", "name": "Prinz Von Licht \u2605\u5f61", "id": "3108862721", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 923, "tweet_count": 58248, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dentefalso", "name": "Dente Falso \ud83c\udf7e\ud83c\udf35", "id": "4844486087", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 2809, "tweet_count": 19069, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "franca_rodrigo", "name": "Rodrigo Fran\u00e7a \u270a\ud83c\udfff", "id": "98747574", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146723, "following_count": 1067, "tweet_count": 15569, "listed_count": 171}, "verified": true}, {"username": "25Andreww", "name": "Cesar Andres", "id": "1158559124", "location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 266, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuimeraFalante", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf081\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc19\u2b50", "id": "40218506", "location": "Monte Olimpos, Marte.", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 836, "tweet_count": 153766, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "acao32", "name": "Ana Caroline Amorim Oliveira", "id": "3087213840", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 2576, "tweet_count": 189652, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "jotaeme_crf", "name": "JM", "id": "1103128200262103041", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 325, "tweet_count": 7638, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samantha_silvag", "name": "SaMaNtHa", "id": "805094409024995332", "location": "TARDIS", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 395, "tweet_count": 11533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sabrinaeokrl", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83c\udf44", "id": "1077243679708979200", "location": "Maringay, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 629, "tweet_count": 7450, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lelenis_", "name": "pr\u00edncipe", "id": "225149286", "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 302, "tweet_count": 40609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fertckx", "name": "Iconoclasta Idiossincr\u00e1tico", "id": "824008163775119362", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 133, "tweet_count": 3725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marianaribax", "name": "mariana", "id": "904903879", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 115, "tweet_count": 35279, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "itsaboutduardo", "name": "tati nega barraco", "id": "71423120", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 639, "tweet_count": 126621, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "deborabaldin_", "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "id": "27709402", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "verified": false}, {"username": "o_kaina", "name": "Kaina.oli", "id": "3763079776", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 574, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabialve_s", "name": "baiana da m\u00fasica do Emicida \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "id": "916762105365319681", "location": "Paulo Afonso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1235, "tweet_count": 4462, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cancerixna", "name": "samantinha", "id": "121125227", "location": "maclaren's | central perk", "public_metrics": {"followers_count": 59221, "following_count": 52464, "tweet_count": 358047, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "tu4r3g__", "name": "anjo 45", "id": "1063565402226245633", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 610, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ThiagodaCosta85", "name": "Thiago da Costa", "id": "521723603", "location": "Recife / PE", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 500, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josenhobolo", "name": "pearl diver", "id": "3787553536", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 649, "tweet_count": 8643, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SilzinhaR", "name": "Silzinha Ramos", "id": "1087462882865020929", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 489, "tweet_count": 26378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arlyscarneiro", "name": "13", "id": "1056921433325166593", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 4544, "tweet_count": 28217, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "abdalafarah", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "id": "336878973", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "thaniraa", "name": "sz", "id": "835190187038769152", "location": "Na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 179, "tweet_count": 19900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iagofoster", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2967437679", "location": "100% vagabundo", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Sarah_Oconnorr", "name": "Sarah_Oconnorr", "id": "1119090903090470913", "public_metrics": {"followers_count": 19101, "following_count": 5946, "tweet_count": 55092, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "hertzvillegas", "name": "(((Alexander Hertz)))", "id": "70361143", "location": "Santiago, Pluriestado Wallmart", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 858, "tweet_count": 100154, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rodbritto", "name": "RodyBritto \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\udc14", "id": "1124938004", "location": "Una\u00ed_MG", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 2511, "tweet_count": 26019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felipesvitoria1", "name": "Felipe S. Vitoria", "id": "3072509590", "location": "Caxias do Sul - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 2499, "tweet_count": 26188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EricaRoberta", "name": "Erica Roberta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "38020951", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 3190, "tweet_count": 12624, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "dnxcrds", "name": "daniel", "id": "846773395203215361", "location": "predinhos ", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 450, "tweet_count": 31334, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "todo_errado_", "name": "Edu", "id": "739590341720956933", "location": "Hell de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 3579, "tweet_count": 24510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abayxxakki", "name": "chama de Niu q eu atendo \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "1039596663214690304", "location": "N\u00e3o interessa! ", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 310, "tweet_count": 33880, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lalagaki", "name": "Lari \u4ec1\u7f8e", "id": "780849989735940096", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 237, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Soueupaul", "name": "Paul", "id": "928737995397718021", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 258, "tweet_count": 82620, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ParodiusParadox", "name": "\u269c\ufe0f \ud835\udd08\ud835\udd29 \ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd2a\ud835\udd1e \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd98 \u269c\ufe0f", "id": "825719466", "location": "Fabulandia", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 472, "tweet_count": 10625, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aziul", "name": "luiza", "id": "291976258", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 509, "tweet_count": 9409, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tnkbeto", "name": "beto", "id": "951438176106754053", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1195, "tweet_count": 785, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YamashLuis", "name": "Luis skin JOIA", "id": "2217629446", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 904, "tweet_count": 51355, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MikaZ008", "name": "Mi K\ud83e\udd95", "id": "1041143568944062464", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 169, "tweet_count": 13138, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabiigervasio", "name": "gabitcha", "id": "1060649075593433091", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 205, "tweet_count": 3393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luiszeb", "name": "LUIS ZEBALLOS", "id": "170571887", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1497, "tweet_count": 6629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "utopicosperu", "name": "Utopia", "id": "785999830141186049", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camitoo14", "name": "Camito", "id": "1097340001396891653", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 275, "tweet_count": 4514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brenotorog", "name": ".", "id": "4855933077", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 362, "tweet_count": 24420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yneedtocalmdown", "name": "spring day \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2359590086", "location": "Salvador, BA", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1864, "tweet_count": 29488, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "beatleswiftie", "name": "tamara", "id": "389876012", "location": "the dark side of the moon", "public_metrics": {"followers_count": 14413, "following_count": 5453, "tweet_count": 91808, "listed_count": 164}, "verified": false}, {"username": "juanluispersi", "name": "juan luis", "id": "334815487", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 875, "tweet_count": 43936, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Iucasmarchesi", "name": "lucas", "id": "845768702356312065", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 809, "tweet_count": 49272, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "nataliacabido", "name": "Nat\u00e1lia Cabido", "id": "30764942", "location": "S\u00e3o Paulo. Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 356, "tweet_count": 12293, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EddiRosales", "name": "Eddi Rosales", "id": "195855840", "location": "Carrizal", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2000, "tweet_count": 31937, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Pablitsson", "name": "Cordoba", "id": "2545810221", "location": "San Mart\u00edn, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 187, "tweet_count": 31828, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DianaC2112", "name": "Diana Carolina\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1069912146170003456", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1519, "tweet_count": 19957, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GuilleMachadoM", "name": "Guillermo Machado M", "id": "122754458", "location": "A Mundo               Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 4690, "following_count": 1930, "tweet_count": 3181, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "akamathia", "name": "amathia", "id": "1017070528543313925", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 94, "tweet_count": 28063, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gab3augusto", "name": "gab", "id": "1054514587809337344", "location": "044", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 506, "tweet_count": 19587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuuhMg", "name": "Juliana Medeiros", "id": "85092878", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 187, "tweet_count": 18984, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Xanhenha", "name": "Thiago 13arbosa", "id": "16025980", "location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1244, "tweet_count": 12513, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CamrenLove_5H", "name": "Gabs \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1360381226", "public_metrics": {"followers_count": 4479, "following_count": 1176, "tweet_count": 104028, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "nandabarros0", "name": "nanda barros\u2728", "id": "559857372", "location": "Bahia \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 556, "tweet_count": 67382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rearu_Fantasy_", "name": "D ani.\u300c\ud835\udff1 \u2013 \ud835\udfed = \ud835\udfec\u300d", "id": "107750877", "location": "Made in Brazil, living in \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 710, "tweet_count": 102904, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "namkoyajoon", "name": "Whalien jjAN\ud83c\udf77", "id": "1111476150440734722", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1127, "tweet_count": 59667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alex_mayercesar", "name": "Alexandre Mayer", "id": "137713236", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 4570, "tweet_count": 36974, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "frncll", "name": "Estupidificada", "id": "178143809", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 988, "tweet_count": 19122, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "solannder", "name": "Solannder\u262d", "id": "1009067155", "location": "Em algum lugar do Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 829, "tweet_count": 48475, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "FaloLesbiano", "name": "Falos Lesbianos", "id": "782950236184518656", "location": "Zona No Delimitada, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 276, "tweet_count": 9173, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MilhoWonka", "name": "Milhoka", "id": "115099508", "location": "milhowonka@live.com", "public_metrics": {"followers_count": 141547, "following_count": 809, "tweet_count": 149830, "listed_count": 0}, "verified": true}, {"username": "TaguchiTatiana", "name": "Tati", "id": "1040381693763440641", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 204, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CHARACATO_MISTI", "name": "ABADU", "id": "986887184", "location": "ATLANTIDA", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 714, "tweet_count": 32978, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "svperu", "name": "Escribo lo que Pienso", "id": "133296928", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 201, "tweet_count": 18918, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "baimyself", "name": "Priscila Baima", "id": "53165137", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 991, "tweet_count": 40548, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "dobrado", "name": "dobrado", "id": "18045460", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 371, "tweet_count": 754, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "SuperChoque777", "name": "David G.", "id": "1041369082652708864", "location": "Compton, CA", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 421, "tweet_count": 88727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Amand4rs", "name": "Manga", "id": "841096280592007168", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 468, "tweet_count": 33054, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JuliandeLejos", "name": "Julian De Lejos", "id": "2842729717", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 109, "tweet_count": 28808, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ocram", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "id": "3369151", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179353, "listed_count": 928}, "verified": true}, {"username": "Filipa_Vargas1", "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd30", "id": "815239957", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 95, "tweet_count": 25417, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alexandrevf", "name": "Alex Vila\u00e7a", "id": "55961452", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4905, "following_count": 5394, "tweet_count": 60534, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sandra_miria", "name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "id": "1053681848", "public_metrics": {"followers_count": 11790, "following_count": 8149, "tweet_count": 698269, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "afastemsevacas", "name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome", "id": "257639970", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1131, "tweet_count": 59282, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MiguelBFR5184", "name": "Miguel\u1d47\u1da0\u02b3\u30df\u2606 - New Londo Ruins -", "id": "836397002686664704", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1696, "tweet_count": 12517, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lmjagxar", "name": "lu", "id": "347543454", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 423, "tweet_count": 15884, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "PlNHElRO", "name": "rachel green do dagger squad", "id": "1106920458316926983", "location": "windermere peaks", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 764, "tweet_count": 26211, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Joo83436911", "name": "J\u00e1 fui Brasileiro", "id": "1141531017083330560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2116, "tweet_count": 89292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "deborajacunda", "name": "Debra", "id": "2593818222", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 162, "tweet_count": 5139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sigrasituaz", "name": "Silvia", "id": "205340270", "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 411, "tweet_count": 61942, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CarlosMaciasAl1", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "RonaldodeQue", "name": "Ronaldo De Queiroz", "id": "793911479196065792", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 441, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Francky0908", "name": "Francky", "id": "1135159208066916353", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 90, "tweet_count": 15199, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ghostou______", "name": "Netto", "id": "4722110715", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1189, "tweet_count": 10578, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fckkookmin", "name": "Anne\u2077 \ud83c\udf4e", "id": "1001233569556164609", "location": "ot7\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 288, "tweet_count": 43087, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BrunoKarb", "name": "bruno francisco karb", "id": "740785222741065728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1035, "tweet_count": 29961, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "AdrianaVarella7", "name": "Adriana Varella", "id": "823654615468085248", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 4639, "tweet_count": 34231, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "igorthc", "name": "iguito", "id": "613833924", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 580, "tweet_count": 13565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_lmaarques", "name": "leandro;", "id": "910624688241614848", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 242, "tweet_count": 13821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Lima_Gui_", "name": "Guilherme", "id": "1029486546188161025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1422, "tweet_count": 13007, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "laurlxesar", "name": "atlatinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "967608152744235008", "location": "cfs", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1087, "tweet_count": 47647, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lettguimaraess", "name": "KC LLLet\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "1148647692190572544", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1197, "tweet_count": 36591, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "hectorgflores", "name": "#seaneternoloslaureles", "id": "114820431", "location": "BRASIL- ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2742, "tweet_count": 162216, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "clarincom", "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3444337, "following_count": 270, "tweet_count": 554264, "listed_count": 11532}, "verified": true}, {"username": "gxbx_", "name": "O-Ren Ishii", "id": "2966582535", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 888, "tweet_count": 57317, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VoyaserFranco", "name": "Franco Mori Petrovich", "id": "154647915", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 0, "tweet_count": 16832, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "radiofabio", "name": "F\u00e1bio", "id": "126650514", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 336, "tweet_count": 262146, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "luizacostt", "name": "Ana \ud83e\udd8b", "id": "3293517460", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 101, "tweet_count": 7261, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jackmeros", "name": "Jack \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1105979148563030016", "location": "Potiguar q est\u00e1 capixaba...", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1018, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laricahz", "name": "lare", "id": "2288872630", "location": "Marechal Deodoro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 303, "tweet_count": 35066, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VanessAndrade7", "name": "Vanessa Andrade", "id": "49202455", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1241, "tweet_count": 48989, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JovemPanNews", "name": "Jovem Pan News", "id": "106175018", "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1383484, "following_count": 2074, "tweet_count": 426746, "listed_count": 2180}, "verified": true}, {"username": "Michell69330944", "name": "Michelle", "id": "1075166591753568256", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pawkchsnyeol", "name": "lili", "id": "2606233759", "location": "pcy's heart ", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 790, "tweet_count": 48786, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "clara_preali", "name": "escura", "id": "1131979496280793088", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 855, "tweet_count": 58206, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thelifeoftuyo", "name": "goner \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 \u262d", "id": "1142882918626410496", "location": "bound to fall in love", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 868, "tweet_count": 26681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "max51_ok", "name": "Pepe monje", "id": "3044651872", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 392, "tweet_count": 48398, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Luna_Armor", "name": "Caro \ud83d\udc51", "id": "770006072568451072", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 620, "tweet_count": 31138, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jooel_jonattas", "name": "\u1d1b\u0280\u1d00\ua731\u029c\u1d07\u0280", "id": "1176435395552317440", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 144, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ngbhawks", "name": "jur\u00eddico gabriel jesus", "id": "4420262355", "location": "\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc98\ud835\udc8c\ud835\udc94 \u2022 \ud835\udc82\ud835\udc87\ud835\udc84", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 662, "tweet_count": 157793, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "jehtrombini", "name": "medicada sou um amor", "id": "85198371", "location": "Floripa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 845, "tweet_count": 22392, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "OneLag", "name": "Galeno Lima \u5341\u4e09 \u30a4\u30ab\u2b50", "id": "3493611", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 9996, "tweet_count": 144183, "listed_count": 126}, "verified": true}, {"username": "drummondcomunic", "name": "Victor Drummond", "id": "64253905", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1387, "tweet_count": 9618, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jarochotrovador", "name": "Jesus Cruz Apoyando al Mesias AMLO", "id": "254801289", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2146, "tweet_count": 59389, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "TuisterNoticias", "name": "Tuister_Noticias", "id": "144610931", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 12501, "following_count": 2897, "tweet_count": 187210, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "_todocambia_", "name": "Betina Di Luiza", "id": "1004043236426559489", "location": "Par\u00e1, Brasil, Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 539, "tweet_count": 37991, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120492, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "verified": true}, {"username": "f2kkkkk", "name": "rique", "id": "777655834503503872", "location": "goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 207, "tweet_count": 7561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "k_m_7_3", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "96007547", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 718, "tweet_count": 68607, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 570862, "following_count": 507, "tweet_count": 380831, "listed_count": 1744}, "verified": true}, {"username": "oorochimarinho", "name": "marinho", "id": "731674209299116032", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1153, "tweet_count": 38566, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crfdandx", "name": "danada", "id": "2730743855", "location": "biebs \u2022 eilish", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 342, "tweet_count": 36954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaiDaSarahLinda", "name": "Mo\u00e7o da Farm\u00e1cia", "id": "241136887", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 2415, "tweet_count": 6163, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "whoandred", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\u0301 \ud83d\udda4", "id": "284268907", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22445, "following_count": 9370, "tweet_count": 49260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "icaralhow", "name": "Icaro", "id": "301451487", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 696, "tweet_count": 64466, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "JulioC_caldas", "name": "100%Jacar\u00e9", "id": "3390932128", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 531, "tweet_count": 33877, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "thiagofc1982", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "185696412", "location": "Valadares, Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556294, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "VENE_BEJUMA", "name": "Pedro Vicente Pinto Pelayo", "id": "143968446", "location": "  Carabobo VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 4899, "tweet_count": 137106, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "Gilberto_c", "name": "Gilberto C.", "id": "62617362", "location": "do Alegrete, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1100, "tweet_count": 14881, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alecarlosaguiar", "name": "Alexandre Aguiar - Lula 1o. turno", "id": "154335397", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 2615, "tweet_count": 68427, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ubaldobarbosa", "name": "Ubaldo Barbosa", "id": "255111576", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2457, "tweet_count": 321348, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "HomsiGabriel", "name": "tri legal", "id": "1076940078625239041", "location": "n\u00e3o sei viu ", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 369, "tweet_count": 16345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ohmeujah", "name": "Alex\u2650", "id": "3519726314", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 166, "tweet_count": 96851, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DanielaVincensi", "name": "Danizinha", "id": "867135424917106688", "location": "Panambi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 555, "tweet_count": 9995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Giii_LPR", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5d\ud835\ude56 \u2728", "id": "1150234528952328192", "location": "@daigod \u2728\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 875, "tweet_count": 24468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dicoo91", "name": "V\u00dc\u0141\u01e5\u00d8_\u00d0ic\u00d8\ud83d\udc7a\ud83e\udd2c \uf8ff", "id": "1109809322639409154", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 433, "tweet_count": 2789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabriel_cfc", "name": "coloniero", "id": "89576250", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 273, "tweet_count": 48666, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jidegouveia", "name": "Jos\u00e9 I.de Gouveia", "id": "199696073", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2578, "tweet_count": 52123, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "sab_arp", "name": "Sabrina", "id": "26241836", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 763, "tweet_count": 16767, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MicaelaGrey", "name": "Mican't", "id": "1467301566", "location": "Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 256, "tweet_count": 71097, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "paulianasls", "name": "pauliana", "id": "1069526004455145472", "location": "blumenau, sc", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 201, "tweet_count": 10895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "boratofi", "name": "murilo", "id": "1141205877262884865", "location": "cb", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 266, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anadxmaso", "name": "a", "id": "914621376715206656", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 272, "tweet_count": 21158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josemiguelyuc", "name": "Jos\u00e9 Miguel Rivero", "id": "242864788", "location": "M\u00e9rida.", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 582, "tweet_count": 74662, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "YUCATANALMINUTO", "name": "YUCATAN AL MINUTO", "id": "110082343", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 203363, "following_count": 42554, "tweet_count": 366165, "listed_count": 434}, "verified": false}, {"username": "DiasAnnaaa", "name": "Anna", "id": "787414119972560897", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 296, "tweet_count": 2963, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jakegsh", "name": "Vinsmoke Jake\ud83d\udd25", "id": "294439832", "location": "Universe 616", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 891, "tweet_count": 48210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jjk_nanni", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc8a\u2077 arJINtina \ud83d\udd2e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1107686576736342017", "location": "jungkook, hyung te ama", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1344, "tweet_count": 9123, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "hxbxslx", "name": "hubao laura \ud83e\udd91", "id": "977261357446979585", "location": "Betim, MG", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1643, "tweet_count": 58734, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RaphaelCLM", "name": "Raphael", "id": "2864151353", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 501, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_oJu__", "name": "Ju", "id": "1069691954139709442", "location": "Chapec\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 228, "tweet_count": 12424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cowboytape", "name": "sofi", "id": "1153653316200669184", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 813, "tweet_count": 38439, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "BarcellosPaiva", "name": "Nanuka;", "id": "2803716754", "location": "Conselheiro Pena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 498, "tweet_count": 125516, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "monica_benicio", "name": "Monica Benicio #Lula13", "id": "67002637", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70432, "following_count": 1288, "tweet_count": 8969, "listed_count": 154}, "verified": true}, {"username": "soledesma_", "name": "So\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "808346236482949120", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 175, "tweet_count": 18508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cassanosolci", "name": "solci", "id": "2909784371", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 617, "tweet_count": 13292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mtwelve__", "name": "mbs (3\u20133)", "id": "871448383831109632", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 138, "tweet_count": 69903, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisc_dias", "name": "Lu\u00eds\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1151377514775924736", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 349, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "girassales_", "name": "Sentenciado", "id": "213440223", "location": "na puta que te pariu, arrombad", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 238, "tweet_count": 21531, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SofiLiz090", "name": "Liz", "id": "980674647283859456", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1285, "tweet_count": 11308, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Trovando2015", "name": "Silvio Pablo", "id": "4078603822", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 313, "tweet_count": 34182, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JosSandovALT1", "name": "Jos\u00e9 SandovAL T", "id": "1141411176229855232", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 231, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452381, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "verified": true}, {"username": "fabiolamorales", "name": "Dra. Fabiola Mar\u00eda Morales", "id": "45948677", "location": "Piura, Lima / Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 20649, "following_count": 6703, "tweet_count": 97709, "listed_count": 223}, "verified": false}, {"username": "VeraIaconelli", "name": "Vera Iaconelli", "id": "816634650298871808", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25073, "following_count": 568, "tweet_count": 9623, "listed_count": 52}, "verified": true}, {"username": "vitoraug_4", "name": "21", "id": "425455326", "location": "Alagoinhas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 297, "tweet_count": 9558, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nicks82099404", "name": "@\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc94\ud83e\udd2a", "id": "1178719024189980673", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 20, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TCricare", "name": "Tribuna do Cricar\u00e9", "id": "4920141502", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 25, "tweet_count": 42632, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RicardoRafa23", "name": "Rafa", "id": "1113559850523537408", "location": "No Sof\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 751, "tweet_count": 5249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JOHN_GATSBY", "name": "J O H N", "id": "387638830", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 328, "tweet_count": 20252, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "traumontina", "name": "diplomata de ratanab\u00e1", "id": "1099383608010305536", "location": "BA - PB", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 81, "tweet_count": 14971, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "snwdayably", "name": "\u00a1lara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | \u29d7 \u2735 \ua629", "id": "868556602059747328", "location": "ravenclaw \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 630, "tweet_count": 30604, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marcelo1979", "name": "Marcelo Fernandes", "id": "40153678", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 477, "tweet_count": 9244, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gioortizn", "name": "ortiz \u2600\ufe0f", "id": "1104171775871631361", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 389, "tweet_count": 18649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amandanerya", "name": "iluDITA", "id": "2788201817", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 838, "tweet_count": 15204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sarinhadovrauu", "name": "sarinhahh", "id": "998898815108345857", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 356, "tweet_count": 26413, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bia_spv", "name": "esse pe ve", "id": "861214079750475778", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 633, "tweet_count": 69036, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MarioRobertoA12", "name": ":*Ultimamente cansado Brow", "id": "1179523661184811008", "location": "Marte, vialactea ", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 199, "tweet_count": 932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "V3nezuelalibr3", "name": "Bitcoiner", "id": "107618069", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 3856, "tweet_count": 130712, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "ArthurThePaul", "name": ".027", "id": "1063077773718228994", "location": "0 2 7", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 596, "tweet_count": 14820, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "depression097", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "id": "1115999661108727808", "location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "niallivmi", "name": "\u2727?\u0994\u09e3\u1d50\u1d43\u02b2\u1d58\u2727\ud83c\udf65", "id": "1080154013121892352", "location": "na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 140, "tweet_count": 23312, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "duda1godoy", "name": "Maria Eduarda", "id": "979893403289866241", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 101, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matthoca", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude64\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude58\ud835\ude56 \ud835\udfed\ud835\udfef \u2606", "id": "903771071110885377", "location": "Macei\u00f3, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 331, "tweet_count": 27831, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Julio_Gadotti", "name": "q q vem antes de agosto?", "id": "843669622079545344", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 351, "tweet_count": 8178, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "loloestrabao_", "name": "jess \u2b50\ufe0f", "id": "1085666301572538368", "location": "Ot5", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 175, "tweet_count": 10964, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "may_loss", "name": "May\u2661\u2661", "id": "3119165537", "location": "Vila Velha, Coqueiral Beach", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 105, "tweet_count": 6667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nickszin_04", "name": "Nicks Felino\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "2270497052", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 525, "tweet_count": 11894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fl4viia", "name": "Fl\u00e1via", "id": "1127318205234597888", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 292, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArthurRangel27", "name": "Pavesi", "id": "767104394554908672", "location": "Marataizes-ES \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 396, "tweet_count": 13037, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "__morenx", "name": "Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2980652908", "location": "Do mar \ud83c\udf34\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 964, "tweet_count": 114468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gabriel_zuvt", "name": "Gabriel de Mendon\u00e7a", "id": "888677932444602368", "location": "Na Minha Casa", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 401, "tweet_count": 2850, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mersiza", "name": "mercedes", "id": "194988185", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1619, "tweet_count": 93541, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "rmriestra", "name": "rmr", "id": "1103943134", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27405, "following_count": 18446, "tweet_count": 485570, "listed_count": 148}, "verified": false}, {"username": "twpepperony", "name": "\u272a angela \ud83d\udcd6: o rei perverso", "id": "1072953150619959302", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 726, "tweet_count": 39132, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "avacafazmu", "name": "ferreira\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83d\ude80", "id": "790015326167691268", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 194, "tweet_count": 24120, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "babimarqu", "name": "barbie", "id": "788148218181844992", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 577, "tweet_count": 21094, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Taina_cg", "name": "Ms. Chanandler Bong", "id": "51210013", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 944, "tweet_count": 7310, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EsDiarioPopular", "name": "Es! Diario Popular", "id": "1637148362", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 190, "tweet_count": 151154, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "Vicente_Vicente", "name": "Vicente Oliveira", "id": "311121276", "location": "Salvador - Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1015, "tweet_count": 13256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manualmeidax", "name": "Gina Linetti", "id": "4746992368", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 327, "tweet_count": 25537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Caio_Santana777", "name": "opposite spiker", "id": "1055486160913473536", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 580, "tweet_count": 6089, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "izaiaspt", "name": "izaias Peres SDV #INTERVEN\u00c7\u00c3OMILITARJ\u00c1", "id": "55900771", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5603, "following_count": 5758, "tweet_count": 43101, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "7grausdemiopia", "name": "L\u016ban", "id": "758528997789724672", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 515, "tweet_count": 11705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Noveletto_", "name": "nove", "id": "2198493730", "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 547, "tweet_count": 46174, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "kib0kita", "name": "\u2022 valen", "id": "2849071493", "location": "SHINee WORLD", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 994, "tweet_count": 74041, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "gabuleta", "name": "Gabu", "id": "175619477", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127090, "following_count": 641, "tweet_count": 219693, "listed_count": 770}, "verified": false}, {"username": "nickifames", "name": "math canvas", "id": "3296024438", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 316, "tweet_count": 109529, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "euisasilva_", "name": "isa", "id": "522209450", "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 365, "tweet_count": 47271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DricaCamaraRio", "name": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 13756, "following_count": 5153, "tweet_count": 130095, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Cat_DoLS", "name": "Idalva P\u00e2mella", "id": "476135499", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 1291, "tweet_count": 151054, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "chemicaljetset", "name": "Erlits\u262a", "id": "1103110876477968385", "location": "Minha casa provavelmente", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 495, "tweet_count": 4438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alexand97572644", "name": "Alexander fernandez", "id": "806666931839320074", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726798, "following_count": 378, "tweet_count": 384156, "listed_count": 960}, "verified": false}, {"username": "smcaldeira60", "name": "sergio", "id": "3959757154", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 14651, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AndersonTureko", "name": "AndTrk", "id": "1017859725965385735", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 269, "tweet_count": 5511, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "igbrdo", "name": "igorzito", "id": "1093351619255771136", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 110, "tweet_count": 20512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "euclides0001", "name": "Euclides Ferreira", "id": "737728013039771648", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 163, "tweet_count": 31232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CoutoRosele", "name": "Rosele Couto", "id": "1165583539787747330", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 363, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ValadaresCauan", "name": "Cauan valadares", "id": "1061239549542703104", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 315, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nicuele", "name": "nicole tunada 2.0", "id": "979890932240838656", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 656, "tweet_count": 15575, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fernnanndarg", "name": "Fernanda G. \ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf0d\ud83d\udcd0", "id": "706291064609619972", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 2016, "tweet_count": 25568, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "NightingaleYor1", "name": "Nightingale Yore", "id": "1258415293", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1510, "tweet_count": 169762, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "ecastell13", "name": "Eddisson Castellanos", "id": "126700908", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1445, "tweet_count": 49893, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "stxrrm", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "2342589324", "location": " Tokyo-3", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 97, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "panterablacck", "name": "Lucas", "id": "955182720291917824", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 228, "tweet_count": 17984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gstrsc52", "name": "La Belleza cambiara el mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90", "id": "1036376903714840576", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2123, "tweet_count": 255313, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_y0sh1_sep", "name": "Jur\u00eddico do Daemon", "id": "1059838995218288645", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 724, "tweet_count": 41289, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sci_joaor", "name": "joao\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3008600367", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1094, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itsdaniellii", "name": "Dani", "id": "1088630246541283328", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 422, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BacalClaudio", "name": "Claudio Bacal", "id": "2543993004", "location": "S\u00e3o Paulo,  Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 2123, "tweet_count": 8738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485989, "following_count": 23, "tweet_count": 2495, "listed_count": 307}, "verified": false}, {"username": "realrob3rt", "name": "\u1160 robe", "id": "887153669426356224", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 120, "tweet_count": 32806, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_paulinhooow", "name": "paulinhooow\u2122", "id": "1022874937684647936", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 291, "tweet_count": 4304, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leo_amanco", "name": "lKoTT", "id": "1172313888332931072", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 463, "tweet_count": 9860, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Miriamarci", "name": "MiMadeira", "id": "151112347", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 586, "tweet_count": 5945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "florineego", "name": "FloriHEXA \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "733850439565873152", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 755, "tweet_count": 15834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Caualucax", "name": "Cau\u00e3", "id": "1138793717106696192", "location": "barzin do Zeca", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 286, "tweet_count": 8047, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clownsarespooky", "name": "pulm\u00e3o e simba", "id": "4824958895", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 240, "tweet_count": 2801, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "passezon", "name": "\u2b5090\u2b5006\u2b5013\u2b5022", "id": "3093739319", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 681, "tweet_count": 21180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucascavicchio", "name": "lucas cavicchioli", "id": "3105419708", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 164, "tweet_count": 5894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Poder360", "name": "Poder360", "id": "4896510833", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119638, "following_count": 1952, "tweet_count": 117533, "listed_count": 1152}, "verified": true}, {"username": "crvg__vt", "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd4b", "id": "1025331071586656256", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 393, "tweet_count": 22705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rvianna", "name": "rodrigo vianna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "24043827", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124019, "following_count": 1952, "tweet_count": 52901, "listed_count": 587}, "verified": false}, {"username": "igorprr_", "name": "Igor", "id": "1063972950133620737", "location": "baixada cruel", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 979, "tweet_count": 8363, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luanpcruz", "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude6e\ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud83d\udc09", "id": "995414143585878016", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1624, "tweet_count": 43987, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "falsowolf", "name": "Karina", "id": "3373389153", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1451, "tweet_count": 7017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dayis60225517", "name": "Dayis *--*", "id": "1129212422076719105", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 122, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pozainforma", "name": "JavierPozaInforma", "id": "979046731", "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 23608, "following_count": 603, "tweet_count": 30335, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "AngeloSebas_", "name": "Angelo", "id": "3644024897", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 544, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeonardoSanzan3", "name": "Leonardo Sanzana", "id": "1086776729832734720", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 850, "tweet_count": 5614, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AnihuskaAraujo_", "name": "Anihuska Araujo", "id": "231163950", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 556, "tweet_count": 8699, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_alissonnn", "name": "alissonn\u2122", "id": "2391489726", "location": "Itaja\u00ed, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 277, "tweet_count": 7290, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sensei_slut", "name": "fuck", "id": "1170149859975925761", "location": "\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91. ", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 3, "tweet_count": 261, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KingoftheS3a", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27 (Semi off)", "id": "1152580010148007936", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 494, "tweet_count": 2166, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rijard14", "name": "Morto por dentro", "id": "1124318427626311680", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 272, "tweet_count": 4676, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TaniaVarela0", "name": "Tania Varela", "id": "833266031816765441", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 285, "tweet_count": 20925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "habara_jp", "name": "J Habara \u2620", "id": "278563217", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 210, "tweet_count": 17656, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dudaorequio", "name": "or\u00e9quio", "id": "781675856179630080", "location": "nova igua\u00e7u ", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 598, "tweet_count": 36120, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thelastend", "name": "thelastend", "id": "848477742836449280", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 594, "tweet_count": 13902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "o_mariano_", "name": "Allanchonete", "id": "1083427570585088000", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 153, "tweet_count": 11771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Diih_Sof13", "name": "Diana", "id": "1148735623366356993", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 103, "tweet_count": 28660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrielasouzaka", "name": "Gabriela \u2605\u5f61", "id": "52161751", "location": "Hamburgo, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 6082, "following_count": 3911, "tweet_count": 55928, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "id": "1155206270644830208", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "AlfreAlvarez3", "name": "Alfre Alvarez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1004171721900023808", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 15619, "following_count": 6304, "tweet_count": 22752, "listed_count": 43}, "verified": true}, {"username": "EraseUnRuso", "name": "El T\u00edo Ruso \u26be\ufe0f", "id": "941675502875619328", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 1268, "tweet_count": 9711, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "akality", "name": "akali\ud83c\udf88 13", "id": "1006906904222760960", "location": "chaotic evil", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 921, "tweet_count": 165357, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "oleomorato", "name": "Leo Morato \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "id": "116018620", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 3558, "tweet_count": 159961, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "MayaraDure", "name": "amigaduvidosa", "id": "164432414", "location": "ONDE A SUA INVEJA N\u00c3O ALCAN\u00c7A", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 930, "tweet_count": 25847, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HusseinMinho", "name": "Minho Hussein", "id": "1016580780171186177", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 2731, "tweet_count": 32367, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "apmlarissa", "name": "morena", "id": "958149981831122945", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1245, "tweet_count": 24420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mamaivus", "name": "\u0618", "id": "1001178727236153344", "location": "(\u273f^\u203f^)", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 68, "tweet_count": 9312, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedrokamuniz", "name": "Pedro Leonardo", "id": "3023514545", "location": "Presidente M\u00e9dici, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 469, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jacksosz", "name": "jak", "id": "1009183242803732485", "location": "Cacoal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 949, "tweet_count": 33955, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aflopadadoblog", "name": "ac", "id": "1132484280", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1074, "tweet_count": 82959, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "claracomosou", "name": "LULA DESDE PEQUENININHA", "id": "2252238260", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1277, "tweet_count": 48127, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Guga_Saraiva04", "name": "pit\u00e1guga's", "id": "923284766069272578", "location": "lugar do Caralho", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 750, "tweet_count": 15492, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1u4n4MH", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf83\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Luana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf83\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1088899335952220163", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 2402, "tweet_count": 58706, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "maryzzabella", "name": "maryzabell", "id": "91214993", "location": "Mineriss\u00edma ", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 62, "tweet_count": 44871, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zTexugo_do_mel", "name": "Texugo do mel", "id": "2670407433", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 286, "tweet_count": 5591, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ebernardes01", "name": "Bernardin", "id": "1096197733352919042", "location": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 558, "tweet_count": 13690, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "belarmari", "name": "mari belar \u2022 hiatus", "id": "961690748918870016", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 697, "tweet_count": 24140, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "deadlygilded", "name": "pisce monstro da t\u00e1bua", "id": "2827126034", "location": "21\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08, reylo, \ud83c\udfc1, edser", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1331, "tweet_count": 49970, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "tdbem", "name": "aline", "id": "17035080", "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 508, "tweet_count": 115852, "listed_count": 186}, "verified": false}, {"username": "LuizSampa__", "name": "Luiz", "id": "1156680413223559180", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1836, "tweet_count": 11799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7439056, "following_count": 303, "tweet_count": 492499, "listed_count": 13486}, "verified": true}, {"username": "Eduarda_Alzeman", "name": "Cereja \ud83c\udf52", "id": "1127331348379774976", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 540, "tweet_count": 11601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mayanzada", "name": "Mayan", "id": "3041775964", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 369, "tweet_count": 12016, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GoiabaAlada", "name": "Goiabo \u2661 \ud83c\udf83", "id": "1032397050225119233", "location": "deitado na cama ", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 2141, "tweet_count": 256011, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "lucaocerveja", "name": "Lucas\u1566\ud83d\ude0e\u1564", "id": "978060720540733440", "location": "s\u00e3o Jo\u00e3o da Barra ", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 84, "tweet_count": 17811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matbasso", "name": "bassinho\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "id": "3397699709", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 322, "tweet_count": 4150, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LucasPedro263", "name": "Pedro Lucas \uf8ff", "id": "474997705", "location": "Len\u00e7\u00f3is Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 347, "tweet_count": 2342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cuiegotica", "name": "g\u00f3tica mas n\u00e3o rabuda", "id": "1015344314006802432", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 462, "tweet_count": 15826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gusaasvo", "name": "Gustavo, apenas", "id": "1160317505782591490", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 367, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_crltt_", "name": "rel\u00e2mpago laurinha", "id": "771134005441916928", "location": "desespero total", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 223, "tweet_count": 16100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andre_fs14", "name": "Darkrai", "id": "2941313218", "location": "Acre mermo", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 707, "tweet_count": 27810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaoinghes", "name": "jo\u00e3o pedro", "id": "138835190", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 546, "tweet_count": 106077, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DiegoCosta1982", "name": "Diego Costa Oliveira", "id": "75643864", "location": "Caldas Novas / GO - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 64, "tweet_count": 3421, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rottenmlle", "name": "Lu\u00edsa In\u00e1cia Lula da Silva", "id": "68580278", "location": "vila velha", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 518, "tweet_count": 41272, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "haruwwitch", "name": "Halloween \ud83c\udf83 Bleach is back \ud83d\udc80", "id": "52844551", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 177, "tweet_count": 143105, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "yLucasSSG", "name": "Lucas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "853373382909415424", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 2213, "tweet_count": 12956, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g4tinh4mimos4", "name": "barbara", "id": "970760999669297152", "location": "na casa da minha m\u00e3e", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 207, "tweet_count": 16698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tisejjk", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1148721763712491520", "location": "Florian\u00f3polis SC      ", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 813, "tweet_count": 39250, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "camerano_rafael", "name": "mamos\u00e3o\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "950865007406919680", "location": "BP-JF", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 286, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sendcamilaroses", "name": "deia", "id": "1255333572", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 351, "tweet_count": 145115, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "IsmaelToledo04", "name": "\ud835\udd40\ud835\udd64\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd4b\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd60 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "3419434029", "location": "S\u00e3o Paulo-Capital", "public_metrics": {"followers_count": 14961, "following_count": 15587, "tweet_count": 40050, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "nickyyo_o", "name": "Nickkk", "id": "985921692450066432", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 160, "tweet_count": 12481, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RaelFelip3", "name": "rael", "id": "1939524007", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 142, "tweet_count": 7432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gymery5", "name": "Mrodriguez", "id": "2192250924", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 317, "tweet_count": 40552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FeMagrinelli", "name": "Magrellin", "id": "1022665554585440256", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 431, "tweet_count": 4897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valensaliba", "name": "tina", "id": "873598715185025028", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 469, "tweet_count": 3056, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hukinha2", "name": "HUKA", "id": "503716019", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 239, "tweet_count": 18943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felippe_spfc", "name": "Felippe\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "id": "1121917895586525185", "location": "\ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 33, "tweet_count": 16151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "moxyfich", "name": "lewis", "id": "1141029651311185922", "location": "jake 14.02.2020 ", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 143, "tweet_count": 3794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aizaack_", "name": "MOTOZACK +", "id": "1013498721840107522", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 566, "tweet_count": 51182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrCardoso1", "name": "coka \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "id": "1028794789389643776", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 342, "tweet_count": 22492, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brunoffla", "name": "Antonaccio\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2576492835", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 900, "tweet_count": 27966, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jemontoya", "name": "Jeannette Montoya C.", "id": "53328775", "location": "Cerca de tu conciencia.", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 2737, "tweet_count": 39686, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "estebangerbasi", "name": "Esteban Gerbasi", "id": "26778965", "location": "El Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "verified": true}, {"username": "thayanexc", "name": "thay", "id": "1085222804658757632", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 331, "tweet_count": 28839, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MateusMazzioni", "name": "Mateus Mazzioni", "id": "3050144297", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4881, "following_count": 4213, "tweet_count": 26746, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gcannini", "name": "glasgow", "id": "2214845718", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 477, "tweet_count": 4722, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "oklaylaw", "name": "Layla", "id": "372461215", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1962, "tweet_count": 21552, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "karlinhacantora", "name": "cara de ot\u00e1ria", "id": "1161777848073490432", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 263, "tweet_count": 1811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marioscand", "name": "MARIO", "id": "236185838", "location": "minas gerais", "public_metrics": {"followers_count": 11180, "following_count": 8886, "tweet_count": 458371, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "h_mattozo", "name": "helo", "id": "1046099934666272769", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 187, "tweet_count": 4676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "01Doug_", "name": "Douglas", "id": "842066774359191553", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 718, "tweet_count": 27275, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Samuepinto", "name": "Samuel Pinto", "id": "1944573666", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 316, "tweet_count": 1933, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GregrioMiranda1", "name": "Gregorio", "id": "1118206097662390273", "location": "n\u00e3o interessa", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 238, "tweet_count": 533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PutzEmilly", "name": "emy", "id": "913062602812592128", "location": "021\ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1826, "tweet_count": 52794, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KphilipeH", "name": "pamarques F LOUD", "id": "795576510635802624", "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 95, "tweet_count": 4617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crfthiago_", "name": "thiago", "id": "975043413832855553", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1200, "tweet_count": 45782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rxbertinha", "name": "tinkerbell", "id": "936326521098264579", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1647, "tweet_count": 56254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodrigoBordallo", "name": "Rodrigo Bordallo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74429121", "location": "Tampa, FL", "public_metrics": {"followers_count": 4685, "following_count": 4497, "tweet_count": 14361, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "clebersonwagne3", "name": "clebersonwagner", "id": "741731835844173824", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 416, "tweet_count": 13042, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oiisaferreira", "name": "\u270a\ud83c\udffd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1130664844955410432", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 301, "tweet_count": 8779, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_dieki", "name": "Jake", "id": "801933494792388608", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 74, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MussatoLuiz", "name": "mussatoluiz", "id": "3044811150", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 817, "tweet_count": 2134, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LISBETHDONODRIO", "name": "lisbeth DOnofrio", "id": "1365748513", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1850, "tweet_count": 33736, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jaoropeza3", "name": "Jose Antonio Oropeza", "id": "586085718", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1867, "tweet_count": 44446, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Pedro_Luizzzz", "name": "Pedrin", "id": "1073613636277542914", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 166, "tweet_count": 8870, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mabitoio", "name": "mabi", "id": "1049302327381970944", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 125, "tweet_count": 53021, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Lgrbeltrame", "name": "Bel", "id": "2824768748", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1006, "tweet_count": 1735, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Joao773_", "name": "Forgotten \ud83e\ude90", "id": "978439427633635328", "location": "Forgotten", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 451, "tweet_count": 10578, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pauloefodase", "name": "paulo.", "id": "1057002398974119940", "location": "Gallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 999, "tweet_count": 31119, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "_deaaaaan", "name": "\u270e", "id": "1046138023040217088", "location": "\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd \ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udceb ~", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 409, "tweet_count": 13000, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taeyoobies", "name": "siganme en @taegibub", "id": "880557578232754180", "location": "s-her | 18", "public_metrics": {"followers_count": 16853, "following_count": 1175, "tweet_count": 75927, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "Xxxyxz1", "name": "tudinho one nine nine", "id": "1114225333899866112", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 51, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luciano_Diniz1", "name": "Luciano", "id": "3089472100", "location": "gv", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 143, "tweet_count": 4132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "glocksenju", "name": "leti\u0107", "id": "1174371940200517632", "location": "loona's star", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 895, "tweet_count": 32778, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97704, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "verified": false}, {"username": "elmaschipotle", "name": "Daniel Guzm\u00e1n", "id": "196865668", "location": "Vancouver B.C. Canada", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 4880, "tweet_count": 37731, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "inconcertus", "name": "Rub\u00e9n", "id": "142679842", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 101, "tweet_count": 28803, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rocio_soldado", "name": "Rocio Soldado", "id": "1080527243754000385", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anthonny_mendz", "name": "cade o lol\u00f3", "id": "4882760255", "location": "Mendon, MA", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1020, "tweet_count": 65580, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "laia_renan", "name": "Lai\u00e3", "id": "954876599614300161", "location": "Caratinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 153, "tweet_count": 12299, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cunhoso", "name": "cunha\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "768780480384790528", "location": "Na sua", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 311, "tweet_count": 50762, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "thomassalezz", "name": "Salezz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "1084536033948114945", "location": "1000aMil Produtora", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 273, "tweet_count": 37048, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodrigo_recife_", "name": "rodrigo freitas #ForaBolsonaro! \ud83c\udfc4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "id": "202277063", "location": "Recife - Manguetown - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1972, "tweet_count": 60619, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "9dbd6d985fea42b", "name": "ivo marcelino", "id": "2519146450", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 503, "tweet_count": 174159, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "ruybsantos", "name": "Ruy Santos", "id": "255082001", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 74, "tweet_count": 6315, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dainhalori", "name": "Loren \ud83c\udd70\ufe0f", "id": "2828924962", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 935, "tweet_count": 89484, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "yonhy_lescano", "name": "Yonhy Lescano", "id": "141670131", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 258198, "following_count": 1294, "tweet_count": 9743, "listed_count": 480}, "verified": false}, {"username": "alieninwhite", "name": "AiW - Alien in White", "id": "16407750", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 4997, "tweet_count": 183750, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "misspanela", "name": "Schatzy!", "id": "277257421", "public_metrics": {"followers_count": 6010, "following_count": 402, "tweet_count": 35798, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "lagebruno", "name": "Bruno Lage", "id": "43824028", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 397, "tweet_count": 14240, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "exame", "name": "exame", "id": "30070288", "public_metrics": {"followers_count": 2900801, "following_count": 334, "tweet_count": 287132, "listed_count": 7066}, "verified": true}, {"username": "raf_elism", "name": "raf", "id": "3429701925", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230441, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "itmari_b", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2", "id": "1168308247410991104", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 113, "tweet_count": 2069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "annajhaussmann", "name": "a", "id": "833730289432141824", "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 154, "tweet_count": 5529, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cloudy20150505", "name": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30de\u30f3\u7f8e\u90f7", "id": "3157326572", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 831, "tweet_count": 33735, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "kunumushin2013", "name": "\u6771", "id": "886379292", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52524, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "agmonteiro", "name": "Nem eu na causa", "id": "50629174", "location": "Hellcife", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 527, "tweet_count": 41229, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "juntossomosmai7", "name": "vc n\u00e3o est\u00e1 sozinho(a) :)", "id": "1177382918051848192", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 150, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ViteloGabi", "name": "Vitelo 13\u2b50\ufe0f", "id": "748398284608266240", "location": "Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 525, "tweet_count": 48268, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "J0seNildo", "name": "Jos\u00e9 Nildo", "id": "138042227", "location": "Nordeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 0, "tweet_count": 88717, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "mikasascarlet", "name": "Karina", "id": "1012378445299503104", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 187, "tweet_count": 12852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mirabili", "name": "Cl\u00e1udia Stefani", "id": "60606730", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 3310, "tweet_count": 82301, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "AniTaisW", "name": "Aninha", "id": "801549748956233729", "location": "Capanema, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 173, "tweet_count": 6105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jusrrtt", "name": "bad gal juju \ud83e\udd91 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "52242161", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 667, "tweet_count": 47923, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "1Triceratops", "name": "Pudim", "id": "1094962688193687553", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 138, "tweet_count": 11786, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wtfiscarold", "name": "carol", "id": "1107516277160140802", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 244, "tweet_count": 18015, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedroamaral01", "name": "pedro.exe parou de funcionar", "id": "830096150", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 77, "tweet_count": 3631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sampa_vip", "name": "Dinda Maria \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1020263844390875136", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8799, "following_count": 9487, "tweet_count": 149200, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "CarlosIc22", "name": "Carlos Ic", "id": "773891028118016004", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 171, "tweet_count": 6478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodringb", "name": "rodri", "id": "2262919935", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 1041, "tweet_count": 74693, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "anaclarapina17", "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude8c\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a", "id": "4903422034", "location": "Praia da Costa, Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 409, "tweet_count": 19185, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ramiroechazu", "name": "LEONIDAS DE PUJATO", "id": "478258204", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 55, "tweet_count": 6222, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LucasBeltramo", "name": "Lucas Beltramo", "id": "103971617", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 180900, "following_count": 3357, "tweet_count": 9833, "listed_count": 380}, "verified": true}, {"username": "Anna_Lupereira", "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir", "id": "3332106983", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 9419, "tweet_count": 135820, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Marbelladelgado", "name": "Marbella Delgado", "id": "106441445", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 449, "tweet_count": 51746, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lopex_pato", "name": "lopes\u1d9c\u02e2\u1d9c", "id": "968842464", "location": "Capital do Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 522, "tweet_count": 7140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofiastockl", "name": "sofia stockl", "id": "1150483587151667200", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 185, "tweet_count": 4173, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "androideVzla1", "name": "!!!!!", "id": "74213211", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 249, "tweet_count": 8495, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ffelip_e", "name": "Praticante de dar catiripapo", "id": "4843223015", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 188, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OrteganoEddy", "name": "eddy Josefina", "id": "1433876053", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1295, "tweet_count": 234351, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "vonderliebl", "name": "vonderliebl", "id": "69902962", "location": "London, UK", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 254, "tweet_count": 22186, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "laviniiia_", "name": "lavi nia", "id": "2710659567", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 309, "tweet_count": 12988, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "robotfrom1984", "name": "abaporu overdrive", "id": "10206322", "location": "coast city", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 554, "tweet_count": 43903, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "geminiandrei", "name": "andreizinho", "id": "779439931735306240", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 317, "tweet_count": 7580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "labrujita47", "name": "ccl", "id": "2203817412", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1174, "tweet_count": 87201, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PabloAviles16", "name": "honeydew", "id": "3116091797", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 196, "tweet_count": 17558, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ballegael1", "name": "Balles", "id": "800847235269292032", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 122, "tweet_count": 10305, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarmenRozas3", "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "rafsdomingues", "name": "rafa", "id": "983029210410356737", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 383, "tweet_count": 4020, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gabriel6828", "name": "Gabriel PT sempre", "id": "3506114175", "public_metrics": {"followers_count": 6598, "following_count": 4824, "tweet_count": 385894, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "HigorMadeira", "name": "MadeiraHigor", "id": "164387862", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 193, "tweet_count": 5098, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kikutymcz0901", "name": "\u30b7\u30f3\u30fb\u304d\u304f\u3063\u3066\u3043\u7523", "id": "1045336063", "location": "\u65e5\u672c \u5ca9\u624b\u770c", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 619, "tweet_count": 18175, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Rafamentiaca", "name": "Rafamentiaca", "id": "1103463275780587520", "location": "RS ,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 3253, "tweet_count": 99406, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hospicio_brasil", "name": "Paulo RJ", "id": "55977946", "location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 65341, "following_count": 3581, "tweet_count": 93270, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "MARLENEBLANCO7", "name": "MARLENE BLANCO", "id": "1099102597", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 3653, "tweet_count": 216361, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Ze_Galinhas", "name": "Para Tudo! \ud83d\udea9", "id": "3106331339", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3178, "tweet_count": 38899, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "correioradar", "name": "Correio Radar", "id": "35735044", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1204, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luanabaierle15", "name": "Luana", "id": "730865501140860928", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 458, "tweet_count": 16922, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabianolenz", "name": "Faa", "id": "167959788", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 401, "tweet_count": 123009, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "omarcelom", "name": "\ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddfc \ud835\udde0\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddfc \u00ae", "id": "206800165", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 520, "tweet_count": 24716, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MayraMayraMota", "name": "Mayra Mota", "id": "725115539748716551", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 274, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MedicinaEmDBT", "name": "Medicina em Debate", "id": "967454499500707840", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38646, "following_count": 426, "tweet_count": 3887, "listed_count": 202}, "verified": true}, {"username": "ELM0R082", "name": "potus", "id": "141765600", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 2006, "tweet_count": 62683, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "tarcilarodrig", "name": "tarcila", "id": "1058922849145155584", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 110, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_raissardsx", "name": "raissa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "1115035528573988864", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 254, "tweet_count": 4132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CatalandeValpo", "name": "Vaguada costera", "id": "1152366662848602112", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 665, "tweet_count": 7162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CHUCKY_MUSTAINE", "name": "Simona \ud83c\udf29 Kiltra", "id": "160315227", "location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f  La Periferia  \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f ", "public_metrics": {"followers_count": 8263, "following_count": 3110, "tweet_count": 92534, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "evelyneIIiot", "name": "larissa vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc19 (polin's version)", "id": "2995231066", "location": "kss, bg, covil", "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 3088, "tweet_count": 457097, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "eugabicarnevale", "name": "Gabriella carnevale\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "918272376093184002", "location": "Mooca, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 225, "tweet_count": 58217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xingarfazbem", "name": "heit\u272ar", "id": "1575355632", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 350, "tweet_count": 50078, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "profhist", "name": "Brasil precisa de Lula e Progressistas no CN", "id": "176589318", "location": "NeverLand", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1295, "tweet_count": 55996, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lilianaboschian", "name": "liliana boschian", "id": "449825757", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 578, "tweet_count": 100827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaocesar", "name": "Jo\u00e3o Cesar \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "16695882", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 3928, "tweet_count": 31198, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "HARMONIZAVRIL", "name": "gabriela ALWAYS LOVE", "id": "2460486902", "public_metrics": {"followers_count": 7208, "following_count": 7293, "tweet_count": 198899, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "junior04082012", "name": "junior gonzalez", "id": "1367818548", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 56, "tweet_count": 267931, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rossirocl", "name": "Rosirrocl", "id": "1250035424", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 125, "tweet_count": 86590, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "gabey_ella", "name": "Gabi \ud83d\udc1d", "id": "740602343545307136", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 550, "tweet_count": 12721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iliana2183", "name": "la so\u00f1adora", "id": "225840176", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 963, "tweet_count": 64332, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "luisabecken", "name": "luisa becken", "id": "456753628", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 364, "tweet_count": 72691, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Complexodo18td2", "name": "Complexo do 18 - CV \ud83d\udd1e\ud83d\udc3b\ud83d\udea9\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb", "id": "1137257720057405441", "public_metrics": {"followers_count": 20501, "following_count": 20, "tweet_count": 1243, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "fatimaleaum", "name": "\ud83d\udea9F\u00e1tima Le\u00e3o Lula PETISTA\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83", "id": "200940371", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6722, "following_count": 4136, "tweet_count": 218730, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "Caroll1ne17", "name": "batgirl", "id": "937375511273189377", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 143, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariatpg", "name": "Mar\u00eda Teresa P\u00e9rez", "id": "142909830", "location": "Lara, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 500, "tweet_count": 58193, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CesarBey", "name": "cesar", "id": "1493075119", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 198, "tweet_count": 155014, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "leandra_luib", "name": "l\u00e9ia, leitora de au", "id": "988902118689050624", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 476, "tweet_count": 44598, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lore78LaLoca", "name": "Lore", "id": "158338813", "location": "Piri\u00e1polis, Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 936, "tweet_count": 80388, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "silvinagomez26", "name": "soy silvinita", "id": "1378534850", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 3464, "tweet_count": 18359, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "r0sanna_andrad3", "name": "Rosanna Andrade", "id": "925539206641995778", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1385, "tweet_count": 19067, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaniCinee", "name": "Jesucristo Garc\u00eda \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "319863511", "location": "Teneriffa", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 390, "tweet_count": 49549, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SolyAngel125", "name": "Sol&angel", "id": "131919718", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2106, "tweet_count": 191198, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "danielle_borges", "name": "Dani Pride", "id": "60370533", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 116, "tweet_count": 7117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peterjordan100", "name": "Peter Jordan", "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689421, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "verified": true}, {"username": "Bbaleon", "name": "Dormelys Le\u00f3n", "id": "373149163", "location": "Living On My Own", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 589, "tweet_count": 42852, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Nanica_Miuda", "name": "Pomerense100limite", "id": "58876420", "location": "Batatais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1222, "tweet_count": 29009, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "yaskara_sccp", "name": "Yaskara Larissa", "id": "953349747825364992", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 270, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HILTON85076052", "name": "HILTON", "id": "1178875947476496384", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 36, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true}, {"username": "betapellicoro", "name": "\u00df", "id": "4765494277", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 233, "tweet_count": 29925, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "musaparadisiacq", "name": "pam", "id": "888110791982891009", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 258, "tweet_count": 35485, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crypieck", "name": "bruna", "id": "4236640721", "location": "crf", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1539, "tweet_count": 54124, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "BgfLaura", "name": "Laura Beatriz", "id": "753815202953441280", "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 2150, "tweet_count": 24367, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fkkdani", "name": "\ud835\ude8d", "id": "1094265402169921536", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 142, "tweet_count": 13271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cactokordei", "name": "E\u1d0d\u026a\u029f\u026a \u26a2\ufe0e\u05b4\u05b6\u05b8 \u2694", "id": "3090135133", "location": "\ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc01\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc21,\ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 8815, "following_count": 7587, "tweet_count": 69132, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "candidocamila_", "name": "camu", "id": "2632841866", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 493, "tweet_count": 7463, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DDpiresmont", "name": "dpiresmont", "id": "351309998", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 112, "tweet_count": 116131, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "JulianaBerleze", "name": "Xu", "id": "266907612", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 530, "tweet_count": 21847, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "santi_babj", "name": ".", "id": "777692569941766144", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 162, "tweet_count": 11213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jorgeOChacnCh1", "name": "jorge O Chac\u00f3n Ch", "id": "1120463394463731727", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alicia86325135", "name": "Alicia", "id": "1160619218326478849", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 4216, "tweet_count": 52687, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "carsua6", "name": "carlos raul suarez", "id": "2795992997", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11484, "following_count": 11585, "tweet_count": 1030611, "listed_count": 169}, "verified": false}, {"username": "vitoriakaelyn", "name": "kaelyn", "id": "1091189794502332417", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 767, "tweet_count": 19600, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "seguemeuoutrott", "name": "segue meu outro tt", "id": "824665307407081472", "location": "Oper\u00e1rio, NH", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 509, "tweet_count": 13989, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caliciaor", "name": "Carmen rojas", "id": "901884769", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1687, "tweet_count": 201986, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "BrunoFonsecaDa3", "name": "Bruno Fonseca Da Silva", "id": "1160691016229380096", "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 101, "tweet_count": 11073, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vasconceloscati", "name": "Catarina Vasconcelos", "id": "3022380515", "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 164, "tweet_count": 5594, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mauropmeiches", "name": "Mauro Meiches", "id": "752855768739745792", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2556, "tweet_count": 23816, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pd_freire", "name": "\uff30\uff24", "id": "185242042", "location": "Campo Grande - MS", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 448, "tweet_count": 105462, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551894, "following_count": 171773, "tweet_count": 611995, "listed_count": 13864}, "verified": true}, {"username": "raymond_hidalgo", "name": "enrique...", "id": "1446066534", "location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 3534, "tweet_count": 94249, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mblanco_", "name": "mirna blanco", "id": "420437866", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 533, "tweet_count": 281138, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "namjooniced", "name": "Soph\u2077 entirety\ud83c\udf77", "id": "2290184664", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 762, "tweet_count": 95303, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "tinemcrf", "name": "tinem \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "775686580862390274", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1713, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eumarianacruz", "name": "Mariana", "id": "1070440813895782406", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 302, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "duartecruel", "name": "mina", "id": "3442825337", "location": "marvel comics", "public_metrics": {"followers_count": 7400, "following_count": 5665, "tweet_count": 38677, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "spideyrobdamian", "name": "\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddcf \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddcd \u273f", "id": "1007553462240993280", "location": ": \u266c", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1724, "tweet_count": 29532, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_obuscas", "name": "Calv\u00e3o de cria \ud83e\udd95\ud83d\ude4f\ud83c\udfff", "id": "1377448658", "location": "Bel\u00e9m, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1182, "tweet_count": 37581, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gilbertvioleta", "name": "Gilbert Violeta", "id": "71054324", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 57608, "following_count": 2455, "tweet_count": 5305, "listed_count": 142}, "verified": true}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/2UWbMrhyAE", "expanded_url": "https://bit.ly/2OkaiM8", "display_url": "bit.ly/2OkaiM8"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179937906070302720"], "id": "1179937906070302720", "created_at": "2019-10-04T01:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan testimonio del salvado, intent\u00f3 quitarse la vida debido a que sufr\u00eda una fuerte depresi\u00f3n por cuestiones de salud y econ\u00f3micas\nhttps://t.co/2UWbMrhyAE", "author_id": "175870200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/C8yHjXOb8g", "expanded_url": "https://twitter.com/KioscoToni/status/1179705193149161472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C8yHjXOb8g", "media_key": "7_1179705115462254593"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 176, "username": "vanbalas", "id": "845316061994139648"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179705193149161472"], "id": "1179705193149161472", "created_at": "2019-10-03T10:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "Buenos y soleados d\u00edas gente.\nDe gur\u00ed mi vieja siempre me dec\u00eda que cuando viera pasar al afilador pidiera un deseo porque dan suerte. As\u00ed que le tome prestado esto a @vanbalas para que todos ustedes tengan su oportunidad. https://t.co/C8yHjXOb8g", "author_id": "1085959467546615808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "id": "1179926832579252224", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1015972843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "id": "1179848483811012608", "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "28436011"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "id": "1179869105224126469", "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "author_id": "20771988"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "id": "1179836618716405761", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "author_id": "626040838"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "id": "1179871694304886784", "created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj", "author_id": "14840456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "id": "1179909057639063553", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "author_id": "283230411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179897860755742721"], "id": "1179897860755742721", "created_at": "2019-10-03T23:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En el pogo me hac\u00edan mierda pero juro que era fel\u00edz", "author_id": "2788046116"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179557873376010240"], "id": "1179557873376010240", "created_at": "2019-10-03T00:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2768, "reply_count": 210, "like_count": 15493, "quote_count": 1705}, "text": "gente cuidado a quem vcs dedicam o tcc de vcs\nimagina reler anos dps e ver o nome do seu ex no trabalho que vc se desgra\u00e7ou pra terminar no tempo\n\neh praticamente uma tatuagem academica", "author_id": "4862044458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Kki9vVgQTq", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-bala-que-matou-a-menina-agatha-felix/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo", "display_url": "gazetadopovo.com.br/republica/brev\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179896906388033537"], "id": "1179896906388033537", "created_at": "2019-10-03T23:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Grav\u00edssimo!!!!\nNingu\u00e9m quer roubar a bala se n\u00e3o tem culpa!!!!!\n\u00c9 o fim do mundo!!!!! https://t.co/Kki9vVgQTq", "author_id": "1167921287836176384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q1T0ZGodHL", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179865177703026704"], "id": "1179865177703026704", "created_at": "2019-10-03T21:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 236, "quote_count": 4}, "text": "Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam eliminar provas do crime. Quem relativiza a pol\u00edtica homicida de Witzel n\u00e3o entende a gravidade do problema.\n\nhttps://t.co/q1T0ZGodHL", "author_id": "57044549"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179786090376552449"], "id": "1179786090376552449", "created_at": "2019-10-03T15:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Um cirurgi\u00e3o geral falando palavras de apoio a um suicida com depress\u00e3o, \"lute pela vida\" \"Nos queremos o senhor vivo\" \"Nos estamos com vc\" me deu for\u00e7a demais e me abriu os olhos: nao precisa perder a humanidade pra ser cirurgi\u00e3o. N aceito mais medico babaca senso insens\u00edvel!", "author_id": "1121575943397572610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179031848946688000"], "id": "1179031848946688000", "created_at": "2019-10-01T13:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26675, "reply_count": 102, "like_count": 48657, "quote_count": 625}, "text": "Por motivos personales (y acad\u00e9micos) comenzar\u00e9 a cruzar la calle sin mirar a los lados.", "author_id": "888930547187286016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "id": "1179857981753745410", "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "author_id": "42157075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179935453039878145"], "id": "1179935453039878145", "created_at": "2019-10-04T01:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "text": "Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera visualizar la herida colectiva tan profunda que dejar\u00e1 al quitarse la vida por su propia mano; solo esta conciencia, ser\u00eda una raz\u00f3n v\u00e1lida para vivir...", "author_id": "110055082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "id": "1179727967439802368", "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "author_id": "46040478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ls8hDUplce", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.3887, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179844083382181888"], "id": "1179844083382181888", "created_at": "2019-10-03T19:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 925, "reply_count": 11, "like_count": 2857, "quote_count": 115}, "text": "Isso \u00e9 muito s\u00e9rio!\n\n\"PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha\"\n\nhttps://t.co/ls8hDUplce", "author_id": "98747574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "id": "1179843685778907141", "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "27709402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "id": "1179862788153446401", "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "author_id": "336878973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "id": "1179536983326101504", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "author_id": "2967437679"}, {"entities": {"urls": [{"start": 335, "end": 358, "url": "https://t.co/bXsnYMUTqE", "expanded_url": "https://twitter.com/hertzvillegas/status/1179935198298955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bXsnYMUTqE", "media_key": "3_1179935183690227712"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 253, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Depravadit"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.3179, "type": "Other", "normalized_text": "elante"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "mu_enri", "id": "1134907199023702016"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "javiereboesc", "id": "605699537"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "baradit", "id": "10908822"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179935198298955776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179876879974707203"}], "id": "1179935198298955776", "created_at": "2019-10-04T01:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Sara_Connorr @mu_enri @javiereboesc @joseantoniokast \u00a1Hasta los pastores alemanes son nazi para Rebolledo! El mit\u00f3mano lavacerebros desinformando a pendejos con resentimiento y odio de clases, igual de chanta y desfigurador de la historia que Depravadit @Baradit\n\nDel 11 pa'elante... \u00bfLa nefasta historia de los mil d\u00edas del suicida? https://t.co/bXsnYMUTqE", "in_reply_to_user_id": "1119090903090470913", "author_id": "70361143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179895094469677058"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179750287617269760"}], "id": "1179895094469677058", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.2905, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "AccionPopular", "id": "67351840"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Caretas @AccionPopular La experiencia reciente nos indica que cuando alguien sale a gritar \"dictadura\", \"golpe\" y homenajea al ladr\u00f3n suicida, es por que tiene un codinome. Ya se vi\u00f3 en la lista y sabe que Barata hablar\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "44932117", "author_id": "785999830141186049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179876879974707203"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179728355488358400"}], "id": "1179876879974707203", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6719, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "Baradit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mu_enri", "id": "1134907199023702016"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "javiereboesc", "id": "605699537"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "created_at": "2019-10-03T21:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "@mu_enri @javiereboesc @joseantoniokast Es uno de los medios que usa esta gente para sacar dividendos a costa del Gob.Militar, tergiversan, enga\u00f1an y lucran.\nOtro Baradit al peo.", "in_reply_to_user_id": "1134907199023702016", "author_id": "1119090903090470913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/nas56e99Oi", "expanded_url": "https://twitter.com/juanluispersi/status/1179791828243091456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nas56e99Oi", "media_key": "3_1179791816280956928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179791828243091456"], "id": "1179791828243091456", "created_at": "2019-10-03T16:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 71, "quote_count": 6}, "text": "que lindo mi guiso se quebr\u00f3 mi guiso https://t.co/nas56e99Oi", "author_id": "334815487"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179932087870218240"], "id": "1179932087870218240", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "text": "Latinoam\u00e9rica y sus gobernantes de mierda. No importa cuando leas esto", "author_id": "122754458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179848409643139072"], "id": "1179848409643139072", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5915, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 64, "like_count": 1619, "quote_count": 7}, "text": "\u00bfno les encanta como @jdealthaus se ha convertido en Tu Fuente Oficial de Fake News? no necesito seguir a ning\u00fan otro loquito m\u00e1s.", "author_id": "3369151"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179773569447944193"], "id": "1179773569447944193", "created_at": "2019-10-03T15:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 20, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "text": "A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou este ano, que era uma pena agora que o filho dela tava no inferno. \nEssa gente ainda tem que sofrer muito para equilibrar o mal que sua exist\u00eancia causa.", "author_id": "257639970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "id": "1179771867994959872", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!", "author_id": "941644908892512256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179826539468349442"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179817551536283654"}], "id": "1179826539468349442", "created_at": "2019-10-03T18:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RitaOli36702816 Seja o que for, se matou bandido ou algu\u00e9m que o amea\u00e7ava, o policial n\u00e3o pode mesmo ser punido.", "in_reply_to_user_id": "748271046231490560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RitaOli36702816", "id": "748271046231490560"}]}, "author_id": "823654615468085248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179933554177986563"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179933552324022272"}], "id": "1179933554177986563", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como o coringa crossfiteiro do Jared Leto). A risada desse novo coringa \u00e9 bem agonizante, eu confesso, e me fez achar que era real, tudo me fez acher que foi muito real. A fotografia tamb\u00e9m est\u00e1 fant\u00e1stica, a corre\u00e7\u00e3o de cor faz toda a diferen\u00e7a e traz at\u00e9 uma+", "in_reply_to_user_id": "1148647692190572544", "author_id": "1148647692190572544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/n4keFGRaC0", "expanded_url": "https://www.clarin.com/espectaculos/tv/termina-periodismo-jorge-lanata-despedira-video_0_aIrqclVL.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570139054", "display_url": "clarin.com/espectaculos/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/espectaculos/tv/termina-periodismo-jorge-lanata-despedira-video_0_aIrqclVL.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570139054"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 29, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "Periodismo Para Todos"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Lanata"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179875693884256256"], "id": "1179875693884256256", "created_at": "2019-10-03T21:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 123, "like_count": 140, "quote_count": 24}, "text": "Termina \"Periodismo Para Todos\": Jorge Lanata se despedir\u00e1 con un video https://t.co/n4keFGRaC0", "author_id": "8105922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/o5X3KFLDO4", "expanded_url": "https://twitter.com/VoyaserFranco/status/1179761928081686528", "display_url": "twitter.com/VoyaserFranco/\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "GolpedeEstado"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "hilo"}, {"start": 69, "end": 83, "tag": "GolpedeEstado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179766299397967875"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179761928081686528"}], "id": "1179766299397967875", "created_at": "2019-10-03T14:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "Inicialmente, me ofrec\u00ed a hacer otro #hilo con opiniones a favor del #GolpedeEstado. Lo pens\u00e9 bien y he decidido no hacerlo. No dar\u00e9 cabida a posturas golpistas en mi Twitter. Si no les gusta, pueden presionar \"unfollow\", son libres de hacerlo\ud83d\ude04 https://t.co/o5X3KFLDO4", "author_id": "154647915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x8PVUxLEjR", "expanded_url": "https://buff.ly/2AEEgCv", "display_url": "buff.ly/2AEEgCv"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wzSyfP7xRk", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1179931662890733568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzSyfP7xRk", "media_key": "3_1179931661393448961"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179931662890733568"], "id": "1179931662890733568", "created_at": "2019-10-04T01:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Witzel manda 'apurar com rigor' se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha.\n\nhttps://t.co/x8PVUxLEjR https://t.co/wzSyfP7xRk", "author_id": "106175018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179926532812365825"], "id": "1179926532812365825", "created_at": "2019-10-04T01:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Cuando llegas a casa con unas tremendas ganas de darte una ducha con agua bien caliente... bueno as\u00ed pero con agua porque no anda el puto termo \ud83e\udd2c\nCerrame la semana ya!", "author_id": "770006072568451072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/hSkyAFhGkN", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6324, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 190, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179932712116871168"], "id": "1179932712116871168", "created_at": "2019-10-04T01:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O po\u00e7o sem fim da Pol\u00edcia Militar do RJ: PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha, mas equipe m\u00e9dica se recusou a entregar o proj\u00e9til https://t.co/hSkyAFhGkN via @VEJA", "author_id": "3493611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179702633906556928"], "id": "1179702633906556928", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.982, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-10-03T10:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 18, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "text": "Esta es una exclusiva hay dos periodistas de YouTube que son caballo de Troya.\nVan a dar chaquetazo.\nSe los digo sin censura alguna.", "author_id": "144610931"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ldr6VpiW31", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "aculpaedowitzel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179851216425291778"], "id": "1179851216425291778", "created_at": "2019-10-03T20:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "text": "A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1veis. Isto \u00e9 intoler\u00e1vel. O Governador tem a obriga\u00e7\u00e3o de se pronunciar imediatamente sobre estas grav\u00edssimas den\u00fancias. #aculpaedowitzel https://t.co/Ldr6VpiW31", "author_id": "799260530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vYQGZvu10e", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlhlAu", "display_url": "bit.ly/2IlhlAu", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/?utm_campaign=Twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179909074990850050"], "id": "1179909074990850050", "created_at": "2019-10-04T00:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQGZvu10e", "author_id": "2334661493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/WDTXKsjjrR", "expanded_url": "https://twitter.com/foracassia/status/1179885869962059778", "display_url": "twitter.com/foracassia/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4135, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179888052895924227"], "id": "1179888052895924227", "created_at": "2019-10-03T22:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 eu q gosto de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/WDTXKsjjrR", "author_id": "2730743855"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179932217872715776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179931890851049472"}], "id": "1179932217872715776", "created_at": "2019-10-04T01:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PaiDaSarahLinda \u00c9 parecido com Sexy in The City?", "in_reply_to_user_id": "241136887", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PaiDaSarahLinda", "id": "241136887"}]}, "author_id": "284268907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/GqyVY46idA", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179858241234374674"], "id": "1179858241234374674", "created_at": "2019-10-03T20:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por este crime. E agora? J\u00e1 pode?\n\nhttps://t.co/GqyVY46idA", "author_id": "154335397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EyGinGA38s", "expanded_url": "http://ow.ly/xCFm30pEXdj", "display_url": "ow.ly/xCFm30pEXdj"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bH029IrCur", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1179863744911958016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bH029IrCur", "media_key": "3_1179863743330750465"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179863744911958016"], "id": "1179863744911958016", "created_at": "2019-10-03T21:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida al quedar descubierta su homosexulidad https://t.co/EyGinGA38s https://t.co/bH029IrCur", "author_id": "110082343"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179915378807508993"], "id": "1179915378807508993", "created_at": "2019-10-04T00:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "estaba viendo mis tweets y NO HAY NI UNO donde no diga q estoy mal, q triste", "author_id": "2909784371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "id": "1179888026459283456", "created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?", "author_id": "1151377514775924736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179926624114003968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179925743146545153"}], "id": "1179926624114003968", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "@yonhy_lescano As\u00ed se habla. Claro. Directo en el hocico a ese farsante que ni bien pudo (velorio de AG), de manera oportunista, hablaba de \"cuando sea gobierno\" har\u00e1 tal y tal cosa en defensa del corrupto suicida. Y pensar que vot\u00e9 por ese farsante.", "in_reply_to_user_id": "141670131", "author_id": "4078603822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Car7shEWGH", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1179812219342790656", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179812584595304448"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179812219342790656"}], "id": "1179812584595304448", "created_at": "2019-10-03T17:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 137, "like_count": 1127, "quote_count": 18}, "text": "Primero con Keiko, de escudero. Cuando la vio en desgracia se pas\u00f3 al otro bando. Desde entonces chupando medias hasta que lo logr\u00f3. L\u00e1stima por la cartera https://t.co/Car7shEWGH", "author_id": "19729967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179927443689426944"], "id": "1179927443689426944", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7892, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5059, "type": "Place", "normalized_text": "Almagro"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4223, "type": "Place", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.7611, "type": "Place", "normalized_text": "San Jos\u00e9"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 184, "like_count": 353, "quote_count": 18}, "text": "Ahora todos le dan vela a la OEA, encabezada por el camarada Almagro, igual de rojos que el Tribunal de DDHH de San Jos\u00e9 que enriquece a terrucos.", "author_id": "45948677"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "id": "1173422474022834180", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "author_id": "1115999661108727808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/4Lkudzbn8q", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ext\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179909434602070016"], "id": "1179909434602070016", "created_at": "2019-10-04T00:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/4Lkudzbn8q", "author_id": "1103943134"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179447465541558274"], "id": "1179447465541558274", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 15, "like_count": 1143, "quote_count": 7}, "text": "Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que funcione realmente 24 horas y todo el a\u00f1o? O se puede hacer no s\u00e9 una ONG, mantenerla con donaciones? Quiero crearla, no s\u00e9 ni leer pero quiero.", "author_id": "175619477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7PevW07DBu", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIeoh9?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIeo\u2026"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179841130583732224"], "id": "1179841130583732224", "created_at": "2019-10-03T19:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "text": "\u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o queremos + protecao para bandidos, sem ou com fardas.\n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/7PevW07DBu", "author_id": "3111481431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8EHI1IHn3d", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2zf2znn", "display_url": "tinyurl.com/y2zf2znn"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pnKafaE7g6", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1179846184984350720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnKafaE7g6", "media_key": "3_1179846178265092101"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Mu\u00f1oz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179846184984350720"], "id": "1179846184984350720", "created_at": "2019-10-03T19:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 166, "like_count": 666, "quote_count": 80}, "text": "Barnechea dice que Vizcarra dio golpe de Estado y Jorge Mu\u00f1oz replica: \u201c\u00c9l no come chicharr\u00f3n, yo s\u00ed\"\nhttps://t.co/8EHI1IHn3d https://t.co/pnKafaE7g6", "author_id": "832686254873468929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926974501937152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179926113314885632"}], "id": "1179926974501937152", "created_at": "2019-10-04T01:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xxcuesta cara imagina a bagun\u00e7a, mas tomara que seja s\u00f3 boato mesmo, ou fa\u00e7am bem feito", "in_reply_to_user_id": "2342589324", "author_id": "955182720291917824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179913305487532033"], "id": "1179913305487532033", "created_at": "2019-10-04T00:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 28, "like_count": 1411, "quote_count": 6}, "text": "A inviabilidade intr\u00ednseca da economia comunista \u00e9 uma das PRINCIPAIS FOR\u00c7AS do movimento comunista, o segredo da sua identidade plural sempre em mudan\u00e7a e da sua ilimitada capacidade de renascimento sob novos pretextos. \u00c9 a cenoura eterna na frente de um eterno burro.", "author_id": "751471278968758272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "id": "1172662103360057345", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2704, "quote_count": 118}, "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "author_id": "979046731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1179840981857898498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kq3ZTQtjSE", "media_key": "3_1179840970231336965"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.583, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.276, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 222, "end": 234, "probability": 0.4759, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179840981857898498"], "id": "1179840981857898498", "created_at": "2019-10-03T19:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiros se negaram a entregar o proj\u00e9til aos quase vinte policiais militares, encaminhando posteriormente \u00e0 Pol\u00edcia Civil para per\u00edcia e investiga\u00e7\u00e3o. https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "author_id": "1155206270644830208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gb11bhMoHz", "expanded_url": "https://twitter.com/EraseUnRuso/status/1179875287162654725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gb11bhMoHz", "media_key": "3_1179875284235034624"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "McCann"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "Braves"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "mlbplayoffs"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 206, "tag": "TimeToFly"}, {"start": 207, "end": 214, "tag": "ChopOn"}, {"start": 215, "end": 227, "tag": "mlbplayoffs"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179875287162654725"], "id": "1179875287162654725", "created_at": "2019-10-03T21:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Xoxo para la 2da entrada.\n\nMcCann comete un error en un running suicida a 3ra base tras un toque de bola que sali\u00f3 de frente.\n\nSe nota el ambiente tenso en ambos dugouts.\n\nMandan los Braves 1-0.\n\n#TimeToFly #ChopOn #mlbplayoffs https://t.co/gb11bhMoHz", "author_id": "941675502875619328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kgS4Ck3RUV", "expanded_url": "https://twitter.com/tdbem/status/1179867648982749188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kgS4Ck3RUV", "media_key": "3_1179867642322194454"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179867648982749188"], "id": "1179867648982749188", "created_at": "2019-10-03T21:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3230, "reply_count": 529, "like_count": 15083, "quote_count": 1765}, "text": "- mas vc leu o livro mesmo ou s\u00f3 deu uma olhada na capa?\n- claro que li tudo, amei, livro da minha vida https://t.co/kgS4Ck3RUV", "author_id": "17035080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wzU1y6itcn", "expanded_url": "http://bit.ly/2VcwTvq", "display_url": "bit.ly/2VcwTvq", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,bolsonaro-pretendemos-agora-no-caso-adelio-ir-atras-dos-mandantes,70003036215?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179919059275669504"], "id": "1179919059275669504", "created_at": "2019-10-04T00:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 477, "like_count": 611, "quote_count": 85}, "text": "Bolsonaro: \u2018pretendemos agora no caso Ad\u00e9lio ir atr\u00e1s dos mandantes\u2019 https://t.co/wzU1y6itcn", "author_id": "9317502"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179889301246619654"], "id": "1179889301246619654", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m me explica sobre o que vai ser o filme Aves de Rapina", "author_id": "2941313218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179848664308736004"], "id": "1179848664308736004", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.5302, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ali\u00e1s vcs perceberam que no trailer de #BirdsOfPrey nenhuma mulher sexualizada? Compara s\u00f3 com o trailer de esquadr\u00e3o suicida, a diferen\u00e7a que uma diretora faz... \nAgradecendo a todas mulheres por tr\u00e1s desse filme desde j\u00e1", "author_id": "52844551"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "id": "1179363689046126593", "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "author_id": "26778965"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179916723975327746"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179913522320433152"}], "id": "1179916723975327746", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@gleisi Lula \u00e9 a resist\u00eancia presente!", "in_reply_to_user_id": "31139434", "author_id": "741731835844173824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179926560087760902"], "id": "1179926560087760902", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3365, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.4508, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:09:48.000Z", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Al parecer se suicida un hombre lanz\u00e1ndose desde el 5to piso del CC Paseo El Hatillo", "author_id": "586085718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/3JsxrMBlXG", "expanded_url": "https://twitter.com/yaann___/status/1179920884108337152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JsxrMBlXG", "media_key": "3_1179920865703661569"}, {"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/3JsxrMBlXG", "expanded_url": "https://twitter.com/yaann___/status/1179920884108337152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JsxrMBlXG", "media_key": "3_1179920873823838208"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1179920884108337152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179914123875880961"}], "id": "1179920884108337152", "created_at": "2019-10-04T00:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 1667, "quote_count": 35}, "text": "\ud83d\udc22456 https://t.co/3JsxrMBlXG", "in_reply_to_user_id": "880557578232754180", "author_id": "880557578232754180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179927147357573121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179927145793101826"}], "id": "1179927147357573121", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8215, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "-escuta rock? das trevas, g\u00f3tico\n-escuta rap? marginal da periferia \n-apoia LGBT? \u00e9 viado e sapat\u00e3o tamb\u00e9m\n-tem depress\u00e3o? esta querendo atencao\n-voce se corta? pare de querer chamar aten\u00e7\u00e3o j\u00e1 ta feio\n-como assim nao aguenta mais? na minha epoca eu aguentei pare de frescura", "in_reply_to_user_id": "1114225333899866112", "author_id": "1114225333899866112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179919097821220864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179918262064140288"}], "id": "1179919097821220864", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "W\u00faacala"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00e1 \nFuchi"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4637, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.6118, "type": "Person", "normalized_text": "Coehlo \nChayote"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro\nMentiroso"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Loret de Mola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:40:09.000Z", "geo": {"place_id": "2eb22037045b3689"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Miriam_Junne W\u00faacala sin Man\u00e1 \nFuchi sin Arjona \nSimplismo sin Coehlo \nChayote sin Ciro\nMentiroso sin Loret de Mola \nY as\u00ed y as\u00ed...", "in_reply_to_user_id": "196865668", "author_id": "196865668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179833870855917570"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813147798118402"}], "id": "1179833870855917570", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "text": "@jdealthaus 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicaciones del disuelto kongreso\n10. Otro caserito de publicaciones del disuelto kongreso - opositor a reformas propuestas por Vizcarra (se pasa de conservador)", "in_reply_to_user_id": "97446514", "author_id": "1080527243754000385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179869759481040897"], "id": "1179869759481040897", "created_at": "2019-10-03T21:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 18, "like_count": 113, "quote_count": 7}, "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "9317502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179925743146545153"], "id": "1179925743146545153", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.6115, "type": "Organization", "normalized_text": "Popular"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.6455, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.8722, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1123, "reply_count": 732, "like_count": 6859, "quote_count": 100}, "text": "Cada vez que habla Barnechea se desfigura m\u00e1s, usa indebidamente la imagen del presidente Belaunde y desconoce la ideolog\u00eda y principios de Acci\u00f3n Popular. Mejor se regresa a su partido de origen el Apra porque AP nunca estar\u00e1 con el fujiaprismo que le hace da\u00f1o al Per\u00fa.", "author_id": "141670131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3SSGiFStI0", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fdaV", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fdaV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179892314795327488"], "id": "1179892314795327488", "created_at": "2019-10-03T22:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "text": "Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/3SSGiFStI0", "author_id": "30070288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926185385611265"], "id": "1179926185385611265", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8477, "type": "Other", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "ODIN"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Resenha do filma CORINGA sem spoilers.\n\nPrimeiro, MEU PAI ODIN, QUE OBRA DE ARTE! Realmente \u00e9 um filme que quebra alguns paradigmas de tudo o que a gente j\u00e1 viu no cinema sobre filmes de her\u00f3is e vil\u00f5es. Mas vamos falar sobre o filme.\nSegue a thread:", "author_id": "50629174"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925320096464904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179924988389941248"}], "id": "1179925320096464904", "created_at": "2019-10-04T01:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deita na sua cama hoje,esfria a cabe\u00e7a e pensa o tanto que voc\u00ea \u00e9 importa pra todos n\u00f3s..por favor n\u00e3o se sente sozinho(a) eu estou aqui com voc\u00ea\u2764", "in_reply_to_user_id": "1177382918051848192", "author_id": "1177382918051848192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179925775644057600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179925773563699201"}], "id": "1179925775644057600", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3341, "type": "Person", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "De fato, a Vaza Jato nos mostra que Moro estava \u00e0 frente das investiga\u00e7\u00f5es junto c Deltan. Mas isso \u00e9 mais escandaloso do q ele estar abafado por Bolsonaro agora. Acredito q s\u00f3 h\u00e1 dem\u00e9rito nisso. Um juiz \u00e0 frente das investiga\u00e7\u00f5es de um \u00f3rg\u00e3o acusador fere o Devido Processo Legal", "in_reply_to_user_id": "52242161", "author_id": "52242161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179807908395130881"], "id": "1179807908395130881", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 740, "like_count": 5082, "quote_count": 159}, "text": "Solo voy a decir esto: no se pierdan hoy @NoTodoPasaTyC. Pero no se lo pierdan en serio. El que busca, encuentra. Como el VAR.", "author_id": "103971617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179900006460866560"], "id": "1179900006460866560", "created_at": "2019-10-03T23:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "800847235269292032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/KTZdmkNUF8", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1179788182956773376", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179842944154554368"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179788182956773376"}], "id": "1179842944154554368", "created_at": "2019-10-03T19:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "text": "PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. No vayas a seguir los pasos del suicida ladr\u00f3n. https://t.co/KTZdmkNUF8", "author_id": "105492444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179893754603429888"], "id": "1179893754603429888", "created_at": "2019-10-03T22:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "text": "Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "author_id": "55977946"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/V9nzZBk2EZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179921582015307776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9nzZBk2EZ", "media_key": "3_1179921580371185665"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179921582015307776"], "id": "1179921582015307776", "created_at": "2019-10-04T00:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/V9nzZBk2EZ", "author_id": "147589125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179920242035888128"], "id": "1179920242035888128", "created_at": "2019-10-04T00:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Talvez o dia que a gente receber uma pessoa prestes a se matar e sejamos avisados que ela se matou, tamb\u00e9m, por causa da gente, tudo comece a mudar. Sentir na pele a responsabilidade e o peso que a tua atitude t\u00eam. Em breve resumo: estamos matando os outros. \u00c9 s\u00e9rio.", "author_id": "167959788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ir0xZna8e5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179899791284883457"], "id": "1179899791284883457", "created_at": "2019-10-03T23:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "text": "\"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttps://t.co/ir0xZna8e5", "author_id": "967454499500707840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179860806621700096"], "id": "1179860806621700096", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 gostoso dmmmms", "author_id": "1115035528573988864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179784783712456706"], "id": "1179784783712456706", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7752, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Sacoweismo"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 44, "like_count": 390, "quote_count": 5}, "text": "\ud83e\uddd0\u261d\ud83c\udffc \u00bfC\u00f3mo se llama la enfermedad mental en la que un perkin que gana el m\u00ednimo defiende a las AFP?\n\n- No me digan Sacoweismo, porque\neso ya es cr\u00f3nico \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37", "author_id": "160315227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/sGLZ1rvBls", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179846083893235712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sGLZ1rvBls", "media_key": "3_1179846082215518208"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179846083893235712"], "id": "1179846083893235712", "created_at": "2019-10-03T19:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/sGLZ1rvBls", "author_id": "147589125"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179923138366394368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179921794712719360"}], "id": "1179923138366394368", "created_at": "2019-10-04T00:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LoreLaLoca_ A veces es frustrante no poder llorar, pero lo prefiero mil veces a morir de la angustia o vivir en un ataque de p\u00e1nico.", "in_reply_to_user_id": "158338813", "author_id": "1378534850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179922239074050053"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179921438670761984"}], "id": "1179922239074050053", "created_at": "2019-10-04T00:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Discrepo enormemente cuando se dice que si no te das cuenta del doblaje es que est\u00e1 bien hecho, hay doblajes que son obras de arte. A veces solo ven los ojos o escenas tapadas por mil marcas de agua, es un trabajo apasionante. Son actores y actrices al fin y al cabo", "in_reply_to_user_id": "319863511", "author_id": "319863511"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179806569959178240"], "id": "1179806569959178240", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.8309, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1087, "reply_count": 2068, "like_count": 2703, "quote_count": 140}, "text": "Comunistas dicen que el golpe de estado no es igual al 5 de abril porque no se ha asaltado los medios ni el TC. Obvio, esos cayeron antes: El TC es de Nadine Heredia y los medios de Vizcarra. Sumen el PJ y el MP, los Gobernadores y Alcaldes", "author_id": "235139317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179834553055232002"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179830696715718657"}], "id": "1179834553055232002", "created_at": "2019-10-03T19:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@sebodroc0299 @AlmendraBoniita @BocaFloyd Es un sicario suicida ...no le interesa nada ..ya esta jugado en la vida ....psicopata .!!!", "in_reply_to_user_id": "266272616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sebodroc0299", "id": "266272616"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "AlmendraBoniita", "id": "798233830947692544"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "BocaFloyd", "id": "186619530"}]}, "author_id": "2795992997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179907175927484416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179882720069111809"}], "id": "1179907175927484416", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.607, "type": "Person", "normalized_text": ".K"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "V.K tu \u00e9 uma guria muito tri e tenho sdd de vc ok, gosto muito de ti e de fala contigo seriiu, saudades 2016 .........\n\n- lembran\u00e7a \u00e9 n\u00f3s vendo esquadr\u00e3o suicida n\u00e9 melhor dia da minha vida", "in_reply_to_user_id": "824665307407081472", "author_id": "824665307407081472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179882328526671872"], "id": "1179882328526671872", "created_at": "2019-10-03T22:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 323, "quote_count": 6}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "author_id": "14594813"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179818676402479105"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179802049409638402"}], "id": "1179818676402479105", "created_at": "2019-10-03T18:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zarasson oq rolou?", "in_reply_to_user_id": "3442825337", "author_id": "1007553462240993280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/qsRcRn8r4A", "expanded_url": "https://twitter.com/gilbertvioleta/status/1179824417381244929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsRcRn8r4A", "media_key": "3_1179824404802326528"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179824417381244929"], "id": "1179824417381244929", "created_at": "2019-10-03T18:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 879, "like_count": 591, "quote_count": 120}, "text": "Los constitucionalistas m\u00e1s importantes del Per\u00fa afirman que se ha roto el orden constitucional y legal del pa\u00eds. https://t.co/qsRcRn8r4A", "author_id": "71054324"}], "places": [{"full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil", "id": "8ae44149327f741a"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb"}]}, "errors": [{"value": "1124382308038057984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1124382308038057984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124382308038057984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179931375450890240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179931375450890240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179931375450890240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179935238694297602", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179935238694297602", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179935238694297602].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "313464691", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [313464691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "313464691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179933534296985600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179933534296985600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179933534296985600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179815343574913024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179815343574913024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179815343574913024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179722051994738688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179722051994738688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179722051994738688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894399921851437056", "value": "894399921851437056", "detail": "User has been suspended: [894399921851437056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179929256207568897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179929256207568897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179929256207568897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179163599291453440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179163599291453440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179163599291453440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179928287973388290", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179928287973388290].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179928287973388290", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033560148667592707", "value": "1033560148667592707", "detail": "User has been suspended: [1033560148667592707].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179864904410337280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179864904410337280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179864904410337280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2599780923", "value": "2599780923", "detail": "User has been suspended: [2599780923].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179924092364812289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179924092364812289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179924092364812289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179804312245067776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179804312245067776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179804312245067776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179938385391046661", "oldest_id": "1179921729210257408", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625m4pnhqz62ydizb79p7y059q5"}}