{"data": [{"id": "1158549703774167045", "text": "RT @bettyboo1050: @A24COM Despu\u00e9s de todo lo que dijiste de Cristina, vos s\u00ed ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida al estar con ella ahora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158448601984462848"}], "author_id": "343005114", "created_at": "2019-08-06T01:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158549703774167045"]}, {"id": "1158549615932784640", "text": "RT @johnyBgod: #YoVotoAlbertoPresidente\nLo voto porque comparto sus ideas\n Lo voto porque no soy suicida, 4 a\u00f1os mas del contrabandista ter\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 39, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnyBgod", "id": "696069556255727616"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 38, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158413481638584320"}], "author_id": "4791663553", "created_at": "2019-08-06T01:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158549615932784640"]}, {"id": "1158549441118445568", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "author_id": "1099814583890595841", "created_at": "2019-08-06T01:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158549441118445568"]}, {"id": "1158549363792084992", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "75264243", "created_at": "2019-08-06T01:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158549363792084992"]}, {"id": "1158548947922817024", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "915568746575667200", "created_at": "2019-08-06T01:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548947922817024"]}, {"in_reply_to_user_id": "1710024906", "id": "1158548932663943169", "text": "@JuIiantinaNews ES EL RETO SUICIDA\n\n#BarbaraLopezTrendy #MacaBeso #SantiagoAchagaTrendy #KCAMexico", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 55, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 56, "end": 65, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 66, "end": 87, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "KCAMexico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuIiantinaNews", "id": "1710024906"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4314, "type": "Person", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 67, "end": 86, "probability": 0.5284, "type": "Person", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158545646535815168"}], "author_id": "1115661218763628544", "created_at": "2019-08-06T01:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548932663943169"]}, {"in_reply_to_user_id": "14840606", "id": "1158548887814180865", "text": "@rodaviva @DanielaLima_ @felipeoabrj @CFOAB @tvcultura Esse senhor reclama de se ter dito a verdade sobre o seu pai??? a verdade \u00e9 pra ser dita!!! Tem at\u00e9 quem confessou o crime de justi\u00e7amento, feito pela esquerda criminosa! E pq ele filho t\u00e3o devotado n\u00e3o respondeu \u00e1 quem confessou que matou o seu pai?? Pq a seletividade?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "tvcultura", "id": "14306125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158423244434739201"}], "author_id": "2935453649", "created_at": "2019-08-06T01:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548887814180865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vfVfYixoaA", "expanded_url": "https://twitter.com/biabeautyy/status/1158536259389788165", "display_url": "twitter.com/biabeautyy/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "dinah"}]}, "id": "1158548871955591175", "text": "dinah se matou ao ser ignorante porque tirando isso ela tinha tudo pra ser uma artista completa.. https://t.co/vfVfYixoaA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158536259389788165"}], "author_id": "3615454456", "created_at": "2019-08-06T01:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548871955591175"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/bDDm32TlAs", "expanded_url": "https://twitter.com/brahynerlemos/status/1158548784072331265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDDm32TlAs", "media_key": "3_1158548775528488962"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Euphoria"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Rue"}]}, "id": "1158548784072331265", "text": "Quando voc\u00ea \u00e9 sua amiga est\u00e3o conversando sobre o \u00faltimo epis\u00f3dio de Euphoria e ela tem a teoria de que a Rue se matou https://t.co/bDDm32TlAs", "lang": "pt", "author_id": "450232868", "created_at": "2019-08-06T01:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548784072331265"]}, {"in_reply_to_user_id": "1066833924142374913", "id": "1158548777877344256", "text": "@Sad_People123 @marcgmmvel Mano vc lembra como o tony ficou qnd descobriu q o bucky que matou os pais dele???? O tony ja tava bolado o filme inteiro se o steve falasse isso pra ele a vontade de matar o bucky ia vir antes e poderia acarretar em um monte de outras coisas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "bucky"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "steve"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7447, "type": "Person", "normalized_text": "bucky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158543025217425409"}], "author_id": "4107514396", "created_at": "2019-08-06T01:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548777877344256"]}, {"id": "1158548340746964992", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nEst\u00e3o todos calados porque a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como voc\u00eas que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada e modinha. Acordem e tenham empatia, seus ot\u00e1rios", "lang": "pt", "author_id": "1086276745777430530", "created_at": "2019-08-06T01:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548340746964992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/dK1moWwgXB", "expanded_url": "https://twitter.com/L3itadasL0en/status/1158545813825564672", "display_url": "twitter.com/L3itadasL0en/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}]}, "id": "1158548236388487170", "text": "Rafinha basto agora se matou https://t.co/dK1moWwgXB", "lang": "pt", "author_id": "1279508252", "created_at": "2019-08-06T01:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548236388487170"]}, {"in_reply_to_user_id": "8105922", "id": "1158548169334120449", "text": "@clarincom Es tu vida pelotudo !!!! la Kris te suicida para quedarse con el trono  T\u00cdTERE !!!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158536977723154432"}], "author_id": "755556209965486080", "created_at": "2019-08-06T01:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548169334120449"]}, {"in_reply_to_user_id": "59544131", "id": "1158548167186636803", "text": "@wendyamorim O chiclete e namorada dele que ele era contratado pra matar ela e se apaixonou e matou quem mandou matar ela  achei conceito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wendyamorim", "id": "59544131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158547900894523393"}], "author_id": "1283330689", "created_at": "2019-08-06T01:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548167186636803"]}, {"id": "1158548083061481472", "text": "RT @_EleanorPenn: @IainDenson -Esas palabras me ponen en alerta. S\u00e9 que colaborar como voluntaria en alguna misi\u00f3n, puede ser suicida... Pe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_EleanorPenn", "id": "2402368723"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "IainDenson", "id": "1005211823275159552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158546478383734785"}], "author_id": "1005211823275159552", "created_at": "2019-08-06T01:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548083061481472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/QIlME14LVK", "expanded_url": "https://twitter.com/noakeikope/status/1158517382874222592", "display_url": "twitter.com/noakeikope/sta\u2026"}]}, "id": "1158548064870772739", "text": "a las viudas del gordo suicida no les va quedar otra q desenmascararse  y salvar su inscripci\u00f3n ali\u00e1ndose abiertamente con la banda naranja chapataper https://t.co/QIlME14LVK", "geo": {"place_id": "0166fa3e45bf3362"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158517382874222592"}], "author_id": "362838182", "created_at": "2019-08-06T01:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548064870772739"]}, {"in_reply_to_user_id": "140526395", "id": "1158548031433859073", "text": "@JoaoNoll Tu matou a charada.. Sabe quando o Michel vai estar saudavel? NUNCA!!!\n\nja eram pra ter mandado embora se n\u00e3o fosse a gratidao que o Renato e dire\u00e7\u00e3o tem nestes caras...\n\nJoga muito? Joga, mas sempre deixa o elenco na m\u00e3o... Vai fardar quando esse ano? Sem ritmo em uma final?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JoaoNoll", "id": "140526395"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Michel"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158547386869997569"}], "author_id": "78380326", "created_at": "2019-08-06T01:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548031433859073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MuIRUypfMb", "expanded_url": "https://bit.ly/2OWGozN", "display_url": "bit.ly/2OWGozN"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Lasmasleidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "frankelvins", "id": "965291198"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6869, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "elCari"}]}, "id": "1158548023674322951", "text": "RT @ElCaribeRD: #Lasmasleidas \nCapit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/MuIRUypfMb por @frankelvins #elCari\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158547437914603520"}], "author_id": "1128707163055108097", "created_at": "2019-08-06T01:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158548023674322951"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MuIRUypfMb", "expanded_url": "https://bit.ly/2OWGozN", "display_url": "bit.ly/2OWGozN"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Lasmasleidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "frankelvins", "id": "965291198"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6869, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "elCari"}]}, "id": "1158547814022074369", "text": "RT @ElCaribeRD: #Lasmasleidas \nCapit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/MuIRUypfMb por @frankelvins #elCari\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158547437914603520"}], "author_id": "184442189", "created_at": "2019-08-06T01:18:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158547814022074369"]}, {"id": "1158547711748116480", "text": "#Malthus\nLa cat\u00e1strofe pronosticada por Malthus era que la poblaci\u00f3n crec\u00eda a un ritmo superior a la producci\u00f3n de alimentos...en alg\u00fan momento ser\u00edamos demasiados. Agricultura y lecher\u00eda van ah\u00ed, pesca va para atr\u00e1s...la Vegania/etc es un plan maquiav\u00e9lico suicida", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Malthus"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.34, "type": "Place", "normalized_text": "Malthus"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "Malthus"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Vegania"}]}, "lang": "es", "author_id": "3407310196", "created_at": "2019-08-06T01:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158547711748116480"]}, {"id": "1158547701732130816", "text": "De cara sonre\u00edda, de tendencia suicida..", "lang": "es", "author_id": "148248907", "created_at": "2019-08-06T01:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158547701732130816"]}, {"in_reply_to_user_id": "1058819604741525510", "id": "1158547522232733696", "text": "@GeneralMourao ****************[ EFEITO 666 ]***********\n\nNada de anti\u00e9tico....Realmente \u00e9 totalmente \u00e9tico para esse governo 666. N\u00f3s \u00e9 que colocamos esse PORRA LOUCA NA PRESID\u00caNCIA e permitimos o esquadr\u00e3o suicida em Brasilia QUE T\u00c1 LASCANDO O BRASIL.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 226, "probability": 0.8753, "type": "Place", "normalized_text": "Brasilia"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158545946344660992"}], "author_id": "1099291774193946624", "created_at": "2019-08-06T01:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158547522232733696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MuIRUypfMb", "expanded_url": "https://bit.ly/2OWGozN", "display_url": "bit.ly/2OWGozN"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/37vEm8UkIL", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1158547437914603520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/37vEm8UkIL", "media_key": "3_1158547430654251009"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Lasmasleidas"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "elCaribe"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "frankelvins", "id": "965291198"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6387, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}]}, "id": "1158547437914603520", "text": "#Lasmasleidas \nCapit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/MuIRUypfMb por @frankelvins #elCaribe https://t.co/37vEm8UkIL", "lang": "es", "author_id": "36958479", "created_at": "2019-08-06T01:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158547437914603520"]}, {"in_reply_to_user_id": "1108105045", "id": "1158547386739896320", "text": "@twiterfdp69 Quer ibope a todo custo.. daqui a pouco aparece se passando por outra pessoa e dizendo que ela se matou por causa dos julgamentos \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "ibope"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158546338109427713"}], "author_id": "718285350", "created_at": "2019-08-06T01:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158547386739896320"]}, {"in_reply_to_user_id": "778760591263531008", "id": "1158547254111801345", "text": "@Bautimenzi Ah tas suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158541544699375617"}], "author_id": "932645510586003456", "created_at": "2019-08-06T01:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158547254111801345"]}, {"id": "1158546968190304256", "text": "mano,meu chinelo se suicidou dnv \nah n viu", "lang": "pt", "author_id": "1000230825642856448", "created_at": "2019-08-06T01:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158546968190304256"]}, {"id": "1158546957163487233", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "115237579", "created_at": "2019-08-06T01:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158546957163487233"]}, {"in_reply_to_user_id": "1005211823275159552", "id": "1158546478383734785", "text": "@IainDenson -Esas palabras me ponen en alerta. S\u00e9 que colaborar como voluntaria en alguna misi\u00f3n, puede ser suicida... Pero muchos pierden la vida y nosotros tenemos en la nuestra la oportunidad de salvarles. Sin embargo, pienso en mi madre la primera, que me trajo al mundo, que se preocupa+", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IainDenson", "id": "1005211823275159552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158545631008497664"}], "author_id": "2402368723", "created_at": "2019-08-06T01:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158546478383734785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/uA1eAuDHkn", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1158546355293433856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uA1eAuDHkn", "media_key": "3_1158546268337127424"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/uA1eAuDHkn", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1158546355293433856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uA1eAuDHkn", "media_key": "3_1158546294597738497"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/uA1eAuDHkn", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1158546355293433856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uA1eAuDHkn", "media_key": "3_1158546326604472321"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "Depresion"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "Suicidio"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 86, "username": "Capitan_Swing", "id": "160873837"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 28, "probability": 0.7751, "type": "Other", "normalized_text": "Esa visible oscuridad"}, {"start": 32, "end": 51, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "Memoria de la locura"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "William Styron"}]}, "id": "1158546355293433856", "text": "Libro: \"Esa visible oscuridad - Memoria de la locura\" de William Styron @Capitan_Swing #Depresion #Suicidio #Suicida https://t.co/uA1eAuDHkn", "lang": "es", "author_id": "1025066257", "created_at": "2019-08-06T01:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158546355293433856"]}, {"id": "1158545883006414849", "text": "seth mal consegue andar e veio bater no lesnar\namigo voce \u00e9 suicida?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "seth"}]}, "author_id": "237001969", "created_at": "2019-08-06T01:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545883006414849"]}, {"id": "1158545740576301057", "text": "RT @agustdkoya: voc\u00eas podem me mandar cora\u00e7\u00f5es roxos? meu amigo ele se suicidou, e t\u00e1 sendo muito dif\u00edcil pra mim", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158541110815416320"}], "author_id": "809144647834603520", "created_at": "2019-08-06T01:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545740576301057"]}, {"id": "1158545717478199298", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "883938070139211776", "created_at": "2019-08-06T01:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545717478199298"]}, {"in_reply_to_user_id": "2998414420", "id": "1158545657281409025", "text": "@Camxrgo @Corinthians Para de chorar por isso,esse neg\u00f3cio e pol\u00edtica,se por uma pessoa do povo eu apoio,quem matou um monte de gente eu apoio,pol\u00edtico j\u00e1 tem a imprensa p falar,meu tio foi morto na frente do supermercado e n\u00e3o tem vez,\u00e9 s\u00f3 mais um", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Camxrgo", "id": "1246286566147923968"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158535156380164096"}], "author_id": "371267153", "created_at": "2019-08-06T01:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545657281409025"]}, {"in_reply_to_user_id": "66207552", "id": "1158545501693894656", "text": "@Juandescribe No eres Gabo pero esa idea est\u00e1 genial! Si llego a escribir el libro q tengo en mente habr\u00e1 un personaje que har\u00e1 lo que propones :) qu\u00e9 tuits...? Podr\u00eda ser un@ suicida, un asesino, un h\u00e9roe, un adolescente... estos lo delatar\u00e1n? Lo justificar\u00e1n? Inspiraci\u00f3n lleg\u00f3 gracias a ti.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juandescribe", "id": "66207552"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "Gabo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158184931685806080"}], "author_id": "87376915", "created_at": "2019-08-06T01:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545501693894656"]}, {"in_reply_to_user_id": "953059332249325568", "id": "1158545281509666816", "text": "@coffenako Eu tava falando isso com as minhas amigas esses dias, nunca entendi o motivo de eu ter tanto medo de inseto vai saber se um inseto me matou na vida passada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "coffenako", "id": "913550529808216064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158493885305372674"}], "author_id": "2266698745", "created_at": "2019-08-06T01:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545281509666816"]}, {"id": "1158545245208023040", "text": "porra descobrir que o medo se matou acabou com meu dia, o cara era t\u00e3o gente fina meu, vsf", "lang": "pt", "author_id": "4463216001", "created_at": "2019-08-06T01:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545245208023040"]}, {"in_reply_to_user_id": "74326080", "id": "1158545138345545728", "text": "A\u00ed vem outros branco arrombado e \"olha, matou 500 pessoas com uma arma, tadinho dele, deve ter problema psicologico\"\n\nSe fosse preto, latino, mu\u00e7ulmano ou qualquer outro o cara ja tava morto sem ser julgado e ia ser s\u00f3 taxado de bandido.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158544780714004480"}], "author_id": "74326080", "created_at": "2019-08-06T01:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545138345545728"]}, {"in_reply_to_user_id": "2479861125", "id": "1158545095744020481", "text": "@davidmirandario Vc est\u00e1  enganado. Aqui no Brasil foram 2. S\u00e3o  os psicopatas  da vida. Tem um que est\u00e1  preso , n\u00e3o  usou arma mas matou milhares por falta de hospitais.  Sabe como  ele fez isso? Corrup\u00e7\u00e3o. Chama se Luiz In\u00e1cio  Lula da Silva. N\u00e3o  \u00e9  s\u00f3  arma que mata , corrup\u00e7\u00e3o tb.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 218, "end": 243, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz In\u00e1cio  Lula da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459893382340609"}], "author_id": "51196969", "created_at": "2019-08-06T01:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545095744020481"]}, {"id": "1158545005256028160", "text": "RT @amanda_rocha9: \u2022 primeira impress\u00e3o: emocionada\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: suicida \n\u2022 classifica\u00e7\u00e3o de proximidade: 10000\n\u2022 eu gost\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158543392059604999"}], "author_id": "2606356569", "created_at": "2019-08-06T01:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545005256028160"]}, {"in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "id": "1158544467294601216", "text": "@PeroniaRepublic @SergioMassa @GABYPREVITERA @TV_Publica Lo deben tener agarrado de las p..., nadie se suicida pol\u00edticamente por propia voluntad", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "GabyPrevitera", "id": "233940439"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "TV_Publica", "id": "67334466"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158509978375852033"}], "author_id": "807172075", "created_at": "2019-08-06T01:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158544467294601216"]}, {"in_reply_to_user_id": "3426623806", "id": "1158544184049053697", "text": "@pimentelgomes2 @issoesquerda @ancaPedroj Ai vai da sua defini\u00e7\u00e3o de viver bem, tem rico que se suicida e pobre que transa feliz todo dia. Ancap s\u00f3 n\u00e3o quer impor nada a ningu\u00e9m. Mas \u00e9 aquilo, socialista n\u00e3o ama os pobres, ele odeia os ricos pq queria ser um deles. Sai do twitter e vai fazer uma caridade", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PimentelGomes2", "id": "1571607013414551559"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "issoesquerda", "id": "1052349582947086336"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "ancaPedroj", "id": "845476818140495872"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 279, "probability": 0.8638, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158542802365689856"}], "author_id": "802846581816958976", "created_at": "2019-08-06T01:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158544184049053697"]}, {"in_reply_to_user_id": "916513919413387265", "id": "1158544008840392704", "text": "@AntoniaMariaLe1 N\u00e3o \u00e9 atoa que a m\u00e3e dele se suicidou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntoniaMariaLe1", "id": "916513919413387265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158509833852727298"}], "author_id": "36288268", "created_at": "2019-08-06T01:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158544008840392704"]}, {"in_reply_to_user_id": "1102327423033593856", "id": "1158543888514265088", "text": "@Cariocaxboxone Tomara que n\u00e3o seja n\u00edvel esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cariocaxboxone", "id": "1102327423033593856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158543355254587394"}], "author_id": "2650204318", "created_at": "2019-08-06T01:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158543888514265088"]}, {"in_reply_to_user_id": "1080507887313666056", "id": "1158543553481629703", "text": "@JulianaPinesso @smoking_4i20 Coitado do gordinho se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JulianaPinesso", "id": "1080507887313666056"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "smoking_4i20", "id": "743591509916778497"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "gordinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158543230008471552"}], "author_id": "3376799789", "created_at": "2019-08-06T01:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158543553481629703"]}, {"id": "1158543392223223808", "text": "Lo siento de Beret es lo m\u00e1s suicida que escuch\u00e9", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3919, "type": "Person", "normalized_text": "Beret"}]}, "author_id": "704857500579962881", "created_at": "2019-08-06T01:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158543392223223808"]}, {"in_reply_to_user_id": "957269611015213056", "id": "1158543392059604999", "text": "\u2022 primeira impress\u00e3o: emocionada\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: suicida \n\u2022 classifica\u00e7\u00e3o de proximidade: 10000\n\u2022 eu gosto de voc\u00ea: amo\n\u2022 voce \u00e9 minha/meu: melhor amiga\n\u2022 pra ser honesto: sabe q \u00e9 minha saudade di\u00e1ria,\u00e9 linda e ainda agarra muito @lelenuns", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 255, "username": "lelenuns", "id": "2606356569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158455580945788929"}], "author_id": "957269611015213056", "created_at": "2019-08-06T01:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158543392059604999"]}, {"in_reply_to_user_id": "972510493637332992", "id": "1158543326070616069", "text": "@jhstsaw j\u00e1 sei!!! podem ter tentado fazer ela ficar cega pq no passado al\u00e9m de ver muito ela matou algu\u00e9m a\u00ed o namorado tenta proteger ela s\u00f3 que pra farsa dela ser melhor tinha que se acostumar s\u00f3 que com o tempo ela foi perdendo a vis\u00e3o pq for\u00e7ava demais pra poder agu\u00e7ar+", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jhstsaw", "id": "1098608735566614528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158541464927907841"}], "author_id": "2332648424", "created_at": "2019-08-06T01:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158543326070616069"]}, {"id": "1158543306739060736", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "307498573", "created_at": "2019-08-06T01:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158543306739060736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/cpgsY9snGY", "expanded_url": "https://twitter.com/percyjstan/status/1158377958798700544", "display_url": "twitter.com/percyjstan/sta\u2026"}]}, "id": "1158543195485155328", "text": "Todo mundo teve um pouco de raiva dela no inicio, mas com o passar do tempo, a nossa vis\u00e3o \u00e9 totalmente alterada, ela foi uma hero\u00edna que quis viver a pr\u00f3pria vida por\u00e9m acabou se sacrificando para salvar todos.\nMesmo morta, orientou o seu irm\u00e3o a n\u00e3o fazer burrice. https://t.co/cpgsY9snGY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158377958798700544"}], "author_id": "2948605143", "created_at": "2019-08-06T00:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158543195485155328"]}, {"id": "1158543154431348741", "text": "Chiste de Lunes\n\n*Estaba un suicida en la barra de un bar .\nA- Hola como andas Manuel?\nManuel- Mi mujer me dejo Alberto tengo ganas de ahorcarme y terminar esto.\nA- No digas eso loco queres un \"Shot\"?\nManuel: Sos un hijo de puta Roberto como me vas a decir eso.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.5365, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "Roberto"}]}, "author_id": "610047854", "created_at": "2019-08-06T00:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158543154431348741"]}, {"id": "1158543131488522245", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "2799741447", "created_at": "2019-08-06T00:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158543131488522245"]}, {"id": "1158542970318200838", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "1077694172671418368", "created_at": "2019-08-06T00:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158542970318200838"]}, {"id": "1158542650347151360", "text": "21\n\u00f3yeme oye\nmuchacha transe\u00fante\nb\u00e9same el alma\n20\ncada suicida\nsabe d\u00f3nde le aprieta\nla incertidumbre\n25\nme gustar\u00eda\nmirar todo de lejos\npero contigo #haiku #mariobenedetti", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 157, "tag": "haiku"}, {"start": 158, "end": 173, "tag": "mariobenedetti"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "haiku"}, {"start": 159, "end": 172, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "mariobenedetti"}]}, "lang": "es", "author_id": "2382226190", "created_at": "2019-08-06T00:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158542650347151360"]}, {"id": "1158542508168814593", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "714613180673224705", "created_at": "2019-08-06T00:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158542508168814593"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158542497418809344", "text": "@A24COM Por lo pronto @alferdez el instinto suicida lo tenes vos, mira que postularte junto a quien defenestraste tanto... Incinerado estas!!!! El pueblo mas que tendencia suicida tiene memoria...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2357637623", "created_at": "2019-08-06T00:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158542497418809344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/dhlZzb98lW", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1158540883647705088", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "selena"}]}, "id": "1158542486211563522", "text": "Eu lembro disso como se fosse ontem eu estava t\u00e3o feliz que ia ver selena mas ela me matou https://t.co/dhlZzb98lW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158540883647705088"}], "author_id": "162459999", "created_at": "2019-08-06T00:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158542486211563522"]}, {"in_reply_to_user_id": "16902981", "id": "1158542453340803072", "text": "@hadesjunior @AfonsinhoReal Stalin foi um monstro, mas se ele matasse da forma que Hitler matou (exterminando todos os n\u00e3o-russos, por exemplo), o n\u00famero de mortos seria muito maior e hoje quase n\u00e3o existiriam cazaques, azerbaijanos, t\u00e1rtaros, samoiedos, evenkis, turcomanos e outros povos n\u00e3o-russos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hadesjunior", "id": "16902981"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AfonsinhoReal", "id": "889649184919486465"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158463507639283714"}], "author_id": "697068032108138496", "created_at": "2019-08-06T00:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158542453340803072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158542031557484547", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "2379300320", "created_at": "2019-08-06T00:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158542031557484547"]}, {"id": "1158541830532882433", "text": "RT @fuxikita: O cara matou uma pessoa e a condena\u00e7\u00e3o foi prestar servi\u00e7os comunit\u00e1rios. Se Deus me livre e guarde eu fosse respons\u00e1vel pela\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fuxikita", "id": "364579450"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158170236731961345"}], "author_id": "181185796", "created_at": "2019-08-06T00:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541830532882433"]}, {"id": "1158541812329582593", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "author_id": "927383834001276928", "created_at": "2019-08-06T00:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541812329582593"]}, {"id": "1158541748056088582", "text": "RT @agustdkoya: voc\u00eas podem me mandar cora\u00e7\u00f5es roxos? meu amigo ele se suicidou, e t\u00e1 sendo muito dif\u00edcil pra mim", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158541110815416320"}], "author_id": "1157509768371757056", "created_at": "2019-08-06T00:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541748056088582"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/4KEygGCXd8", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1157832549097517056", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 272, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 271, "probability": 0.397, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "id": "1158541728590311425", "text": "As\u00ed es como piensan todas estas \"locas\" deshumanizadas consumistas, son limitados cognitivamente y suelen suponer que la gente se suicida por falta de atenci\u00f3n y no por la nula \"apuesta\" de los gobiernos de turno para afrontar la salud mental en el pa\u00eds. \n#CostaneraCenter https://t.co/4KEygGCXd8", "lang": "es", "author_id": "72461442", "created_at": "2019-08-06T00:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541728590311425"]}, {"id": "1158541487384268802", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "251857829", "created_at": "2019-08-06T00:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541487384268802"]}, {"id": "1158541469361352705", "text": "hoje eu tava refletindo... ao mesmo tempo que eu sou a amiga engra\u00e7ada e divertida do grupo, eu sou a amiga depressiva e suicida... \n\no c\u00e3o \u00e9 muito bem articulado", "lang": "pt", "author_id": "109908669", "created_at": "2019-08-06T00:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541469361352705"]}, {"id": "1158541445101473792", "text": "RT @agustdkoya: voc\u00eas podem me mandar cora\u00e7\u00f5es roxos? meu amigo ele se suicidou, e t\u00e1 sendo muito dif\u00edcil pra mim", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158541110815416320"}], "author_id": "1081567733790269445", "created_at": "2019-08-06T00:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541445101473792"]}, {"id": "1158541110815416320", "text": "voc\u00eas podem me mandar cora\u00e7\u00f5es roxos? meu amigo ele se suicidou, e t\u00e1 sendo muito dif\u00edcil pra mim", "lang": "pt", "author_id": "1151927197344645122", "created_at": "2019-08-06T00:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 132, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541110815416320"]}, {"id": "1158541056704745472", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1101263117848322048", "created_at": "2019-08-06T00:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541056704745472"]}, {"in_reply_to_user_id": "746718881121710080", "id": "1158541039378083847", "text": "@Your_Luque Ngm se matou ? Af", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158527993377107975"}], "author_id": "2678456100", "created_at": "2019-08-06T00:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541039378083847"]}, {"in_reply_to_user_id": "1010365598885433344", "id": "1158540826726846464", "text": "@Davi_1913 @AfonsinhoReal E voc\u00ea \u00e9 mais um analfabeto funcional que n\u00e3o entende nada. O que eu quis dizer \u00e9 que se os nazistas governassem a China, URSS, Cuba, Coreia do Norte e todos os pa\u00edses comunistas por mais de um s\u00e9culo eles matariam muito mais que o comunismo matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "AfonsinhoReal", "id": "889649184919486465"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 160, "end": 174, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158455689892814849"}], "author_id": "697068032108138496", "created_at": "2019-08-06T00:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158540826726846464"]}, {"id": "1158540713279262722", "text": "RT @matosgimenez: @leomaximofff concordo, The OA  10x melhor que a s\u00e9rie do fantasma suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matosgimenez", "id": "177777024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "The OA  10x"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "fantasma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158498634939453441"}], "author_id": "845661196208476160", "created_at": "2019-08-06T00:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158540713279262722"]}, {"in_reply_to_user_id": "1085342789427257344", "id": "1158540700629315585", "text": "@heloisaaquirino Respeita minha vibe suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "heloisaaquirino", "id": "1085342789427257344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158540548501856261"}], "author_id": "1105860898835628032", "created_at": "2019-08-06T00:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158540700629315585"]}, {"id": "1158540698087501825", "text": "eu vi de perto o corpo do suicida q estourou o pr\u00f3prio cr\u00e2nio p n\u00e3o perder o amor da sua vida", "lang": "pt", "author_id": "987157833048346625", "created_at": "2019-08-06T00:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158540698087501825"]}, {"in_reply_to_user_id": "41384491", "id": "1158540486971396098", "text": "@dfernandezg El problema es que \"la\" civilizaci\u00f3n es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dfernandezg", "id": "41384491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158361918333231104"}], "author_id": "69443548", "created_at": "2019-08-06T00:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158540486971396098"]}, {"id": "1158540292842303488", "text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "1119259438509166592", "created_at": "2019-08-06T00:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158540292842303488"]}, {"in_reply_to_user_id": "2470108386", "id": "1158539670772281344", "text": "@Ogaiht_ghost @AnarchyUnknow @Paulao1010 @ilFroes @jairbolsonaro Cara... Esse cara mataria todos os ancaps que achasse e a fam\u00edlia deles... Voc\u00ea \u00e9 SUICIDA KKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ogaiht_ghost", "id": "2470108386"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AnarchyUnknow", "id": "1103818403687645184"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "Paulao1010", "id": "280229238"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158523506612682752"}], "author_id": "51256876", "created_at": "2019-08-06T00:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158539670772281344"]}, {"id": "1158539572676124672", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "223463648", "created_at": "2019-08-06T00:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158539572676124672"]}, {"id": "1158539431550357506", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "1155890335", "created_at": "2019-08-06T00:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158539431550357506"]}, {"id": "1158538940519002112", "text": "RT @keylsouz: eu a Isabella e a negona realmente n\u00e3o cansamos de nos ver, n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou KKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "keylsouz", "id": "2766841235"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158523181642199041"}], "author_id": "851269307270971395", "created_at": "2019-08-06T00:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158538940519002112"]}, {"id": "1158538592437846016", "text": "Mickey suicida quem lembra? Kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "Mickey"}]}, "author_id": "1005304142871629825", "created_at": "2019-08-06T00:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158538592437846016"]}, {"id": "1158538474192027648", "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}], "author_id": "1156357010658668544", "created_at": "2019-08-06T00:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158538474192027648"]}, {"in_reply_to_user_id": "3735050476", "id": "1158538417887744002", "text": "@MaxiVidal10 @TeitiSantinon Bueno en este caso se hace un pacto suicida aaaaa no entend\u00eda nada", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaxiVidal10", "id": "3735050476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158537353679577088"}], "author_id": "3130106409", "created_at": "2019-08-06T00:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158538417887744002"]}, {"in_reply_to_user_id": "243440599", "id": "1158538408609943553", "text": "@ysmael_tasayco @malditaternura \u00c9l pederasta sabe de \"waripolear\", sobre todo con el suicida Garc\u00eda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ysmael_tasayco", "id": "243440599"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.695, "type": "Other", "normalized_text": "waripolear"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158078878486712321"}], "author_id": "1868206596", "created_at": "2019-08-06T00:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158538408609943553"]}, {"id": "1158538388506578944", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "1642825062", "created_at": "2019-08-06T00:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158538388506578944"]}, {"id": "1158538074936287232", "text": "Eh muito escroto tudo isso, sabe? \nPq eh a filha tendo um caso com padrasto, a \u00faltima vez que isso aconteceu, a m\u00e3e da Angel se matou. N gosto nem de lembrar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}]}, "author_id": "289609081", "created_at": "2019-08-06T00:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158538074936287232"]}, {"in_reply_to_user_id": "56113518", "id": "1158538021605711873", "text": "@LuaneNeiva Perdeu a taberna, depois que matou Phineas, a\u00ed vive se escondendo agora", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luaneneiva", "id": "1253079375706238976"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4944, "type": "Organization", "normalized_text": "Phineas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158537641886924801"}], "author_id": "197282185", "created_at": "2019-08-06T00:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158538021605711873"]}, {"id": "1158537801098510337", "text": "Muda o N\u00e1utico\n\nSai: Camutanga \n\nEntra: Wallace Pernambucano\n\n(mudan\u00e7a suicida)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.7067, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 40, "end": 59, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Wallace Pernambucano"}]}, "author_id": "471607133", "created_at": "2019-08-06T00:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158537801098510337"]}, {"in_reply_to_user_id": "350527527", "id": "1158537637382250496", "text": "@MateoCajica9 Qu\u00e9? Suicida, deprimido? Derrotado? Semi-motivado? Anhed\u00f3nico?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MateoCajica9", "id": "350527527"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158536917937545217"}], "author_id": "272947491", "created_at": "2019-08-06T00:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158537637382250496"]}, {"id": "1158537525494996993", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "author_id": "1150883865302589441", "created_at": "2019-08-06T00:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158537525494996993"]}, {"id": "1158537344070443009", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida, es lo mejor.\ud83c\udfb6", "lang": "es", "author_id": "1373627671", "created_at": "2019-08-06T00:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158537344070443009"]}, {"id": "1158537247580393477", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "author_id": "133002462", "created_at": "2019-08-06T00:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158537247580393477"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/j1RRyKrGK6", "expanded_url": "https://twitter.com/_mariatoroo/status/1154121498489229312", "display_url": "twitter.com/_mariatoroo/st\u2026"}]}, "id": "1158537081456607232", "text": "Mi vieja cri\u00f3 a un potencial suicida,  no a un infiel https://t.co/j1RRyKrGK6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154121498489229312"}], "author_id": "1544530406", "created_at": "2019-08-06T00:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158537081456607232"]}, {"id": "1158536960727797760", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "2430105581", "created_at": "2019-08-06T00:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536960727797760"]}, {"id": "1158536840816865280", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "708205183", "created_at": "2019-08-06T00:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536840816865280"]}, {"id": "1158536835162923008", "text": "RT @gremionahora: NARRADOR \"Ataque da Chape est\u00e1 mortal hoje\"\n\nO meu querido, na verdade, \u00e9 a defesa do gremio que t\u00e1 suicida msm...pode jo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "gremio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158536613175156736"}], "author_id": "254536488", "created_at": "2019-08-06T00:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536835162923008"]}, {"in_reply_to_user_id": "4279955542", "id": "1158536808524914690", "text": "@LauriAlbornozz Si se entera que Amalia granada es diputa mata a la familia y despu\u00e9s se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LauriAlbornozz", "id": "4279955542"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "Amalia granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158524936664813568"}], "author_id": "355319237", "created_at": "2019-08-06T00:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536808524914690"]}, {"id": "1158536693919768576", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "2372457618", "created_at": "2019-08-06T00:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536693919768576"]}, {"id": "1158536616232792064", "text": "RT @bettyboo1050: @A24COM Despu\u00e9s de todo lo que dijiste de Cristina, vos s\u00ed ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida al estar con ella ahora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158448601984462848"}], "author_id": "133002462", "created_at": "2019-08-06T00:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536616232792064"]}, {"id": "1158536613175156736", "text": "NARRADOR \"Ataque da Chape est\u00e1 mortal hoje\"\n\nO meu querido, na verdade, \u00e9 a defesa do gremio que t\u00e1 suicida msm...pode jogar contra pessoal de 93 anos que toma gol hj", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4555, "type": "Organization", "normalized_text": "Chape"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "gremio"}]}, "author_id": "436906310", "created_at": "2019-08-06T00:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536613175156736"]}, {"id": "1158536364406792192", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "133002462", "created_at": "2019-08-06T00:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536364406792192"]}, {"id": "1158536162597842949", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "909186781211512834", "created_at": "2019-08-06T00:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536162597842949"]}, {"id": "1158536117660061696", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "author_id": "4830229167", "created_at": "2019-08-06T00:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536117660061696"]}, {"in_reply_to_user_id": "875102094415581184", "id": "1158535847332982784", "text": "@ascampello se suicida pf obg", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ascampello", "id": "875102094415581184"}]}, "author_id": "968221017482113025", "created_at": "2019-08-06T00:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158535847332982784"]}, {"id": "1158535654843854849", "text": "RT @piluli1709: Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158400942112477184"}], "author_id": "1117238413881761792", "created_at": "2019-08-06T00:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158535654843854849"]}, {"in_reply_to_user_id": "714261858627223552", "id": "1158535482340511750", "text": "@agapito4ever la veo negro,es un problema? xdxdxd a lo mejor soy suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "agapito4ever", "id": "714261858627223552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158535134951432195"}], "author_id": "982960806009753600", "created_at": "2019-08-06T00:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158535482340511750"]}, {"in_reply_to_user_id": "549288011", "id": "1158535324026515458", "text": "@DomLamacal @barbaragancia @SF_Moro Engra\u00e7ado...\nA tempos n\u00e3o vejo um \"esquerdista\" preso\nMas me lembro bem dos Bolsonaristas : o DJ q agrediu a amante gr\u00e1vida e dps se matou pq n\u00e3o foi homem suficiente para encarar a lei, o Bolsonarista que matou o capoeirista bahiano pq ele votou no Bolsonaro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "barbaragancia", "id": "15494380"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 286, "end": 294, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158530249363210240"}], "author_id": "1061641566585004032", "created_at": "2019-08-06T00:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158535324026515458"]}, {"id": "1158535146003476480", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "4720165359", "created_at": "2019-08-06T00:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158535146003476480"]}, {"id": "1158534985751703553", "text": "RT @MSF_brasil: No come\u00e7o de julho, um ataque a\u00e9reo que atingiu o centro de deten\u00e7\u00e3o de Tajoura, na #L\u00edbia, matou 60 #refugiados e #migrant\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "L\u00edbia"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "refugiados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MSF_brasil", "id": "54280026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7244, "type": "Place", "normalized_text": "Tajoura"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158513362407346176"}], "author_id": "939291488135057413", "created_at": "2019-08-06T00:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158534985751703553"]}, {"id": "1158534897641951236", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "423926685", "created_at": "2019-08-06T00:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158534897641951236"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/J9tmC5213P", "expanded_url": "https://twitter.com/Pasion_Basket1/status/1158265208927899649", "display_url": "twitter.com/Pasion_Basket1\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}]}, "id": "1158534784865513477", "text": "Es que si el hijo no es de el ,se suicida el Hombre https://t.co/J9tmC5213P", "geo": {"place_id": "917c8d560d112b1b"}, "lang": "es", "author_id": "298530868", "created_at": "2019-08-06T00:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158534784865513477"]}, {"id": "1158534567172673538", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158510746738864129"}], "author_id": "570401224", "created_at": "2019-08-06T00:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158534567172673538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Ok7BigRZ2F", "expanded_url": "https://t.co/Ok7BigRZ2F", "display_url": "t.co/Ok7BigRZ2F"}]}, "id": "1158534433588297729", "text": "NO sean mierda, ya pasamos suficiente como para que todav\u00eda nos vengan a hacer sentir mierda por  medicarnos. A m\u00ed, los antidepresivos y anti psic\u00f3ticos me ayudaron a salir del pinche hoyo suicida. https://t.co/Ok7BigRZ2F", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "lang": "es", "author_id": "261000909", "created_at": "2019-08-06T00:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158534433588297729"]}, {"id": "1158534354290847746", "text": "Nego quer meter o loco em mim, logo em mim KKKKKKKKKKK maluco \u00e9 mais suicida que eu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Nego"}]}, "author_id": "899021446885912576", "created_at": "2019-08-06T00:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158534354290847746"]}, {"id": "1158534044772196353", "text": "RT @anicini8: loco pueden parar??? como este nene deben existir muchos mas, y hay gente que se suicida por ser v\u00edctima de bullying, abran l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anicini8", "id": "898406120024293376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158261567399616512"}], "author_id": "1040735963914412032", "created_at": "2019-08-06T00:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158534044772196353"]}, {"in_reply_to_user_id": "9075022", "id": "1158534008625684481", "text": "@RPPNoticias @OmarChehadeMoya @camcesar defiende a la ofrecida araoz como si los presidentes tomaran en cuenta a los vices. Humala tampoco lo hizo con la tr\u00e1nsfuga espinoza y ni se diga el suicida. Del r\u00edo con la posici\u00f3n y argumentos fuji, le lavan el cerebro.\nSon hechos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "OmarChehadeMoya", "id": "355709430"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "camcesar", "id": "117273979"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158531715549163520"}], "author_id": "735932270377349121", "created_at": "2019-08-06T00:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158534008625684481"]}, {"id": "1158533786335948800", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "858957349", "created_at": "2019-08-06T00:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158533786335948800"]}, {"in_reply_to_user_id": "1126159895911387138", "id": "1158533736436293632", "text": "@AntiperonistaTW Si gana los K el que va a estar en peligro va a ser Alberto. Se preguntaron qu\u00e9 pasa si suicida como Nisman?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntiperonistaTW", "id": "1126159895911387138"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158365810194362369"}], "author_id": "2826841614", "created_at": "2019-08-06T00:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158533736436293632"]}, {"id": "1158533655230341120", "text": "RT @PAAssis: @BlogdoNoblat Teve um empres\u00e1rio que se matou. Deveria estar envolto em d\u00edvidas e sem encontrar caminhos.\n\nMas quem ajuda os e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PAAssis", "id": "54861277"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524271473430528"}], "author_id": "891603310041497600", "created_at": "2019-08-06T00:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158533655230341120"]}, {"id": "1158533542164537344", "text": "sheogaze eh mto meu estado de espirito\nadolescente drogado suicida e revoltado", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6709, "type": "Other", "normalized_text": "sheogaze"}]}, "author_id": "1337384874", "created_at": "2019-08-06T00:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158533542164537344"]}, {"id": "1158533500598980611", "text": "Acercarse a m\u00ed es una misi\u00f3n suicida, ojal\u00e1 no se te lleve por delante.", "lang": "es", "author_id": "1150871707906990081", "created_at": "2019-08-06T00:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158533500598980611"]}, {"id": "1158533351579541506", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "2361627852", "created_at": "2019-08-06T00:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158533351579541506"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/iTsbNsrtcz", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZSSrKW2j_MOXc", "display_url": "tmblr.co/ZSSrKW2j_MOXc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/emilyjkook-blog/186803390566"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "girassoldalua"}]}, "id": "1158533311876227073", "text": "girassoldalua: e se voc\u00ea se suicida, todos v\u00e3o dizer sobre sua m\u00e3e que chorou, sobre seu pai que se culpou ou sobre seus amigos que sentem sua falta. mas nunca v\u00e3o dizer sobre voc\u00ea. sobre os dias que voc\u00ea ouviu que era um des\u00e2nimo para todos ao... https://t.co/iTsbNsrtcz", "lang": "pt", "author_id": "1153420832728866816", "created_at": "2019-08-06T00:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158533311876227073"]}, {"id": "1158533278204346369", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "183845815", "created_at": "2019-08-06T00:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158533278204346369"]}, {"id": "1158533211326242816", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "265355375", "created_at": "2019-08-06T00:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158533211326242816"]}, {"id": "1158533162416390144", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "711552746", "created_at": "2019-08-06T00:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158533162416390144"]}, {"in_reply_to_user_id": "53738068", "id": "1158533020493799424", "text": "@Savagefiction Para Wakanda ser capitalista tinha que ter miseraveis na rua e favelas por todo lado.\n\nPode se discutir a quest\u00e3o de n\u00e3o agir pelo mundo (o ponto chave do filme), mas \u00e9 uma burrice do tamanho do meteoro que \"matou\" os dinossauros rs", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Savagefiction", "id": "53738068"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Wakanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158391212837089285"}], "author_id": "159314429", "created_at": "2019-08-06T00:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158533020493799424"]}, {"in_reply_to_user_id": "82171721", "id": "1158532969851740162", "text": "A \u00fanica parte n\u00e3o contada \u00e9 se ela matou seu esposo ou foi o amante, de qualquer forma a linhagem da fam\u00edlia acabou ali, pois depois da morte do propriet\u00e1rio os dois filhos sumiram misteriosamente, mas ainda frequentam o local como se estivessem vivos.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158532965435158529"}], "author_id": "82171721", "created_at": "2019-08-06T00:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158532969851740162"]}, {"id": "1158532894597533698", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "888877948664676352", "created_at": "2019-08-06T00:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158532894597533698"]}, {"id": "1158532862251098113", "text": "Si probarte es un acto suicida, y que si mi karma es tu boca prohibida ?", "geo": {"place_id": "01f0c71900c3ee18"}, "lang": "es", "author_id": "941836473153806336", "created_at": "2019-08-06T00:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158532862251098113"]}, {"id": "1158532675327660032", "text": "Eu n\u00e3o consigo ouvir lp sem chorar desde que o Chester se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3952, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "author_id": "3333372863", "created_at": "2019-08-06T00:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158532675327660032"]}, {"in_reply_to_user_id": "87690452", "id": "1158532346271940609", "text": "@elnuevodiariord @kory_kosky Orita salen diciendo joven se suicida \ud83e\udd28", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "kory_kosky", "id": "140530023"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "Orita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158169862298046465"}], "author_id": "944452442267242496", "created_at": "2019-08-06T00:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158532346271940609"]}, {"id": "1158532300927381504", "text": "to empurrando a doida da formiga pra longe da \u00e1gua e ela fica voltando, suicida grrr", "lang": "pt", "author_id": "3089159854", "created_at": "2019-08-06T00:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158532300927381504"]}, {"id": "1158532004964683776", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "author_id": "1076350759581728768", "created_at": "2019-08-06T00:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158532004964683776"]}, {"id": "1158531660792680448", "text": "\u2014Mas un fracaso de suicida.\n\nPosee la inmortalidad... A medias.\u2014", "lang": "es", "author_id": "882358779467247616", "created_at": "2019-08-06T00:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158531660792680448"]}, {"in_reply_to_user_id": "63597537", "entities": {"urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/s3xQG0gLBU", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1158531582099165189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3xQG0gLBU", "media_key": "3_1158531580345946113"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "A.Fuji"}]}, "id": "1158531582099165189", "text": "@noticias_tvperu \"Tan dificil es caminar derecho\", Suicida, le faltaron pantalones a enfrentar Justicia, A.Fuji, sueldo de Rector Educo hijos en Extranjero, y aun tiene Descendencia en aprietos x la decencia de ser Representante del Pais. Tan Importante?? es para ciertas personas llegar al poder. https://t.co/s3xQG0gLBU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158528211015389185"}], "author_id": "415001653", "created_at": "2019-08-06T00:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158531582099165189"]}, {"in_reply_to_user_id": "2196254449", "id": "1158531550104961024", "text": "@ManuBertoglio @FrancoMaccioni3 Somos el escuadr\u00f3n Anti suicida amigo. Evitamos que cometas errores. Ah(? Jajajajaj", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuBertoglio", "id": "2196254449"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "FrancoMaccioni3", "id": "1127715692676100096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158530714717040641"}], "author_id": "311756974", "created_at": "2019-08-06T00:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158531550104961024"]}, {"in_reply_to_user_id": "391726131", "id": "1158531422812037121", "text": "@burgerofwonu @pledis_17 Igual si, osea, uno de los personajes principales en dps se suicida porque no puede ser libre", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "burgerofwonu", "id": "391726131"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pledis_17", "id": "956888370"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "dps"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158529704615436289"}], "author_id": "887851721707450368", "created_at": "2019-08-06T00:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158531422812037121"]}, {"in_reply_to_user_id": "115705981", "id": "1158531369858940928", "text": "@sfcdjalmasantos Ele se matou ou tentou. E ainda dizem que ngm tira posse pra cometer crimes.\n\nNo andar da carruagem no Brasil, com pouca investiga\u00e7\u00e3o de crimes, flexibilizar leis vai ser uma cat\u00e1strofe com o tempo. Brasileiro \u00e9 intolerante e pouco equilibrado com diferentes.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sfcdjalmasantos", "id": "115705981"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158470265510277120"}], "author_id": "1109919471844683777", "created_at": "2019-08-06T00:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158531369858940928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/04NkolH0tN", "expanded_url": "https://twitter.com/rafael_fr2/status/1158480784422055939", "display_url": "twitter.com/rafael_fr2/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9741, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "id": "1158531112563613696", "text": "pra come\u00e7ar o Corinthians n\u00e3o matou ningu\u00e9m, quem matou foram os BANDIDOS que se dizem torcedores. E outra ficamos 6 jogos de port\u00f5es fechadoa https://t.co/04NkolH0tN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158480784422055939"}], "author_id": "1091043407382933508", "created_at": "2019-08-06T00:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158531112563613696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/YGR4GrluOV", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}]}, "id": "1158531077742329856", "text": "\u98ef\u4f0f\u3068\u306e\u8a66\u5408\u5f8c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u68da\u6a4b\u304c\u795e\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5 https://t.co/YGR4GrluOV", "lang": "ja", "author_id": "578529652", "created_at": "2019-08-06T00:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158531077742329856"]}, {"id": "1158531002781917185", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "314860591", "created_at": "2019-08-06T00:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158531002781917185"]}, {"id": "1158530809822949376", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1125135452640555008", "created_at": "2019-08-06T00:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158530809822949376"]}, {"id": "1158530789803515905", "text": "Lendo meu livro sobre depress\u00e3o, cheguei na parte em que ele fala sobre o suic\u00eddio e caralho, eu n\u00e3o me aguentei. \u00c9 t\u00e3o bom n\u00e3o ser uma pessoa com potencial suicida, \u00e9 t\u00e3o maravilhoso ter superado isso. 3 anos atr\u00e1s eu pensava em suic\u00eddio quase todos os dias e hoje eu t\u00f4 t\u00e3o bem.", "lang": "pt", "author_id": "3507766095", "created_at": "2019-08-06T00:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158530789803515905"]}, {"id": "1158530786624016386", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "368155883", "created_at": "2019-08-06T00:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158530786624016386"]}, {"id": "1158530740684021760", "text": "\u2014En compensacion seguro se suicida.(?)\u2014", "lang": "es", "author_id": "882358779467247616", "created_at": "2019-08-06T00:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158530740684021760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/JPjZJMB7Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/sebshrryoj/status/1158530656479186944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPjZJMB7Rx", "media_key": "3_1158530580558094341"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/JPjZJMB7Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/sebshrryoj/status/1158530656479186944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPjZJMB7Rx", "media_key": "3_1158530612912885761"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/JPjZJMB7Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/sebshrryoj/status/1158530656479186944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPjZJMB7Rx", "media_key": "3_1158530642977677312"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "id": "1158530656479186944", "text": "a dona dessa conta se declara morta depois de ver essas fotos, \u00e9 isso gente harry styles me matou https://t.co/JPjZJMB7Rx", "lang": "pt", "author_id": "731829840131858436", "created_at": "2019-08-06T00:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158530656479186944"]}, {"id": "1158530412387414016", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "321447543", "created_at": "2019-08-06T00:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158530412387414016"]}, {"id": "1158530272142548995", "text": "21\n\u00f3yeme oye\nmuchacha transe\u00fante\nb\u00e9same el alma\n20\ncada suicida\nsabe d\u00f3nde le aprieta\nla incertidumbre\n25\nme gustar\u00eda\nmirar todo de lejos\npero contigo #haiku #mariobenedetti", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 157, "tag": "haiku"}, {"start": 158, "end": 173, "tag": "mariobenedetti"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "haiku"}, {"start": 159, "end": 172, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "mariobenedetti"}]}, "lang": "es", "author_id": "87304518", "created_at": "2019-08-06T00:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158530272142548995"]}, {"id": "1158530158632067074", "text": "RT @gichavesoficial: s\u00e9rio pistolei pq parece que o caso l\u00e1 da blogueira que se SUICIDOU por v\u00e1rios fatores mas o \u00e1pice foi coment\u00e1rios alh\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gichavesoficial", "id": "3302323973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158529124136357893"}], "author_id": "884256121342525440", "created_at": "2019-08-06T00:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158530158632067074"]}, {"id": "1158530081851105280", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "944307790499196928", "created_at": "2019-08-06T00:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158530081851105280"]}, {"id": "1158529989224124418", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "887860616815398913", "created_at": "2019-08-06T00:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529989224124418"]}, {"id": "1158529902104207360", "text": "RT @PAAssis: @BlogdoNoblat Teve um empres\u00e1rio que se matou. Deveria estar envolto em d\u00edvidas e sem encontrar caminhos.\n\nMas quem ajuda os e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PAAssis", "id": "54861277"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524271473430528"}], "author_id": "173997869", "created_at": "2019-08-06T00:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529902104207360"]}, {"id": "1158529856138858497", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "923693461", "created_at": "2019-08-06T00:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529856138858497"]}, {"id": "1158529671161683969", "text": "RT @gichavesoficial: s\u00e9rio pistolei pq parece que o caso l\u00e1 da blogueira que se SUICIDOU por v\u00e1rios fatores mas o \u00e1pice foi coment\u00e1rios alh\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gichavesoficial", "id": "3302323973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158529124136357893"}], "author_id": "222181835", "created_at": "2019-08-06T00:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529671161683969"]}, {"id": "1158529653344284672", "text": "RT @gichavesoficial: s\u00e9rio pistolei pq parece que o caso l\u00e1 da blogueira que se SUICIDOU por v\u00e1rios fatores mas o \u00e1pice foi coment\u00e1rios alh\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gichavesoficial", "id": "3302323973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158529124136357893"}], "author_id": "1136377019208523780", "created_at": "2019-08-06T00:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529653344284672"]}, {"id": "1158529574495539200", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "185370957", "created_at": "2019-08-06T00:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529574495539200"]}, {"in_reply_to_user_id": "2783338045", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zMZLYdBIEA", "expanded_url": "https://twitter.com/circobailable/status/1158529296094441473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zMZLYdBIEA", "media_key": "3_1158529287223500801"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Affleck"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5173, "type": "Other", "normalized_text": "Batman v"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.7317, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 103, "end": 124, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.4444, "type": "Place", "normalized_text": "Mallrats"}]}, "id": "1158529296094441473", "text": "Cuesti\u00f3n que Affleck no solo fue muchos a\u00f1os despu\u00e9s Batman en Batman v. Superman, Escuadr\u00f3n Suicida y La Liga de la Justicia, sin mencionar que en Mallrats hay una gran cantidad de referencias al multimillonario liberal disfrazado de murci\u00e9lago; si no que en 2017 pas\u00f3 esto: https://t.co/zMZLYdBIEA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158529278474096641"}], "author_id": "2783338045", "created_at": "2019-08-06T00:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529296094441473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "id": "1158529175801782272", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "author_id": "1343484276", "created_at": "2019-08-06T00:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529175801782272"]}, {"id": "1158529128817205251", "text": "pode nem comparilhar meme suicida no facebook em paz mais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9476, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "author_id": "449681083", "created_at": "2019-08-06T00:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529128817205251"]}, {"id": "1158529124136357893", "text": "s\u00e9rio pistolei pq parece que o caso l\u00e1 da blogueira que se SUICIDOU por v\u00e1rios fatores mas o \u00e1pice foi coment\u00e1rios alheios n\u00e3o serviu de nada p vcs....", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "pistolei"}]}, "author_id": "3302323973", "created_at": "2019-08-06T00:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529124136357893"]}, {"id": "1158529008142835713", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "131650145", "created_at": "2019-08-06T00:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529008142835713"]}, {"id": "1158529003982114818", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "2373858008", "created_at": "2019-08-06T00:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529003982114818"]}, {"in_reply_to_user_id": "3890325682", "id": "1158528969815314433", "text": "@Jdiaza7 @jostipi @OpinionPolitika Mechita a la amiguita de Corleone suicida Alan .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jdiaza7", "id": "3890325682"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "jostipi", "id": "404167379"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Corleone"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158354114234863617"}], "author_id": "2348635770", "created_at": "2019-08-06T00:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158528969815314433"]}, {"id": "1158528952664842242", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "author_id": "1017818422728691713", "created_at": "2019-08-06T00:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158528952664842242"]}, {"id": "1158528779712630784", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "author_id": "991886735062786048", "created_at": "2019-08-06T00:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158528779712630784"]}, {"id": "1158528660820910080", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "author_id": "2717227556", "created_at": "2019-08-06T00:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158528660820910080"]}, {"id": "1158528510820003840", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "2925117010", "created_at": "2019-08-06T00:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158528510820003840"]}, {"id": "1158528220922146817", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "90437274", "created_at": "2019-08-06T00:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158528220922146817"]}, {"in_reply_to_user_id": "8105922", "id": "1158528211942330369", "text": "@clarincom ESTAMOS EN UN TREN DE IDA Y SUICIDA ACASO NO TE DISTE CUENTA QUE SOS LA QUE LO MANEJAS ????", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158369608853835777"}], "author_id": "467456524", "created_at": "2019-08-06T00:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158528211942330369"]}, {"in_reply_to_user_id": "838714031720517632", "id": "1158528156078346240", "text": "@brisaruiti01 Sos suicida no hay otra explicaci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brisaruiti01", "id": "838714031720517632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158523653107195905"}], "author_id": "1093215416586039297", "created_at": "2019-08-06T00:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158528156078346240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/QizTlHFgex", "expanded_url": "https://twitter.com/_that1boy/status/1157509122859982849", "display_url": "twitter.com/_that1boy/stat\u2026"}]}, "id": "1158528122184261632", "text": "No tengo carro\ud83d\ude1e, toca a lo suicida en el bus de puerto https://t.co/QizTlHFgex", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157509122859982849"}], "author_id": "206892949", "created_at": "2019-08-06T00:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158528122184261632"]}, {"id": "1158528060418928642", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "2941216533", "created_at": "2019-08-05T23:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158528060418928642"]}, {"id": "1158527782839836672", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "635580461", "created_at": "2019-08-05T23:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158527782839836672"]}, {"in_reply_to_user_id": "540280758", "id": "1158527781749305344", "text": "Assim levamos o segundo gol, o MH acompanhou desde a lateral e o cara da Chapecoense achou um livre , o Cortez matou a jogada, s\u00f3 que colado na \u00e1rea, bateu a falta e a bola foi para escanteio ......l\u00f3gico que o \"se\" n\u00e3o existe. Mas essa foi a sequ\u00eancia da jogada", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4071, "type": "Organization", "normalized_text": "MH"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.847, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Cortez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158527779761197057"}], "author_id": "540280758", "created_at": "2019-08-05T23:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158527781749305344"]}, {"in_reply_to_user_id": "1129228140201439232", "id": "1158527721665945602", "text": "@DIARIOLAPRENSA1 @elcomercio_peru La inseguridad ciudadana es un problema no de ahora, desde la \u00e9poca del suicida de Alan Garcia, que solt\u00f3 a miles de delincuentes y narcos, las secuelas hasta hoya la sufrimos. Pero las RATAS del congreso, se van SI o SI.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diariolaprensa1", "id": "1523794989494513665"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158515928646086656"}], "author_id": "126137149", "created_at": "2019-08-05T23:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158527721665945602"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nU9VoTEvGW", "expanded_url": "https://twitter.com/BluexHorns/status/1158512302704013312", "display_url": "twitter.com/BluexHorns/sta\u2026"}]}, "id": "1158527616170758145", "text": "Si es tal y como lo describes... No creo que pueda entrar.\n\n\u2014Ser\u00eda una misi\u00f3n suicida.\u2014 https://t.co/nU9VoTEvGW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158512302704013312"}], "author_id": "1127216852374052865", "created_at": "2019-08-05T23:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158527616170758145"]}, {"id": "1158527535598227463", "text": "RT @sergiovds: matou um capit\u00e3o na ditadura.\nA medida \u00e9 um procedimento antes de que sejam adotadas medidas persecut\u00f3rias na Justi\u00e7a e tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiovds", "id": "9404332"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4568, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158523625613516801"}], "author_id": "1123560566", "created_at": "2019-08-05T23:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158527535598227463"]}, {"id": "1158527531273863169", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "467456524", "created_at": "2019-08-05T23:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158527531273863169"]}, {"id": "1158527456208461829", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "784404098858774528", "created_at": "2019-08-05T23:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158527456208461829"]}, {"id": "1158527438273617921", "text": "RT @sergiovds: matou um capit\u00e3o na ditadura.\nA medida \u00e9 um procedimento antes de que sejam adotadas medidas persecut\u00f3rias na Justi\u00e7a e tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiovds", "id": "9404332"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4568, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158523625613516801"}], "author_id": "35558577", "created_at": "2019-08-05T23:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158527438273617921"]}, {"id": "1158527165622824960", "text": "RT @sergiovds: matou um capit\u00e3o na ditadura.\nA medida \u00e9 um procedimento antes de que sejam adotadas medidas persecut\u00f3rias na Justi\u00e7a e tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiovds", "id": "9404332"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4568, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158523625613516801"}], "author_id": "16112299", "created_at": "2019-08-05T23:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158527165622824960"]}, {"id": "1158526890795311106", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "739037024255152128", "created_at": "2019-08-05T23:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158526890795311106"]}, {"id": "1158526865008730112", "text": "RT @sergiovds: matou um capit\u00e3o na ditadura.\nA medida \u00e9 um procedimento antes de que sejam adotadas medidas persecut\u00f3rias na Justi\u00e7a e tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiovds", "id": "9404332"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4568, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158523625613516801"}], "author_id": "10180112", "created_at": "2019-08-05T23:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158526865008730112"]}, {"id": "1158526850626441216", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "960175861629636608", "created_at": "2019-08-05T23:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158526850626441216"]}, {"id": "1158526826601467905", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "372431877", "created_at": "2019-08-05T23:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158526826601467905"]}, {"id": "1158526820674867200", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "2397102721", "created_at": "2019-08-05T23:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158526820674867200"]}, {"in_reply_to_user_id": "211104850", "id": "1158526753972871174", "text": "@higorpaiva_ @mariana_jtb S\u00f3 vejo suicida no Twitter carai", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "higorpaiva_", "id": "211104850"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "mariana_jtb", "id": "4034774057"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158147369646678016"}], "author_id": "1111799187274899456", "created_at": "2019-08-05T23:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158526753972871174"]}, {"in_reply_to_user_id": "3407227199", "id": "1158526474690994177", "text": "@Seba_roar_ Peter Farrelly &amp; Co a Mejor Guion y Escuadr\u00f3n Suicida al Maquillaje.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158525980727582721"}], "author_id": "2716950541", "created_at": "2019-08-05T23:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158526474690994177"]}, {"id": "1158526248974540800", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "1033459831817072640", "created_at": "2019-08-05T23:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158526248974540800"]}, {"id": "1158526203944472581", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "835036740", "created_at": "2019-08-05T23:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158526203944472581"]}, {"id": "1158525944774242306", "text": "RT @MSF_brasil: No come\u00e7o de julho, um ataque a\u00e9reo que atingiu o centro de deten\u00e7\u00e3o de Tajoura, na #L\u00edbia, matou 60 #refugiados e #migrant\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "L\u00edbia"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "refugiados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MSF_brasil", "id": "54280026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7244, "type": "Place", "normalized_text": "Tajoura"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158513362407346176"}], "author_id": "717090829433700352", "created_at": "2019-08-05T23:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158525944774242306"]}, {"id": "1158525738171211776", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "41935533", "created_at": "2019-08-05T23:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158525738171211776"]}, {"id": "1158525595338334208", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "author_id": "801161521", "created_at": "2019-08-05T23:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158525595338334208"]}, {"id": "1158525419341209600", "text": "RT @matosgimenez: @leomaximofff concordo, The OA  10x melhor que a s\u00e9rie do fantasma suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matosgimenez", "id": "177777024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "The OA  10x"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "fantasma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158498634939453441"}], "author_id": "4451614457", "created_at": "2019-08-05T23:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158525419341209600"]}, {"id": "1158525294782898176", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "author_id": "225889772", "created_at": "2019-08-05T23:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158525294782898176"]}, {"id": "1158525254685343749", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "975225921723564037", "created_at": "2019-08-05T23:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158525254685343749"]}, {"id": "1158525073273294848", "text": "RT @pietrorami1910: Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158218050287656960"}], "author_id": "4874865065", "created_at": "2019-08-05T23:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158525073273294848"]}, {"in_reply_to_user_id": "2378059118", "id": "1158525052738002944", "text": "@FightingFansub @mdugsblog Eu fiquei muito chocada com o \u00faltimo ep, meus Deus que reviravolta. T\u00f4 em d\u00favida se o Chan \u00e9 mesmo a encarna\u00e7\u00e3o daquele filho de Sat\u00e3 ou se \u00e9 uma pessoa decente. A Man Weol matou foi pouco.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "mdugsblog", "id": "1030822606356787200"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8506, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Chan"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.3889, "type": "Person", "normalized_text": "Sat\u00e3"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Man Weol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158523542247530503"}], "author_id": "761710887266836481", "created_at": "2019-08-05T23:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158525052738002944"]}, {"in_reply_to_user_id": "903711147454599168", "id": "1158524879320301568", "text": "@marcelassales O Landim vai l\u00e1 explicar o Modo Banana ou Modo Suicida que o portugu\u00eas est\u00e1 implementado.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Landim"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.3624, "type": "Person", "normalized_text": "Banana"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "Modo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158522543105609728"}], "author_id": "4638085523", "created_at": "2019-08-05T23:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524879320301568"]}, {"id": "1158524850572410880", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "279067573", "created_at": "2019-08-05T23:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524850572410880"]}, {"id": "1158524836123222019", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "470716034", "created_at": "2019-08-05T23:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524836123222019"]}, {"id": "1158524830964076544", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "246743291", "created_at": "2019-08-05T23:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524830964076544"]}, {"id": "1158524791420272643", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "61282367", "created_at": "2019-08-05T23:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524791420272643"]}, {"in_reply_to_user_id": "3577420336", "id": "1158524740576956416", "text": "@rhnknsk @ntlttsz Na vers\u00e3o oficial ele matou a fam\u00edlia enquanto dormiam, pegou o carro do pai deu um rol\u00ea de manh\u00e3 e foi pra escola a\u00ed quando voltou pra casa se matou, isso tendo 13 anos\n\nDetalhe \u00e9 que os pais dele eram policiais e a m\u00e3e ia denunciar um esquema da pol\u00edcia \n\nS\u00f3 juntar 2+2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rhnknsk", "id": "3577420336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158523896120975362"}], "author_id": "243702284", "created_at": "2019-08-05T23:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524740576956416"]}, {"id": "1158524709392265216", "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "917966443462918144", "created_at": "2019-08-05T23:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524709392265216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/CfjbWj8puX", "expanded_url": "https://twitter.com/LukasThomsem10/status/1158403151675965441", "display_url": "twitter.com/LukasThomsem10\u2026"}]}, "id": "1158524665855455233", "text": "minha m\u00e3e se matou rindo pqp KKKKKLKKKKKK https://t.co/CfjbWj8puX", "lang": "pt", "author_id": "853722342568189953", "created_at": "2019-08-05T23:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524665855455233"]}, {"id": "1158524563816361986", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "312935378", "created_at": "2019-08-05T23:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524563816361986"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/dMynpliCwK", "expanded_url": "https://t.co/dMynpliCwK", "display_url": "t.co/dMynpliCwK"}]}, "id": "1158524476491018241", "text": "KKKKKKKKKK a entrevista dessa mulher dizendo que a m\u00e3e dela visitaria ela se tivesse viva e eu tipo mano???? ela n\u00e3o te visitaria voc\u00ea matou ela https://t.co/dMynpliCwK", "lang": "pt", "author_id": "1067245815507443712", "created_at": "2019-08-05T23:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524476491018241"]}, {"id": "1158524463748718592", "text": "RT @e_consulta: \ud83d\udea8Un polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec se suicid\u00f3 con su arma de cargo mientras se encontraba a bordo de una patrulla\n\nht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524082377261056"}], "author_id": "816857102090203136", "created_at": "2019-08-05T23:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524463748718592"]}, {"id": "1158524453451698177", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "775909384463458305", "created_at": "2019-08-05T23:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524453451698177"]}, {"in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "id": "1158524408786554886", "text": "@gonzalesposadal Le dijiste eso al suicida Alan \"Tiroloco Macgrow\" Garc\u00eda, cuando empez\u00f3 a estatizar la banca privada ....???\nPor qu\u00e9 todo indica que no te escucho ....!!!\nA ver prueba con otra, cabeza de sandia ...???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7905, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 49, "end": 72, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Tiroloco Macgrow\" Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158364119667499009"}], "author_id": "996228128740605952", "created_at": "2019-08-05T23:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524408786554886"]}, {"id": "1158524393909362690", "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}], "author_id": "190813810", "created_at": "2019-08-05T23:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524393909362690"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/4EAySYE7f4", "expanded_url": "http://ow.ly/qOtk30piBrt", "display_url": "ow.ly/qOtk30piBrt", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/05/opinion/1565012180_789000.html?id_externo_rsoc=TW_CM&hootPostID=80dab5f8a682b1b62cfe2b8c40dd923f"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 259, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge F. Hern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158524345431535621", "text": "\"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se ha filtrado en la mente demente de psic\u00f3patas con claro potencial homicida y/o suicida\" https://t.co/4EAySYE7f4 Por Jorge F. Hern\u00e1ndez", "lang": "es", "author_id": "7996082", "created_at": "2019-08-05T23:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524345431535621"]}, {"in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1158524271473430528", "text": "@BlogdoNoblat Teve um empres\u00e1rio que se matou. Deveria estar envolto em d\u00edvidas e sem encontrar caminhos.\n\nMas quem ajuda os empregos?\n\nUm promotor qualquer congela \"bilh\u00e3o\" de uma empresa, corta seu fluxo de caixa, sufoca a empresa antes de buscar uma media\u00e7\u00e3o.\n\nL\u00e1 se v\u00e3o empregos pro saco!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158389667923943426"}], "author_id": "54861277", "created_at": "2019-08-05T23:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524271473430528"]}, {"id": "1158524175352508416", "text": "RT @e_consulta: \ud83d\udea8Un polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec se suicid\u00f3 con su arma de cargo mientras se encontraba a bordo de una patrulla\n\nht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524082377261056"}], "author_id": "978291060244918274", "created_at": "2019-08-05T23:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524175352508416"]}, {"id": "1158524091818741760", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "92439941", "created_at": "2019-08-05T23:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524091818741760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/UQrCOFDFH0", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-08-05/seguridad/policia-se-suicida-bordo-de-su-patrulla-en-tlatlauquitepec", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-08-0\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "id": "1158524082377261056", "text": "\ud83d\udea8Un polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec se suicid\u00f3 con su arma de cargo mientras se encontraba a bordo de una patrulla\n\nhttps://t.co/UQrCOFDFH0", "lang": "es", "author_id": "25695532", "created_at": "2019-08-05T23:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524082377261056"]}, {"id": "1158524077247799296", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "42084136", "created_at": "2019-08-05T23:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524077247799296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gbv5rTKMgr", "expanded_url": "http://www.helenolima.com/noticia/em-juazeirinho-ex-marido-entrou-dentro-de-casa-sem-ser-visto-matou-cabeleireira-e-se-suicidou.html", "display_url": "helenolima.com/noticia/em-jua\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Juazeirinho"}]}, "id": "1158523732090138624", "text": "Em Juazeirinho, ex-marido entrou dentro de casa sem ser visto, matou cabeleireira e se suicidou \n\nhttps://t.co/gbv5rTKMgr", "lang": "pt", "author_id": "78036415", "created_at": "2019-08-05T23:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523732090138624"]}, {"in_reply_to_user_id": "1097503433551216641", "id": "1158523726180290566", "text": "@SspetyA Suicida?", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158440452774932482"}], "author_id": "896464770", "created_at": "2019-08-05T23:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523726180290566"]}, {"id": "1158523688863617025", "text": "e eu naquela de vingar, nesse mundo suicida, de muda o mundo com a f\u00e9, papel, caneta e batida", "lang": "pt", "author_id": "1089335246280110081", "created_at": "2019-08-05T23:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523688863617025"]}, {"in_reply_to_user_id": "9404332", "id": "1158523625613516801", "text": "matou um capit\u00e3o na ditadura.\nA medida \u00e9 um procedimento antes de que sejam adotadas medidas persecut\u00f3rias na Justi\u00e7a e tem previs\u00e3o no artigo 144 do C\u00f3digo Penal, que estabelece: \u201cSe, de refer\u00eancias, alus\u00f5es ou frases, se infere cal\u00fania, difama\u00e7\u00e3o ou inj\u00faria, quem se julga", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158523623948378113"}], "author_id": "9404332", "created_at": "2019-08-05T23:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523625613516801"]}, {"in_reply_to_user_id": "392415996", "id": "1158523485225963526", "text": "@JuanIHernandezC Me infartar\u00e9 cuando el titere de Cristina gane... O si desaparece a los meses y tiene que \"ohh sorpresa\" asumir esha, o se suicida, o deja la presidencia y se va a vivir de la jubilaci\u00f3n de privilegio like Pinedo. Lo mas incoherente es que votes a alguien que la acus\u00f3 de:", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanIHernandezC", "id": "392415996"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4038, "type": "Person", "normalized_text": "esha"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.6394, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158521597243920384"}], "author_id": "98940736", "created_at": "2019-08-05T23:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523485225963526"]}, {"id": "1158523470533287936", "text": "se eu morrer de causas naturais, saibam que o frio da puc que me matou", "lang": "pt", "author_id": "2979290627", "created_at": "2019-08-05T23:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523470533287936"]}, {"id": "1158523449297555456", "text": "RT @keylsouz: eu a Isabella e a negona realmente n\u00e3o cansamos de nos ver, n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou KKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "keylsouz", "id": "2766841235"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158523181642199041"}], "author_id": "1025208563646586880", "created_at": "2019-08-05T23:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523449297555456"]}, {"id": "1158523304044617729", "text": "[5/8 20:39] vinee\u2764\ufe0f: Mano a gente quase se matou no fut kkkkkkkkkkk\n[5/8 20:39] vinee\u2764\ufe0f: Vou ter que twettar isso\n\nKKKKKKKKKKKK???", "lang": "pt", "author_id": "995061359422459906", "created_at": "2019-08-05T23:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523304044617729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZFqQmlk1wa", "expanded_url": "https://twitter.com/dougraz/status/1158400972114354179", "display_url": "twitter.com/dougraz/status\u2026"}]}, "id": "1158523274231459840", "text": "Q suicida credo eu tava a v\u00ea-lo a bater c a cabe\u00e7a numa pedra juro https://t.co/ZFqQmlk1wa", "lang": "pt", "author_id": "2748247433", "created_at": "2019-08-05T23:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523274231459840"]}, {"in_reply_to_user_id": "995518191009923073", "id": "1158523269319995393", "text": "@wipxgirl @futebol_info A Conmebol  quer punir seu clube  por causa de sinalizador   esse mesmo sinalizador ja matou uma crian\u00e7a  la na Bolivia e vc aprova isso ???mas tamb\u00e9m   seu clube matou 10 crian\u00e7as  no inicio do ano n\u00e3o  \u00e9  de se assustar a atitude de Flamenguista aprova isso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7775, "type": "Organization", "normalized_text": "Conmebol"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158485764369526785"}], "author_id": "962613648010203136", "created_at": "2019-08-05T23:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523269319995393"]}, {"id": "1158523245785681920", "text": "RT @franky_magusto: Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158490194355601415"}], "author_id": "853254359865581571", "created_at": "2019-08-05T23:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523245785681920"]}, {"id": "1158523181642199041", "text": "eu a Isabella e a negona realmente n\u00e3o cansamos de nos ver, n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou KKK", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}]}, "author_id": "2766841235", "created_at": "2019-08-05T23:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523181642199041"]}, {"id": "1158523166639235072", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "4053916101", "created_at": "2019-08-05T23:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523166639235072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rGWWJrK4Hi", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kxqt5p", "display_url": "bit.ly/2Kxqt5p"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "id": "1158523075849310208", "text": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udca5A bordo de una patrulla, polic\u00eda se suicida en Tlatlauquitepec https://t.co/rGWWJrK4Hi", "lang": "es", "author_id": "1517054443", "created_at": "2019-08-05T23:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523075849310208"]}, {"id": "1158522888275804161", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "2372338073", "created_at": "2019-08-05T23:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158522888275804161"]}, {"id": "1158522838460096514", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "1148499362", "created_at": "2019-08-05T23:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158522838460096514"]}, {"id": "1158522793031544839", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "author_id": "252930608", "created_at": "2019-08-05T23:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158522793031544839"]}, {"id": "1158522689990070272", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "741802827111075840", "created_at": "2019-08-05T23:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158522689990070272"]}, {"id": "1158522662186078211", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "225991519", "created_at": "2019-08-05T23:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158522662186078211"]}, {"id": "1158522322455859202", "text": "J\u00e1 perdi as esperan\u00e7as de achar meu gato, se ningu\u00e9m roubou ele ou matou ele vai que um dia ele volte do nada", "lang": "pt", "author_id": "258296257", "created_at": "2019-08-05T23:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158522322455859202"]}, {"id": "1158522085230153728", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "398273794", "created_at": "2019-08-05T23:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158522085230153728"]}, {"id": "1158522081866407936", "text": "RT @atajoslargos: Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "atajoslargos", "id": "849360336146894851"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158359318670073856"}], "author_id": "61962172", "created_at": "2019-08-05T23:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158522081866407936"]}, {"id": "1158522049398267904", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "741414265", "created_at": "2019-08-05T23:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158522049398267904"]}, {"id": "1158521885342277632", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "2344170588", "created_at": "2019-08-05T23:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521885342277632"]}, {"in_reply_to_user_id": "754812383663644672", "id": "1158521790005764096", "text": "@Trolloman84 @ionisStyles89 Y pq no se suicida ya en vez de estar jugando MC? Es que pinches nombres sin creatividad v:", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Trolloman84", "id": "754812383663644672"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158518940936605696"}], "author_id": "1152760658729025537", "created_at": "2019-08-05T23:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521790005764096"]}, {"id": "1158521786893504521", "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}], "author_id": "107405721", "created_at": "2019-08-05T23:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521786893504521"]}, {"id": "1158521748687663105", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1083047503405166594", "created_at": "2019-08-05T23:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521748687663105"]}, {"in_reply_to_user_id": "2902805975", "id": "1158521583599853569", "text": "@apexxdm mas era preciso rebentar uma vila? ahahaha era s\u00f3 o wii se afogar ouq, de abuso matou o jiraiya, n tem perd\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4361, "type": "Person", "normalized_text": "jiraiya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158520872300371968"}], "author_id": "1062825134", "created_at": "2019-08-05T23:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521583599853569"]}, {"id": "1158521559381884928", "text": "eu gosto de jogar como detetive vidente e suicida no lobinho mas o jogo ama me por como lobisomem alfa que sacoh", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}]}, "author_id": "415026563", "created_at": "2019-08-05T23:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521559381884928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/ZZUDoXGi4E", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZzveQs2j_IsX8", "display_url": "tmblr.co/ZzveQs2j_IsX8"}]}, "id": "1158521502750388226", "text": "alguien-no-tan-suicida: Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda te des cuenta de lo bonita que es la vida y lo mucho que la desperdicias cada d\u00eda que decides llenar tu mente de malos pensamientos. https://t.co/ZZUDoXGi4E", "lang": "es", "author_id": "278688146", "created_at": "2019-08-05T23:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521502750388226"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3bVhx9Ng4m", "expanded_url": "https://twitter.com/vaughnspncer/status/1158404465218793472", "display_url": "twitter.com/vaughnspncer/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkcressworth", "id": "844679958609965057"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Rhys"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Amren"}]}, "id": "1158521451504373760", "text": "RT @darkcressworth: primeiramente: voc\u00eas acham mesmo que o Rhys \u00e9 suicida pra entrar em um duelo com a Amren? https://t.co/3bVhx9Ng4m", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158520316664135680"}], "author_id": "3330096041", "created_at": "2019-08-05T23:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521451504373760"]}, {"in_reply_to_user_id": "272959022", "id": "1158521286039093248", "text": "@FernandoAyalaj @A24COM @alferdez No te preocupes , que si gana la compa\u00f1era lo suicida en un par de meses .\nO vos crees que lo dejar\u00eda gobernar ??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FernandoAyalaj", "id": "272959022"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132811712356358"}], "author_id": "126066063", "created_at": "2019-08-05T23:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521286039093248"]}, {"id": "1158521270503444482", "text": "J\u00e1 sei toca perereca suicida no viol\u00e3o to pronto pra ter uma banda", "lang": "pt", "author_id": "748975617870270465", "created_at": "2019-08-05T23:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521270503444482"]}, {"in_reply_to_user_id": "794688631596257280", "id": "1158521197455433731", "text": "@fuckingias ai amiga, n\u00e3o tenho culpa se quando pensavam que era eu e a Mila, na real era eu e o Gustavo KJKKKKK voc\u00eas pensam que n\u00e3o somos duplas pq sempre nos matamos entre s\u00ed e quando eu era alde\u00e3o VOC\u00ca ME MATOU", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fuckingias", "id": "794688631596257280"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3243, "type": "Person", "normalized_text": "Mila"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158520719904530437"}], "author_id": "3568371855", "created_at": "2019-08-05T23:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521197455433731"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ly0OlVeYWE", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZzveQs2j_Ilmt", "display_url": "tmblr.co/ZzveQs2j_Ilmt"}]}, "id": "1158521124961095680", "text": "alguien-no-tan-suicida: Lo m\u00e1s triste es que aunque todos saben que est\u00e1s mal se siguen conformando cuando dices que est\u00e1s bien. https://t.co/ly0OlVeYWE", "lang": "es", "author_id": "278688146", "created_at": "2019-08-05T23:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521124961095680"]}, {"id": "1158520988029636608", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "334949540", "created_at": "2019-08-05T23:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520988029636608"]}, {"id": "1158520877773971456", "text": "\u00d3ia, vai passando o tempo e eu vou gostando mais de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nPaci\u00eancia.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7516, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "615062866", "created_at": "2019-08-05T23:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520877773971456"]}, {"id": "1158520865971200001", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "author_id": "129575816", "created_at": "2019-08-05T23:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520865971200001"]}, {"id": "1158520811822690305", "text": "Chau me voy a crear una cuenta suicida donde twt cosas cuando me sienta mal. Chupenla trolos", "lang": "es", "author_id": "1122605518156193793", "created_at": "2019-08-05T23:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520811822690305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ksMvbasd1a", "expanded_url": "https://twitter.com/Clara17690920/status/1158520726871261184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ksMvbasd1a", "media_key": "16_1158520717820006400"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1158520726871261184", "text": "Esperando por esquadr\u00e3o suicida na Netflix https://t.co/ksMvbasd1a", "lang": "pt", "author_id": "1155548525259907072", "created_at": "2019-08-05T23:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520726871261184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3bVhx9Ng4m", "expanded_url": "https://twitter.com/vaughnspncer/status/1158404465218793472", "display_url": "twitter.com/vaughnspncer/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Rhys"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Amren"}]}, "id": "1158520316664135680", "text": "primeiramente: voc\u00eas acham mesmo que o Rhys \u00e9 suicida pra entrar em um duelo com a Amren? https://t.co/3bVhx9Ng4m", "lang": "pt", "author_id": "761318413629358080", "created_at": "2019-08-05T23:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520316664135680"]}, {"id": "1158520115899580416", "text": "Voy a ir por la vida con una nota suicida en el pantal\u00f3n, quiz\u00e1s alg\u00fan d\u00eda pinta y me atropellan.", "lang": "es", "author_id": "1967313487", "created_at": "2019-08-05T23:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520115899580416"]}, {"id": "1158520087030226945", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "312769520", "created_at": "2019-08-05T23:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520087030226945"]}, {"in_reply_to_user_id": "809097787023511552", "id": "1158520035167657984", "text": "@billyjonahb eu n sei se rola com todo mundo, mas geralmente qndo eu assisto filme no cinema eu dificilmente acho ruim pq eu to SEMPRE hypado \nesquadr\u00e3o suicida qndo eu assisti no cinema achei muito bom, s\u00f3 reassistindo percebi os furos de roteiro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "billyjonahb", "id": "809097787023511552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158519694346919936"}], "author_id": "1158442087542661121", "created_at": "2019-08-05T23:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520035167657984"]}, {"in_reply_to_user_id": "1265260098", "id": "1158520031409557505", "text": "@CONMEBOL VAMO QUERER PARAR DE FUDER S\u00d3 COM TIME BR??? O PENAROL QUASE MATOU TORCEDOR DO FLAMENGO NO RJ, E VOC\u00caS DERAM UMA DE CEGO, N\u00c9? VAI SE FODER, FILHOS DA PUTA, DISFAR\u00c7A PELO MENOS, DESGRA\u00c7ADOS", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9422, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.8994, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157729594616832002"}], "author_id": "906323900375687168", "created_at": "2019-08-05T23:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520031409557505"]}, {"id": "1158519930435887106", "text": "RT @elvisocc: #DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8166, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207466284306433"}], "author_id": "917878145574989824", "created_at": "2019-08-05T23:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158519930435887106"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1158519916280127489", "text": "@canalN_ Quiere ser presidenta por cari\u00f1o al suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158218754708430848"}], "author_id": "452700824", "created_at": "2019-08-05T23:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158519916280127489"]}, {"id": "1158519705705037824", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "author_id": "923737873253314560", "created_at": "2019-08-05T23:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158519705705037824"]}, {"id": "1158519111833571328", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "author_id": "65766100", "created_at": "2019-08-05T23:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158519111833571328"]}, {"id": "1158518809956892680", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "author_id": "60497006", "created_at": "2019-08-05T23:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158518809956892680"]}, {"id": "1158518680956952577", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "2404831689", "created_at": "2019-08-05T23:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158518680956952577"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1158518399644962817", "text": "@canalN_ Amiga del suicida, vete a tu casa. Y deja de aferrarte a un sue\u00f1o imposible que la japonesa te ha ofrecido", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158218754708430848"}], "author_id": "934752300178042880", "created_at": "2019-08-05T23:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158518399644962817"]}, {"id": "1158518396553715713", "text": "RT @jmmadeira: @showdavida Ele tem que falar quantas pessoas o pai matou  e o que pai  fazia na \u00e9poca q era  guerrilheiro  querendo lutar\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmmadeira", "id": "85381766"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158172518680801285"}], "author_id": "749717570", "created_at": "2019-08-05T23:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158518396553715713"]}, {"in_reply_to_user_id": "396916187", "id": "1158518374416158721", "text": "ah lembrei que tamb\u00e9m se algu\u00e9m se suicida gra\u00e7as a alguma not\u00edcia (algo assim??) o jornal que publicou eh obrigado a se responsabilizar sofrendo v\u00e1rias puni\u00e7\u00f5es \nent\u00e3o eles evitam ficar expondo lgbt por causa do hate que a pessoa pode sofrer e etc etc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158516100075839488"}], "author_id": "396916187", "created_at": "2019-08-05T23:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158518374416158721"]}, {"id": "1158518354975580160", "text": "Gnt queria compartilhar que hj n tive nenhum pensamenro suicida\nNenhum momento fiquei triste \nFoi um dia q eu consegui ficar bem", "lang": "pt", "author_id": "911646288814465024", "created_at": "2019-08-05T23:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158518354975580160"]}, {"id": "1158518344527597573", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "author_id": "306410169", "created_at": "2019-08-05T23:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158518344527597573"]}, {"id": "1158518271290826752", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "2751578757", "created_at": "2019-08-05T23:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158518271290826752"]}, {"in_reply_to_user_id": "3493555414", "id": "1158518110548299783", "text": "@CandelaKrehacek A pero mira que yo dije que era suicida pero lo tuyo ya es otro nivel jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CandelaKrehacek", "id": "3493555414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158458400373653505"}], "author_id": "2440375701", "created_at": "2019-08-05T23:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158518110548299783"]}, {"id": "1158517876392955904", "text": "Ontem aconteceu uma coisa tri engra\u00e7ada, pedimos pra Vit\u00f3ria uma camisinha pra colocar na bomba do chimas, n\u00e3o \u00e9 que a guria me veio com uma camisinha do postinho mesmo, a gente se matou rindo disso kkkkkl", "lang": "pt", "author_id": "276472653", "created_at": "2019-08-05T23:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158517876392955904"]}, {"id": "1158517870395035648", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "173394621", "created_at": "2019-08-05T23:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158517870395035648"]}, {"id": "1158517669701783552", "text": "D\u00eas de que nasci aprendi que n\u00e3o se deve confiar em homens, primeiro meu pai me abandonou, depois meus primos est\u00e3o sem m\u00e3e por que o pai deles a matou, ent\u00e3o n\u00e3o vem querendo me dar li\u00e7\u00e3o de moral ou apontando um dedo pra mim ou pra minha m\u00e3e.", "lang": "pt", "author_id": "775297455105708033", "created_at": "2019-08-05T23:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158517669701783552"]}, {"id": "1158517253970833408", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "author_id": "899229629071994880", "created_at": "2019-08-05T23:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158517253970833408"]}, {"id": "1158517038693998592", "text": "RT @MSF_brasil: No come\u00e7o de julho, um ataque a\u00e9reo que atingiu o centro de deten\u00e7\u00e3o de Tajoura, na #L\u00edbia, matou 60 #refugiados e #migrant\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "L\u00edbia"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "refugiados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MSF_brasil", "id": "54280026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7244, "type": "Place", "normalized_text": "Tajoura"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158513362407346176"}], "author_id": "63214140", "created_at": "2019-08-05T23:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158517038693998592"]}, {"id": "1158517027939786753", "text": "RT @piluli1709: Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158400942112477184"}], "author_id": "879369960887390208", "created_at": "2019-08-05T23:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158517027939786753"]}, {"in_reply_to_user_id": "1267952766", "id": "1158516851963518976", "text": "@Fueralokeeee A mi es que el rollo secta suicida... como que no.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fueralokeeee", "id": "1267952766"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158516288744042502"}], "author_id": "184993308", "created_at": "2019-08-05T23:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158516851963518976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "id": "1158516742336983041", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "author_id": "568485680", "created_at": "2019-08-05T23:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158516742336983041"]}, {"id": "1158516361200590848", "text": "RT @MSF_brasil: No come\u00e7o de julho, um ataque a\u00e9reo que atingiu o centro de deten\u00e7\u00e3o de Tajoura, na #L\u00edbia, matou 60 #refugiados e #migrant\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "L\u00edbia"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "refugiados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MSF_brasil", "id": "54280026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7244, "type": "Place", "normalized_text": "Tajoura"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158513362407346176"}], "author_id": "139098796", "created_at": "2019-08-05T23:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158516361200590848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/nVM5dE8H1Z", "expanded_url": "http://www.ilsecoloxix.it/genova/2019/08/03/news/turista-suicida-al-porto-antico-sigilli-alla-ruota-panoramica-1.37296867", "display_url": "ilsecoloxix.it/genova/2019/08\u2026"}]}, "id": "1158516314543185921", "text": "Tragedia al Porto Antico, sigilli alla ruota panoramica https://t.co/nVM5dE8H1Z", "lang": "it", "author_id": "71800423", "created_at": "2019-08-05T23:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158516314543185921"]}, {"id": "1158516261908860929", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "403392236", "created_at": "2019-08-05T23:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158516261908860929"]}, {"id": "1158516167159558145", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "893525693404983296", "created_at": "2019-08-05T23:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158516167159558145"]}, {"in_reply_to_user_id": "952976569978556416", "id": "1158516046673973248", "text": "@cevanshoran eu acho meio errado esse neg\u00f3cio de follow spree na verdade, mas se faz podia seguir muito mais gente sabe. um monte de gente se matou pra comentar por causa do follow e nem metade deles v\u00e3o conseguir e \u00e9 por isso que n\u00e3o se deve fazer follow spree saco", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cevanshoran", "id": "1304854559399919617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158515486306574337"}], "author_id": "2994614170", "created_at": "2019-08-05T23:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158516046673973248"]}, {"id": "1158515746093318144", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "720000161", "created_at": "2019-08-05T23:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158515746093318144"]}, {"id": "1158515598835556354", "text": "RT @franky_magusto: Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158490194355601415"}], "author_id": "1641891979", "created_at": "2019-08-05T23:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158515598835556354"]}, {"id": "1158515573011165184", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "author_id": "1077364188006268928", "created_at": "2019-08-05T23:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158515573011165184"]}, {"id": "1158515518174838784", "text": "RT @MSF_brasil: No come\u00e7o de julho, um ataque a\u00e9reo que atingiu o centro de deten\u00e7\u00e3o de Tajoura, na #L\u00edbia, matou 60 #refugiados e #migrant\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "L\u00edbia"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "refugiados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MSF_brasil", "id": "54280026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7244, "type": "Place", "normalized_text": "Tajoura"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158513362407346176"}], "author_id": "216354419", "created_at": "2019-08-05T23:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158515518174838784"]}, {"id": "1158515505520676865", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "359552623", "created_at": "2019-08-05T23:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158515505520676865"]}, {"in_reply_to_user_id": "500445358", "id": "1158515396791742464", "text": "@buccinoalex Quindi tu pur di non veder Icardi faresti un'operazione suicida, okkk", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "buccinoalex", "id": "500445358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158512858809950208"}], "author_id": "969966307687981057", "created_at": "2019-08-05T23:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158515396791742464"]}, {"id": "1158515252444762112", "text": "RT @LordBoquetinho: Se eu pego quem matou o Paarthurnax na rua eu come\u00e7o a dar soco e s\u00f3 paro quando o Burundi virar sede da ONU https://t.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LordBoquetinho", "id": "412707573"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Paarthurnax"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9306, "type": "Place", "normalized_text": "Burundi"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.9457, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158513168366362624"}], "author_id": "741427392011440128", "created_at": "2019-08-05T23:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158515252444762112"]}, {"in_reply_to_user_id": "2159413597", "id": "1158515128633085954", "text": "@Otoledobjj @carolineynde @tinasouzario @davidmirandario Pois \u00c9, no Oriente M\u00e9dio o barato dos malucos \u00e9 Bomba. Kkklkll \nNingu\u00e9m segura o tal do suicida...N\u00e3o adianta.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "carolineynde", "id": "2218680144"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.6094, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente M\u00e9dio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158489849160175616"}], "author_id": "89819664", "created_at": "2019-08-05T23:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158515128633085954"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158514921166053382", "text": "@A24COM Vos sos un suicida por estar con la poro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "1060825155168026624", "created_at": "2019-08-05T23:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158514921166053382"]}, {"id": "1158514777133596674", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "856896141971083265", "created_at": "2019-08-05T23:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158514777133596674"]}, {"in_reply_to_user_id": "2938536368", "id": "1158514526263873536", "text": "@shadesofgus Eu tenho um amigo que se matou, passamos a noite anterior bebendo, jantei com ele at\u00e9, ficou muito marcado isso de vida passageira, enquanto acontecimento fortuito com alguma dura\u00e7\u00e3o e significado.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158513302990991367"}], "author_id": "624279413", "created_at": "2019-08-05T23:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158514526263873536"]}, {"id": "1158514487273689089", "text": "na hora errada eu fui t\u00e3o su\u00edcida", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "1146138184264364032", "created_at": "2019-08-05T23:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158514487273689089"]}, {"in_reply_to_user_id": "704157045084332032", "id": "1158514471968677888", "text": "@tonicfive31 @perdi_conta @Daryki Se vc matar ele vai poder dizer q vc matou ele na picareta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "perdi_conta", "id": "1212468427362689024"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Daryki", "id": "2379470906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158119322067374080"}], "author_id": "1143314498364878848", "created_at": "2019-08-05T23:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158514471968677888"]}, {"id": "1158514445854941185", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "author_id": "993211264355758083", "created_at": "2019-08-05T23:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158514445854941185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Fh0QioU8Sp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Jokafi/posts/10215279491123418", "display_url": "facebook.com/Jokafi/posts/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "id": "1158514349906046977", "text": "\u201cOs caras v\u00e3o morrer que nem barata, p\u00f4, e tem que ser assim\u201d, diz Bolsonaro para defender posse de armas\nBolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro,... https://t.co/Fh0QioU8Sp", "lang": "pt", "author_id": "2966140240", "created_at": "2019-08-05T23:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158514349906046977"]}, {"in_reply_to_user_id": "956589652944871424", "id": "1158514096867856388", "text": "@Argenttina2021 @Sol_Sei Jajajajajaa soy re suicida \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Argenttina2021", "id": "956589652944871424"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "sol_sei", "id": "1517778699210444800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158490961321910273"}], "author_id": "922617142452867072", "created_at": "2019-08-05T23:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158514096867856388"]}, {"id": "1158513832555352067", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "809807728394850304", "created_at": "2019-08-05T23:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513832555352067"]}, {"id": "1158513615697321985", "text": "RT @MSF_brasil: No come\u00e7o de julho, um ataque a\u00e9reo que atingiu o centro de deten\u00e7\u00e3o de Tajoura, na #L\u00edbia, matou 60 #refugiados e #migrant\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "L\u00edbia"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "refugiados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MSF_brasil", "id": "54280026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7244, "type": "Place", "normalized_text": "Tajoura"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158513362407346176"}], "author_id": "1072912273457471490", "created_at": "2019-08-05T23:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513615697321985"]}, {"in_reply_to_user_id": "3156112379", "id": "1158513566510649344", "text": "@AlbertoSativa Y del corrupto cobarde suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158230744340336640"}], "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-08-05T23:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513566510649344"]}, {"id": "1158513428811718662", "text": "RT @MargotRobbieBR: Come\u00e7amos a semana celebrando os tr\u00eas anos de Esquadr\u00e3o Suicida! Voc\u00eas t\u00eam alguma cena favorita ou algum momento favori\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158374805957218304"}], "author_id": "341180120", "created_at": "2019-08-05T23:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513428811718662"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/5FkLhkkMCP", "expanded_url": "https://twitter.com/MSF_brasil/status/1158513362407346176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5FkLhkkMCP", "media_key": "3_1158513355172143104"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 90, "tag": "L\u00edbia"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "refugiados"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "migrantes"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7196, "type": "Place", "normalized_text": "Tajoura"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8354, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hazem Ahmed"}]}, "id": "1158513362407346176", "text": "No come\u00e7o de julho, um ataque a\u00e9reo que atingiu o centro de deten\u00e7\u00e3o de Tajoura, na #L\u00edbia, matou 60 #refugiados e #migrantes que sequer tiveram chance de se proteger. \n\nNo mesmo local, 193 pessoas ainda s\u00e3o mantidas arbitrariamente.\n\n\ud83d\udcf7 Hazem Ahmed/AP https://t.co/5FkLhkkMCP", "lang": "pt", "author_id": "54280026", "created_at": "2019-08-05T23:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513362407346176"]}, {"id": "1158513332342743045", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "author_id": "539398183", "created_at": "2019-08-05T23:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513332342743045"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/0VyBia2lfO", "expanded_url": "https://twitter.com/soypablocr/status/1158513169465298944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0VyBia2lfO", "media_key": "3_1158513156534222860"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.7288, "type": "Other", "normalized_text": "Anti Reggaet\u00f3n"}]}, "id": "1158513169465298944", "text": "Convergencia Suicida Anti Reggaet\u00f3n https://t.co/0VyBia2lfO", "lang": "es", "author_id": "231796596", "created_at": "2019-08-05T23:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513169465298944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZbCvNLV23v", "expanded_url": "https://twitter.com/baphometinha/status/1158511362420740097", "display_url": "twitter.com/baphometinha/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.6267, "type": "Other", "normalized_text": "Paarthurnax"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Burundi"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "id": "1158513168366362624", "text": "Se eu pego quem matou o Paarthurnax na rua eu come\u00e7o a dar soco e s\u00f3 paro quando o Burundi virar sede da ONU https://t.co/ZbCvNLV23v", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158511362420740097"}], "author_id": "412707573", "created_at": "2019-08-05T23:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513168366362624"]}, {"id": "1158513119188193283", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida pero se complic\u00f3 y ninguno de los 2 queria", "lang": "es", "author_id": "1038820473650511873", "created_at": "2019-08-05T23:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513119188193283"]}, {"in_reply_to_user_id": "2479861125", "id": "1158513040746266625", "text": "@davidmirandario N\u00e3o EXISTE preven\u00e7\u00e3o contra um HOMEM SUIC\u00cdDA. Ainda que ele n\u00e3o se suicide de fato. Com arma registrada ou n\u00e3o, o indiv\u00edduo pode atirar contra uma ou v\u00e1rias pessoas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459893382340609"}], "author_id": "89819664", "created_at": "2019-08-05T23:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513040746266625"]}, {"id": "1158513019770593282", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "435891898", "created_at": "2019-08-05T23:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513019770593282"]}, {"in_reply_to_user_id": "855852961020469248", "id": "1158512965508915201", "text": "@AvroFFC @ClauanMarcussv Logo, ficou com saudades e se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "ClauanMarcussv", "id": "861324499408564224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158512659337232384"}], "author_id": "951168448008216576", "created_at": "2019-08-05T22:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512965508915201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cu2ya3QO6M", "expanded_url": "https://twitter.com/ramirobeccar/status/1158512764228374529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cu2ya3QO6M", "media_key": "3_1158512753436495880"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "Juajuajuajuajua"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "CAN"}]}, "id": "1158512764228374529", "text": "Juajuajuajuajua, un suicida el CAN https://t.co/cu2ya3QO6M", "lang": "es", "author_id": "176556943", "created_at": "2019-08-05T22:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512764228374529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/TecaoqIvn3", "expanded_url": "https://futurorenovable.cl/bienvenida-a-chile-greta-thunberg/", "display_url": "futurorenovable.cl/bienvenida-a-c\u2026", "unwound_url": "https://futurorenovable.cl/bienvenida-a-chile-greta-thunberg/"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 167, "tag": "cop25"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8961, "type": "Other", "normalized_text": "cop25"}]}, "id": "1158512741394653190", "text": "Pensar a Chile como un desastre ecol\u00f3gico parece una propuesta suicida. Sin embargo, la crisis clim\u00e1tica nos plantea una tarea que debiera incomodarnos a todos. #cop25  https://t.co/TecaoqIvn3", "lang": "es", "author_id": "12808192", "created_at": "2019-08-05T22:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512741394653190"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1158512717994627075", "text": "@JorgeDCG Al menos no ser\u00e1 como el cobarde suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459196293165056"}], "author_id": "543529490", "created_at": "2019-08-05T22:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512717994627075"]}, {"id": "1158512696909881344", "text": "RT @curandero_el: \u00bfAlguien s\u00e9 sorprender\u00e1?\nEl Cairo Egipto, un suicida con coche bomba causa veinte muertos.\n\u00bfQu\u00e9 hace la UE? https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "curandero_el", "id": "1012793994143727617"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6197, "type": "Place", "normalized_text": "Cairo"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158502964522311680"}], "author_id": "1287084853", "created_at": "2019-08-05T22:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512696909881344"]}, {"id": "1158512583135158274", "text": "RT @DavidCacador: @Jorge_Martins__ Bueno se te sentires suicida liga me, um suicida ajuda outro suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DavidCacador", "id": "721833106722959360"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Jorge_Martins__", "id": "3579420436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158496370912845830"}], "author_id": "3579420436", "created_at": "2019-08-05T22:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512583135158274"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/GROBcFMxQO", "expanded_url": "https://twitter.com/UnbrexkxbleM/status/1158511974436737024", "display_url": "twitter.com/UnbrexkxbleM/s\u2026"}]}, "id": "1158512572464881664", "text": "Prefiero no hablar de ello. . .\n\n\u2014La suicida de repente se puso ser\u00eda aunque en sus ojos hab\u00eda un brill\u00f3 de tristeza.\u2014 https://t.co/GROBcFMxQO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158511974436737024"}], "author_id": "1158427590882930688", "created_at": "2019-08-05T22:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512572464881664"]}, {"id": "1158512132532518912", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "author_id": "173660155", "created_at": "2019-08-05T22:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512132532518912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/RmKowKlpuw", "expanded_url": "https://twitter.com/Huguillon/status/1158149202339385344", "display_url": "twitter.com/Huguillon/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "NoVuelvenMas"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "kretina"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "NoVuelvenMas"}]}, "id": "1158512085770428416", "text": "Tendencia suicida ser\u00eda que gane kretina.  #NoVuelvenMas https://t.co/RmKowKlpuw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158149202339385344"}], "author_id": "433744431", "created_at": "2019-08-05T22:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512085770428416"]}, {"id": "1158511830546944000", "text": "RT @RiccardoFortin: Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "facciamorete"}, {"start": 79, "end": 97, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "iostoconFR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158475813492330496"}], "author_id": "186221116", "created_at": "2019-08-05T22:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511830546944000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/jG550FCW2A", "expanded_url": "https://puebla.sintesis.mx/2019/08/05/suicida-policia-tlatlauquitepec/", "display_url": "puebla.sintesis.mx/2019/08/05/sui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sintesisweb", "id": "93734715"}]}, "id": "1158511760325971969", "text": "RT @sintesisweb: \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f| Un elemento perteneciente a la direcci\u00f3n de seguridad p\u00fablica municipal, se priv\u00f3 de la vida.\nhttps://t.co/jG550FCW2A", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158507476708483073"}], "author_id": "77792947", "created_at": "2019-08-05T22:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511760325971969"]}, {"in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/brG0AGojjI", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1158511533388967943/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brG0AGojjI", "media_key": "3_1158511525574975488"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 164, "tag": "Aquaman"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "dccomics"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "cinema"}, {"start": 183, "end": 190, "tag": "batman"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 205, "end": 210, "tag": "DCEU"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 80, "end": 102, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadro Suicida de Gun"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.4375, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "id": "1158511533388967943", "text": "Noticias: Os dejamos la evidencia de la sonada incorporacion del Rey Tiburon al Escuadro Suicida de Gun.\nRecordad que Escuadron Suicida se estrena en 2021.\n#Aquaman #dccomics #cinema\n#batman #SuicideSquad\n#DCEU https://t.co/brG0AGojjI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158510746738864129"}], "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-08-05T22:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511533388967943"]}, {"in_reply_to_user_id": "749693", "id": "1158511237124239367", "text": "@cv @ThiagoKrause2 @_pinheira Se bola for comida, ent\u00e3o saiu mesmo, se o maracan\u00e3 for o maior hospital do brasil voc\u00ea est\u00e1 com a raz\u00e3o! Sim, algu\u00e9m matou a fome! Mas, ponto de vista \u00e9 ponto de vista! N\u00e3o dependo de situa\u00e7\u00e3o politica, estou exergando coisas boas tamb\u00e9m! Lula tamb\u00e9m n\u00e3o perdurou!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "cv", "id": "749693"}, {"start": 4, "end": 18, "username": "ThiagoKrause2", "id": "819369228"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8584, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158508806579675139"}], "author_id": "1126638134891044864", "created_at": "2019-08-05T22:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511237124239367"]}, {"id": "1158511206220611584", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158510746738864129"}], "author_id": "6711672", "created_at": "2019-08-05T22:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511206220611584"]}, {"id": "1158511074737610752", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158510746738864129"}], "author_id": "1497019746", "created_at": "2019-08-05T22:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511074737610752"]}, {"id": "1158511029086752768", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "author_id": "861712597", "created_at": "2019-08-05T22:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511029086752768"]}, {"id": "1158511020152954880", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158510746738864129"}], "author_id": "2175647482", "created_at": "2019-08-05T22:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511020152954880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/bmy5mB9yu0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dct_1234", "id": "2255009719"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}]}, "id": "1158510875231129600", "text": "RT @dct_1234: \u98ef\u4f0f\u3068\u306e\u8a66\u5408\u5f8c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u68da\u6a4b\u304c\u795e\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/bmy5mB9yu0", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158439358854098945"}], "author_id": "900608292103127041", "created_at": "2019-08-05T22:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158510875231129600"]}, {"id": "1158510848199024647", "text": "O cara matou a namorada e depois se matou e ele fez isso com uma arma comprada LEGALMENTE, e oque me deixa mais revoltado foi que o povo votou para isso \ud83d\udc94", "lang": "pt", "author_id": "2914236921", "created_at": "2019-08-05T22:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158510848199024647"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/93ghWMFBtq", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1158510746738864129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/93ghWMFBtq", "media_key": "3_1158510744343916544"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 254, "tag": "Aquaman"}, {"start": 255, "end": 264, "tag": "dccomics"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "batman"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.5458, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}]}, "id": "1158510746738864129", "text": "Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicida. De ser as\u00ed, el mundo subacu\u00e1tico presentado en Aquaman vuelve hacer aparicion gracias a este musculoso y potente villano.\n#Aquaman #dccomics #Cinema #batman https://t.co/93ghWMFBtq", "lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-08-05T22:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158510746738864129"]}, {"in_reply_to_user_id": "1290492397", "id": "1158510600512819201", "text": "@AgustinArg Es una maldita perra suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AgustinArg", "id": "1290492397"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158510396438917121"}], "author_id": "2463262906", "created_at": "2019-08-05T22:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158510600512819201"]}, {"id": "1158510243195887617", "text": "Vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "author_id": "111623403", "created_at": "2019-08-05T22:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158510243195887617"]}, {"id": "1158510213953142787", "text": "Um desgra\u00e7ado comprou uma arma legalmente matou a namorada e se matou, fam\u00edlia tradicional do bem, legalize j\u00e1 todas as armas poss\u00edveis.", "lang": "pt", "author_id": "943089358059528192", "created_at": "2019-08-05T22:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158510213953142787"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/7aVi6T9gTs", "expanded_url": "https://twitter.com/valennpiola/status/1158510174933590017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7aVi6T9gTs", "media_key": "3_1158510167664840705"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/UjE5lyEJ4w", "expanded_url": "https://twitter.com/brillitorta/status/1158243565614620680", "display_url": "twitter.com/brillitorta/st\u2026"}]}, "id": "1158510174933590017", "text": "Siempre suicida yo https://t.co/7aVi6T9gTs https://t.co/UjE5lyEJ4w", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158243565614620680"}], "author_id": "1154247659819085824", "created_at": "2019-08-05T22:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158510174933590017"]}, {"id": "1158510117232369665", "text": "la maestra de contabilidad ya se dio cuenta que soy la suicida del sal\u00f3n", "lang": "es", "author_id": "1048027463505334272", "created_at": "2019-08-05T22:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158510117232369665"]}, {"in_reply_to_user_id": "172795770", "id": "1158510107472355329", "text": "@diarioR Se\u00f1ora usted es una suicida o su familia tiene negocios espurios con el gobierno. Recuerde que con solo oler bosta no significa que tenga las vacas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "diarioR", "id": "172795770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133858635792384"}], "author_id": "3293180912", "created_at": "2019-08-05T22:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158510107472355329"]}, {"in_reply_to_user_id": "19667016", "id": "1158509779553345536", "text": "@veramagalhaes @DanielaLima_ Voc\u00ea vai ter coragem de perguntar se o pai dele era ou n\u00e3o guerrilheiro de um grupo que matou varias pessoas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158488022926680064"}], "author_id": "1057059927657799681", "created_at": "2019-08-05T22:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158509779553345536"]}, {"id": "1158509707570614273", "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "331421207", "created_at": "2019-08-05T22:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158509707570614273"]}, {"in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "id": "1158509688700489728", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida #MPN #ARMY #BTS #BoyWithLuv @BTS_twt", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "MPN"}, {"start": 48, "end": 53, "tag": "ARMY"}, {"start": 54, "end": 58, "tag": "BTS"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "BoyWithLuv"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.6405, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469087351246854"}], "author_id": "824002044281372672", "created_at": "2019-08-05T22:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158509688700489728"]}, {"in_reply_to_user_id": "149991703", "id": "1158509649018204160", "text": "@alferdez Es altamente provocativo, considerar con \"vocaci\u00f3n suicida\", a un votante, cualesquiera sea el resultado de su expresi\u00f3n democr\u00e1tica! El respeto por qui\u00e9n se manifiesta en las urnas, es el signo m\u00e1s preciado de la LIBERTAD!! Grav\u00edsimo error de un candidato a presidente!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "author_id": "1032277899427110912", "created_at": "2019-08-05T22:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158509649018204160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/bq5aanqyZv", "expanded_url": "https://provincianoticias.com.ar/2019/08/05/seria-un-batacazo-que-todos-se-imponga-en-las-paso-opinan-legisladores-e-intendentes/", "display_url": "provincianoticias.com.ar/2019/08/05/ser\u2026"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 78, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa Garc\u00eda"}]}, "id": "1158509510325129216", "text": "Teresa Garc\u00eda: \"La gente no se suicida\"\n\nhttps://t.co/bq5aanqyZv @teregarciaok", "lang": "es", "author_id": "3042848837", "created_at": "2019-08-05T22:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158509510325129216"]}, {"id": "1158509448610103296", "text": "Parece que vali\u00f3 la pena hacerlo as\u00ed aunque fuera suicida", "lang": "es", "author_id": "2188860654", "created_at": "2019-08-05T22:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158509448610103296"]}, {"id": "1158509409527586818", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "author_id": "32183775", "created_at": "2019-08-05T22:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158509409527586818"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jr6Mkbxjc6", "expanded_url": "https://twitter.com/SamuAntofagasta/status/1158386941106294784", "display_url": "twitter.com/SamuAntofagast\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Antofagasta"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "id": "1158509273388847104", "text": "En Chile se suicida una persona cada 4 horas, esos informes ya tienen varios a\u00f1os por lo tanto ya ser\u00e1n 1 cada 3 hora no solo es en Antofagasta en el sur es mas dram\u00e1tico, pero no existe salud mental para los chilenos, salud espera que llegue a niveles de Jap\u00f3n 1 cada 15 minutos https://t.co/jr6Mkbxjc6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158386941106294784"}], "author_id": "89047374", "created_at": "2019-08-05T22:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158509273388847104"]}, {"id": "1158509210965041152", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2436306655", "created_at": "2019-08-05T22:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158509210965041152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/nqOzDjEn3y", "expanded_url": "https://twitter.com/laahirmadobig/status/1158508983503806464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nqOzDjEn3y", "media_key": "16_1158508971445108736"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9605, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1158508983503806464", "text": "hm que horas sera que vai sair esquadr\u00e3o suicida na Netflix? https://t.co/nqOzDjEn3y", "lang": "pt", "author_id": "1107599401806168064", "created_at": "2019-08-05T22:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158508983503806464"]}, {"in_reply_to_user_id": "1078107103905153024", "id": "1158508882928504833", "text": "@undxsclxsed Recuper\u00f3 la compostura poco a poco. Vio como Jamie se acercaba a la ventana en una acci\u00f3n un tanto suicida, aunque confiaba en la labor de sus perros para ahuyentar o matar (si era necesario). \n\nQuiso advertirle que no lo hiciera, pero fue tarde cuando ya termin\u00f3 por romper los +", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "undxsclxsed", "id": "1078107103905153024"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Jamie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158491586189283338"}], "author_id": "2365528418", "created_at": "2019-08-05T22:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158508882928504833"]}, {"id": "1158508776691048448", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "author_id": "819152934474813440", "created_at": "2019-08-05T22:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158508776691048448"]}, {"id": "1158508229267197952", "text": "RT @giornalettismo: Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bachec\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Villapizzone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158364130274959360"}], "author_id": "837034015857250308", "created_at": "2019-08-05T22:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158508229267197952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/cKMYilW2yU", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZGzjzw2j_Ep5A", "display_url": "tmblr.co/ZGzjzw2j_Ep5A"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.335, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}]}, "id": "1158508096672735233", "text": "gotica-satanica-sombria-suicida: https://t.co/cKMYilW2yU", "lang": "es", "author_id": "2460447578", "created_at": "2019-08-05T22:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158508096672735233"]}, {"id": "1158507662776164354", "text": "El profe del gimnasio me dijo:\"hac\u00e9 pecho plano con agarre suicida\". Fuaaaaa loco les juro que me sent\u00ed Rambo cuando escuch\u00e9 \"agarre suicida\" jaja. Estoy flasheando mal jaja", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}]}, "author_id": "1864235887", "created_at": "2019-08-05T22:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158507662776164354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jG550FCW2A", "expanded_url": "https://puebla.sintesis.mx/2019/08/05/suicida-policia-tlatlauquitepec/", "display_url": "puebla.sintesis.mx/2019/08/05/sui\u2026"}]}, "id": "1158507476708483073", "text": "\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f| Un elemento perteneciente a la direcci\u00f3n de seguridad p\u00fablica municipal, se priv\u00f3 de la vida.\nhttps://t.co/jG550FCW2A", "lang": "es", "author_id": "93734715", "created_at": "2019-08-05T22:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158507476708483073"]}, {"id": "1158507332822806529", "text": "La persona que tiene miedo al amor por miedo al fracaso, es como la que se suicida por miedo a vivir.", "lang": "es", "author_id": "363145108", "created_at": "2019-08-05T22:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158507332822806529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/piyr1Bh6Yy", "expanded_url": "https://twitter.com/EmerieMaya/status/1153642490030960640/video/1", "display_url": "twitter.com/EmerieMaya/sta\u2026"}]}, "id": "1158507291978665984", "text": "porn Suicida sex The xxx Trans Hairy nsfw The videos Exgfs18 Wow\nhttps://t.co/piyr1Bh6Yy", "lang": "en", "author_id": "1085854952067543041", "created_at": "2019-08-05T22:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158507291978665984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ZSc8oMt2Ha", "expanded_url": "https://www.cabulozo.com.br/2019/08/tragedia-homem-mata-ex-esposa-tiros-e.html#.XUivjEW2ZPI.twitter", "display_url": "cabulozo.com.br/2019/08/traged\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 98, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade de Juazeirinho"}]}, "id": "1158507262257840128", "text": "TRAG\u00c9DIA: Homem mata a ex-esposa a tiros e se suicida em seguida no centro da Cidade de Juazeirinho https://t.co/ZSc8oMt2Ha", "lang": "pt", "author_id": "62379680", "created_at": "2019-08-05T22:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158507262257840128"]}, {"id": "1158507107928424456", "text": "Hoje um amigo da fam\u00edlia tentou se mat\u00e1, tomou muitos rem\u00e9dios dele \u00e9 da m\u00e3e e se enforcou.Culpa de uma piranha que fez ele assumi a filha (deixou a menina com ele dos 3 anos aos 10) agora fala que a menina n \u00e9 filha dele e que vai leva a menina", "lang": "pt", "author_id": "900315822861807616", "created_at": "2019-08-05T22:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158507107928424456"]}, {"id": "1158507013586018305", "text": "o psicol\u00f3gico dela ta todo fudido\num pouco de depress\u00e3o\ne super suicida", "lang": "pt", "author_id": "4739693793", "created_at": "2019-08-05T22:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158507013586018305"]}, {"id": "1158506882585284608", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "4251125854", "created_at": "2019-08-05T22:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158506882585284608"]}, {"id": "1158506647922327552", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-08-05T22:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158506647922327552"]}, {"id": "1158506593140523010", "text": "Tava me lembrando da rea\u00e7\u00e3o da minha chefe quando eu estava cobrando um funcion\u00e1rio pelo whats.\nEu super fofa e delicada falei \"a\u00ed espera, eu vou mandar outro \u00e1udio, agora mais delicada\" KKKKK ela se matou rindo. \nAcho q sou muito grossa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}]}, "author_id": "2437541167", "created_at": "2019-08-05T22:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158506593140523010"]}, {"id": "1158506565785280512", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "author_id": "1104901428588486657", "created_at": "2019-08-05T22:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158506565785280512"]}, {"id": "1158506516258930688", "text": "parabens, se enforcou sozinha", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "237393074", "created_at": "2019-08-05T22:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158506516258930688"]}, {"id": "1158506315725135873", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "1017104405357826048", "created_at": "2019-08-05T22:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158506315725135873"]}, {"in_reply_to_user_id": "588850615", "id": "1158506312986177543", "text": "@tracyminajjjjj e eu que sonhei q vc se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tracyminajjjjj", "id": "1117360445558386696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158506102369030146"}], "author_id": "1019592209417539585", "created_at": "2019-08-05T22:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158506312986177543"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158506257482997762", "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida!! esa es la opini\u00f3n que tiene el candidato a presidente A.F., de los votantes que deciden su voto a favor de M.M.? Es temeraria su afirmaci\u00f3n! La democracia; el sufragio universal; el j\u00fabilo del escruti\u00f1o; la libertad de expresarse, son monedas falsas para usted!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "A.F"}, {"start": 134, "end": 134, "probability": 0.3436, "type": "Organization", "normalized_text": "M"}, {"start": 136, "end": 136, "probability": 0.4008, "type": "Organization", "normalized_text": "M"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "1032277899427110912", "created_at": "2019-08-05T22:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158506257482997762"]}, {"id": "1158506245927636993", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "834153014399270912", "created_at": "2019-08-05T22:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158506245927636993"]}, {"in_reply_to_user_id": "782474533089443840", "id": "1158506178856521730", "text": "@gener_usuga @OjoMudo @COL_EJERCITO Aqu\u00ed y en cafarnaun cualquiera q viole las barricadas de seguridad nacional como ej\u00e9rcito, polic\u00eda ,naval , fuerza a\u00e9rea , lo quiebran sin derecho a protestar, bien podr\u00eda ser suicida_bomba", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gener_usuga", "id": "782474533089443840"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "OjoMudo", "id": "256321871"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7955, "type": "Place", "normalized_text": "cafarnaun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158327656913543171"}], "author_id": "1059232936560607232", "created_at": "2019-08-05T22:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158506178856521730"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158505901818613760", "text": "@A24COM Suicida ser\u00eda votar a la mafia kirchnerista...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5509, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1613401578", "created_at": "2019-08-05T22:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158505901818613760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/1vDdrLVzXN", "expanded_url": "https://vivenciaespirita.com.br/memorias-de-um-suicida-yvonne-do-amaral-pereira/", "display_url": "vivenciaespirita.com.br/memorias-de-um\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/QhaH6fshL3", "expanded_url": "https://twitter.com/VEspirita/status/1158505895208394755/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QhaH6fshL3", "media_key": "3_1158505893635530752"}]}, "id": "1158505895208394755", "text": "Mem\u00f3rias De Um Suicida \u2013 Yvonne do Amaral\u00a0Pereira https://t.co/1vDdrLVzXN https://t.co/QhaH6fshL3", "lang": "pt", "author_id": "636184071", "created_at": "2019-08-05T22:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158505895208394755"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/F3tCrczDT1", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "id": "1158505808583413767", "text": "Caso aislado??...va a ser que no... https://t.co/F3tCrczDT1", "lang": "pt", "author_id": "921688901940637696", "created_at": "2019-08-05T22:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158505808583413767"]}, {"id": "1158505716795285504", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "1390117766", "created_at": "2019-08-05T22:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158505716795285504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/rd1Nf7nc19", "expanded_url": "http://imagenpoblana.com/19/08/05/con-su-arma-de-cargo-policia-se-suicida-dentro-de-una-patrulla", "display_url": "imagenpoblana.com/19/08/05/con-s\u2026"}]}, "id": "1158505630463926272", "text": "Con su arma de cargo, polic\u00eda se suicida dentro de una patrulla https://t.co/rd1Nf7nc19", "lang": "es", "author_id": "90423302", "created_at": "2019-08-05T22:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158505630463926272"]}, {"id": "1158505480488214528", "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}], "author_id": "1131371549565628418", "created_at": "2019-08-05T22:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158505480488214528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yS9ZLj5ulE", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-08-05/seguridad/policia-se-suicida-bordo-de-su-patrulla-en-tlatlauquitepec", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-08-0\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "id": "1158505457335488512", "text": "RT @e_consulta: Polic\u00eda se suicida a bordo de su patrulla en Tlatlauquitepec https://t.co/yS9ZLj5ulE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158482009091530752"}], "author_id": "594032582", "created_at": "2019-08-05T22:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158505457335488512"]}, {"id": "1158505072491487232", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "author_id": "90483841", "created_at": "2019-08-05T22:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158505072491487232"]}, {"id": "1158505021631344640", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "42661994", "created_at": "2019-08-05T22:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158505021631344640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/oQsLjrGXSA", "expanded_url": "https://twitter.com/Kadubot/status/1158504844921069568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oQsLjrGXSA", "media_key": "3_1158504834103992321"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 210, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1158504844921069568", "text": "Sa\u00edmos pro role\nFoi legal 10/10 \nNa volta come\u00e7a a cair aquele tor\u00f3 medonho a gente passa por um p\u00e9 de manga \ud83e\udd6d \nVento do krlh uma manga quase que cai na minha cabe\u00e7a \nEu tava morto de fome indo pro gildo\nSe Deus mandou uma manga e n\u00e3o matou os frango eu vou comer \nA melhor Lara https://t.co/oQsLjrGXSA", "lang": "pt", "author_id": "757632770109767680", "created_at": "2019-08-05T22:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158504844921069568"]}, {"id": "1158504451268894720", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "author_id": "1072084171", "created_at": "2019-08-05T22:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158504451268894720"]}, {"in_reply_to_user_id": "237088683", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/UT04L0jbC1", "expanded_url": "https://twitter.com/AboutVictor/status/1158504363385643008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UT04L0jbC1", "media_key": "3_1158504355001249797"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Person", "normalized_text": "Dostoievski"}]}, "id": "1158504363385643008", "text": "5. Duas Narrativas Fant\u00e1sticas - Dostoievski (1876/1877, \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa)\n\nDois contos sobre suic\u00eddio. No primeiro o marido da suicida conta a hist\u00f3ria do casamento dos dois, e no segundo um jovem que vai se matar tem sonhos com uma sociedade ut\u00f3pica primitiva\n\n\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f https://t.co/UT04L0jbC1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158502422614089741"}], "author_id": "237088683", "created_at": "2019-08-05T22:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158504363385643008"]}, {"id": "1158503948065660930", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "1016355037864431621", "created_at": "2019-08-05T22:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158503948065660930"]}, {"id": "1158503827328446470", "text": "#eldiarioconvh  Victor Hugo: los trenes no pueden tener frenos autom\u00e1ticos.  Esta prohibido por la ley y ademas seria suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "eldiarioconvh"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7627, "type": "Other", "normalized_text": "eldiarioconvh"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Hugo"}]}, "lang": "es", "author_id": "167185621", "created_at": "2019-08-05T22:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158503827328446470"]}, {"in_reply_to_user_id": "50219199", "id": "1158503799822135296", "text": "@mendelevisk @HamiltonCalil @brunovicari @TMaranhao Voc\u00ea matou a pau. Ele da audi\u00eancia. MCP voc\u00ea precisa ter na grade. Voc\u00ea n\u00e3o quer, mas precisa. Quantos migrariam pra outro canal se ele fosse? Falo com propriedade, acredite.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "brunovicari", "id": "15735007"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "TMaranhao", "id": "733375951158018048"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "MCP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158503470963548160"}], "author_id": "969635617628966912", "created_at": "2019-08-05T22:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158503799822135296"]}, {"id": "1158503722185572352", "text": "Siempre llevo una carta suicida en la bolsa de mi pantal\u00f3n, por si me atropellan no quedar como el pendejo que no sabe cruzar la calle.", "lang": "es", "author_id": "105605845", "created_at": "2019-08-05T22:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158503722185572352"]}, {"id": "1158503471525584896", "text": "RT @tomy__sc: @La_Beggs @Hitomi68 La mega super walipolera, la geisha d geishas d la TV peruana frente a lo peor de la pol\u00edtica peruana el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomy__sc", "id": "3367781907"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Hitomi68", "id": "25817545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134229898813440"}], "author_id": "1140825098313764865", "created_at": "2019-08-05T22:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158503471525584896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/KnYCk8al9x", "expanded_url": "https://twitter.com/UnbrexkxbleM/status/1158497900801994757", "display_url": "twitter.com/UnbrexkxbleM/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9958, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "id": "1158503242302730240", "text": "Yo solo he ido a Estados Unidos. \u00a1Por cuestiones de trabajo! \n\n\u2014Cuando termin\u00f3 de hablar la suicida dejo escapar una suave risa. Evidentemente no iba a hablar de su trabajo delante de ese chico.\u2014 https://t.co/KnYCk8al9x", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158497900801994757"}], "author_id": "1158427590882930688", "created_at": "2019-08-05T22:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158503242302730240"]}, {"id": "1158503189219557382", "text": "Y qu\u00e9, si probarte es un acto suicida \ud83c\udfb6", "lang": "es", "author_id": "125808268", "created_at": "2019-08-05T22:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158503189219557382"]}, {"id": "1158503012211576834", "text": "RT @atajoslargos: Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "atajoslargos", "id": "849360336146894851"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158359318670073856"}], "author_id": "50800056", "created_at": "2019-08-05T22:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158503012211576834"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/goATLhcekr", "expanded_url": "https://twitter.com/curandero_el/status/1158502964522311680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/goATLhcekr", "media_key": "7_1158502814420783104"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "Cairo"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7094, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "id": "1158502964522311680", "text": "\u00bfAlguien s\u00e9 sorprender\u00e1?\nEl Cairo Egipto, un suicida con coche bomba causa veinte muertos.\n\u00bfQu\u00e9 hace la UE? https://t.co/goATLhcekr", "lang": "es", "author_id": "1012793994143727617", "created_at": "2019-08-05T22:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158502964522311680"]}, {"in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/of2ZhMWUVf", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1158502871312273411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/of2ZhMWUVf", "media_key": "3_1158502869143838720"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "A.Fuji"}]}, "id": "1158502871312273411", "text": "@noticiAmerica \"Tan dificil es caminar derecho\", Suicida, le faltaron pantalones a enfrentar Justicia, A.Fuji, sueldo de Rector Educo hijos en Extranjero, y aun tiene Descendencia en aprietos x la decencia de ser Representante del Pais. Tan Importante?? es para ciertas personas llegar al poder. https://t.co/of2ZhMWUVf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158497449616510977"}], "author_id": "415001653", "created_at": "2019-08-05T22:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158502871312273411"]}, {"id": "1158502547814068224", "text": "#OyaQuiereSerMadre @ufaktefekcidizi @turcasmega         \"Quiero ser madre sin importar lo q suceda\"??aparte ser insensatamente suicida,me da ENVIDIA-porqu\u00e9??simple,OJAL\u00c1 mucha gente o\"gente\" tuviera \u00e9se coraz\u00f3n para adoptar 1\u00f3m\u00e1s perritos q a\u00fan en 2019 abandonan ciertos MONSTRUOS", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "OyaQuiereSerMadre"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "ufaktefekcidizi", "id": "1045402378365796352"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "turcasmega", "id": "858057109187043328"}]}, "lang": "es", "author_id": "393462273", "created_at": "2019-08-05T22:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158502547814068224"]}, {"id": "1158502223518871552", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1032879439", "created_at": "2019-08-05T22:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158502223518871552"]}, {"in_reply_to_user_id": "148224561", "id": "1158502195731599360", "text": "@Carol_Bogado Vamos supor que o Chanseong seja a reencarna\u00e7\u00e3o do General, voc\u00ea acha que ele estaria tentando consertar as coisas do passado? Afinal a gente ainda n\u00e3o sabe se a Manweol matou realmente o General, talvez tivesse poupado ele ou outra coisa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carol_Bogado", "id": "148224561"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Chanseong"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "General"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Manweol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158209077530497024"}], "author_id": "859038719680143360", "created_at": "2019-08-05T22:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158502195731599360"]}, {"id": "1158501943326720003", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "150299538", "created_at": "2019-08-05T22:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501943326720003"]}, {"id": "1158501921621270531", "text": "RT @wiltwytt: @NoticiasCaracol  @NoticiasUno \nUn polic\u00eda viola y asesina dos ni\u00f1as y luego se suicida, los hechos ocurrieron en pi\u00f1alito me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "wiltwytt", "id": "266228925"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "NoticiasUno", "id": "79585327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500589048913921"}], "author_id": "266228925", "created_at": "2019-08-05T22:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501921621270531"]}, {"in_reply_to_user_id": "62038911", "id": "1158501915661099010", "text": "@AndradeRNegro Pior, vi essa acusa\u00e7\u00e3o naquele momento de euforia e festa da torcida contra o Emelec (enquanto saiam os gols). \"Como voc\u00eas conseguem torcer pra um time que matou crian\u00e7as, porque EU n\u00e3o conseguiria\", ainda se colocando em superioridade. Na boa, muito baixo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndradeRNegro", "id": "62038911"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.767, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158500254796394502"}], "author_id": "68272337", "created_at": "2019-08-05T22:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501915661099010"]}, {"id": "1158501875890741253", "text": "RT @nathaliesouzza: Fico evitando assistir jornal, eh cada hist\u00f3ria...esse caso do pai q torturou a filha de 6 anos e matou por causa de PE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nathaliesouzza", "id": "742559290137968640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158499556805529600"}], "author_id": "3400600079", "created_at": "2019-08-05T22:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501875890741253"]}, {"in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1158501799579586560", "text": "@LulaOficial Principalmente com Cuba, Venezuela, Peru (de ex-presidente at\u00e9 se matou), Bol\u00edvia , Guin\u00e9 Equatorial (filho do Obiang detido com mala de dinheiro e rel\u00f3gios) ... quando vcs v\u00e3o acordar e parar de defender bandidos ? At\u00e9 gostaria de lutar por uma esquerda, mas ....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.3833, "type": "Person", "normalized_text": "Guin\u00e9 Equatorial"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Obiang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158396708960821253"}], "author_id": "1032219067837554688", "created_at": "2019-08-05T22:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501799579586560"]}, {"in_reply_to_user_id": "17634874", "id": "1158501743510077442", "text": "@FormulaTV *se suicida* @analuisa_rd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FormulaTV", "id": "17634874"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "analuisa_rd", "id": "262836539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158425564488851456"}], "author_id": "704050735", "created_at": "2019-08-05T22:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501743510077442"]}, {"id": "1158501729798885378", "text": "yo me uno al equipo suicida.", "lang": "es", "author_id": "809897993189068800", "created_at": "2019-08-05T22:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501729798885378"]}, {"in_reply_to_user_id": "341875898", "id": "1158501595497271296", "text": "@jumasa35 @MartirenaAlicia Mat\u00e1 los ratones,o ese bicho se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158501355767685126"}], "author_id": "788139389595611137", "created_at": "2019-08-05T22:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501595497271296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/P8TV7bQo8M", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/08/05/joven-presuntamente-se-suicida-en-hotel-de-cordoba-veracruz/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/08/05/jov\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/W5yeQ32v7X", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1158501560353247233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5yeQ32v7X", "media_key": "3_1158501558360973312"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8854, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "id": "1158501560353247233", "text": "Joven presuntamente se suicida en hotel de C\u00f3rdoba,\u00a0Veracruz https://t.co/P8TV7bQo8M https://t.co/W5yeQ32v7X", "lang": "es", "author_id": "11154402", "created_at": "2019-08-05T22:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501560353247233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fJvUp2lyC6", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/08/05/joven-presuntamente-se-suicida-en-hotel-de-cordoba-veracruz/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/08/05/jov\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/b8r44RLyhl", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1158501551243218945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b8r44RLyhl", "media_key": "3_1158501549678702592"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8854, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "id": "1158501551243218945", "text": "Joven presuntamente se suicida en hotel de C\u00f3rdoba,\u00a0Veracruz https://t.co/fJvUp2lyC6 https://t.co/b8r44RLyhl", "lang": "es", "author_id": "3018779702", "created_at": "2019-08-05T22:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501551243218945"]}, {"id": "1158501219427422208", "text": "RT @Jupao3116: @ivancopa161 @ExpresoPeru El mismo estilo copiado del difunto suicida...sueltan este tipo de estupideces, tantas veces lo re\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jupao3116", "id": "556207845"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ivancopa161", "id": "1534057554"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158457445120974848"}], "author_id": "578762628", "created_at": "2019-08-05T22:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501219427422208"]}, {"in_reply_to_user_id": "1601857921", "id": "1158500971389083650", "text": "@oktayane Contei pra ela, ela se matou rindo kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oktayane", "id": "1601857921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158500197997170689"}], "author_id": "3149114549", "created_at": "2019-08-05T22:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158500971389083650"]}, {"in_reply_to_user_id": "17813487", "id": "1158500589048913921", "text": "@NoticiasCaracol  @NoticiasUno \nUn polic\u00eda viola y asesina dos ni\u00f1as y luego se suicida, los hechos ocurrieron en pi\u00f1alito meta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "NoticiasUno", "id": "79585327"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.4944, "type": "Place", "normalized_text": "pi\u00f1alito"}]}, "author_id": "266228925", "created_at": "2019-08-05T22:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158500589048913921"]}, {"id": "1158500561752399873", "text": "Y el 1 va y se suicida esto que es", "lang": "es", "author_id": "567381552", "created_at": "2019-08-05T22:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158500561752399873"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008670732191256576", "id": "1158500464255741953", "text": "@GravityChuya -como suicida que era apareci\u00f3 subi\u00e9ndose a una silla y atando una soga alrededor de su cuello para intentar suicidarse, no le frenaron ni los profesores pose\u00e9is ya sab\u00edan c\u00f3mo era-", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gravitychuya", "id": "1370365653413208068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158499530033287172"}], "author_id": "1133633759885107200", "created_at": "2019-08-05T22:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158500464255741953"]}, {"id": "1158500457842642944", "text": "RT @bettyboo1050: @A24COM Despu\u00e9s de todo lo que dijiste de Cristina, vos s\u00ed ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida al estar con ella ahora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158448601984462848"}], "author_id": "81208395", "created_at": "2019-08-05T22:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158500457842642944"]}, {"in_reply_to_user_id": "191155041", "id": "1158500405262901248", "text": "@Marieconstanza @maruvalania Jajjajajjaj pero mira que voy a saltar asi. Tmpoco soy suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marieconstanza", "id": "191155041"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "maruvalania", "id": "329083180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158499566095929350"}], "author_id": "284724478", "created_at": "2019-08-05T22:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158500405262901248"]}, {"id": "1158500124353601537", "text": "Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desamparo nos pertenece a todos y que su soledad es la prueba de una sociedad que solo acoge a los exitosos.", "lang": "es", "author_id": "127841896", "created_at": "2019-08-05T22:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 169, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1158500124353601537"]}, {"in_reply_to_user_id": "355609230", "id": "1158499905477971970", "text": "@msaldanac @saldelsol @congresoperu @jdealthaus Retirar adelanto de elecciones ser\u00eda suicida para el gobierno", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "msaldanac", "id": "355609230"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158461981076197377"}], "author_id": "276124850", "created_at": "2019-08-05T22:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158499905477971970"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uN7u5m4EXo", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmodovarTweets/status/1158467820050534402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uN7u5m4EXo", "media_key": "3_1158467788446433280"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlmodovarTweets", "id": "1252439731"}]}, "id": "1158499702838616064", "text": "RT @AlmodovarTweets: \"Nadie se suicida por que una chica, aunque sea tan guapa como t\u00fa, no quiera hablar contigo.\" https://t.co/uN7u5m4EXo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158467820050534402"}], "author_id": "1108921469613019136", "created_at": "2019-08-05T22:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158499702838616064"]}, {"id": "1158499698673668101", "text": "o setembro amarelo \u00e9 s\u00f3 um m\u00eas que vcs tiram pra tentar se redimir por falar merda pras pessoas o ano todo. a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 boa, mas n\u00e3o adianta se em outubro c\u00eas t\u00e3o falando merda outra vez.\nent\u00e3o me diz a\u00ed:\nquantas pessoas tu j\u00e1 matou com suas palavras?", "lang": "pt", "author_id": "794210633201942528", "created_at": "2019-08-05T22:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158499698673668101"]}, {"id": "1158499556805529600", "text": "Fico evitando assistir jornal, eh cada hist\u00f3ria...esse caso do pai q torturou a filha de 6 anos e matou por causa de PENS\u00c3O, ele e a mulher...mano, e ainda tem quem diga q uns covardes desses n merecem morrer. V\u00e3o se foder", "lang": "pt", "author_id": "742559290137968640", "created_at": "2019-08-05T22:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158499556805529600"]}, {"id": "1158499509858643974", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "81208395", "created_at": "2019-08-05T22:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158499509858643974"]}, {"id": "1158499469593370624", "text": "RT @RiccardoFortin: Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "facciamorete"}, {"start": 79, "end": 97, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "iostoconFR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158475813492330496"}], "author_id": "85136516", "created_at": "2019-08-05T22:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158499469593370624"]}, {"id": "1158499288483344384", "text": "el verdadero suicida no avisa, solo salta", "lang": "es", "author_id": "1918831369", "created_at": "2019-08-05T22:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158499288483344384"]}, {"id": "1158499226269159425", "text": "pessoal se eu falecer qm me matou foi a @tamyrando pq eu fiz uma coisa q ela vai me matar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 50, "username": "tamyrando", "id": "1092084474899251200"}]}, "author_id": "1004125619133861889", "created_at": "2019-08-05T22:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158499226269159425"]}, {"in_reply_to_user_id": "994322786364608514", "id": "1158498773116567554", "text": "tem aparecido muitas publica\u00e7\u00f5es no meu face de gente q se suicidou e coisa assim, ent\u00e3o, aproveitem...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158498429133344770"}], "author_id": "994322786364608514", "created_at": "2019-08-05T22:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498773116567554"]}, {"in_reply_to_user_id": "1107419114325319680", "id": "1158498716103450624", "text": "@coracaodegelo2 @ClareColares @leomaximofff O fantasma da menina suicida \u00e9 um porre. 2 temporada chat\u00e9rrima.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "coracaodegelo2", "id": "1107419114325319680"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ClareColares", "id": "2561255809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158497767838355457"}], "author_id": "53802219", "created_at": "2019-08-05T22:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498716103450624"]}, {"in_reply_to_user_id": "1084298104562769921", "id": "1158498634939453441", "text": "@leomaximofff concordo, The OA  10x melhor que a s\u00e9rie do fantasma suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.7753, "type": "Other", "normalized_text": "The OA  10x"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "fantasma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158492511360471041"}], "author_id": "177777024", "created_at": "2019-08-05T22:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498634939453441"]}, {"id": "1158498374502539266", "text": "RT @paulinadelrio: 9) No todos tienen los mismos recursos internos y debemos estar atentos a cambios en quienes nos rodean, escuchar sin ju\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094633692759240704"}], "author_id": "529111649", "created_at": "2019-08-05T22:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498374502539266"]}, {"id": "1158498365446983682", "text": "RT @paulinadelrio: 8) Quiz\u00e1s lo m\u00e1s importante: debemos recuperar la comunidad; yo necesito al otro, el otro me necesita. Cuando alguien se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094633691467472905"}], "author_id": "529111649", "created_at": "2019-08-05T22:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 578, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498365446983682"]}, {"id": "1158498296996016129", "text": "A mulher tava com depress\u00e3o, se suicidou e uma maluca chamando ela de ego\u00edsta pq deixou o filho sem m\u00e3e \u00e9 mole\n\nEsse povo \u00e9 doido", "lang": "pt", "author_id": "949413147491946497", "created_at": "2019-08-05T22:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498296996016129"]}, {"in_reply_to_user_id": "771381237436915712", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PPoTkP5b8C", "expanded_url": "https://twitter.com/JaveMitre/status/1158498184936742914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPoTkP5b8C", "media_key": "3_1158498174065139712"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PPoTkP5b8C", "expanded_url": "https://twitter.com/JaveMitre/status/1158498184936742914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPoTkP5b8C", "media_key": "3_1158498174039969792"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PPoTkP5b8C", "expanded_url": "https://twitter.com/JaveMitre/status/1158498184936742914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPoTkP5b8C", "media_key": "3_1158498174027345920"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PPoTkP5b8C", "expanded_url": "https://twitter.com/JaveMitre/status/1158498184936742914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPoTkP5b8C", "media_key": "3_1158498174069329921"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 195, "probability": 0.5645, "type": "Organization", "normalized_text": "Ex\u00e9rcito Brasileiro"}]}, "id": "1158498184936742914", "text": "@BuzzFeedNewsBR Ele escolheu ser terrorista e x9, se envolveu com os comunistas e depois deu com a l\u00edngua nos dentes, seus pr\u00f3prios companheiros que o matou, tem nada a ver com Ex\u00e9rcito Brasileiro https://t.co/PPoTkP5b8C", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158383479123521541"}], "author_id": "1112078874647674885", "created_at": "2019-08-05T22:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498184936742914"]}, {"in_reply_to_user_id": "1016028114797907968", "id": "1158498159435374596", "text": "@6ARRETA @STEREKshipp1 @Pedrajaaaa @juliancarbon53 @paulamvener Tasa de suicidio? Y a quien se supone que deber\u00edan darle una pensi\u00f3n? Al que se suicida o al que avisa que se va a suicidar? Vos lees lo que dec\u00eds. Estas comparando una fracci\u00f3n poblacional hist\u00f3ricamente vulnerada con hombres, hist\u00f3ricamente privilegiados.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "6ARRETA", "id": "1016028114797907968"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "Pedrajaaaa", "id": "976273087472852993"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "juliancarbon53", "id": "2658373871"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "paulamvener", "id": "3103404831"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158322357905305601"}], "author_id": "2858590895", "created_at": "2019-08-05T22:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498159435374596"]}, {"in_reply_to_user_id": "1014683565328609280", "id": "1158498125738323971", "text": "@sofinuxezz Mi autoestima se suicida si hago eso JAJAJAJA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sofinuxezz", "id": "1014683565328609280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158497872628916224"}], "author_id": "362731299", "created_at": "2019-08-05T22:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498125738323971"]}, {"id": "1158498111788109824", "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}], "author_id": "23270632", "created_at": "2019-08-05T22:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498111788109824"]}, {"id": "1158497894724509697", "text": "RT @Witnessofdove: @heyoonsfav esquadrao suicida #mpn #nowunited #uniters", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 53, "tag": "mpn"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "nowunited"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "uniters"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "heyoonsfav", "id": "1187247784627490817"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6337, "type": "Organization", "normalized_text": "mpn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "uniters"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158497769298038792"}], "author_id": "1137387475540815873", "created_at": "2019-08-05T21:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497894724509697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/fZIMnJc75j", "expanded_url": "https://twitter.com/GMB/status/1158251028313247744", "display_url": "twitter.com/GMB/status/115\u2026"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "massacres"}, {"start": 222, "end": 228, "tag": "armas"}, {"start": 229, "end": 233, "tag": "usa"}, {"start": 234, "end": 246, "tag": "tristemundo"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 230, "end": 232, "probability": 0.7093, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}]}, "id": "1158497865041420288", "text": "Um rapaz perturbado em Inglaterra empurra um rapaz de uma varanda... um rapaz perturbado nos EUA mata 20 pessoas e um outro matou 9. Se calhar a quest\u00e3o da disponibilidade de armas faz mesmo alguma diferen\u00e7a... #massacres #armas #usa #tristemundo https://t.co/fZIMnJc75j", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158251028313247744"}], "author_id": "26376460", "created_at": "2019-08-05T21:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497865041420288"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050004150417805313", "id": "1158497769298038792", "text": "@heyoonsfav esquadrao suicida #mpn #nowunited #uniters", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "mpn"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "nowunited"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "uniters"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heyoonsfav", "id": "1187247784627490817"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4797, "type": "Organization", "normalized_text": "mpn"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "uniters"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158383208750354432"}], "author_id": "881503767618867200", "created_at": "2019-08-05T21:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497769298038792"]}, {"id": "1158497741997256704", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2930792249", "created_at": "2019-08-05T21:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497741997256704"]}, {"in_reply_to_user_id": "406980256", "id": "1158497681192509441", "text": "@imselene623 Le ingiustizie.\nPer\u00f2 dipende perch\u00e8 Dazai potrebbe farlo suicidare per davvero. Anche se il vero Dazai Osamu \u00e8 morto suicida un anno dopo Oda...il nostro \u00e8 sopravvissuto di pi\u00f9\n\nGi\u00e0 lol\nE mi ha fatto trovare la figure di Gilgamesh che cercavo :\")", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158497185123700738"}], "author_id": "2570787820", "created_at": "2019-08-05T21:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497681192509441"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158497677719613445", "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n. Suicida que pedazo de hijo de pura No vuelven M\u00e1s", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2930792249", "created_at": "2019-08-05T21:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497677719613445"]}, {"id": "1158497439235674112", "text": "RT @mmrskaren: @valeserrao04 me quit\u00f3 toda idea suicida y ya no consumo paco", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "valeserrao04", "id": "848508007"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158491050081759232"}], "author_id": "848508007", "created_at": "2019-08-05T21:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497439235674112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/UjabAbfndq", "expanded_url": "https://twitter.com/enzodiazmorales/status/886307356296040450", "display_url": "twitter.com/enzodiazmorale\u2026"}]}, "id": "1158497322067734529", "text": "El 9 en un momento de reflexi\u00f3n filos\u00f3fica, \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 bien? \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 mal? \u00bfPor qu\u00e9 la tostada cae del lado del dulce? \u00bfPor qu\u00e9 hay algo en vez de nada? \u00bfSi me suicido soy un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/UjabAbfndq", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "886307356296040450"}], "author_id": "145329222", "created_at": "2019-08-05T21:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497322067734529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/KK4yKTSTQI", "expanded_url": "https://twitter.com/wtfliliity/status/1158497314031489024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KK4yKTSTQI", "media_key": "16_1158497268191903744"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 189, "tag": "MPN"}, {"start": 190, "end": 194, "tag": "BTS"}, {"start": 195, "end": 200, "tag": "ARMY"}, {"start": 201, "end": 212, "tag": "BoyWithLuv"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 222, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Armys"}, {"start": 57, "end": 78, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "lotte duty free family"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.3558, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.7644, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "BoyWithLuv"}]}, "id": "1158497314031489024", "text": "Armys dia 11 os meninos v\u00e3o se apresentar no concerto do lotte duty free family, t\u00e3o preparadas pros tiros? Na ultima vez Jeon apareceu com seu cabelo cor cereja e matou o fandom todo.\n#MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv \n@BTS_twt https://t.co/KK4yKTSTQI", "lang": "pt", "author_id": "847974869207846914", "created_at": "2019-08-05T21:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497314031489024"]}], "includes": {"users": [{"name": "Cecilia Martin", "username": "MartinChechu", "id": "343005114", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 310, "tweet_count": 6449, "listed_count": 0}}, {"name": "LOS QUIERO PRESOS\ud83d\udc31", "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 13099, "tweet_count": 159910, "listed_count": 10}}, {"name": "@vaneGray", "username": "vaneGray", "id": "4791663553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3845, "tweet_count": 131419, "listed_count": 0}}, {"name": "JohnnyBgood", "username": "johnyBgod", "id": "696069556255727616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1745, "tweet_count": 26117, "listed_count": 3}}, {"name": "MARIAN CUTIPA", "username": "CutipaMarian", "id": "1099814583890595841", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 789, "tweet_count": 1291, "listed_count": 0}}, {"name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Clau_sias", "id": "224063808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}}, {"name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243", "verified": false, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"name": "Richard Enriquez Gon", "username": "Richard80217640", "id": "915568746575667200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 93, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"name": "Una morra fan m\u00e1s \u2728", "username": "dahonibee", "id": "1115661218763628544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 529, "tweet_count": 28692, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliantina News", "username": "JuIiantinaNews", "id": "1710024906", "verified": false, "location": "WorldWide", "public_metrics": {"followers_count": 19487, "following_count": 97, "tweet_count": 41070, "listed_count": 18}}, {"name": "SFSantos", "username": "sandy251061", "id": "2935453649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 166, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}}, {"name": "Roda Viva", "username": "rodaviva", "id": "14840606", "verified": true, "location": "TV Cultura", "public_metrics": {"followers_count": 929065, "following_count": 14, "tweet_count": 11255, "listed_count": 1996}}, {"name": "ellen.", "username": "favjorja", "id": "3615454456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 437, "tweet_count": 63810, "listed_count": 12}}, {"name": ";", "username": "biabeautyy", "id": "4142674294", "verified": false, "location": "Camila follows 28/09/2017", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 1090, "tweet_count": 113393, "listed_count": 29}}, {"name": "Qualquer um Lemos", "username": "brahynerlemos", "id": "450232868", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 544, "tweet_count": 35253, "listed_count": 2}}, {"name": "Wagner", "username": "luiz_netowa", "id": "4107514396", "verified": false, "location": "Paraty, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1545, "tweet_count": 27172, "listed_count": 0}}, {"name": "Cai Cai Bal\u00e3o\u00b3\u2070 \ud83c\udf4e\ud83e\ude90\ud83c\udf77", "username": "LovelySadMoon", "id": "1066833924142374913", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 521, "tweet_count": 14381, "listed_count": 1}}, {"name": "Jessy \u2728", "username": "Jeehh91808997", "id": "1086276745777430530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1238, "tweet_count": 15576, "listed_count": 4}}, {"name": "kereslei\ud83c\udd71\ufe0f", "username": "vanessa21lira", "id": "1279508252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 2857, "tweet_count": 21068, "listed_count": 0}}, {"name": "ANGEL PARENTE", "username": "anparente823", "id": "755556209965486080", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 391, "tweet_count": 8882, "listed_count": 0}}, {"name": "Clar\u00edn", "username": "clarincom", "id": "8105922", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3444204, "following_count": 270, "tweet_count": 554209, "listed_count": 11532}}, {"name": "n\u00e3o sou eu", "username": "dexatopjamorreu", "id": "1283330689", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1108, "tweet_count": 57190, "listed_count": 1}}, {"name": "too much", "username": "wendyamorim", "id": "59544131", "verified": false, "location": "Planaltina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1766, "tweet_count": 121265, "listed_count": 7}}, {"name": "Iain Denson", "username": "IainDenson", "id": "1005211823275159552", "verified": false, "location": "Godric's Hollow, Inglaterra ", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 242, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}}, {"name": "Eleanor Penn", "username": "_EleanorPenn", "id": "2402368723", "verified": false, "location": "Godric's Hollow", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 226, "tweet_count": 7683, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc09machupadawan\ud83e\udda0", "username": "dakowaro", "id": "362838182", "verified": false, "location": "qosqo", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1786, "tweet_count": 19699, "listed_count": 7}}, {"name": "No a Keiko", "username": "noakeikope", "id": "425964813", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 81527, "following_count": 1465, "tweet_count": 108166, "listed_count": 146}}, {"name": "J", "username": "semuso_semuso", "id": "78380326", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1080, "tweet_count": 77777, "listed_count": 6}}, {"name": "Joao Noll", "username": "JoaoNoll", "id": "140526395", "verified": false, "location": "Santo Angelo / Ijui", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1529, "tweet_count": 70287, "listed_count": 0}}, {"name": "claudia Rivas", "username": "claudia15681831", "id": "1128707163055108097", "verified": false, "location": "Santo Domingo Norte", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 645, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}}, {"name": "El Caribe", "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479", "verified": true, "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 932549, "following_count": 3915, "tweet_count": 365888, "listed_count": 1711}}, {"name": "\u064a\u0648\u0643\u0627\u0633\u062a\u0627", "username": "yokymp", "id": "184442189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 526, "tweet_count": 296292, "listed_count": 29}}, {"name": "Dairylando\u00ae", "username": "dairylando", "id": "3407310196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 1110, "tweet_count": 6517, "listed_count": 14}}, {"name": "Eduardo Gimenez", "username": "Chinohawk", "id": "148248907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 375, "tweet_count": 4200, "listed_count": 7}}, {"name": "Artur Mauricio", "username": "AMSB67248690", "id": "1099291774193946624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1080, "tweet_count": 15539, "listed_count": 0}}, {"name": "General Hamilton Mour\u00e3o", "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510", "verified": true, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2287990, "following_count": 66, "tweet_count": 1929, "listed_count": 2048}}, {"name": "bruna", "username": "brunacampelo_", "id": "718285350", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 574, "tweet_count": 73534, "listed_count": 0}}, {"name": "Juanzin", "username": "Juanzinn22", "id": "1108105045", "verified": false, "location": "xxxxxxx", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 149, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}}, {"name": "Martina", "username": "martinaagrunert", "id": "932645510586003456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 91, "tweet_count": 21386, "listed_count": 0}}, {"name": "beast", "username": "the_kriieger1", "id": "1000230825642856448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 523, "tweet_count": 43154, "listed_count": 1}}, {"name": "Daniel Su\u00e1rez Montoya", "username": "Danielsuarezvoz", "id": "115237579", "verified": false, "location": "Medell\u00edn-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14375, "following_count": 1987, "tweet_count": 73343, "listed_count": 129}}, {"name": "El Yerar", "username": "YoYerar", "id": "127841896", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 2588, "tweet_count": 21596, "listed_count": 31}}, {"name": "Jes\u00fas Santana", "username": "jesantana1976", "id": "1025066257", "verified": false, "location": "Caracas. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 424, "tweet_count": 18246, "listed_count": 0}}, {"name": "Let\u00edcia \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "LeticiaHeel", "id": "237001969", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 622, "tweet_count": 213415, "listed_count": 13}}, {"name": "DESATIVOU", "username": "blessagustd", "id": "809144647834603520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 191, "tweet_count": 36892, "listed_count": 6}}, {"name": "isa\u2077", "username": "pjmlovu", "id": "1151927197344645122", "verified": false, "location": "dedicated only bts\u2728\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 12913, "following_count": 12719, "tweet_count": 25656, "listed_count": 15}}, {"name": "Louise", "username": "hoseokiewings", "id": "883938070139211776", "verified": false, "location": "hope world", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 547, "tweet_count": 30152, "listed_count": 0}}, {"name": "ciclopin", "username": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}}, {"name": "yukio saito", "username": "saitaoyukio", "id": "371267153", "verified": false, "location": "Aichi-ken, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 498, "tweet_count": 4588, "listed_count": 1}}, {"name": "Tino Acosta", "username": "73TinoAcosta", "id": "87376915", "verified": false, "location": "Coatepec, Veracruz. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 52, "tweet_count": 28045, "listed_count": 11}}, {"name": "Juan David Garz\u00f3n", "username": "Juandescribe", "id": "66207552", "verified": false, "location": "Santiago de Cali - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 732, "tweet_count": 16034, "listed_count": 20}}, {"name": "\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\ude06 \ud83d\uddfa", "username": "bIoomric", "id": "2266698745", "verified": false, "location": "yo bro, who got u smiling like that? \ud83d\ude05\ud83d\uddef\ufe0f ((me searching abt cute moments of drippin", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 5567, "tweet_count": 107377, "listed_count": 35}}, {"name": "cat", "username": "chaerywife", "id": "953059332249325568", "verified": false, "location": "\u3164 \u05b4\u05b6\u05b8\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 2730, "tweet_count": 36975, "listed_count": 57}}, {"name": "LowpZ", "username": "theLowpz", "id": "4463216001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 1004, "tweet_count": 41089, "listed_count": 8}}, {"name": "13", "username": "amluiz", "id": "74326080", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 510, "tweet_count": 13355, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf3bLigia Bartholo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Libarth", "id": "51196969", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2508, "tweet_count": 85229, "listed_count": 0}}, {"name": "David Miranda", "username": "davidmirandario", "id": "2479861125", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384180, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}}, {"name": "Lets", "username": "lelenuns", "id": "2606356569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 661, "tweet_count": 52355, "listed_count": 0}}, {"name": "amandinha", "username": "fontxrr", "id": "957269611015213056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 650, "tweet_count": 22081, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CarladeBA", "id": "807172075", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 359, "tweet_count": 3289, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64003, "listed_count": 87}}, {"name": "Galv\u00e3o", "username": "thiagogaviota", "id": "802846581816958976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 261, "tweet_count": 21065, "listed_count": 1}}, {"name": "Anderson \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b", "username": "ANDERSONOSREDNA", "id": "36288268", "verified": false, "location": "Aqui Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 115, "tweet_count": 11352, "listed_count": 0}}, {"name": "Direita Unida \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf43", "username": "AntoniaMariaLe1", "id": "916513919413387265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19040, "following_count": 18939, "tweet_count": 11201, "listed_count": 9}}, {"name": "Bayek Hudson Winchester", "username": "BayekWinchester", "id": "2650204318", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1861, "tweet_count": 18935, "listed_count": 2}}, {"name": "(9\u20195/", "username": "luisfonts_", "id": "3376799789", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 873, "tweet_count": 18514, "listed_count": 0}}, {"name": "ju", "username": "JulianaPinesso", "id": "1080507887313666056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 440, "tweet_count": 14384, "listed_count": 1}}, {"name": "Juani dei", "username": "juanidei", "id": "704857500579962881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 336, "tweet_count": 4216, "listed_count": 0}}, {"name": "clara", "username": "ifavseokjin", "id": "2332648424", "verified": false, "location": "bts \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 1401, "tweet_count": 117876, "listed_count": 43}}, {"name": "\ud83d\udc7b gio\u2077 em aula... \ud83d\udcd6: convite para um homicido", "username": "catgio0_", "id": "972510493637332992", "verified": false, "location": "https://catgio0.carrd.com", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 663, "tweet_count": 36160, "listed_count": 1}}, {"name": "Franco Campero", "username": "f_campero95", "id": "307498573", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 604, "tweet_count": 16787, "listed_count": 2}}, {"name": "Jontes", "username": "ImJontes", "id": "2948605143", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 285, "tweet_count": 22414, "listed_count": 3}}, {"name": "ORIGINAL TRIO IS COMING BACK!", "username": "percyjstan", "id": "853985430215299074", "verified": false, "location": "\ud83d\udd31 \u2022 \ud83d\udde1\ufe0f \u2022 \ud83d\udd06 \u2022 \ud83c\udf3f \u2022 \ud83c\udf0b \u2022 \u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 21945, "following_count": 7008, "tweet_count": 78188, "listed_count": 104}}, {"name": "ADRIAN C.", "username": "adrik24", "id": "610047854", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1800, "tweet_count": 17485, "listed_count": 1}}, {"name": "Camila", "username": "AbadieCami", "id": "2799741447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 493, "tweet_count": 35031, "listed_count": 2}}, {"name": "...Svetliza", "username": "JborgiS", "id": "228716341", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n-PY", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9", "username": "uzuchihax", "id": "1077694172671418368", "verified": false, "location": "cavaleiros de zero ", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237504, "listed_count": 21}}, {"name": "Nah", "username": "ckcuih", "id": "2382226190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1693, "tweet_count": 36072, "listed_count": 1}}, {"name": "ElNegroGringo", "username": "gringoviejo61", "id": "714613180673224705", "verified": false, "location": "Guernica, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 2598, "tweet_count": 34464, "listed_count": 3}}, {"name": "A24.com", "username": "A24COM", "id": "253176236", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}}, {"name": "The OA", "username": "oea1970", "id": "2357637623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 3337, "tweet_count": 6564, "listed_count": 5}}, {"name": "t\ud83e\udd20", "username": "thamicomth", "id": "162459999", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 131, "tweet_count": 26123, "listed_count": 3}}, {"name": "BCharts", "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431463, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}}, {"name": "Fernando Veiga", "username": "fernando_corin", "id": "697068032108138496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 124, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}}, {"name": "Hades J\u00fanior", "username": "hadesjunior", "id": "16902981", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 898, "tweet_count": 15135, "listed_count": 21}}, {"name": "nestor montenegro", "username": "palNestor", "id": "2379300320", "verified": false, "location": "caba", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 2563, "tweet_count": 157071, "listed_count": 22}}, {"name": "\ud835\udd16\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd1e \ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e", "username": "isa_freitas_", "id": "181185796", "verified": false, "location": "Caet\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 713, "tweet_count": 43264, "listed_count": 8}}, {"name": "\u262d Edi Gomes Ferreira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\udf31\ud83d\udc3e\ud83d\udc89", "username": "fuxikita", "id": "364579450", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, ES. Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82593, "following_count": 81472, "tweet_count": 48756, "listed_count": 25}}, {"name": "polafija", "username": "jasminzugo", "id": "927383834001276928", "verified": false, "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 204, "tweet_count": 7749, "listed_count": 0}}, {"name": "Estefierrito\ud83c\udff9", "username": "Estefayepesc", "id": "620221786", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 59763, "following_count": 244, "tweet_count": 19751, "listed_count": 36}}, {"name": "OLHA O FIXO\ud83d\udccd", "username": "tojinsouls", "id": "1157509768371757056", "verified": false, "location": "sulli ", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 0, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}}, {"name": "Nijash-Ali Morrison", "username": "arieleltraidor", "id": "72461442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1166, "tweet_count": 18495, "listed_count": 0}}, {"name": "Kanabico Objetor\ud83c\udf41\ud83d\udd3b", "username": "elANTIMILI", "id": "251857829", "verified": false, "location": "Medellin - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 19058, "following_count": 11983, "tweet_count": 134899, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc86", "username": "drauhero", "id": "109908669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 612, "tweet_count": 138909, "listed_count": 4}}, {"name": "soh\ud83c\udcb1\u2081\u2082\u2087", "username": "yutarg", "id": "1081567733790269445", "verified": false, "location": "\u3164akai \u00b7 ito (n.) red thread that connects those\n    who are destined to meet regardless of any\n    possible circumstances. (me & renjun)!", "public_metrics": {"followers_count": 20211, "following_count": 18702, "tweet_count": 50814, "listed_count": 55}}, {"name": "Alfaparada@gmail.com", "username": "alfaparada", "id": "1101263117848322048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 283, "tweet_count": 2762, "listed_count": 0}}, {"name": "Misk'i Marite", "username": "techima58", "id": "4588673188", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}}, {"name": "LLL putsgordin", "username": "KrlLucass", "id": "2678456100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 144, "tweet_count": 3940, "listed_count": 5}}, {"name": "Titia do ano\u2728", "username": "kiimmmluq", "id": "746718881121710080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 264, "tweet_count": 12765, "listed_count": 0}}, {"name": "outra vida", "username": "SaiKraio", "id": "1010365598885433344", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 242, "tweet_count": 6544, "listed_count": 0}}, {"name": "Bela \ud83e\ude78", "username": "onelovatocc", "id": "845661196208476160", "verified": false, "location": "\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 2597, "tweet_count": 44604, "listed_count": 1}}, {"name": "paiN Ramon", "username": "matosgimenez", "id": "177777024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 332, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}}, {"name": "Escorpiana de chernouni\u00e3o\ud83c\udf3c", "username": "Lat1ka", "id": "1105860898835628032", "verified": false, "location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 296, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}}, {"name": "vulgo lolo", "username": "heloisaaquirino", "id": "1085342789427257344", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 107, "tweet_count": 1140, "listed_count": 0}}, {"name": "k.", "username": "kallyneolvr", "id": "987157833048346625", "verified": false, "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 270, "tweet_count": 28510, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9s", "username": "burbujista", "id": "69443548", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1910, "tweet_count": 22566, "listed_count": 11}}, {"name": "Dina Fernandez", "username": "dfernandezg", "id": "41384491", "verified": true, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 30040, "following_count": 779, "tweet_count": 42104, "listed_count": 146}}, {"name": "dalua com medo da final", "username": "_daluaz", "id": "1119259438509166592", "verified": false, "location": "sunagakure", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 473, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}}, {"name": "kaoth", "username": "kaodeq", "id": "51256876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 2275, "tweet_count": 44919, "listed_count": 2}}, {"name": "Angeles", "username": "AngelesGo_", "id": "223463648", "verified": false, "location": "tercer mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 1107, "tweet_count": 34699, "listed_count": 5}}, {"name": "Mat\u00edas", "username": "Mati_Esteche", "id": "1155890335", "verified": false, "location": "Ciudad de la furia", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1181, "tweet_count": 11314, "listed_count": 0}}, {"name": "A.NUNES", "username": "AndryelleNunes7", "id": "851269307270971395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 383, "tweet_count": 5607, "listed_count": 0}}, {"name": "keyla", "username": "keylsouz", "id": "2766841235", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 413, "tweet_count": 25467, "listed_count": 3}}, {"name": "\u30b5\u30ce\u3061\u3083\u3093", "username": "sanonakandakari", "id": "1005304142871629825", "verified": false, "location": "chuo-shi, Yamanashi", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 896, "tweet_count": 116142, "listed_count": 3}}, {"name": ".......", "username": "Karolayne225", "id": "1156357010658668544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 41, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}}, {"name": "sommelier de livro", "username": "trak1n4s", "id": "100055227", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 340, "tweet_count": 56738, "listed_count": 4}}, {"name": "Kia", "username": "kiapare", "id": "3130106409", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1296, "tweet_count": 57126, "listed_count": 3}}, {"name": "maxi vidal", "username": "MaxiVidal10", "id": "3735050476", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 837, "tweet_count": 26878, "listed_count": 1}}, {"name": "Johan", "username": "jjlayac", "id": "1868206596", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 718, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}}, {"name": "Ysmael Tasayco", "username": "ysmael_tasayco", "id": "243440599", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4469, "following_count": 1076, "tweet_count": 11240, "listed_count": 38}}, {"name": "In\u00e9s", "username": "polilepisc", "id": "1642825062", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 2011, "tweet_count": 17929, "listed_count": 0}}, {"name": "arya stark", "username": "viancamartins", "id": "289609081", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 4418, "tweet_count": 289587, "listed_count": 7}}, {"name": "Guair Maria \ud83c\udf35\ud83d\uded0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51", "username": "Guairnascimento", "id": "197282185", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 960, "tweet_count": 107189, "listed_count": 6}}, {"name": "luane neiva \u2728", "username": "PsiLuaneNeiva", "id": "56113518", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 797, "tweet_count": 271838, "listed_count": 35}}, {"name": "Na\u00e7\u00e3o Alvirrubra", "username": "NacaoAlvirrubra", "id": "471607133", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 5909, "following_count": 175, "tweet_count": 45970, "listed_count": 21}}, {"name": "user", "username": "user0293929123", "id": "272947491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 621, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}}, {"name": "Mati", "username": "MateoCajica9", "id": "350527527", "verified": false, "location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 580, "tweet_count": 2713, "listed_count": 4}}, {"name": "Anelize", "username": "profanelize", "id": "1150883865302589441", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9791, "following_count": 845, "tweet_count": 10764, "listed_count": 39}}, {"name": "Jo\u00e3o Fellet", "username": "joaofellet", "id": "18931556", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20448, "following_count": 3185, "tweet_count": 7238, "listed_count": 255}}, {"name": "Gabs \ud83d\udcab", "username": "GabrielaGF14", "id": "1373627671", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1212, "tweet_count": 7465, "listed_count": 1}}, {"name": "Paul Basso", "username": "bosteryx", "id": "133002462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1841, "tweet_count": 22032, "listed_count": 1}}, {"name": "Groncho Marx \u2b50", "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11905, "following_count": 1112, "tweet_count": 60916, "listed_count": 23}}, {"name": "mas", "username": "matisolano11", "id": "1544530406", "verified": false, "location": "Bs As pero vivo en un cumple", "public_metrics": {"followers_count": 3521, "following_count": 342, "tweet_count": 7083, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udeb3", "username": "_mariatoroo", "id": "1086040320406704128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 130, "tweet_count": 22758, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel Angel", "username": "custodiomiguel1", "id": "2430105581", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 446, "tweet_count": 38012, "listed_count": 0}}, {"name": "Moni Ledezma!", "username": "MoniLedezma1", "id": "708205183", "verified": false, "location": "Pilar_Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 878, "tweet_count": 29127, "listed_count": 2}}, {"name": "Fabii \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "aguriadomate", "id": "254536488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1692, "tweet_count": 29906, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00cameEleP\u00ea \u26a1\ufe0f", "username": "cincozeroum", "id": "436906310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11986, "following_count": 594, "tweet_count": 93040, "listed_count": 33}}, {"name": "Em\u00a1", "username": "emiperich", "id": "355319237", "verified": false, "location": "no home", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 581, "tweet_count": 58018, "listed_count": 1}}, {"name": "$avage", "username": "LauriAlbornozz", "id": "4279955542", "verified": false, "location": "West Side", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 182, "tweet_count": 7973, "listed_count": 0}}, {"name": "lidi j", "username": "lidijguimaraes", "id": "2372457618", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 273, "tweet_count": 20721, "listed_count": 0}}, {"name": "miss flo \u1c6c MIDNIGHTS \u1c6c", "username": "ernst_ghw", "id": "909186781211512834", "verified": false, "location": " Bel\u00e9m, Hell", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1058, "tweet_count": 29787, "listed_count": 0}}, {"name": "profdrcaaa", "username": "elmalambo", "id": "4830229167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 1780, "tweet_count": 764253, "listed_count": 69}}, {"name": "Guillermo P\u00e9rez Roisinblit", "username": "Guillogo_", "id": "256065638", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17267, "following_count": 2848, "tweet_count": 63261, "listed_count": 25}}, {"name": "Tavs", "username": "tavaroca_", "id": "968221017482113025", "verified": false, "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 484, "tweet_count": 12018, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre Campello", "username": "ascampello", "id": "875102094415581184", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45140, "following_count": 83, "tweet_count": 591, "listed_count": 75}}, {"name": "Miguel Acevedo", "username": "MiguelA26317704", "id": "1117238413881761792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 27, "tweet_count": 81270, "listed_count": 0}}, {"name": "SAN", "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2657, "tweet_count": 149609, "listed_count": 1}}, {"name": "Camili-Kun xD", "username": "CamiliKun", "id": "982960806009753600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 96, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}}, {"name": "Agapito \uea00", "username": "agapito4ever", "id": "714261858627223552", "verified": false, "location": "                      Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 93495, "following_count": 804, "tweet_count": 5553, "listed_count": 49}}, {"name": "Thaty", "username": "Thatianesousa4", "id": "1061641566585004032", "verified": false, "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 494, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}}, {"name": "cleo", "username": "carbajo_liliana", "id": "4720165359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 4889, "tweet_count": 60858, "listed_count": 0}}, {"name": "Nihil", "username": "tenebris_luz", "id": "939291488135057413", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 90, "tweet_count": 8929, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00e9dicosSemFronteiras", "username": "MSF_brasil", "id": "54280026", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 362800, "following_count": 322, "tweet_count": 20689, "listed_count": 332}}, {"name": "recalculando \ud83e\udd85", "username": "recalculando_01", "id": "423926685", "verified": false, "location": "las Malvinas son Argentinas", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2895, "tweet_count": 47668, "listed_count": 2}}, {"name": "Gaby BenzeVinista", "username": "Gabycoke", "id": "298530868", "verified": false, "location": "Aibonito PR", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1941, "tweet_count": 15262, "listed_count": 1}}, {"name": "N. A. M. R.", "username": "ozillemnoslen", "id": "570401224", "verified": false, "location": "Bogota Sabana Centro Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 3523, "tweet_count": 34417, "listed_count": 8}}, {"name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7832, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"name": "\ud83c\udf83Perreo cybertetrico\ud83c\udf83", "username": "frankilanki", "id": "261000909", "verified": false, "location": "M\u00e9xico d.f", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1300, "tweet_count": 6400, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf2c\ufe0f", "username": "olhosdeorion", "id": "899021446885912576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 482, "tweet_count": 10263, "listed_count": 1}}, {"name": "camila", "username": "vissocami", "id": "1040735963914412032", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 198, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}}, {"name": "\u023a", "username": "anicini8", "id": "898406120024293376", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 769, "tweet_count": 15715, "listed_count": 0}}, {"name": "Nancy", "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55440, "listed_count": 0}}, {"name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias", "id": "9075022", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2620334, "following_count": 569, "tweet_count": 546002, "listed_count": 5210}}, {"name": "Belu Gimenez \u2665", "username": "be_belugimenez", "id": "858957349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 421, "tweet_count": 5454, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Flores", "username": "eterno101", "id": "2826841614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 407, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}}, {"name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "ViniciusN1kolod", "id": "891603310041497600", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5001, "tweet_count": 792599, "listed_count": 5}}, {"name": "Paulo Assis", "username": "PAAssis", "id": "54861277", "verified": false, "location": "Salvador-BA", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 756, "tweet_count": 104635, "listed_count": 15}}, {"name": "John Henry Parish", "username": "WillxSonny", "id": "1337384874", "verified": false, "location": "Kingdom of Doom", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 161, "tweet_count": 48796, "listed_count": 0}}, {"name": "\u27b0", "username": "sempiterno_1", "id": "1150871707906990081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}}, {"name": "Nadia Navarro", "username": "Nadia_NavarroA", "id": "2361627852", "verified": true, "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 8239, "following_count": 957, "tweet_count": 18888, "listed_count": 112}}, {"name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "id": "7996082", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}}, {"name": "Mihjkook", "username": "EmilyEd39240571", "id": "1153420832728866816", "verified": false, "location": "Fartura", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 61, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}}, {"name": "Gishh", "username": "gveronc", "id": "183845815", "verified": false, "location": "In a galaxy far, far away", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 557, "tweet_count": 108073, "listed_count": 6}}, {"name": "Carly.", "username": "Carlanun", "id": "265355375", "verified": false, "location": "San Isidro (BUE)", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 314, "tweet_count": 476603, "listed_count": 335}}, {"name": "Monse Martinez", "username": "monse_m5", "id": "711552746", "verified": false, "location": "Villarrica - Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 737, "tweet_count": 35373, "listed_count": 2}}, {"name": "ricardo urbano", "username": "mestreurbano", "id": "159314429", "verified": false, "location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 373, "tweet_count": 44114, "listed_count": 18}}, {"name": "Ale Santos", "username": "Savagefiction", "id": "53738068", "verified": true, "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144623, "following_count": 8270, "tweet_count": 63879, "listed_count": 562}}, {"name": "Kalled \ud83c\udfb2", "username": "kalledalmeida", "id": "82171721", "verified": false, "location": "Manaus-AM", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1064, "tweet_count": 53621, "listed_count": 103}}, {"name": "Italo Zarate", "username": "Italo9107", "id": "888877948664676352", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 695, "tweet_count": 36172, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc13 \ud835\udc8a \ud835\udc82 \ud835\udc93 \ud835\udc82", "username": "Tiariivillaverd", "id": "941836473153806336", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 678, "tweet_count": 35171, "listed_count": 1}}, {"name": "Wiliam", "username": "wiliamlange", "id": "3333372863", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 291, "tweet_count": 20751, "listed_count": 2}}, {"name": "Galbert C", "username": "Manucaldenez", "id": "944452442267242496", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 56, "tweet_count": 5212, "listed_count": 0}}, {"name": "El Nuevo Diario", "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452", "verified": true, "location": "Av. Francia No. 41", "public_metrics": {"followers_count": 432670, "following_count": 6888, "tweet_count": 418050, "listed_count": 885}}, {"name": "luzinha a a", "username": "luzia_mirelly", "id": "3089159854", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 288, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria", "username": "Maria23236689", "id": "1076350759581728768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 101, "tweet_count": 288789, "listed_count": 0}}, {"name": "El Floro", "username": "floro_ceballos", "id": "41685761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 1701, "tweet_count": 59591, "listed_count": 105}}, {"name": "\u1bd3 Grecia", "username": "_xSuicideGirlx", "id": "882358779467247616", "verified": false, "location": "\ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 52, "tweet_count": 8850, "listed_count": 2}}, {"name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "id": "415001653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"name": "TVPer\u00fa Noticias", "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537", "verified": true, "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1187175, "following_count": 1844, "tweet_count": 289961, "listed_count": 2190}}, {"name": "C A M I . M .", "username": "CamiStone97", "id": "311756974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10049, "following_count": 106, "tweet_count": 19418, "listed_count": 7}}, {"name": "Manu", "username": "ManuBertoglio", "id": "2196254449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 508, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}}, {"name": "nina", "username": "ccn1n4", "id": "887851721707450368", "verified": false, "location": "22. 1,73/bmi:19. cgw: 53kg", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 194, "tweet_count": 35199, "listed_count": 15}}, {"name": "\ud80c\udf7c\u00b2\u2074\u02b0\ud80c\udf6f \ud83c\udf3b", "username": "burgerofwonu", "id": "391726131", "verified": false, "location": "arg", "public_metrics": {"followers_count": 8444, "following_count": 5718, "tweet_count": 65377, "listed_count": 24}}, {"name": "Pagodeira", "username": "donadeputeiro", "id": "1109919471844683777", "verified": false, "location": "No mundo da Lua", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 0, "tweet_count": 14276, "listed_count": 0}}, {"name": "DJALMA SANTOS \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0623\u0643\u0628\u0631\u200e \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 \ud83d\udc33#SantosFC", "username": "sfcdjalmasantos", "id": "115705981", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 3244, "tweet_count": 145480, "listed_count": 9}}, {"name": "out of alex\u2019s system \u265f\ufe0f|\ud83d\udedf\ud83d\udea9", "username": "zxynstill", "id": "1091043407382933508", "verified": false, "location": "loves carol biazin", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 2844, "tweet_count": 93715, "listed_count": 6}}, {"name": "Rafael (58/59)", "username": "rafael_fr2", "id": "169604641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 4333, "tweet_count": 174026, "listed_count": 12}}, {"name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018", "id": "578529652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}}, {"name": "fernantei", "username": "Paferes", "id": "314860591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2811, "tweet_count": 57067, "listed_count": 34}}, {"name": "GUSTAVO ADOLFO", "username": "GUSTAVO90100909", "id": "1125135452640555008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 220, "tweet_count": 1476, "listed_count": 0}}, {"name": "vixeee", "username": "oquintura", "id": "3507766095", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 192, "tweet_count": 19352, "listed_count": 1}}, {"name": "H\u00e9roe de Leyenda", "username": "Dom77Fer", "id": "368155883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 3635, "tweet_count": 25926, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc22.", "username": "househlo", "id": "731829840131858436", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 585, "tweet_count": 15376, "listed_count": 2}}, {"name": "Walter", "username": "wdelacruza", "id": "321447543", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}}, {"name": "veronica caissiols t", "username": "verocaissiols", "id": "87304518", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 852, "tweet_count": 4592, "listed_count": 1}}, {"name": "giu", "username": "giuliatasso_", "id": "884256121342525440", "verified": false, "location": "Borac\u00e9ia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 190, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}}, {"name": "Gi Chaves \ud83e\ude90", "username": "gichavesoficial", "id": "3302323973", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 754610, "following_count": 1509, "tweet_count": 22755, "listed_count": 141}}, {"name": "Felix Hernandez", "username": "FelixHe31216437", "id": "944307790499196928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 290, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio", "username": "Claudio08066366", "id": "887860616815398913", "verified": false, "location": "Baires,conurba", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 1698, "tweet_count": 208787, "listed_count": 2}}, {"name": "Doug\ud83d\udea9 \u262f\ufe0f\u262e\ufe0f\ud83d\udd49\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfb7\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83e\udd41\ud83c\udfba", "username": "Doug_Hatori", "id": "173997869", "verified": false, "location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 2794, "tweet_count": 75313, "listed_count": 60}}, {"name": "Ana Mar\u00eda Cano", "username": "anacanoposada", "id": "923693461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 454, "tweet_count": 21679, "listed_count": 55}}, {"name": "Gabs \ud83e\udee7", "username": "caputille", "id": "222181835", "verified": false, "location": "Forks, WA", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 521, "tweet_count": 61381, "listed_count": 21}}, {"name": "A winner_\ud83d\udc44", "username": "lorraynneprs", "id": "1136377019208523780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 89, "tweet_count": 16111, "listed_count": 0}}, {"name": "Liz", "username": "lizbaroffie", "id": "185370957", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 239, "tweet_count": 26697, "listed_count": 3}}, {"name": "canal institucional", "username": "circobailable", "id": "2783338045", "verified": false, "location": "atr\u00e1s tuyo", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 247, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u1d00", "username": "godstrayz", "id": "1343484276", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 2697, "tweet_count": 223945, "listed_count": 8}}, {"name": "fui pra @elliexromania", "username": "shawmarvels", "id": "3983469917", "verified": false, "location": "n\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}}, {"name": "beatriste", "username": "_bibiperigosa_", "id": "449681083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 216, "tweet_count": 14380, "listed_count": 0}}, {"name": "David Zuluaga", "username": "DavidZuluaga111", "id": "131650145", "verified": false, "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 547, "tweet_count": 6942, "listed_count": 6}}, {"name": "Sergio JRC", "username": "Serjesus24", "id": "2373858008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 2362, "tweet_count": 186325, "listed_count": 0}}, {"name": "luis angel ", "username": "anbendezu", "id": "2348635770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}}, {"name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158", "id": "1017818422728691713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294821, "listed_count": 4}}, {"name": "Jhonny", "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udca7Insigne Global\ud83c\udfaf", "username": "Elcaminante_b21", "id": "2717227556", "verified": false, "location": "Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 4195, "following_count": 4874, "tweet_count": 24327, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e \ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9e \ud83c\udfe0", "username": "flowrhstyles", "id": "2925117010", "verified": false, "location": "oned stan", "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 2578, "tweet_count": 83329, "listed_count": 4}}, {"name": "Jes\u00fas Garc\u00eda", "username": "jesusromero2_7", "id": "90437274", "verified": false, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2515, "tweet_count": 568306, "listed_count": 98}}, {"name": "patricia", "username": "nivosnisho03", "id": "467456524", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 428, "tweet_count": 27576, "listed_count": 3}}, {"name": "vale", "username": "Valentferrer", "id": "1093215416586039297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 522, "tweet_count": 3726, "listed_count": 0}}, {"name": "BRISA RUITI", "username": "brisaruiti01", "id": "838714031720517632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 914, "tweet_count": 10203, "listed_count": 2}}, {"name": "Jack Torrance", "username": "juansev12", "id": "206892949", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 2226, "tweet_count": 48707, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udcb0\ud835\udd3d\ud835\udd38\ud835\udd44\ud835\udd46\ud835\udd4c$ \u211a\ud835\udd4c\ud835\udd3c\u2124\ud83d\udcb8\ud83e\udee3", "username": "_that1boy", "id": "2175375108", "verified": false, "location": "TEX\u00c5$\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 21119, "following_count": 10109, "tweet_count": 41925, "listed_count": 32}}, {"name": "Zonamagnetica", "username": "Zonamagnetica", "id": "2941216533", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 455, "tweet_count": 94673, "listed_count": 1}}, {"name": "Stella Valdivia", "username": "stella4691", "id": "635580461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 4992, "tweet_count": 117219, "listed_count": 21}}, {"name": "Anacir Mendes Junior", "username": "AnacirJr", "id": "540280758", "verified": false, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 893, "tweet_count": 17838, "listed_count": 1}}, {"name": "Sida / Tuco / Chino", "username": "situchidacono", "id": "126137149", "verified": false, "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37216, "listed_count": 3}}, {"name": "\u275d \ud835\ude4f\ud835\ude4e\ud835\ude50-\ud835\ude42\ud835\ude44 \u275e (hiatus)", "username": "xShiroitsu", "id": "1127216852374052865", "verified": false, "location": " \ud835\ude3c\ud835\ude67\ud835\ude69 \ud835\ude2a\ud835\ude34 \ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude35 \ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 !", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 44, "tweet_count": 2498, "listed_count": 1}}, {"name": "Mantequilla", "username": "BluexHorns", "id": "1154045523868803074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 47, "tweet_count": 1873, "listed_count": 0}}, {"name": "Mateus 2\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\ud83e\udd1d1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u262d", "username": "matteuzzzzz", "id": "1123560566", "verified": false, "location": "maria da f\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 415, "tweet_count": 29153, "listed_count": 0}}, {"name": "Grandpa, dad, friend, and pissed-off AB+", "username": "sergiovds", "id": "9404332", "verified": false, "location": "-23.550229,-46.568647", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 578, "tweet_count": 130510, "listed_count": 67}}, {"name": "Andr\u00e9s Novoa", "username": "Monsesgar", "id": "784404098858774528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 914, "tweet_count": 145885, "listed_count": 42}}, {"name": "Tiago Medeiros", "username": "tcmedeiros", "id": "35558577", "verified": false, "location": "Caffeina", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 535, "tweet_count": 203696, "listed_count": 33}}, {"name": "\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28", "username": "didiraja", "id": "16112299", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 2074, "tweet_count": 375137, "listed_count": 64}}, {"name": "Federico Ar\u00e9valo", "username": "federicoaa99", "id": "739037024255152128", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 35, "tweet_count": 5019, "listed_count": 0}}, {"name": "Caio 13 Gomes | #BLM", "username": "caiocgomes", "id": "10180112", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 113476, "following_count": 694, "tweet_count": 92163, "listed_count": 367}}, {"name": "pichona", "username": "pichonacont", "id": "960175861629636608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4109, "tweet_count": 137402, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis", "username": "luisittopepe", "id": "372431877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1358, "tweet_count": 69282, "listed_count": 2}}, {"name": "Jose Ascencio", "username": "jose2asc", "id": "2397102721", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 267, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd7d \ud835\udd8e \ud835\udd88 K", "username": "sativ4lover", "id": "1111799187274899456", "verified": false, "location": "Travel in space time ", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 69, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}}, {"name": "Higor", "username": "higorpaiva_", "id": "211104850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18588, "following_count": 4005, "tweet_count": 34567, "listed_count": 51}}, {"name": "Mario Quesada", "username": "marioquema", "id": "2716950541", "verified": false, "location": "Xix\u00f3n, Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 407, "tweet_count": 33324, "listed_count": 10}}, {"name": "Seba", "username": "Seba_nightcall", "id": "3407227199", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 967, "tweet_count": 67849, "listed_count": 30}}, {"name": "pepito21", "username": "Lucho01324346", "id": "1033459831817072640", "verified": false, "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1343, "tweet_count": 77134, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez", "username": "joseluisentrux", "id": "835036740", "verified": false, "location": "Trujillo ", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 358, "tweet_count": 12033, "listed_count": 1}}, {"name": "Marina", "username": "marinammaciel", "id": "717090829433700352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 232, "tweet_count": 21211, "listed_count": 0}}, {"name": "Maestro Joao \uf8ff", "username": "MaestroJoao", "id": "41935533", "verified": false, "location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1347, "tweet_count": 28567, "listed_count": 8}}, {"name": "Maria\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "username": "franjur_cae", "id": "801161521", "verified": false, "location": "Rio de MIL\u00cdCIAS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 391, "tweet_count": 61053, "listed_count": 6}}, {"name": "\u2728\ud835\udd4b\ud835\udd4e\ud835\udd40\u2102\ud835\udd3c \u2022 Between1&2\u2728", "username": "23sailormoon", "id": "4451614457", "verified": false, "location": "Seoul, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 929, "tweet_count": 91283, "listed_count": 3}}, {"name": "Mario \ud83c\udf3338% Apruebo", "username": "maponce22", "id": "225889772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1369, "tweet_count": 106252, "listed_count": 0}}, {"name": "halexjamith@", "username": "halexjamith2", "id": "975225921723564037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 145, "tweet_count": 73235, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia Rodr\u00edguez", "username": "silvia25rodrig5", "id": "4874865065", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}}, {"name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}}, {"name": "Tamborete de forr\u00f3 \ud83c\udf0a", "username": "_beatrichy", "id": "761710887266836481", "verified": false, "location": "Para\u00edba \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 276, "tweet_count": 7474, "listed_count": 0}}, {"name": "Fighting Fansub - desativado", "username": "Fightingsub", "id": "2378059118", "verified": false, "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 11700, "following_count": 354, "tweet_count": 6005, "listed_count": 89}}, {"name": "Solebac", "username": "FlavinhoDaGavea", "id": "4638085523", "verified": false, "location": "Arax\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 239, "tweet_count": 3722, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcela", "username": "marcelascrf", "id": "903711147454599168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63883, "following_count": 3173, "tweet_count": 175247, "listed_count": 56}}, {"name": "Miguel Anaya", "username": "Miguel_AnayaM", "id": "279067573", "verified": false, "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 970, "tweet_count": 9368, "listed_count": 6}}, {"name": "Jhonny Eyder", "username": "Jhonny_EE", "id": "470716034", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 930, "tweet_count": 29167, "listed_count": 1}}, {"name": "A.Herrero Puyuelo", "username": "Pilasbonas60", "id": "246743291", "verified": false, "location": "Alphaville", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 524, "tweet_count": 52820, "listed_count": 10}}, {"name": "3dymonsterock_cobain", "username": "3dy_monsterock", "id": "61282367", "verified": false, "location": "d3l*d3f3ktuozo", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 936, "tweet_count": 25281, "listed_count": 7}}, {"name": "Nicholas", "username": "Nixolaas", "id": "243702284", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1109, "tweet_count": 172441, "listed_count": 11}}, {"name": "rhai", "username": "rhnknsk", "id": "3577420336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 509, "tweet_count": 128795, "listed_count": 0}}, {"name": "Mabeygnac Maza Due\u00f1as", "username": "Zarioll", "id": "917966443462918144", "verified": false, "location": "Ciudad De M\u00e9xico\n", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 487, "tweet_count": 7365, "listed_count": 0}}, {"name": "Lar\u00a5 \ud83d\udc51", "username": "larynunes045", "id": "853722342568189953", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 416, "tweet_count": 16189, "listed_count": 0}}, {"name": "Moonchildren \ud83c\udf19", "username": "hiago_brunno", "id": "312935378", "verified": false, "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2372, "tweet_count": 138183, "listed_count": 3}}, {"name": "m", "username": "vauseslay_", "id": "1067245815507443712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 331, "tweet_count": 7941, "listed_count": 4}}, {"name": "Sergio", "username": "Sergio07234649", "id": "816857102090203136", "verified": false, "location": "Huamantla, Tlaxcala", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1313, "tweet_count": 81119, "listed_count": 3}}, {"name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "username": "e_consulta", "id": "25695532", "verified": true, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 235937, "following_count": 3732, "tweet_count": 680681, "listed_count": 1021}}, {"name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "username": "MarcoAn52322760", "id": "996228128740605952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"name": "@xuliana", "username": "juu_v", "id": "190813810", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 206, "tweet_count": 15558, "listed_count": 3}}, {"name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182788, "following_count": 429, "tweet_count": 332216, "listed_count": 4883}}, {"name": "Martha", "username": "Mlhp5", "id": "978291060244918274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 283, "tweet_count": 924, "listed_count": 0}}, {"name": "Contigo Per\u00fa", "username": "greatadvpeople", "id": "92439941", "verified": false, "location": ".......", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1811, "tweet_count": 14141, "listed_count": 8}}, {"name": "Rosie (Taylor\u2019s version)", "username": "yasorosa", "id": "42084136", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 881, "tweet_count": 5580, "listed_count": 1}}, {"name": "helenolima.com Oficial", "username": "tribunadopovo", "id": "78036415", "verified": false, "location": "Juazeirinho", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 134, "tweet_count": 35023, "listed_count": 3}}, {"name": "\uc88b\uc740\ud558\ub8e8\ub418\uc138\uc694 \ub77c\ud0a4", "username": "Susany_c", "id": "896464770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1219, "tweet_count": 91035, "listed_count": 5}}, {"name": "sofi", "username": "sofiacadore", "id": "1089335246280110081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 691, "tweet_count": 42411, "listed_count": 0}}, {"name": "Dex Fernandez", "username": "dexterfernandez", "id": "98940736", "verified": false, "location": "Aregentina", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 750, "tweet_count": 24024, "listed_count": 4}}, {"name": "Juani", "username": "JuanIHernandezC", "id": "392415996", "verified": false, "location": "Ensenada", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 874, "tweet_count": 76231, "listed_count": 5}}, {"name": "vit it girl", "username": "evermorefalls", "id": "2979290627", "verified": false, "location": "folklore, track 9", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1310, "tweet_count": 57102, "listed_count": 19}}, {"name": "bebella", "username": "ISoutilha", "id": "1025208563646586880", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 214, "tweet_count": 7880, "listed_count": 0}}, {"name": "maria", "username": "mariabossardi1", "id": "995061359422459906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 900, "tweet_count": 9555, "listed_count": 0}}, {"name": "Brito", "username": "catarinabritoo", "id": "2748247433", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 250, "tweet_count": 29200, "listed_count": 3}}, {"name": "Adriano CEC", "username": "CecAdriano", "id": "962613648010203136", "verified": false, "location": "Itabira Mg", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1536, "tweet_count": 11267, "listed_count": 0}}, {"name": "elly", "username": "ellycrf", "id": "995518191009923073", "verified": false, "location": "88' 91'", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1635, "tweet_count": 45386, "listed_count": 4}}, {"name": "\u043ci\u03b1", "username": "marialeoef", "id": "853254359865581571", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 436, "tweet_count": 30819, "listed_count": 1}}, {"name": "\u26a1 F. Magusto \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Fr_Magusto", "id": "4797609274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 433, "tweet_count": 11263, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcela Zanoni", "username": "zanoni31", "id": "4053916101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 2576, "tweet_count": 579018, "listed_count": 34}}, {"name": "ABC Radio Puebla", "username": "abcradiopuebla1", "id": "1517054443", "verified": false, "location": "Puebla ", "public_metrics": {"followers_count": 7416, "following_count": 230, "tweet_count": 47415, "listed_count": 59}}, {"name": "Perla Escandon", "username": "perlaweb", "id": "2372338073", "verified": false, "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 2421, "tweet_count": 8299, "listed_count": 44}}, {"name": "Olga Betancur \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "bromelia_79", "id": "1148499362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 579, "tweet_count": 9950, "listed_count": 1}}, {"name": "Nina Nina", "username": "crisacmol", "id": "252930608", "verified": false, "location": "Buenos Aires.Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 4889, "tweet_count": 465821, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc3a Gonzalo \ud83d\udc3a", "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294", "verified": false, "location": "Argenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 7675, "following_count": 924, "tweet_count": 127207, "listed_count": 62}}, {"name": "ElZar", "username": "EzardMartinez", "id": "741802827111075840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 970, "tweet_count": 71224, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Alfonso Yepes B.", "username": "luisyepesb", "id": "225991519", "verified": false, "location": "Medell\u00edn-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 20596, "following_count": 16041, "tweet_count": 298324, "listed_count": 225}}, {"name": "L\u00e9o", "username": "_leonunes", "id": "258296257", "verified": false, "location": "Taubat\u00e9/SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 448, "tweet_count": 12169, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Fernando Quijano Moreno \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "FdoQuijano", "id": "398273794", "verified": false, "location": "Medellin Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 30685, "following_count": 27884, "tweet_count": 297407, "listed_count": 111}}, {"name": "Patricia Pispa\ud83c\udf3c", "username": "Patty_La_Godiva", "id": "61962172", "verified": false, "location": "Lado oculto de la Luna ~.~", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2441, "tweet_count": 78754, "listed_count": 50}}, {"name": "Rodrigo Blanco Calder\u00f3n", "username": "atajoslargos", "id": "849360336146894851", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16560, "following_count": 370, "tweet_count": 30211, "listed_count": 0}}, {"name": "Paula", "username": "paulaab_r", "id": "741414265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 369, "tweet_count": 18330, "listed_count": 0}}, {"name": "Heinrich Edler \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Refesne", "id": "2344170588", "verified": false, "location": "Under the Sun", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 566, "tweet_count": 23234, "listed_count": 2}}, {"name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}}, {"name": "Diam3tro \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Diam3tro", "id": "1152760658729025537", "verified": false, "location": "SD, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 90, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelinha Marru\u00e1", "username": "amarcelarios", "id": "107405721", "verified": false, "location": "eu n\u00e3o sou daqui.", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 152, "tweet_count": 11980, "listed_count": 0}}, {"name": "Volvemos\u270c\ufe0f", "username": "Volvemos3", "id": "1083047503405166594", "verified": false, "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1356, "tweet_count": 10285, "listed_count": 2}}, {"name": "sempai\u2614\ufe0f\ud83e\udd77\ud83c\udffe", "username": "kimatheslumpgod", "id": "1062825134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 621, "tweet_count": 35134, "listed_count": 1}}, {"name": "Ross", "username": "latinoodell", "id": "2902805975", "verified": false, "location": "Isabela, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 361, "tweet_count": 48196, "listed_count": 0}}, {"name": "terra", "username": "houisfetish", "id": "415026563", "verified": false, "location": " oned \u2022 zayn \u2022 blackpink \u2022 5H", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 1493, "tweet_count": 32556, "listed_count": 9}}, {"name": "Karla Mireya Eadlyn", "username": "Mireligarda", "id": "278688146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 216, "tweet_count": 5846, "listed_count": 2}}, {"name": "aninha whitethorn \u2694\ufe0f \u2022 \ud83d\udcd6: casa de c\u00e9u e sopro", "username": "jeonggukflower", "id": "3330096041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 729, "tweet_count": 49967, "listed_count": 3}}, {"name": "luana", "username": "sapphictaIes", "id": "761318413629358080", "verified": false, "location": "20 | 26.05.17", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 1474, "tweet_count": 81829, "listed_count": 32}}, {"name": "Fabiana.", "username": "fabianarosario", "id": "126066063", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1034, "tweet_count": 15298, "listed_count": 6}}, {"name": "Fernando Ayala \u2696\ufe0f", "username": "FernandoAyalaj", "id": "272959022", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 5000, "tweet_count": 77084, "listed_count": 0}}, {"name": "chris", "username": "mugiwarboy", "id": "748975617870270465", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 265, "tweet_count": 23232, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc37\ud835\udc62\ud835\udc51\u17f9", "username": "dudnvs", "id": "3568371855", "verified": false, "location": "plastic beach \ud81a\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 1694, "tweet_count": 28555, "listed_count": 5}}, {"name": "iasz", "username": "fuckingias", "id": "794688631596257280", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 79, "tweet_count": 4147, "listed_count": 1}}, {"name": "Dani Tuc", "username": "dekanomdq", "id": "334949540", "verified": false, "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1732, "tweet_count": 32199, "listed_count": 4}}, {"name": "Herege\u2693", "username": "Heregeee", "id": "615062866", "verified": false, "location": "Krypton ", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1001, "tweet_count": 79835, "listed_count": 11}}, {"name": "Alex", "username": "constantine_oso", "id": "129575816", "verified": false, "location": "Madagascar/Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 641, "tweet_count": 20707, "listed_count": 3}}, {"name": "OPS/OMS Colombia", "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 73963, "following_count": 2619, "tweet_count": 20494, "listed_count": 377}}, {"name": "jjggkv", "username": "jjggkv", "id": "1122605518156193793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 5199, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00a9la\u00aea\ud83c\udf3a\u2604\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83d\udcab", "username": "Clara17690920", "id": "1155548525259907072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 181, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "acidacomolimonn", "id": "1967313487", "verified": false, "location": "Temperley", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 343, "tweet_count": 33149, "listed_count": 1}}, {"name": "Chispita Recargada", "username": "nuevachispita", "id": "312769520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150974, "listed_count": 1}}, {"name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "username": "natanxarrow", "id": "1158442087542661121", "verified": false, "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 634, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}}, {"name": "paulo", "username": "billyjonahb", "id": "809097787023511552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7830, "following_count": 4623, "tweet_count": 16775, "listed_count": 26}}, {"name": "vtrem \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "gnjboy", "id": "906323900375687168", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 650, "tweet_count": 18796, "listed_count": 2}}, {"name": "CONMEBOL.com", "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098", "verified": true, "location": "Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1833379, "following_count": 618, "tweet_count": 42264, "listed_count": 2914}}, {"name": "Samara Breycher", "username": "SBreycher", "id": "917878145574989824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 288, "tweet_count": 22357, "listed_count": 1}}, {"name": "ElvisOcc", "username": "elvisocc", "id": "33786448", "verified": false, "location": "Lima - Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 814, "tweet_count": 166011, "listed_count": 80}}, {"name": "Roberto P\u00e9rez Oreg\u00f3n", "username": "R_Perez_O", "id": "452700824", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 586, "tweet_count": 6278, "listed_count": 0}}, {"name": "Canal N", "username": "canalN_", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468909, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}}, {"name": "Jorge Abalo", "username": "JorgeAbalo5", "id": "923737873253314560", "verified": false, "location": "Turdera", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 143, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}}, {"name": "carolinda \ud83c\udf1a", "username": "carolduartew", "id": "65766100", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 210, "tweet_count": 63205, "listed_count": 16}}, {"name": "\u201cOrgullosa del 38%", "username": "ruthy321", "id": "60497006", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 658, "tweet_count": 13776, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus \ud83c\udfe1", "username": "harryvelaryon", "id": "2404831689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110965, "listed_count": 11}}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Guti\u00e9rrez", "username": "JosLuis21224985", "id": "934752300178042880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 35, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}}, {"name": "Thais Penido", "username": "PenidoThais", "id": "749717570", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 448, "tweet_count": 5390, "listed_count": 0}}, {"name": "JaneMM \ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a 22", "username": "jmmadeira", "id": "85381766", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4119, "tweet_count": 96355, "listed_count": 2}}, {"name": "`", "username": "ncththth", "id": "396916187", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4098, "tweet_count": 26618, "listed_count": 9}}, {"name": "apa", "username": "apa_vitoria", "id": "911646288814465024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 296, "tweet_count": 32229, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Guti\u00e9rrez", "username": "R0drig0_Vida", "id": "306410169", "verified": false, "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 53, "tweet_count": 4799, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Baez", "username": "Miguelbaezd94", "id": "2751578757", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 273, "tweet_count": 14238, "listed_count": 1}}, {"name": "ivan", "username": "ivandemchuk8", "id": "2440375701", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 891, "tweet_count": 20266, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\u2665\ufe0e", "username": "CandelaKrehacek", "id": "3493555414", "verified": false, "location": "San Bernardo - La Clotilde", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 988, "tweet_count": 24137, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0141 \u00d8 \u0420 \u20ac \u06a9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "_Lucaslopes1909", "id": "276472653", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o \u00e9 INTER  #VilaGaucha37", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1541, "tweet_count": 26631, "listed_count": 0}}, {"name": "ro", "username": "rouchidg", "id": "173394621", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 534, "tweet_count": 21361, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabe", "username": "GabbyAraujo10", "id": "775297455105708033", "verified": false, "location": "Efapi, Chapec\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 215, "tweet_count": 7418, "listed_count": 0}}, {"name": "Cassiana Cotica", "username": "CassianaCotica", "id": "899229629071994880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7370, "following_count": 7733, "tweet_count": 128201, "listed_count": 2}}, {"name": "Grazi", "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}}, {"name": "Wilson Toume (sempre de m\u00e1scara)", "username": "wtoume", "id": "63214140", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1351, "tweet_count": 45287, "listed_count": 8}}, {"name": "Pira\u00f1a", "username": "DomingoRios12", "id": "879369960887390208", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1648, "tweet_count": 69686, "listed_count": 0}}, {"name": "Ismael Serrano", "username": "SerranoIsmael", "id": "184993308", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 222643, "following_count": 1066, "tweet_count": 28535, "listed_count": 1030}}, {"name": "Flavia \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "Fueralokeeee", "id": "1267952766", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 161, "tweet_count": 2445, "listed_count": 0}}, {"name": "Raquel", "username": "RahNikolina", "id": "568485680", "verified": false, "location": "Asteris ", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 714, "tweet_count": 13846, "listed_count": 1}}, {"name": "Marco Aurelio Tisi\ud83c\uddef\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "MarcoTisi", "id": "139098796", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo / S.P.", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 419, "tweet_count": 209554, "listed_count": 3}}, {"name": "Eugenio Cugnoli XENYO", "username": "jaywest1", "id": "71800423", "verified": false, "location": "recco, genoa (italy)", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 5006, "tweet_count": 48446, "listed_count": 11}}, {"name": "marie", "username": "mariefrutos", "id": "403392236", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 547, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}}, {"name": "m\ud83c\udf08", "username": "masfree_", "id": "893525693404983296", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1488, "tweet_count": 29364, "listed_count": 2}}, {"name": "bianca", "username": "skirsteinz", "id": "2994614170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 595, "tweet_count": 103163, "listed_count": 35}}, {"name": "lore", "username": "marvxIcevans", "id": "952976569978556416", "verified": false, "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 2996, "tweet_count": 5594, "listed_count": 1}}, {"name": "betharram gomez", "username": "betharram_gomez", "id": "720000161", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 383, "tweet_count": 3283, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonela", "username": "leonelagcpz", "id": "1641891979", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 285, "tweet_count": 10492, "listed_count": 2}}, {"name": "Elmer", "username": "Elmer21644236", "id": "1077364188006268928", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 3692, "tweet_count": 79461, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Louren\u00e7o \ud83d\udc4a \u2720", "username": "HugaoDF_TO", "id": "216354419", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 274, "tweet_count": 16426, "listed_count": 3}}, {"name": "sonia pereira", "username": "sonieta_66", "id": "359552623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 297, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}}, {"name": "BrothersOfTheWorld", "username": "Ssince1908", "id": "969966307687981057", "verified": false, "location": "Planet Earth, 8", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 273, "tweet_count": 20154, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex Buccino", "username": "buccinoalex", "id": "500445358", "verified": false, "location": "Palmer Heights, PA", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 342, "tweet_count": 21914, "listed_count": 7}}, {"name": "choro de puta Deus n\u00e3o escuta \ud83d\udc94", "username": "baphometinha", "id": "741427392011440128", "verified": false, "location": "mans\u00e3o thug stronda", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 348, "tweet_count": 4261, "listed_count": 0}}, {"name": "Amo muito minha namorada cottagecore", "username": "LordBoquetinho", "id": "412707573", "verified": false, "location": "Sonhar", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 626, "tweet_count": 60025, "listed_count": 2}}, {"name": "renatinhoweb", "username": "renatoweb", "id": "89819664", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 102, "tweet_count": 10797, "listed_count": 0}}, {"name": "negritagra", "username": "negritagra1", "id": "1060825155168026624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 54, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}}, {"name": "Lourdes Gola", "username": "lougola2", "id": "856896141971083265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48734, "listed_count": 0}}, {"name": "andr\u00e9i \ud83c\udf31", "username": "akaramazovy", "id": "624279413", "verified": false, "location": "Raposa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2015, "tweet_count": 106848, "listed_count": 0}}, {"name": "n", "username": "erostavo_", "id": "2938536368", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 88, "tweet_count": 17752, "listed_count": 0}}, {"name": "bryan", "username": "bryan_goulartt", "id": "1146138184264364032", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 523, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}}, {"name": "saam", "username": "SamAlcn", "id": "1143314498364878848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 105, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}}, {"name": "Tonho", "username": "WhenTonico", "id": "704157045084332032", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 730, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}}, {"name": "kla1999", "username": "ClaudiaNeziri", "id": "993211264355758083", "verified": false, "location": "bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 79, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabrizio Biasin", "username": "FBiasin", "id": "466499074", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}}, {"name": "Filipe de Sousa", "username": "culturaonlinebr", "id": "2966140240", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 484, "tweet_count": 51612, "listed_count": 1}}, {"name": "zaira Adeth mi \ud83c\udf0e\ud83d\udc49mis hijos mis nietos", "username": "marta_zaira", "id": "922617142452867072", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 171, "tweet_count": 4824, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Alves \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f", "username": "Argenttina2021", "id": "956589652944871424", "verified": false, "location": "Belen de Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 17028, "following_count": 16800, "tweet_count": 47056, "listed_count": 2}}, {"name": "Marta Eva Monteros", "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12724, "following_count": 7933, "tweet_count": 529244, "listed_count": 24}}, {"name": "Andreialuizas7", "username": "andreialuizas7", "id": "1072912273457471490", "verified": false, "location": "south SC, BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 505, "tweet_count": 53781, "listed_count": 3}}, {"name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}}, {"name": "Alberto Sativa Lex", "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379", "verified": false, "location": "lacsanga", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236196, "listed_count": 11}}, {"name": "matthew chadd", "username": "matthewchadd1", "id": "341180120", "verified": false, "location": "lelant", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 4999, "tweet_count": 113893, "listed_count": 82}}, {"name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24681, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"name": "Yamil Cristian", "username": "yamilcristian", "id": "539398183", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 666, "tweet_count": 6110, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Arce", "username": "soypablocr", "id": "231796596", "verified": false, "location": "Sarch\u00ed, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 1972, "tweet_count": 72905, "listed_count": 36}}, {"name": "ismxelf.r", "username": "ismxelf", "id": "1038820473650511873", "verified": false, "location": "Salinas, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 578, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}}, {"name": "rodrigo saldivar", "username": "jaguar_sd", "id": "435891898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 658, "tweet_count": 30351, "listed_count": 0}}, {"name": "Luan \u2720", "username": "peixoto_luanRJ", "id": "951168448008216576", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u // Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 956, "tweet_count": 9459, "listed_count": 0}}, {"name": "wagner", "username": "wagner9_7", "id": "855852961020469248", "verified": false, "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 823, "tweet_count": 4604, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramiro Beccar Varela", "username": "ramirobeccar", "id": "176556943", "verified": false, "location": "victoria pcia.bs.as.", "public_metrics": {"followers_count": 7596, "following_count": 7607, "tweet_count": 96024, "listed_count": 3}}, {"name": "Bacigalupe", "username": "bacigalupe", "id": "12808192", "verified": false, "location": "Boston ", "public_metrics": {"followers_count": 73622, "following_count": 5979, "tweet_count": 97024, "listed_count": 864}}, {"name": "CHRISTIAN SALAS", "username": "CSALAS0582", "id": "543529490", "verified": false, "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 668, "tweet_count": 30657, "listed_count": 4}}, {"name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"name": "jolady", "username": "jolady42", "id": "1287084853", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 416, "tweet_count": 217218, "listed_count": 1}}, {"name": "El Curandero", "username": "curandero_el", "id": "1012793994143727617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14516, "following_count": 14243, "tweet_count": 101789, "listed_count": 17}}, {"name": "Jorge Martins", "username": "Jorge_Martins__", "id": "3579420436", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 415, "tweet_count": 14673, "listed_count": 0}}, {"name": "david", "username": "DavidCacador", "id": "721833106722959360", "verified": false, "location": "7230", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 203, "tweet_count": 42399, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0a6d* \u2027\u208a\u00b0 \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc22. \u2192OFF Temporal.", "username": "__PurxSuicidxl", "id": "1158427590882930688", "verified": false, "location": "W\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f \ufe5fC\u1d1c\u1d00\u1d1b\u0280\u1d0f.", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 96, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u026a\u1d0b\u1d0b\u1d07\u029f \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "UnbrexkxbleM", "id": "1032337660713598976", "verified": false, "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 293, "tweet_count": 90616, "listed_count": 15}}, {"name": "andres figueroa", "username": "CUCHOJIM", "id": "173660155", "verified": false, "location": "SM", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 790, "tweet_count": 29067, "listed_count": 2}}, {"name": "carrascalgustav", "username": "carrascalgustav", "id": "433744431", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 193, "tweet_count": 10137, "listed_count": 0}}, {"name": "serengueti", "username": "Huguillon", "id": "221973045", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 3676, "tweet_count": 69495, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc1d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Free Man EX #M5S \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udc1d", "username": "Master2001_3", "id": "186221116", "verified": false, "location": "Marche - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 6179, "following_count": 6802, "tweet_count": 163221, "listed_count": 130}}, {"name": "Riccardo Fortin \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161", "verified": false, "location": "Liguria, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 7949, "following_count": 3727, "tweet_count": 30248, "listed_count": 11}}, {"name": "Peri\u00f3dico S\u00edntesis", "username": "SintesisMexico", "id": "77792947", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2277104, "following_count": 303, "tweet_count": 64699, "listed_count": 4528}}, {"name": "S\u00edntesis Puebla", "username": "sintesisweb", "id": "93734715", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 85917, "following_count": 1114, "tweet_count": 260733, "listed_count": 587}}, {"name": "Corrupt Hunter", "username": "TScaranelli", "id": "1126638134891044864", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 247, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}}, {"name": "propaganda immunization clinic", "username": "cv", "id": "749693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 1157, "tweet_count": 6904, "listed_count": 0}}, {"name": "David Rodr\u00edguez \ud83e\udd0d\ud83d\udc99 \ud83e\udd87\ud83d\udd96", "username": "NeoDaVe", "id": "6711672", "verified": false, "location": "Catalunya, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 199, "tweet_count": 99967, "listed_count": 44}}, {"name": "Camilito Fiu Fiu", "username": "TiburonCamilo", "id": "1497019746", "verified": false, "location": "Fondo de Bikini", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 372, "tweet_count": 20079, "listed_count": 14}}, {"name": "Blue day\ud83c\udf12", "username": "Ivonne_urango", "id": "861712597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 172, "tweet_count": 7775, "listed_count": 0}}, {"name": "Sage", "username": "sagehearth", "id": "2175647482", "verified": false, "location": "deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 139, "tweet_count": 108000, "listed_count": 157}}, {"name": "\u304b\u30fc\u3061\u3083\u3093", "username": "ka_chan0412", "id": "900608292103127041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 159, "tweet_count": 7307, "listed_count": 0}}, {"name": "\u5b9d\u6b69\u306e\u30dd\u30ce", "username": "dct_1234", "id": "2255009719", "verified": false, "location": "\u8d8a\u3048\u3066\u3044\u3053\u3046\u2757\u306e\u8857", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 175, "tweet_count": 104876, "listed_count": 0}}, {"name": "EuD'Luiz", "username": "luiz7891000", "id": "2914236921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 294, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Fern\u00e1ndez \ud83d\udd05", "username": "AnnaFer2344", "id": "2463262906", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1915, "tweet_count": 20967, "listed_count": 0}}, {"name": "A.A", "username": "AgustinArg", "id": "1290492397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 175, "tweet_count": 49654, "listed_count": 1}}, {"name": "fredelima", "username": "fredelima", "id": "111623403", "verified": false, "location": "Brasilia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 827, "tweet_count": 23189, "listed_count": 75}}, {"name": "Patr\u00edcia", "username": "patriciavalentx", "id": "943089358059528192", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1096, "tweet_count": 18019, "listed_count": 0}}, {"name": "Valenn\ud83c\udf31", "username": "valennpiola", "id": "1154247659819085824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}}, {"name": "milu", "username": "brillitorta", "id": "334749440", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 96010, "following_count": 39368, "tweet_count": 69214, "listed_count": 87}}, {"name": "k spring", "username": "bwryhoax", "id": "1048027463505334272", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 25, "tweet_count": 10750, "listed_count": 0}}, {"name": "mabel llompart", "username": "mabelallompart", "id": "3293180912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 107, "tweet_count": 7919, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Registrado", "username": "diarioR", "id": "172795770", "verified": true, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 37720, "following_count": 974, "tweet_count": 81041, "listed_count": 323}}, {"name": "jorge Bartholomeu", "username": "jorgeBartholom3", "id": "1057059927657799681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 162, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}}, {"name": "Vera Magalh\u00e3es", "username": "veramagalhaes", "id": "19667016", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 838682, "following_count": 3297, "tweet_count": 72537, "listed_count": 2521}}, {"name": "Monica Gomez Marin", "username": "monicaopi", "id": "331421207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1543, "tweet_count": 59598, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud310\ub3c4\ub77c", "username": "PandoraSaito", "id": "824002044281372672", "verified": false, "location": "minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 8271, "following_count": 1942, "tweet_count": 70434, "listed_count": 2}}, {"name": "MarisaRios", "username": "MarisaR44887246", "id": "1032277899427110912", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 92, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez", "id": "149991703", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2259416, "following_count": 7172, "tweet_count": 31630, "listed_count": 2417}}, {"name": "Provincia Noticias", "username": "Pcia_Noticias", "id": "3042848837", "verified": false, "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 3642, "tweet_count": 59322, "listed_count": 30}}, {"name": "Edu Landa", "username": "elandaglez1", "id": "2188860654", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 267, "tweet_count": 4707, "listed_count": 2}}, {"name": "Eduardo Karstegl", "username": "Lalo_rock", "id": "32183775", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1038, "tweet_count": 118681, "listed_count": 25}}, {"name": "Alfredo De Brito", "username": "aldebrito", "id": "89047374", "verified": false, "location": "Castro chiloe ", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1965, "tweet_count": 151804, "listed_count": 4}}, {"name": "SAMU REGI\u00d3N ANTOFAGASTA", "username": "SamuAntofagasta", "id": "743531570968018944", "verified": false, "location": "Region de Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10378, "following_count": 134, "tweet_count": 2924, "listed_count": 26}}, {"name": "Abel Videla", "username": "capitononcapito", "id": "2436306655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 564, "tweet_count": 64058, "listed_count": 1}}, {"name": "proparox\u00edtona \ud83c\udd59", "username": "lahirmadobig", "id": "1107599401806168064", "verified": false, "location": "Lajedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 68, "tweet_count": 58037, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc01\ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc00 \ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc12", "username": "misswxtch", "id": "2365528418", "verified": false, "location": "\u31c2 \u276a  \ud835\udc0c\ud835\udc0e\ud835\udc0c \ud835\udc0e\ud835\udc05 \ud835\udc17\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03 \ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0c\ud835\udc00", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 25, "tweet_count": 28308, "listed_count": 4}}, {"name": "\u13ab\uab7a\uab87\uab96\uab7c \u13df\uabbb\uabbb\uabb2\uab7c\uab71", "username": "undxsclxsed", "id": "1078107103905153024", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 64, "tweet_count": 3034, "listed_count": 0}}, {"name": "RICARDO PACHAS L", "username": "Rickie2212", "id": "819152934474813440", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}}, {"name": "@movimentoarturo TO", "username": "TorinoxArturo", "id": "837034015857250308", "verified": false, "location": "Usseaux, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 4656, "tweet_count": 36772, "listed_count": 8}}, {"name": "Giornalettismo", "username": "giornalettismo", "id": "53154047", "verified": true, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 120904, "following_count": 1139, "tweet_count": 160048, "listed_count": 1357}}, {"name": "Cl\u00e1udio Cabral", "username": "ClaudioxCabral", "id": "2460447578", "verified": false, "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 388, "tweet_count": 510, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabriel Esteban Valls", "username": "GabrielLGCH", "id": "1864235887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1190, "tweet_count": 2580, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd8b", "username": "ivanovaoficial", "id": "363145108", "verified": false, "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 9740, "following_count": 103, "tweet_count": 26263, "listed_count": 37}}, {"name": "Greta Vendler", "username": "GretaVendler", "id": "1085854952067543041", "verified": false, "location": "\u23ec\u23ecCLICK HERE\u23ec\u23ec", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 0, "tweet_count": 3644, "listed_count": 9}}, {"name": "Cabuloso News\ud83c\udf35", "username": "PortalCNews", "id": "62379680", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 4879, "tweet_count": 68965, "listed_count": 22}}, {"name": "Faby \ud83d\ude07\ud83d\ude1c\ud83d\ude08", "username": "bia2997", "id": "900315822861807616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 406, "tweet_count": 89822, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26a2\ufe0e Klaus De Vil // moved", "username": "azulasharpe", "id": "4739693793", "verified": false, "location": "blackhell || fan acc ", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2859, "tweet_count": 135782, "listed_count": 9}}, {"name": "Patricia", "username": "psabuaf", "id": "4251125854", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 476, "tweet_count": 22307, "listed_count": 0}}, {"name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288850, "following_count": 94, "tweet_count": 23046, "listed_count": 187}}, {"name": "Robertinha \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "username": "RobertaEngroff", "id": "2437541167", "verified": false, "location": "marte", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 952, "tweet_count": 16026, "listed_count": 0}}, {"name": "HariSeldon", "username": "HariSel97447939", "id": "1104901428588486657", "verified": false, "location": "Antartica", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 4615, "tweet_count": 234955, "listed_count": 1}}, {"name": "lari \u2b50\ufe0f", "username": "lariwribeiro", "id": "237393074", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 975, "tweet_count": 85862, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd56//", "username": "cherrybloodL", "id": "1017104405357826048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 294, "tweet_count": 8705, "listed_count": 0}}, {"name": "KAUE TETRACAMPE\u00c3O \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "YNWKaue47", "id": "1019592209417539585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 440, "tweet_count": 18065, "listed_count": 0}}, {"name": "toreshi u,_u", "username": "tracyminajjjj_", "id": "588850615", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 149103, "following_count": 25, "tweet_count": 209, "listed_count": 92}}, {"name": "Gabo", "username": "mendosangabo", "id": "834153014399270912", "verified": false, "location": "Fernando de la Mora, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2170, "tweet_count": 69890, "listed_count": 0}}, {"name": "Rogelio S\u00e1nchez", "username": "rogelio32862567", "id": "1059232936560607232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 2417, "tweet_count": 82735, "listed_count": 0}}, {"name": "Gener Usuga", "username": "gener_usuga", "id": "782474533089443840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39840, "following_count": 23095, "tweet_count": 187359, "listed_count": 97}}, {"name": "Jack Kerouac", "username": "gfsantandrea", "id": "1613401578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1775, "tweet_count": 30255, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udc86\u0302\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcf9\ud835\udcf2\u0301\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud83d\udcfb", "username": "VEspirita", "id": "636184071", "verified": false, "location": "SJCampos, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 104, "tweet_count": 4803, "listed_count": 6}}, {"name": "Hakin", "username": "Hakin_1973", "id": "921688901940637696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 226, "tweet_count": 5209, "listed_count": 0}}, {"name": "Ysabela Viso Flores", "username": "YsabelaViso", "id": "1390117766", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 721, "tweet_count": 24383, "listed_count": 0}}, {"name": "Saifedean.com", "username": "saidfedean_", "id": "90423302", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23712, "following_count": 272, "tweet_count": 439801, "listed_count": 235}}, {"name": "desiludidah", "username": "_trson", "id": "1131371549565628418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 59, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}}, {"name": "ArthurCaPa", "username": "OSOAMABLE", "id": "594032582", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 650, "tweet_count": 74346, "listed_count": 9}}, {"name": "Anal\u00eda Pettinaro", "username": "anitafp", "id": "90483841", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 289, "tweet_count": 55783, "listed_count": 3}}, {"name": "Juan Carlos Acosta", "username": "kalesis", "id": "42661994", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 444, "tweet_count": 45939, "listed_count": 9}}, {"name": "open bar de pitoca \u272a", "username": "Kadubot", "id": "757632770109767680", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13174, "following_count": 1623, "tweet_count": 29083, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\uddfa\ufe0f", "username": "mariapaulatc13", "id": "1072084171", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 411, "tweet_count": 49543, "listed_count": 2}}, {"name": "Joao", "username": "AboutVictor", "id": "237088683", "verified": false, "location": "Recreio Hills", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1539, "tweet_count": 71290, "listed_count": 11}}, {"name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "username": "matheusqrz99", "id": "1016355037864431621", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62203, "listed_count": 5}}, {"name": "Luis Volonnino", "username": "luisvolo", "id": "167185621", "verified": false, "location": "Boulogne ", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1820, "tweet_count": 35717, "listed_count": 10}}, {"name": "Fernando \u201cfefux\u201d Ribeiro", "username": "fefuxribeiro", "id": "969635617628966912", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21061, "following_count": 3816, "tweet_count": 27006, "listed_count": 39}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Mendel \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "calma_mendel", "id": "50219199", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1657, "tweet_count": 68502, "listed_count": 9}}, {"name": "PL\u039bZTIK", "username": "plaztikmusic", "id": "105605845", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1078, "tweet_count": 11279, "listed_count": 19}}, {"name": "Periqui\u00f1oVale", "username": "ValePeriquino", "id": "1140825098313764865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 43, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}}, {"name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "username": "tomy__sc", "id": "3367781907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}}, {"name": "Mafer Rubio", "username": "Ititas", "id": "125808268", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 559, "tweet_count": 17530, "listed_count": 2}}, {"name": "garabato", "username": "garabatinho", "id": "50800056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 3403, "tweet_count": 157637, "listed_count": 69}}, {"name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica", "id": "65549291", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3232967, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}}, {"name": "Christian Aldunate H", "username": "MADMAXTHUNDER3", "id": "393462273", "verified": false, "location": "SANTIAGO DE CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1177, "tweet_count": 166451, "listed_count": 40}}, {"name": "talita", "username": "whothfucks", "id": "1032879439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 330, "tweet_count": 26921, "listed_count": 1}}, {"name": "lauret", "username": "tomletgreg", "id": "950118742092079105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"name": "nicoli", "username": "i4jangjun", "id": "859038719680143360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1045, "tweet_count": 14201, "listed_count": 1}}, {"name": "C. Bogado", "username": "Carol_Bogado", "id": "148224561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 66, "tweet_count": 12216, "listed_count": 21}}, {"name": "\u00d1a Abby", "username": "PattyAriasY", "id": "150299538", "verified": false, "location": "Arkham Asylum", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 1543, "tweet_count": 10458, "listed_count": 3}}, {"name": "William Daza.", "username": "wiltwytt", "id": "266228925", "verified": false, "location": "meta Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1122, "tweet_count": 18277, "listed_count": 1}}, {"name": "V\u00edtor Gabriel", "username": "vtorg", "id": "68272337", "verified": false, "location": "Rio Branco, AC", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 2556, "tweet_count": 70849, "listed_count": 4}}, {"name": "Manda\ud83e\udd8b", "username": "AmandaRyyan21", "id": "3400600079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 735, "tweet_count": 40289, "listed_count": 0}}, {"name": "Nathalie\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "nathaliesouzza", "id": "742559290137968640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 174, "tweet_count": 5589, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Kallagri", "username": "AKallagri", "id": "1032219067837554688", "verified": false, "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 126, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}}, {"name": "Lula 13", "username": "LulaOficial", "id": "2670726740", "verified": true, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5048126, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}}, {"name": "Eve Solorzano", "username": "evesolorzanoq", "id": "704050735", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 226, "tweet_count": 24266, "listed_count": 0}}, {"name": "FormulaTV", "username": "FormulaTV", "id": "17634874", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 334479, "following_count": 999, "tweet_count": 434271, "listed_count": 2373}}, {"name": "\ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude58\ud835\ude56.", "username": "AintMyFxult", "id": "809897993189068800", "verified": false, "location": "adrik. ", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 341, "tweet_count": 25185, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83c\udf40Mameabula.@gorri\u00f3npiaf\ud83c\udf31", "username": "dianapiaf", "id": "788139389595611137", "verified": false, "location": "aqui y alla.Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 562, "tweet_count": 44154, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc9bJuan (elNegro)", "username": "juan_Negro3546", "id": "341875898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1118, "tweet_count": 71485, "listed_count": 2}}, {"name": "Villo Reyes", "username": "VilloReyes", "id": "11154402", "verified": false, "location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78250, "listed_count": 21}}, {"name": "Golfo Pac\u00edfico", "username": "golfo_pacifico", "id": "3018779702", "verified": false, "location": "Acayucan, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 14, "tweet_count": 67395, "listed_count": 10}}, {"name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "FreddyNagaki", "id": "578762628", "verified": false, "location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1808, "tweet_count": 171883, "listed_count": 4}}, {"name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Jupao3116", "id": "556207845", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20032, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\ude4d\ud835\ude56\ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68", "username": "_quelsantoss", "id": "3149114549", "verified": false, "location": "Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 341, "tweet_count": 11853, "listed_count": 0}}, {"name": "tayane", "username": "oktayane", "id": "1601857921", "verified": false, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1003, "tweet_count": 49628, "listed_count": 1}}, {"name": "Noticias Caracol", "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9886395, "following_count": 1172, "tweet_count": 798719, "listed_count": 18265}}, {"name": "jotaerre", "username": "juanki_02", "id": "567381552", "verified": false, "location": "ESTEPONA", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 266, "tweet_count": 12310, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc82\ud835\udc8a \ud835\udc76\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc96", "username": "Dazai_Osamubsd", "id": "1133633759885107200", "verified": false, "location": "Suicide", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 163, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}}, {"name": "Issabella \ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "username": "DiazdeVivar9", "id": "81208395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4502, "tweet_count": 233627, "listed_count": 0}}, {"name": "ll\u00e9", "username": "lleguiv", "id": "284724478", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 310, "tweet_count": 15493, "listed_count": 1}}, {"name": "Mar\u00eda Constanza Langoni", "username": "Marieconstanza", "id": "191155041", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 738, "tweet_count": 21042, "listed_count": 2}}, {"name": "Richard Pomalaya", "username": "rpoma1936", "id": "276124850", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 273, "tweet_count": 2256, "listed_count": 1}}, {"name": "Mario Salda\u00f1a Castro", "username": "msaldanac", "id": "355609230", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 60537, "following_count": 332, "tweet_count": 74614, "listed_count": 238}}, {"name": "minerva", "username": "pazminerva_", "id": "1108921469613019136", "verified": false, "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 96, "tweet_count": 1861, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Almod\u00f3var Tweets", "username": "AlmodovarTweets", "id": "1252439731", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 354, "tweet_count": 2690, "listed_count": 19}}, {"name": "tha\u00eds \u26a2 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "carvalhotko", "id": "794210633201942528", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1104, "tweet_count": 24052, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Magugliani", "username": "sergimagugliani", "id": "85136516", "verified": false, "location": "Eivissa, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 3316, "tweet_count": 494809, "listed_count": 127}}, {"name": ".", "username": "blue24p", "id": "1918831369", "verified": false, "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 566, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}}, {"name": "cantarelli", "username": "gabycantarellii", "id": "1004125619133861889", "verified": false, "location": "Santa Maria", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 793, "tweet_count": 27024, "listed_count": 0}}, {"name": "mairi", "username": "mairisouza", "id": "994322786364608514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 210, "tweet_count": 12446, "listed_count": 0}}, {"name": "Allking", "username": "Allking72", "id": "53802219", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36829, "following_count": 40506, "tweet_count": 14733, "listed_count": 11}}, {"name": ".", "username": "ilomiloerotic", "id": "1084298104562769921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 713, "tweet_count": 8330, "listed_count": 1}}, {"name": "Chile m\u00e1s justo", "username": "jcnancyta", "id": "529111649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3464, "tweet_count": 125080, "listed_count": 26}}, {"name": "paulina del r\u00edo", "username": "paulinadelrio", "id": "118798435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}}, {"name": "n\u00edcholas", "username": "nvnb_", "id": "949413147491946497", "verified": false, "location": "hell de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 879, "tweet_count": 20127, "listed_count": 1}}, {"name": "Jav\u00e9 Mitre", "username": "JaveMitre", "id": "1112078874647674885", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 62, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"name": "BuzzFeedNewsBR", "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 102092, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}}, {"name": "Anah\u00ed Nieto", "username": "anietodf", "id": "2858590895", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 16076, "following_count": 2977, "tweet_count": 36446, "listed_count": 14}}, {"name": "santiago", "username": "6ARRETA", "id": "1016028114797907968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 400, "tweet_count": 17811, "listed_count": 1}}, {"name": "Aborto de orco \u26a7 \ud83d\udc79", "username": "Matiariza", "id": "362731299", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 191, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}}, {"name": "shorty voy a dejar todo etc", "username": "sofinuxezz", "id": "1014683565328609280", "verified": false, "location": "\ud80c\udf4a\ud80c\udefc\ud80c\udf4a\ud80c\udefc\ud80c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 481, "tweet_count": 46460, "listed_count": 6}}, {"name": "Percy Woeds", "username": "percywoeds", "id": "23270632", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 2356, "tweet_count": 19876, "listed_count": 2}}, {"name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 72103, "following_count": 1768, "tweet_count": 101534, "listed_count": 135}}, {"name": "Nicoletty", "username": "Nownitedmyworld", "id": "1137387475540815873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 105, "tweet_count": 4809, "listed_count": 0}}, {"name": "Jenny", "username": "littlejeyx", "id": "881503767618867200", "verified": false, "location": "Oblivia", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2954, "tweet_count": 20238, "listed_count": 4}}, {"name": "Joaquim Teod\u00f3sio", "username": "qteodosio", "id": "26376460", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 3003, "tweet_count": 11561, "listed_count": 31}}, {"name": "Good Morning Britain", "username": "GMB", "id": "19424427", "verified": true, "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 969470, "following_count": 2931, "tweet_count": 89270, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618tyler", "username": "vifissher", "id": "1050004150417805313", "verified": false, "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 861, "tweet_count": 13920, "listed_count": 6}}, {"name": "Miguel", "username": "elcapodel69", "id": "2930792249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 3952, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc30\ud83c\udf39A\u2113e\ud83c\udf39\ud83d\udc30\u300c\u4eba\u9593\u5931\u683c\u300d-8", "username": "BabyAlexiel", "id": "2570787820", "verified": false, "location": "Raccoon City", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 375, "tweet_count": 58700, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf83 | WANGNAN ANIMATO MI SALVER\u00c0 LA VITA |", "username": "izarynn", "id": "406980256", "verified": false, "location": "she/her , bi ", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 934, "tweet_count": 104974, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83d\udc9a vs", "username": "valeserrao04", "id": "848508007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 403, "tweet_count": 22886, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf5d", "username": "____keikei", "id": "275283123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 405, "tweet_count": 20658, "listed_count": 32}}, {"name": "TIGRE CAMPE\u00d3N 2019 \u2b50", "username": "AzulYRojo_", "id": "145329222", "verified": false, "location": "Tigre", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 4996, "tweet_count": 18441, "listed_count": 2}}, {"name": "enzo diaz", "username": "enzodiazmorales", "id": "609406321", "verified": false, "location": "Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 393, "tweet_count": 798, "listed_count": 1}}, {"name": "Liliity\u2077", "username": "liliity7", "id": "847974869207846914", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7112, "following_count": 1566, "tweet_count": 167954, "listed_count": 54}}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158448601984462848", "text": "@A24COM Despu\u00e9s de todo lo que dijiste de Cristina, vos s\u00ed ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida al estar con ella ahora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "3420438735", "created_at": "2019-08-05T18:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158448601984462848"]}, {"id": "1158413481638584320", "text": "#YoVotoAlbertoPresidente\nLo voto porque comparto sus ideas\n Lo voto porque no soy suicida, 4 a\u00f1os mas del contrabandista terminar\u00edan con lo que queda de Rep\u00fablica\nEn 4 a\u00f1os, nos teletransporto de un pa\u00eds funcionando,desendeudado, con la gente trabajando y con futuro, a esto", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 23, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.4408, "type": "Organization", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "lang": "es", "author_id": "696069556255727616", "created_at": "2019-08-05T16:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158413481638584320"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158179698729521152", "text": "@A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez no vuelven mas ...nadie quiere volver atras ,queremos que vayan presos y adem\u00e1s que devuelvan lo robado. \u270c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "224063808", "created_at": "2019-08-05T00:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 225, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1158179698729521152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/U8vNuZYhqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158485400362606592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8vNuZYhqj", "media_key": "16_1158485385237925888"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3792, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1158485400362606592", "text": "H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica. https://t.co/U8vNuZYhqj", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-05T21:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 246, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1158485400362606592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}]}, "id": "1158068073594642432", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "lang": "es", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"]}, {"id": "1158545646535815168", "text": "\ud83c\udf3f TERCER Y \u00daLTIMO RETO PARA EL EQUIPO VERDE \ud83c\udf3f\n\nCorre cronometro para hacer 5000 respuestas y 200 RTs\n\n#BarbaraLopezTrendy #MacaBeso #SantiagoAchagaTrendy #KCAMexico", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 121, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 132, "end": 153, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "KCAMexico"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 120, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3301, "type": "Other", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 133, "end": 152, "probability": 0.3162, "type": "Place", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8782, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}]}, "lang": "es", "author_id": "1710024906", "created_at": "2019-08-06T01:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 3817, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545646535815168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/o1flEfwFI8", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1158423244434739201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1flEfwFI8", "media_key": "3_1158423230115438593"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "RodaViva"}, {"start": 180, "end": 195, "tag": "CulturaDigital"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}, {"start": 108, "end": 114, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 129, "end": 139, "username": "tvcultura", "id": "14306125"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.9743, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1158423244434739201", "text": "Hoje, no primeiro programa da nova temporada do #RodaViva, @DanielaLima_ recebe @FelipeOABRJ, presidente da @CFOAB. \u00c9 \u00e0s 22h, na @TVCultura, no Facebook, no YouTube, no aplicativo #CulturaDigital e aqui, no Twitter. https://t.co/o1flEfwFI8", "lang": "pt", "author_id": "14840606", "created_at": "2019-08-05T17:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 102, "like_count": 317, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423244434739201"]}, {"id": "1158536259389788165", "text": "a dinah sim que tinha tudo pra ser uma beyonc\u00e9 *como chamam outras* at\u00e9 pq ela dan\u00e7a muito bem, identidade art\u00edstica e tem uma puta pot\u00eancia vocal", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "dinah"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "beyonc\u00e9"}]}, "author_id": "4142674294", "created_at": "2019-08-06T00:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536259389788165"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/AEcKsAJIYF", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/arenga-alberto-fernandez-dias-paso-cumpliendo-estrofa-vox-dei-dice-concluye-fin-termina_0_Iy0n6oG9t.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565051713", "display_url": "clarin.com/politica/areng\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/arenga-alberto-fernandez-dias-paso-cumpliendo-estrofa-vox-dei-dice-concluye-fin-termina_0_Iy0n6oG9t.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565051713"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8127, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "id": "1158536977723154432", "text": "La arenga de Alberto Fern\u00e1ndez a d\u00edas de las PASO: \"Se est\u00e1 cumpliendo esa estrofa de Vox Dei que dice 'todo concluye al fin, todo termina'\" https://t.co/AEcKsAJIYF", "lang": "es", "author_id": "8105922", "created_at": "2019-08-06T00:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 188, "like_count": 69, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536977723154432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1005211823275159552", "id": "1158546478383734785", "text": "@IainDenson -Esas palabras me ponen en alerta. S\u00e9 que colaborar como voluntaria en alguna misi\u00f3n, puede ser suicida... Pero muchos pierden la vida y nosotros tenemos en la nuestra la oportunidad de salvarles. Sin embargo, pienso en mi madre la primera, que me trajo al mundo, que se preocupa+", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IainDenson", "id": "1005211823275159552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158545631008497664"}], "author_id": "2402368723", "created_at": "2019-08-06T01:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158546478383734785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/f1GYdmaZ1j", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1158214269437186050", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "QueSeVayanTodos"}, {"start": 17, "end": 32, "tag": "Elecciones2020"}]}, "id": "1158517382874222592", "text": "#QueSeVayanTodos #Elecciones2020 https://t.co/f1GYdmaZ1j", "lang": "qht", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158214269437186050"}], "author_id": "425964813", "created_at": "2019-08-05T23:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 10, "like_count": 471, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158517382874222592"]}, {"id": "1158547386869997569", "text": "O Michel saud\u00e1vel tem que ser titular desse time. O Gr\u00eamio precisa de um c\u00e3o de guarda ali no meio campo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Michel"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "author_id": "140526395", "created_at": "2019-08-06T01:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158547386869997569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MuIRUypfMb", "expanded_url": "https://bit.ly/2OWGozN", "display_url": "bit.ly/2OWGozN"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/37vEm8UkIL", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1158547437914603520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/37vEm8UkIL", "media_key": "3_1158547430654251009"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Lasmasleidas"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "elCaribe"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "frankelvins", "id": "965291198"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6387, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}]}, "id": "1158547437914603520", "text": "#Lasmasleidas \nCapit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida\nhttps://t.co/MuIRUypfMb por @frankelvins #elCaribe https://t.co/37vEm8UkIL", "lang": "es", "author_id": "36958479", "created_at": "2019-08-06T01:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158547437914603520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vBOsFbfKEn", "expanded_url": "https://www.metrojornal.com.br/foco/2019/08/05/hamilton-mourao-vice-presidente-entrevista.html", "display_url": "metrojornal.com.br/foco/2019/08/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metroworldnews.com.br/foco/2019/08/05/hamilton-mourao-vice-presidente-entrevista.html"}]}, "id": "1158545946344660992", "text": "https://t.co/vBOsFbfKEn", "lang": "zxx", "author_id": "1058819604741525510", "created_at": "2019-08-06T01:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 316, "like_count": 5366, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545946344660992"]}, {"in_reply_to_user_id": "718285350", "id": "1158546338109427713", "text": "@brunacampelo_ Acho que \u00e9 pq \u00e9 Conta de f\u00e3, a\u00ed j\u00e1 viu...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunacampelo_", "id": "718285350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158545194813415424"}], "author_id": "1108105045", "created_at": "2019-08-06T01:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158546338109427713"]}, {"id": "1158500124353601537", "text": "Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desamparo nos pertenece a todos y que su soledad es la prueba de una sociedad que solo acoge a los exitosos.", "lang": "es", "author_id": "127841896", "created_at": "2019-08-05T22:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 169, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1158500124353601537"]}, {"in_reply_to_user_id": "1005211823275159552", "id": "1158545631008497664", "text": "@_EleanorPenn + te explicar\u00eda cosas y donde habr\u00eda m\u00e1s cartas para algunas personas...T\u00fa prom\u00e9teme una cosa, Eleanor", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_EleanorPenn", "id": "2402368723"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "Eleanor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158545474091180032"}], "author_id": "1005211823275159552", "created_at": "2019-08-06T01:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158545631008497664"]}, {"id": "1158541110815416320", "text": "voc\u00eas podem me mandar cora\u00e7\u00f5es roxos? meu amigo ele se suicidou, e t\u00e1 sendo muito dif\u00edcil pra mim", "lang": "pt", "author_id": "1151927197344645122", "created_at": "2019-08-06T00:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 132, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541110815416320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "id": "1157326224911261696", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "lang": "pt", "author_id": "1009918359402631168", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"]}, {"id": "1158184931685806080", "text": "Este es mi tweet 13.914. Desde ya les digo, apenas haga el tweet 14.000 har\u00e9 un libro de cuentos que contengan cada uno de ellos. \nEso ni Gabo pues...Ah\u00ed les dejo el dato. \n\n(Disc\u00falpame Gabo por compararme contigo de antemano, soy un atrevido mal)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "Gabo"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "Gabo"}]}, "author_id": "66207552", "created_at": "2019-08-05T01:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158184931685806080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/sPwPlGlaSd", "expanded_url": "https://twitter.com/coffenako/status/1156968688945434624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPwPlGlaSd", "media_key": "7_1156967870523461632"}]}, "id": "1158493885305372674", "text": "mano ces ja pararam pra pensa que algum dos seus medos pode se a maneira como vc morreu numa vida passada?? isso eh doido demais\n\nhttps://t.co/sPwPlGlaSd", "lang": "pt", "author_id": "953059332249325568", "created_at": "2019-08-05T21:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 99, "like_count": 214, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1158493885305372674"]}, {"in_reply_to_user_id": "74326080", "id": "1158544780714004480", "text": "E praticamente todos atiradores s\u00e3o branquelos filhos da puta que tem discurso de \u00f3dio contra outras minorias.\n\nBranco que fica falando que os outros s\u00e3o errados mas nunca olham pra propria merda que faz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158544389905494018"}], "author_id": "74326080", "created_at": "2019-08-06T01:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158544780714004480"]}, {"id": "1158459893382340609", "text": "Atiradores em massa em 2019:\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 0\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea 0\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea 0\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa 0\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 0\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddff 1\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 3\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 249\n\n96% eram armas legais, cartuchos legais, de mercados legais, com a premissa de \u201cautoprote\u00e7\u00e3o\u201d, assim como Bolsonaro prega aqui.\nCentenas de fam\u00edlias choram suas perdas\n\nArma + ignor\u00e2ncia e \u00f3dio = chacina", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "2479861125", "created_at": "2019-08-05T19:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7542, "reply_count": 2289, "like_count": 28075, "quote_count": 335}, "edit_history_tweet_ids": ["1158459893382340609"]}, {"in_reply_to_user_id": "957269611015213056", "id": "1158543392059604999", "text": "\u2022 primeira impress\u00e3o: emocionada\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: suicida \n\u2022 classifica\u00e7\u00e3o de proximidade: 10000\n\u2022 eu gosto de voc\u00ea: amo\n\u2022 voce \u00e9 minha/meu: melhor amiga\n\u2022 pra ser honesto: sabe q \u00e9 minha saudade di\u00e1ria,\u00e9 linda e ainda agarra muito @lelenuns", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 255, "username": "lelenuns", "id": "2606356569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158455580945788929"}], "author_id": "957269611015213056", "created_at": "2019-08-06T01:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158543392059604999"]}, {"in_reply_to_user_id": "117185027", "id": "1158509978375852033", "text": "@SergioMassa @GABYPREVITERA @TV_Publica Hola Sergio. Cuando vuelve 678? El pacto con Ir\u00e1n todo bien? Segu\u00eds ciego? El ministerio de la Venganza a quien se lo dan? Cuantos bolsos te dio Cristina? Preguntas nomas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "GabyPrevitera", "id": "233940439"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "TV_Publica", "id": "67334466"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.93, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158504885832343553"}], "author_id": "789465914387337216", "created_at": "2019-08-05T22:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158509978375852033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/LyQ85nUPGG", "expanded_url": "https://twitter.com/AntoniaMariaLe1/status/1158509833852727298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LyQ85nUPGG", "media_key": "3_1158509826420424704"}]}, "id": "1158509833852727298", "text": "N\u00e3o comentem por favor \ud83d\ude4f https://t.co/LyQ85nUPGG", "lang": "pt", "author_id": "916513919413387265", "created_at": "2019-08-05T22:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 177, "like_count": 355, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1158509833852727298"]}, {"in_reply_to_user_id": "3376799789", "id": "1158543230008471552", "text": "@luisfonts_ @smoking_4i20 KKKKKKKKKKK", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisfonts_", "id": "3376799789"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "smoking_4i20", "id": "743591509916778497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158542821521076225"}], "author_id": "1080507887313666056", "created_at": "2019-08-06T01:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158543230008471552"]}, {"id": "1158455580945788929", "text": "fav q eu vou falar: \n\n\u2022 primeira impress\u00e3o: \n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: \n\u2022 classifica\u00e7\u00e3o de proximidade:\n\u2022 eu gosto de voc\u00ea: \n\u2022 voce \u00e9 minha/meu:\n\u2022 pra ser honesto:", "lang": "pt", "author_id": "957269611015213056", "created_at": "2019-08-05T19:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158455580945788929"]}, {"in_reply_to_user_id": "2332648424", "id": "1158541464927907841", "text": "@ifavseokjin garota isso eh perfeito\ne no passado dela por ela ter visto algo algu\u00e9m pode ter a tornado cega, mas na verdade ela n\u00e3o estava???????\neu pensei agora em o namorado estar meio envolvido mas ele ser do bem e isso q vc falou dela ser a assassina, ele se sentir culpado e proteger ela", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ifavseokjin", "id": "2332648424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158540845907398656"}], "author_id": "972510493637332992", "created_at": "2019-08-06T00:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158541464927907841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/H7WaLF2v5h", "expanded_url": "https://twitter.com/percyjstan/status/1158377958798700544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H7WaLF2v5h", "media_key": "3_1158377936350863361"}]}, "id": "1158377958798700544", "text": "sco pa tu manaa https://t.co/H7WaLF2v5h", "lang": "in", "author_id": "853985430215299074", "created_at": "2019-08-05T14:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1158377958798700544"]}, {"id": "1158388174965694465", "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "lang": "es", "author_id": "228716341", "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1158132277387227137", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "lang": "es", "author_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/arvh6ymr6u", "expanded_url": "http://bit.ly/2GLc6sT", "display_url": "bit.ly/2GLc6sT"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/IUSmg0FySI", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1158540883647705088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUSmg0FySI", "media_key": "3_1158540866883117056"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/IUSmg0FySI", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1158540883647705088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUSmg0FySI", "media_key": "3_1158540866891452416"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Selena Gomez"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8331, "type": "Other", "normalized_text": "Revival Tour"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1158540883647705088", "text": "H\u00e1 exatos 4 anos, Selena Gomez anunciava show da Revival Tour no Brasil e matava logo em seguida o sonho dos f\u00e3s. https://t.co/arvh6ymr6u https://t.co/IUSmg0FySI", "lang": "pt", "author_id": "788794760764985344", "created_at": "2019-08-06T00:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 95, "like_count": 717, "quote_count": 161}, "edit_history_tweet_ids": ["1158540883647705088"]}, {"in_reply_to_user_id": "697068032108138496", "id": "1158463507639283714", "text": "@fernando_corin @AfonsinhoReal \u00c9 que Stalin matou com carinho, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fernando_corin", "id": "697068032108138496"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "AfonsinhoReal", "id": "889649184919486465"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158431451865653248"}], "author_id": "16902981", "created_at": "2019-08-05T19:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158463507639283714"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158134627959234563", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "lang": "es", "author_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"]}, {"id": "1158170236731961345", "text": "O cara matou uma pessoa e a condena\u00e7\u00e3o foi prestar servi\u00e7os comunit\u00e1rios. Se Deus me livre e guarde eu fosse respons\u00e1vel pela morte de algu\u00e9m, eu pedia o ju\u00edz pra me trancafiar e jogar a chave fora. Agora ele vai e mata outra pessoa. Isso n\u00e3o \u00e9 gente, \u00e9 dem\u00f4nio. #Fant\u00e1stico", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "Fant\u00e1stico"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.872, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}]}, "lang": "pt", "author_id": "364579450", "created_at": "2019-08-05T00:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158170236731961345"]}, {"id": "1158338927947857920", "text": "Madrugar me genera pensamientos suicida", "lang": "es", "author_id": "620221786", "created_at": "2019-08-05T11:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 196, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158338927947857920"]}, {"id": "1157988825316114433", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "author_id": "4588673188", "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"]}, {"id": "1158527993377107975", "text": "Achei que a escola ia estar pior, mas at\u00e9 que pro primeiro dia n\u00e3o aconteceu nada de mais", "lang": "pt", "author_id": "746718881121710080", "created_at": "2019-08-05T23:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158527993377107975"]}, {"in_reply_to_user_id": "697068032108138496", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Gxki4vu7fZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Davi_1913/status/1158455689892814849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gxki4vu7fZ", "media_key": "3_1158455685635608580"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fernando_corin", "id": "697068032108138496"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "AfonsinhoReal", "id": "889649184919486465"}]}, "id": "1158455689892814849", "text": "@fernando_corin @AfonsinhoReal Jumentinho do papai https://t.co/Gxki4vu7fZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158431451865653248"}], "author_id": "1010365598885433344", "created_at": "2019-08-05T19:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158455689892814849"]}, {"in_reply_to_user_id": "1084298104562769921", "id": "1158498634939453441", "text": "@leomaximofff concordo, The OA  10x melhor que a s\u00e9rie do fantasma suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.7753, "type": "Other", "normalized_text": "The OA  10x"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "fantasma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158492511360471041"}], "author_id": "177777024", "created_at": "2019-08-05T22:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498634939453441"]}, {"id": "1158361918333231104", "text": "Elegir la barbarie o la civilizaci\u00f3n.", "lang": "es", "author_id": "41384491", "created_at": "2019-08-05T12:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158361918333231104"]}, {"id": "1158523181642199041", "text": "eu a Isabella e a negona realmente n\u00e3o cansamos de nos ver, n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou KKK", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}]}, "author_id": "2766841235", "created_at": "2019-08-05T23:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523181642199041"]}, {"id": "1158215501199433729", "text": "diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz.\n\n@textoscrueis me matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "textoscrueis", "id": "764579337580453888"}]}, "author_id": "100055227", "created_at": "2019-08-05T03:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158215501199433729"]}, {"in_reply_to_user_id": "1528802052", "id": "1158537353679577088", "text": "@TeitiSantinon @kiapare Chicas  me tienen enamorado las dos, como hacemos?", "geo": {"place_id": "014a38a754ca1dbc"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "kiapare", "id": "3130106409"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "Chicas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158535482487316481"}], "author_id": "3735050476", "created_at": "2019-08-06T00:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158537353679577088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/CQ08DnOmzw", "expanded_url": "https://twitter.com/ysmael_tasayco/status/1158078878486712321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CQ08DnOmzw", "media_key": "3_1158078876221751297"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 80, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "id": "1158078878486712321", "text": "Ustedes pueden decir lo que quieran, pero muchos coincidimos con @malditaternura\n\nAlguien ten\u00eda que decirlo en voz alta. https://t.co/CQ08DnOmzw", "lang": "es", "author_id": "243440599", "created_at": "2019-08-04T18:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 49, "like_count": 400, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078878486712321"]}, {"id": "1158537641886924801", "text": "O que aconteceu com Joana gente? Saiu da vida de prostituta? #jezabel75", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "jezabel75"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Joana"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "jezabel75"}]}, "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "author_id": "56113518", "created_at": "2019-08-06T00:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158537641886924801"]}, {"id": "1158536917937545217", "text": "Soy solo yo el que se siente as\u00ed ?", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "lang": "es", "author_id": "350527527", "created_at": "2019-08-06T00:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536917937545217"]}, {"id": "1158370577792548865", "text": "O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u00f3ria, saberia que menos de 200 anos atr\u00e1s ele \u00e9 que seria visto como invasor pelos comanches, que dominavam as pradarias texanas. Conto aqui uma historinha:", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "author_id": "18931556", "created_at": "2019-08-05T13:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1158370577792548865"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}]}, "id": "1158140365670682624", "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "747399704992956416", "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/bVbtHCCBba", "expanded_url": "https://twitter.com/_mariatoroo/status/1154121498489229312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bVbtHCCBba", "media_key": "3_1154121492675866625"}]}, "id": "1154121498489229312", "text": "sco pa tu ma naa? https://t.co/bVbtHCCBba", "lang": "in", "author_id": "1086040320406704128", "created_at": "2019-07-24T20:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 730, "like_count": 2527, "quote_count": 27060}, "edit_history_tweet_ids": ["1154121498489229312"]}, {"id": "1158536613175156736", "text": "NARRADOR \"Ataque da Chape est\u00e1 mortal hoje\"\n\nO meu querido, na verdade, \u00e9 a defesa do gremio que t\u00e1 suicida msm...pode jogar contra pessoal de 93 anos que toma gol hj", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4555, "type": "Organization", "normalized_text": "Chape"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "gremio"}]}, "author_id": "436906310", "created_at": "2019-08-06T00:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158536613175156736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GWh2sb7seD", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "id": "1158128511456043008", "text": "Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una secta suicida le pone m\u00e1s onda para convencer a sus fan\u00e1ticos que este presidente... https://t.co/GWh2sb7seD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158053541950439424"}], "author_id": "256065638", "created_at": "2019-08-04T21:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 21, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158128511456043008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yM9YhCMCNj", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158400942112477184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yM9YhCMCNj", "media_key": "3_1158400931131789313"}]}, "id": "1158400942112477184", "text": "Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de mentiras, reci\u00e9n sale la verdad a la luz. Todos sabemos que hicieron pol\u00edtica con los muertos, a tal punto que hay madre como legisladora https://t.co/yM9YhCMCNj", "lang": "es", "author_id": "987445100149116931", "created_at": "2019-08-05T15:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400942112477184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/5FkLhkkMCP", "expanded_url": "https://twitter.com/MSF_brasil/status/1158513362407346176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5FkLhkkMCP", "media_key": "3_1158513355172143104"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 90, "tag": "L\u00edbia"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "refugiados"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "migrantes"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7196, "type": "Place", "normalized_text": "Tajoura"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8354, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbia"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hazem Ahmed"}]}, "id": "1158513362407346176", "text": "No come\u00e7o de julho, um ataque a\u00e9reo que atingiu o centro de deten\u00e7\u00e3o de Tajoura, na #L\u00edbia, matou 60 #refugiados e #migrantes que sequer tiveram chance de se proteger. \n\nNo mesmo local, 193 pessoas ainda s\u00e3o mantidas arbitrariamente.\n\n\ud83d\udcf7 Hazem Ahmed/AP https://t.co/5FkLhkkMCP", "lang": "pt", "author_id": "54280026", "created_at": "2019-08-05T23:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513362407346176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/93ghWMFBtq", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1158510746738864129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/93ghWMFBtq", "media_key": "3_1158510744343916544"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 254, "tag": "Aquaman"}, {"start": 255, "end": 264, "tag": "dccomics"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "batman"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tiburon"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.7311, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.5458, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}]}, "id": "1158510746738864129", "text": "Noticias: Se estan dejando muchisimas pistas sobre que Rey Tiburon ser\u00e1 uno de los integrantes del nuevo Escuadron Suicida. De ser as\u00ed, el mundo subacu\u00e1tico presentado en Aquaman vuelve hacer aparicion gracias a este musculoso y potente villano.\n#Aquaman #dccomics #Cinema #batman https://t.co/93ghWMFBtq", "lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-08-05T22:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158510746738864129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ASgLi0lL0B", "expanded_url": "https://twitter.com/telefe/status/1158190232757579777", "display_url": "twitter.com/telefe/status/\u2026"}]}, "id": "1158261567399616512", "text": "loco pueden parar??? como este nene deben existir muchos mas, y hay gente que se suicida por ser v\u00edctima de bullying, abran los ojos y vean mas all\u00e1 de su orto, se creen \"piolas\" por hacer eso y no se dan cuenta lo que causan. Abran la cabeza por favor, inadaptados https://t.co/ASgLi0lL0B", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158190232757579777"}], "author_id": "898406120024293376", "created_at": "2019-08-05T06:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158261567399616512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/vD5XVqyz7u", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1158531715549163520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vD5XVqyz7u", "media_key": "3_1158531689334882305"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 6, "tag": "QTLR"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "OmarChehadeMoya", "id": "355709430"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 30, "end": 47, "probability": 0.4093, "type": "Other", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8807, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}]}, "id": "1158531715549163520", "text": "\ud83d\udd34#QTLR con Patricia del R\u00edo | Salvador del Solar se reuni\u00f3n con bancada de Fuerza Popular. @OmarChehadeMoya: \"Este congreso no da para m\u00e1s\". \nSigue la entrevista por \ud83d\udcfaMovistar 10 - 710 HD https://t.co/vD5XVqyz7u", "lang": "es", "author_id": "9075022", "created_at": "2019-08-06T00:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158531715549163520"]}, {"in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1158524271473430528", "text": "@BlogdoNoblat Teve um empres\u00e1rio que se matou. Deveria estar envolto em d\u00edvidas e sem encontrar caminhos.\n\nMas quem ajuda os empregos?\n\nUm promotor qualquer congela \"bilh\u00e3o\" de uma empresa, corta seu fluxo de caixa, sufoca a empresa antes de buscar uma media\u00e7\u00e3o.\n\nL\u00e1 se v\u00e3o empregos pro saco!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158389667923943426"}], "author_id": "54861277", "created_at": "2019-08-05T23:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524271473430528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/4EAySYE7f4", "expanded_url": "http://ow.ly/qOtk30piBrt", "display_url": "ow.ly/qOtk30piBrt", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/05/opinion/1565012180_789000.html?id_externo_rsoc=TW_CM&hootPostID=80dab5f8a682b1b62cfe2b8c40dd923f"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 259, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge F. Hern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158524345431535621", "text": "\"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se ha filtrado en la mente demente de psic\u00f3patas con claro potencial homicida y/o suicida\" https://t.co/4EAySYE7f4 Por Jorge F. Hern\u00e1ndez", "lang": "es", "author_id": "7996082", "created_at": "2019-08-05T23:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524345431535621"]}, {"id": "1158391212837089285", "text": "Ontem perguntaram se Wakanda representaria uma vis\u00e3o capitalista da \u00c1frica. Uma pergunta leg\u00edtima, mas vou simplificar a resposta: \n\nParem de tentar entender a \u00c1frica com as lentes, filosofias e espistemes europ\u00e9ias. Busquem o conhecimento e a vis\u00e3o pr\u00f3pria para isso \ud83d\ude09", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3396, "type": "Other", "normalized_text": "Wakanda"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "author_id": "53738068", "created_at": "2019-08-05T14:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 17, "like_count": 1166, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1158391212837089285"]}, {"in_reply_to_user_id": "82171721", "id": "1158532965435158529", "text": "Mas a h\u00f3spede mais famosa \u00e9 a mulher de branco que anda pelos corredores desde o s\u00e9culo 15. Trata-se da esposa do propriet\u00e1rio na \u00e9poca que foi encontrada com o amante e morta por isso. O pr\u00f3prio esp\u00fario j\u00e1 confirmou isso para m\u00e9diuns que visitaram o lugar.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158532960485814272"}], "author_id": "82171721", "created_at": "2019-08-06T00:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158532965435158529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/l35tOeKme7", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1158169862298046465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l35tOeKme7", "media_key": "7_1158169753153875970"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 89, "tag": "elnuevodiariord"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "barber\u00eda"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "DNCD"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.7208, "type": "Other", "normalized_text": "elnuevodiariord"}]}, "id": "1158169862298046465", "text": "Joven que estaba en barber\u00eda dice fue usado por DNCD para llevar droga.\n\n#elnuevodiariord https://t.co/l35tOeKme7", "lang": "es", "author_id": "87690452", "created_at": "2019-08-05T00:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 81, "like_count": 360, "quote_count": 87}, "edit_history_tweet_ids": ["1158169862298046465"]}, {"id": "1158345511738519553", "text": "Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3 d\u00e9cadas, me parece un principismo absurdo y bastante suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "author_id": "41685761", "created_at": "2019-08-05T11:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 61, "like_count": 313, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1158345511738519553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/T1pu66RhQj", "expanded_url": "https://www.tvperu.gob.pe/noticias/politica/nadine-heredia-poder-judicial-realiza-audiencia-de-tutela-de-derechos", "display_url": "tvperu.gob.pe/noticias/polit\u2026"}]}, "id": "1158528211015389185", "text": "El recurso interpuesto por la exprimera dama busca acceder al testimonio de un testigo protegido https://t.co/T1pu66RhQj", "lang": "es", "author_id": "63597537", "created_at": "2019-08-06T00:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158528211015389185"]}, {"in_reply_to_user_id": "311756974", "id": "1158530714717040641", "text": "@CamiStone97 @FrancoMaccioni3 Ni les gusta cagar tweets a ustedes igual", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CamiStone97", "id": "311756974"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FrancoMaccioni3", "id": "1127715692676100096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158511582030245893"}], "author_id": "2196254449", "created_at": "2019-08-06T00:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158530714717040641"]}, {"in_reply_to_user_id": "887851721707450368", "id": "1158529704615436289", "text": "@forcheoI @pledis_17 Yo o las teor\u00edas??? Porque nunca pens\u00e9 eso de ser libres si solo si mueren. Tiene correlaci\u00f3n con la sociedad de los poetas muertos???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "forcheoI", "id": "1487044171017773056"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "pledis_17", "id": "956888370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158522878339534850"}], "author_id": "391726131", "created_at": "2019-08-06T00:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529704615436289"]}, {"in_reply_to_user_id": "1109919471844683777", "id": "1158470265510277120", "text": "@donadeputeiro Dificilmente algu\u00e9m \u00e9 reprovado nesse exame.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "donadeputeiro", "id": "1109919471844683777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469386874830849"}], "author_id": "115705981", "created_at": "2019-08-05T20:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158470265510277120"]}, {"in_reply_to_user_id": "4824721786", "id": "1158480784422055939", "text": "@Oliveiiraa_CRVG @globoesportecom Que??? Corinthians j\u00e1 matou torcedor e n\u00e3o deu nada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Oliveiiraa_CRVG", "id": "4824721786"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158478845625978880"}], "author_id": "169604641", "created_at": "2019-08-05T20:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158480784422055939"]}, {"id": "1158529124136357893", "text": "s\u00e9rio pistolei pq parece que o caso l\u00e1 da blogueira que se SUICIDOU por v\u00e1rios fatores mas o \u00e1pice foi coment\u00e1rios alheios n\u00e3o serviu de nada p vcs....", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "pistolei"}]}, "author_id": "3302323973", "created_at": "2019-08-06T00:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529124136357893"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/N7SORtJZm8", "expanded_url": "https://twitter.com/circobailable/status/1158529278474096641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N7SORtJZm8", "media_key": "3_1158529267375968256"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8858, "type": "Other", "normalized_text": "Mallrats"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Smith"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Affleck"}]}, "id": "1158529278474096641", "text": "Abro hilo in\u00fatil. En la pel\u00edcula \u201cMallrats\u201d, dirigida por Kevin Smith y estrenada en 1995, Ben Affleck interpreta a un joven vendedor de trajes obsesionado con desvirgar analmente a todas sus parejas sexuales. En la secuencia de t\u00edtulos del film, podemos ver este cuadro: https://t.co/N7SORtJZm8", "lang": "es", "author_id": "2783338045", "created_at": "2019-08-06T00:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158529278474096641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1158123754314223616", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "author_id": "3983469917", "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376888571613184"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376897165717504"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "MalditaTernura"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "MalditaTernura"}]}, "id": "1158376899183177728", "text": "LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura https://t.co/wBgUw7UfaV", "lang": "es", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-08-05T13:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1158376899183177728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/OB7OGqGXVA", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/dias-paso-maria-eugenia-vidal-advierte-volver-viajar-tren-freno-automatico-pase-tragedia-once_0__wb60y0P2.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565011806", "display_url": "clarin.com/politica/dias-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/dias-paso-maria-eugenia-vidal-advierte-volver-viajar-tren-freno-automatico-pase-tragedia-once_0__wb60y0P2.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565011806"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 40, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia Vidal"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Once"}]}, "id": "1158369608853835777", "text": "A 6 d\u00edas de las PASO, Mar\u00eda Eugenia Vidal advierte: \"Volver atr\u00e1s es viajar en un tren sin freno autom\u00e1tico y que te pase la tragedia de Once\" https://t.co/OB7OGqGXVA", "lang": "es", "author_id": "8105922", "created_at": "2019-08-05T13:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 636, "reply_count": 701, "like_count": 2293, "quote_count": 185}, "edit_history_tweet_ids": ["1158369608853835777"]}, {"id": "1158523653107195905", "text": "Autoexigirme debe estar entre una de mis mejores y peores cualidades", "lang": "es", "author_id": "838714031720517632", "created_at": "2019-08-05T23:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523653107195905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/4wZJnfNokR", "expanded_url": "https://twitter.com/_that1boy/status/1157509122859982849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wZJnfNokR", "media_key": "3_1157509081927753729"}]}, "id": "1157509122859982849", "text": "Sco pa tu manaa : https://t.co/4wZJnfNokR", "lang": "in", "author_id": "2175375108", "created_at": "2019-08-03T04:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1138, "reply_count": 570, "like_count": 7801, "quote_count": 14810}, "edit_history_tweet_ids": ["1157509122859982849"]}, {"id": "1158527779761197057", "text": "Quando cr\u00edtico o Maicon e o MH \u00e9 pq acredito no potencial deles, hj , parece , que est\u00e3o na lenta , o JP \u00e9 no meio para frente, por isso ele tem que cercar , mas os outros dois tem que saber a hr de matar a jogada. De prefer\u00eancia mais longe da \u00e1rea.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "MH"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "JP"}]}, "author_id": "540280758", "created_at": "2019-08-05T23:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158527779761197057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/ERqyMVka0v", "expanded_url": "https://twitter.com/xShiroitsu/status/1158511885127442437", "display_url": "twitter.com/xShiroitsu/sta\u2026"}]}, "id": "1158512302704013312", "text": "Solo quieres verlo. No hacer una revoluci\u00f3n\n\nNo creo que se vayan a mover de sus sillas para echar a un turista\n\nEntras, ves el nido de basura que es y te vas https://t.co/ERqyMVka0v", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158511885127442437"}], "author_id": "1154045523868803074", "created_at": "2019-08-05T22:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512302704013312"]}, {"in_reply_to_user_id": "9404332", "id": "1158523625613516801", "text": "matou um capit\u00e3o na ditadura.\nA medida \u00e9 um procedimento antes de que sejam adotadas medidas persecut\u00f3rias na Justi\u00e7a e tem previs\u00e3o no artigo 144 do C\u00f3digo Penal, que estabelece: \u201cSe, de refer\u00eancias, alus\u00f5es ou frases, se infere cal\u00fania, difama\u00e7\u00e3o ou inj\u00faria, quem se julga", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158523623948378113"}], "author_id": "9404332", "created_at": "2019-08-05T23:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523625613516801"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ljrpw4SqXf", "expanded_url": "https://twitter.com/higorpaiva_/status/1158147369646678016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ljrpw4SqXf", "media_key": "3_1158147362633781249"}]}, "id": "1158147369646678016", "text": "https://t.co/Ljrpw4SqXf", "lang": "zxx", "author_id": "211104850", "created_at": "2019-08-04T22:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1028, "reply_count": 12, "like_count": 1694, "quote_count": 100}, "edit_history_tweet_ids": ["1158147369646678016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/VJpa4qWTBa", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Sebaroar/post/949639574?t=1565049092", "display_url": "curiouscat.me/Sebaroar/post/\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9429, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hooper"}]}, "id": "1158525980727582721", "text": "Cual es para ti el ganador de un Oscar mas inmerecido que recuerdes (da igual la categoria) \u2014 Tom Hooper a mejor direcci\u00f3n. https://t.co/VJpa4qWTBa", "lang": "es", "author_id": "3407227199", "created_at": "2019-08-05T23:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158525980727582721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/RiKlHyVHuu", "expanded_url": "https://twitter.com/Graciel69626787/status/1158216739827671041", "display_url": "twitter.com/Graciel6962678\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Quesoken"}]}, "id": "1158218050287656960", "text": "Hasta Haya de la Torre estaban bien. La cagaron, el Panz\u00f3n suicida, Perro de Chacra, Quesoken y t\u00fa. Hay gente buena en el Apra a\u00fan? Si, ustedes no. Ret\u00edrense ! https://t.co/RiKlHyVHuu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158216739827671041"}], "author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-08-05T03:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158218050287656960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/1bC4x4sap2", "expanded_url": "https://www.fightingsub.com/index.php/projeto/203-hotel-del-luna", "display_url": "fightingsub.com/index.php/proj\u2026"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/wn5cc2ji7m", "expanded_url": "https://twitter.com/FightingFansub/status/1158523542247530503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wn5cc2ji7m", "media_key": "3_1158523530448969734"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 211, "username": "mdugsblog", "id": "1030822606356787200"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9702, "type": "Other", "normalized_text": "Hotel del Luna"}]}, "id": "1158523542247530503", "text": "Oi, fighters!\n\nHoje trago os epis\u00f3dios 4 ao 8 de Hotel del Luna.\n\nJ\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis no site. Agora adicionamos mais uma op\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, a vers\u00e3o Full HD.\n\nAcesse: https://t.co/1bC4x4sap2\n\nparceria: @mdugsblog https://t.co/wn5cc2ji7m", "lang": "pt", "author_id": "2378059118", "created_at": "2019-08-05T23:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523542247530503"]}, {"id": "1158522543105609728", "text": "Eu q n\u00e3o dava nada por esse jogo de hoje, t\u00e1 animado", "lang": "pt", "author_id": "903711147454599168", "created_at": "2019-08-05T23:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158522543105609728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/UQrCOFDFH0", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-08-05/seguridad/policia-se-suicida-bordo-de-su-patrulla-en-tlatlauquitepec", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-08-0\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "id": "1158524082377261056", "text": "\ud83d\udea8Un polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec se suicid\u00f3 con su arma de cargo mientras se encontraba a bordo de una patrulla\n\nhttps://t.co/UQrCOFDFH0", "lang": "es", "author_id": "25695532", "created_at": "2019-08-05T23:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158524082377261056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/mYkwTTi4mi", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/solo-el-congreso-puede-decidir-si-hay-adelanto-de-elecciones/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/solo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/destacado-portada/solo-el-congreso-puede-decidir-si-hay-adelanto-de-elecciones/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.4898, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.6781, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "id": "1158364119667499009", "text": "La Constituci\u00f3n (y el Congreso) no puede ser violada x un presidente q pretende adelantar elecciones.Proyecto debe ser rechazado x inconstitucional.El TC(no las encuestadoras) debe adelantar opini\u00f3n;callar es contribuir a q la crisis se profundice.\n https://t.co/mYkwTTi4mi", "lang": "es", "author_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-08-05T13:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 32, "like_count": 368, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1158364119667499009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rsFRloGCt4", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/bolsonaro-afirma-que-vida-de-patroes-tao-dificil-quanto-de-desempregados-23855263?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1525504633166254082/kqEODp4R?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1525504633166254082/kqEODp4R?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsonaro afirma que vida de patr\u00f5es \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil quanto a de desempregados", "description": "Presidente voltou a atacar direitos trabalhistas", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/bolsonaro-afirma-que-vida-de-patroes-tao-dificil-quanto-de-desempregados-23855263?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1158389667923943426", "text": "Bolsonaro afirma que vida de patr\u00f5es \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil quanto de desempregados https://t.co/rsFRloGCt4", "lang": "pt", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-08-05T14:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 307, "like_count": 340, "quote_count": 76}, "edit_history_tweet_ids": ["1158389667923943426"]}, {"id": "1158523623948378113", "text": "A ministra Rosa Weber, do STFl, deu prazo de 15 dias para que o presidente Jair Bolsonaro, se quiser, responda a uma interpela\u00e7\u00e3o feita na Corte por sua antecessora Dilma Rousseff ap\u00f3s ter afirmado, nos Estados Unidos que  \u201cquem at\u00e9 h\u00e1 pouco ocupava o governo\u201d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9132, "type": "Organization", "normalized_text": "STFl"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}, {"start": 203, "end": 216, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "9404332", "created_at": "2019-08-05T23:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158523623948378113"]}, {"in_reply_to_user_id": "98940736", "id": "1158521597243920384", "text": "@dexterfernandez No Dex. No me acuses de probable asesino porque no mato ni una cucaracha \ud83d\ude02 Baj\u00e1 un poco el copete loco! Te vas a infartar!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dexterfernandez", "id": "98940736"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "Dex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158520932878704640"}], "author_id": "392415996", "created_at": "2019-08-05T23:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158521597243920384"]}, {"in_reply_to_user_id": "962613648010203136", "id": "1158485764369526785", "text": "@CecAdriano @futebol_info para de babar ovo da canmebol pq eles est\u00e3o pouco se fudendo pra time brasileiro, no jogo de ida l\u00e1 no Equador tbm teve sinalizador dentro do est\u00e1dio na torcida do emelec e ngm falou nada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CecAdriano", "id": "962613648010203136"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8359, "type": "Organization", "normalized_text": "canmebol"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.6628, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.8239, "type": "Organization", "normalized_text": "emelec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158482840008499200"}], "author_id": "995518191009923073", "created_at": "2019-08-05T21:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158485764369526785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ZS1AjQX5cx", "expanded_url": "https://twitter.com/mdmarley___/status/1158470366194556929", "display_url": "twitter.com/mdmarley___/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "id": "1158490194355601415", "text": "Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communism is a joke https://t.co/ZS1AjQX5cx", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158470366194556929"}], "author_id": "4797609274", "created_at": "2019-08-05T21:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158490194355601415"]}, {"id": "1158168081094598657", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo, ya estamos en la etapa de zombies, cumpa.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "144615294", "created_at": "2019-08-05T00:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 308, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158168081094598657"]}, {"id": "1158359318670073856", "text": "Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "author_id": "849360336146894851", "created_at": "2019-08-05T12:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 145, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1158359318670073856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "id": "1157678948072992769", "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "lang": "es", "author_id": "6057112", "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"]}, {"in_reply_to_user_id": "1062825134", "id": "1158520872300371968", "text": "@kimatheslumpgod madje... Nagato sofreu muito, o gajo n\u00e3o teve felicidade na vida, a \u00fanica felicidade que tem mataram wi, tens que entender o gajo s\u00f3 conhecia a dor e a destrui\u00e7\u00e3o daquela merda toda ia trazer paz", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "kimatheslumpgod", "id": "1062825134"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "Nagato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158520415251292166"}], "author_id": "2902805975", "created_at": "2019-08-05T23:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520872300371968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3bVhx9Ng4m", "expanded_url": "https://twitter.com/vaughnspncer/status/1158404465218793472", "display_url": "twitter.com/vaughnspncer/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Rhys"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Amren"}]}, "id": "1158520316664135680", "text": "primeiramente: voc\u00eas acham mesmo que o Rhys \u00e9 suicida pra entrar em um duelo com a Amren? https://t.co/3bVhx9Ng4m", "lang": "pt", "author_id": "761318413629358080", "created_at": "2019-08-05T23:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158520316664135680"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158132811712356358", "text": "@A24COM Se suicidar\u00e1 @alferdez si gana Macri, porque carrera pol\u00edtica no creo tenga m\u00e1s.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "272959022", "created_at": "2019-08-04T21:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132811712356358"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2e2aaTbkPN", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1158390588154220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2aaTbkPN", "media_key": "3_1158390582009573378"}]}, "id": "1158390588154220544", "text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. https://t.co/2e2aaTbkPN", "lang": "es", "author_id": "113739211", "created_at": "2019-08-05T14:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158390588154220544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/XEuTPXH9R2", "expanded_url": "https://bit.ly/334vXgt", "display_url": "bit.ly/334vXgt"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IYPJZx1IE7", "expanded_url": "https://twitter.com/CONMEBOL/status/1157729594616832002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYPJZx1IE7", "media_key": "3_1157729587515858949"}]}, "id": "1157729594616832002", "text": "Comunicado sobre cuestionamientos a calendarizaci\u00f3n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/XEuTPXH9R2 https://t.co/IYPJZx1IE7", "lang": "es", "author_id": "1265260098", "created_at": "2019-08-03T19:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 471, "like_count": 81, "quote_count": 145}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729594616832002"]}, {"id": "1158207466284306433", "text": "#DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "lang": "es", "author_id": "33786448", "created_at": "2019-08-05T02:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158207466284306433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/GuIdg9fVlA", "expanded_url": "http://ow.ly/stz630pi4jW", "display_url": "ow.ly/stz630pi4jW", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/mercedes-araoz-hable-presidente-vizcarra-y-me-ha-pedido-disculpas-n382548?hootPostID=956e57ccfa9c57fc5df9c6a7af690d05"}]}, "id": "1158218754708430848", "text": "La vicepresidenta dijo que si el mandatario no ha confiado en ella entonces \"yo no conf\u00edo tampoco\". Asegur\u00f3 que ambos tienen una \"mirada diferente\" de la coyuntura https://t.co/GuIdg9fVlA", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-08-05T03:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 106, "like_count": 79, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1158218754708430848"]}, {"in_reply_to_user_id": "29797128", "id": "1158172518680801285", "text": "@showdavida Ele tem que falar quantas pessoas o pai matou  e o que pai  fazia na \u00e9poca q era  guerrilheiro  querendo lutar  para para transformar o pa\u00eds numa ditadura do proletariado. N\u00e3o assisti essa bosta. Essa esquerda adora se fazer de vitima. Tudo mimi querendo tirar dinheiro do Estado.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110031923093504"}], "author_id": "85381766", "created_at": "2019-08-05T00:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158172518680801285"]}, {"in_reply_to_user_id": "396916187", "id": "1158516100075839488", "text": "e estavam ligando isso a xenofobia (e homofobia claro) querendo criar uma imagem que a homossexualidade era um mal trazido pelos estrangeiro para Cor\u00e9ia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.4061, "type": "Other", "normalized_text": "Cor\u00e9ia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158515469097287680"}], "author_id": "396916187", "created_at": "2019-08-05T23:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158516100075839488"]}, {"id": "1158458400373653505", "text": "El mi\u00e9rcoles rindo un parcial y ni toque los apuntes", "lang": "es", "author_id": "3493555414", "created_at": "2019-08-05T19:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158458400373653505"]}, {"in_reply_to_user_id": "39116717", "id": "1156741804819124224", "text": "@jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB deixa???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156658098574176256"}], "author_id": "709461776660832256", "created_at": "2019-08-01T01:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 33, "like_count": 357, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741804819124224"]}, {"in_reply_to_user_id": "184993308", "id": "1158516288744042502", "text": "@SerranoIsmael Vi s\u00f3lo la primera temporada. No me gust\u00f3, apenas la recuerdo. S\u00f3lo me qued\u00f3 la angustia de la situaci\u00f3n. Quiz\u00e1s me haya perdido una perspectiva m\u00e1s filos\u00f3fica y profunda. Estoy m\u00e1s pa la pavada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SerranoIsmael", "id": "184993308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158514883425648640"}], "author_id": "1267952766", "created_at": "2019-08-05T23:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158516288744042502"]}, {"in_reply_to_user_id": "2994614170", "id": "1158515486306574337", "text": "@sriustyles eu fico triste pelas f\u00e3s, maioria vota por que quer ver eles ganhar e n\u00e3o s\u00f3 por causa do follow, mas ele/s criam toda um expectativa sobre seguir quem votar e no final faz um follow spree mixuruca desse", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sriustyles", "id": "1095537718703067136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158515081086406657"}], "author_id": "952976569978556416", "created_at": "2019-08-05T23:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158515486306574337"]}, {"in_reply_to_user_id": "969966307687981057", "id": "1158512858809950208", "text": "@Ssince1908 Tu puoi sempre seguirlo in qualunque squadra vada ....io mi accontento di non vederlo pi\u00f9 con la nostra gloriosa maglia che ha visto attaccanti molto ma molto pi\u00f9 forti e uomini sopratutto di lui", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ssince1908", "id": "969966307687981057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158512306281750529"}], "author_id": "500445358", "created_at": "2019-08-05T22:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512858809950208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZbCvNLV23v", "expanded_url": "https://twitter.com/baphometinha/status/1158511362420740097", "display_url": "twitter.com/baphometinha/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.6267, "type": "Other", "normalized_text": "Paarthurnax"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Burundi"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "id": "1158513168366362624", "text": "Se eu pego quem matou o Paarthurnax na rua eu come\u00e7o a dar soco e s\u00f3 paro quando o Burundi virar sede da ONU https://t.co/ZbCvNLV23v", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158511362420740097"}], "author_id": "412707573", "created_at": "2019-08-05T23:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513168366362624"]}, {"in_reply_to_user_id": "624279413", "id": "1158513302990991367", "text": "@AKaramazovy ruim pensar isso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "akaramazovy", "id": "624279413"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158512583101603840"}], "author_id": "2938536368", "created_at": "2019-08-05T23:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158513302990991367"]}, {"in_reply_to_user_id": "1095741186944524288", "id": "1158119322067374080", "text": "@perdi_conta @Daryki Pse cara, pra voc\u00ea ver, eu e o Maur\u00edcio estamos passando fome aqui", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "perdi_conta", "id": "1212468427362689024"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "Daryki", "id": "2379470906"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158105463613005824"}], "author_id": "704157045084332032", "created_at": "2019-08-04T20:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158119322067374080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}, "id": "1156880487824183297", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "lang": "it", "author_id": "466499074", "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dhjMx2OfZV", "expanded_url": "https://twitter.com/Argenttina2021/status/1158490961321910273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dhjMx2OfZV", "media_key": "3_1158490952572579840"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "JuntosPorElCambio"}]}, "id": "1158490961321910273", "text": "Memoria al votar!!!!\n#JuntosPorElCambio boleta completa https://t.co/dhjMx2OfZV", "lang": "pt", "author_id": "956589652944871424", "created_at": "2019-08-05T21:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158490961321910273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/FYilxNrwn9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoSativa/status/1158230744340336640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FYilxNrwn9", "media_key": "3_1158230732550094848"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "keiko Fujimori"}]}, "id": "1158230744340336640", "text": "Las guaripoleras de keiko Fujimori https://t.co/FYilxNrwn9", "lang": "es", "author_id": "3156112379", "created_at": "2019-08-05T04:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 46, "like_count": 457, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1158230744340336640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/dbrg1MdHJO", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158374805957218304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbrg1MdHJO", "media_key": "16_1158374550092111873"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1158374805957218304", "text": "Come\u00e7amos a semana celebrando os tr\u00eas anos de Esquadr\u00e3o Suicida! Voc\u00eas t\u00eam alguma cena favorita ou algum momento favorito da divulga\u00e7\u00e3o do filme!? https://t.co/dbrg1MdHJO", "lang": "pt", "author_id": "1249923061", "created_at": "2019-08-05T13:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1158374805957218304"]}, {"id": "1158511362420740097", "text": "ei voc\u00ea que escolheu matar o Paarthurnax\n\nsugiro que me exclua do seu c\u00edrculo de amizades", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.6516, "type": "Other", "normalized_text": "Paarthurnax"}]}, "author_id": "741427392011440128", "created_at": "2019-08-05T22:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511362420740097"]}, {"in_reply_to_user_id": "861324499408564224", "id": "1158512659337232384", "text": "@ClauanMarcussv @peixoto_luanRJ Duvido, logo tu, esse bel\u00edssimo an\u00e3o, esse seu espelho deve ser doente porra", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ClauanMarcussv", "id": "861324499408564224"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "peixoto_luanRJ", "id": "951168448008216576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158512493985181696"}], "author_id": "855852961020469248", "created_at": "2019-08-05T22:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158512659337232384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/amCWQOOkdf", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1158459196293165056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/amCWQOOkdf", "media_key": "7_1158459027015249920"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1158459196293165056", "text": "El peligro de hacer caso a lo que pide la calle; hasta te pueden fusilar, sin refer\u00e9ndum.\nArequipa fusila a Vizcarra! https://t.co/amCWQOOkdf", "lang": "es", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-08-05T19:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 921, "like_count": 1248, "quote_count": 151}, "edit_history_tweet_ids": ["1158459196293165056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/goATLhcekr", "expanded_url": "https://twitter.com/curandero_el/status/1158502964522311680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/goATLhcekr", "media_key": "7_1158502814420783104"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "Cairo"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7094, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "id": "1158502964522311680", "text": "\u00bfAlguien s\u00e9 sorprender\u00e1?\nEl Cairo Egipto, un suicida con coche bomba causa veinte muertos.\n\u00bfQu\u00e9 hace la UE? https://t.co/goATLhcekr", "lang": "es", "author_id": "1012793994143727617", "created_at": "2019-08-05T22:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158502964522311680"]}, {"in_reply_to_user_id": "3579420436", "id": "1158496370912845830", "text": "@Jorge_Martins__ Bueno se te sentires suicida liga me, um suicida ajuda outro suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jorge_Martins__", "id": "3579420436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158496116402507777"}], "author_id": "721833106722959360", "created_at": "2019-08-05T21:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158496370912845830"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/HZ8Eh0hCIP", "expanded_url": "https://twitter.com/__PurxSuicidxl/status/1158507840899887104", "display_url": "twitter.com/__PurxSuicidxl\u2026"}]}, "id": "1158511974436737024", "text": "\u00bfNo? \u00bfY por qu\u00e9 no? https://t.co/HZ8Eh0hCIP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158507840899887104"}], "author_id": "1032337660713598976", "created_at": "2019-08-05T22:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158511974436737024"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1158149202339385344", "text": "@A24COM Si gana Macri anda a buscar laburo vago", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "221973045", "created_at": "2019-08-04T22:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158149202339385344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IWqQwulRGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RiccardoFortin/status/1158475813492330496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWqQwulRGQ", "media_key": "3_1158475811252555778"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 45, "end": 58, "tag": "facciamorete"}, {"start": 59, "end": 77, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "iostoconFR"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "governo"}, {"start": 226, "end": 243, "tag": "DecretoSicurezza"}, {"start": 244, "end": 264, "tag": "DecretoSicurezzaBis"}, {"start": 265, "end": 269, "tag": "M5S"}, {"start": 270, "end": 275, "tag": "Lega"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "id": "1158475813492330496", "text": "Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a fianco delle loro scrivanie per reprimere l'istinto suicida dopo che il #governo prosegue nonostante loro.\n#DecretoSicurezza #DecretoSicurezzaBis #M5S #Lega https://t.co/IWqQwulRGQ", "lang": "it", "author_id": "947989683237212161", "created_at": "2019-08-05T20:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158475813492330496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jG550FCW2A", "expanded_url": "https://puebla.sintesis.mx/2019/08/05/suicida-policia-tlatlauquitepec/", "display_url": "puebla.sintesis.mx/2019/08/05/sui\u2026"}]}, "id": "1158507476708483073", "text": "\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f| Un elemento perteneciente a la direcci\u00f3n de seguridad p\u00fablica municipal, se priv\u00f3 de la vida.\nhttps://t.co/jG550FCW2A", "lang": "es", "author_id": "93734715", "created_at": "2019-08-05T22:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158507476708483073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bmy5mB9yu0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}]}, "id": "1158439358854098945", "text": "\u98ef\u4f0f\u3068\u306e\u8a66\u5408\u5f8c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u68da\u6a4b\u304c\u795e\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/bmy5mB9yu0", "lang": "ja", "author_id": "2255009719", "created_at": "2019-08-05T18:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439358854098945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/kWwBz7yvp7", "expanded_url": "https://twitter.com/brillorando/status/1158243565614620680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kWwBz7yvp7", "media_key": "7_1158243537567330310"}]}, "id": "1158243565614620680", "text": "q meme representa tu estado d \u00e1nimo? https://t.co/kWwBz7yvp7", "lang": "es", "author_id": "334749440", "created_at": "2019-08-05T05:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 71, "like_count": 164, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1158243565614620680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ZGFFKPj9FU", "expanded_url": "https://www.diarioregistrado.com/politica/la-cientifica-que-apoya-a-macri-reconocio-que-deberia-votar-a--los-fernandez--_a5d4752760d9e00637220780d", "display_url": "diarioregistrado.com/politica/la-ci\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Pitta"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1158133858635792384", "text": "Sandra Pitta, la cient\u00edfica del Conicet que apoya la reelecci\u00f3n de Macri le dijo a la gobernadora Vidal: \"Realmente el sector de Ciencia y T\u00e9cnica esta muy pero muy abandonado. Yo deber\u00eda votar a los Fern\u00e1ndez. Pongan la mirada ah\u00ed... no lo est\u00e1n tenien... https://t.co/ZGFFKPj9FU", "lang": "es", "author_id": "172795770", "created_at": "2019-08-04T21:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158133858635792384"]}, {"id": "1158488022926680064", "text": "E logo mais estarei na bancada do #RodaViva na estreia da nova apresentadora, a querida e multitalentosa @DanielaLima_, entrevistando o presidente da OAB, Felipe Santa Cruz", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8766, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.7988, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 155, "end": 171, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}]}, "lang": "pt", "author_id": "19667016", "created_at": "2019-08-05T21:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 998, "like_count": 1287, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1158488022926680064"]}, {"id": "1158386941106294784", "text": "#Antofagasta Durante el mes de julio aument\u00f3 un 150% las activaciones #SAMU \ud83d\ude91 por intento de suicidio en la regi\u00f3n. En \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 se suicidan entre 5 a 6 personas por d\u00eda. Si sientes que ya no puedes con tus problemas, llama \u260e\ufe0fal 6003607777 #saludresponde y pide ayuda! @ministeriosalud", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Antofagasta"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "SAMU"}, {"start": 233, "end": 247, "tag": "saludresponde"}], "mentions": [{"start": 262, "end": 278, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.5501, "type": "Place", "normalized_text": "Antofagasta"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5133, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}]}, "lang": "es", "author_id": "743531570968018944", "created_at": "2019-08-05T14:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158386941106294784"]}, {"in_reply_to_user_id": "1078107103905153024", "id": "1158491586189283338", "text": "@misswxtch &lt; el peso del abogado. Sac\u00f3 medio cuerpo y lo \u00fanico que alcanz\u00f3 a ver eran dos figuras negras que corr\u00edan detr\u00e1s de unos hombres.\n\nSin comentar nada, volvi\u00f3 a la sala principal.\n\n\u2014\u00bfHa hecho eso... usted? \u2014pregunt\u00f3 extra\u00f1ado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "misswxtch", "id": "2365528418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158491579943968768"}], "author_id": "1078107103905153024", "created_at": "2019-08-05T21:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158491586189283338"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xaybR0y1Bk", "expanded_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/", "display_url": "giornalettismo.com/villapizzone-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "Villapizzone"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Salvini"}, {"start": 163, "end": 183, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "id": "1158364130274959360", "text": "Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bacheca social di #Salvini per \"pubblicizzare\" il #DecretoSicurezzabis.\n\nE la storia si ripete: la gogna mediatica contro l'uomo \u00e8 servita\n\nhttps://t.co/xaybR0y1Bk", "lang": "it", "author_id": "53154047", "created_at": "2019-08-05T13:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158364130274959360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/QHySfflPVv", "expanded_url": "https://twitter.com/gener_usuga/status/1158327656913543171/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHySfflPVv", "media_key": "7_1158327534020386816"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 147, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "id": "1158327656913543171", "text": "Este vide\u00f3 confirma que el joven asesinado en guarnici\u00f3n militar si fue fusilado, nadie intent\u00f3 detenerlo, nadie intent\u00f3 reducirlo,el @COL_EJERCITO es responsable de su muerte.\n\nSolicito a los entes investigadores hacer lo pertinente para castigar a los responsables. https://t.co/QHySfflPVv", "lang": "es", "author_id": "782474533089443840", "created_at": "2019-08-05T10:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 58, "like_count": 313, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1158327656913543171"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/yS9ZLj5ulE", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-08-05/seguridad/policia-se-suicida-bordo-de-su-patrulla-en-tlatlauquitepec", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-08-0\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "id": "1158482009091530752", "text": "Polic\u00eda se suicida a bordo de su patrulla en Tlatlauquitepec https://t.co/yS9ZLj5ulE", "lang": "es", "author_id": "25695532", "created_at": "2019-08-05T20:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158482009091530752"]}, {"in_reply_to_user_id": "237088683", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/wNBBQVFOrN", "expanded_url": "https://twitter.com/AboutVictor/status/1158502422614089741/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNBBQVFOrN", "media_key": "3_1158502413466312704"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "Velha"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Daniil Kharms"}]}, "id": "1158502422614089741", "text": "4. A Velha - Daniil Kharms (1939, \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa)\n\nUma novela curtinha e muito maluca de um cara que encontra uma velha morta no seu quarto e precisa sumir com o corpo. Meio surtado e meio engra\u00e7ado.\n\n\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f1/2 https://t.co/wNBBQVFOrN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158501309164789761"}], "author_id": "237088683", "created_at": "2019-08-05T22:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158502422614089741"]}, {"in_reply_to_user_id": "969635617628966912", "id": "1158503470963548160", "text": "@oanticlique @HamiltonCalil @brunovicari @TMaranhao Conversa. Ele d\u00e1 audi\u00eancia. Galera gosta de pol\u00eamica. Se n\u00e3o fosse assim, teria mandado embora.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "brunovicari", "id": "15735007"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "TMaranhao", "id": "733375951158018048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158500951415824386"}], "author_id": "50219199", "created_at": "2019-08-05T22:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158503470963548160"]}, {"in_reply_to_user_id": "15438301", "id": "1158134229898813440", "text": "@La_Beggs @Hitomi68 La mega super walipolera, la geisha d geishas d la TV peruana frente a lo peor de la pol\u00edtica peruana el fujiaprismo. Alan, el ladr\u00f3n suicida, sab\u00eda que ese favor no era de gratis, que despu\u00e9s iba a ser su marioneta para atacar a sus rivales pol\u00edticos. Un asco \ud83e\udd2e @malditaternura", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Hitomi68", "id": "25817545"}, {"start": 283, "end": 298, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052422796922880"}], "author_id": "3367781907", "created_at": "2019-08-04T21:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134229898813440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VykxYcW4V9", "expanded_url": "https://twitter.com/__PurxSuicidxl/status/1158471288568111113", "display_url": "twitter.com/__PurxSuicidxl\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Dinamarca"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Sur"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Dinamarca"}]}, "id": "1158497900801994757", "text": "Que vaa, solo he estado en Dinamarca y en Corea del Sur. Pero Dinamarca s\u00ed que era bonito. https://t.co/VykxYcW4V9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158471288568111113"}], "author_id": "1032337660713598976", "created_at": "2019-08-05T21:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497900801994757"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/piZCIxSOZK", "expanded_url": "http://ow.ly/5MQX30piAHu", "display_url": "ow.ly/5MQX30piAHu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/nadine-heredia-juzgado-investigacion-realizo-audiencia-tutela-derechos-n382667?ref=mti&hootPostID=030578f8a5a49f0558a5e0b9a9efeae3"}]}, "id": "1158497449616510977", "text": "Para acceder a disposici\u00f3n fiscal sobre testigo protegido y control de plazo en investigaci\u00f3n en su contra https://t.co/piZCIxSOZK", "lang": "es", "author_id": "65549291", "created_at": "2019-08-05T21:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497449616510977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "id": "1156952124292513793", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "author_id": "950118742092079105", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"]}, {"in_reply_to_user_id": "859038719680143360", "id": "1158209077530497024", "text": "@cutebstpsycho Sabe o que eu estava pensando aqui... Ela tem rancor da reencarna\u00e7\u00e3o da princesa, mas n\u00e3o tem da suposta reencarna\u00e7\u00e3o do \"macho escroto\". Ser\u00e1 que ele n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o escroto assim? Mas tamb\u00e9m tor\u00e7o para que ele seja a reencarna\u00e7\u00e3o do yeonWoo. Super gosto dele \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "yeonWoo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158186222537322498"}], "author_id": "148224561", "created_at": "2019-08-05T02:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158209077530497024"]}, {"in_reply_to_user_id": "17813487", "id": "1158500589048913921", "text": "@NoticiasCaracol  @NoticiasUno \nUn polic\u00eda viola y asesina dos ni\u00f1as y luego se suicida, los hechos ocurrieron en pi\u00f1alito meta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "NoticiasUno", "id": "79585327"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.4944, "type": "Place", "normalized_text": "pi\u00f1alito"}]}, "author_id": "266228925", "created_at": "2019-08-05T22:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158500589048913921"]}, {"id": "1158499556805529600", "text": "Fico evitando assistir jornal, eh cada hist\u00f3ria...esse caso do pai q torturou a filha de 6 anos e matou por causa de PENS\u00c3O, ele e a mulher...mano, e ainda tem quem diga q uns covardes desses n merecem morrer. V\u00e3o se foder", "lang": "pt", "author_id": "742559290137968640", "created_at": "2019-08-05T22:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158499556805529600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lSaunWseWW", "expanded_url": "https://lula.com.br/celso-amorim-comparar-diplomacias-de-bolsonaro-e-lula-revela-ignorancia-dos-fatos/", "display_url": "lula.com.br/celso-amorim-c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lula.com.br/celso-amorim-comparar-diplomacias-de-bolsonaro-e-lula-revela-ignorancia-dos-fatos/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Africa"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.4998, "type": "Organization", "normalized_text": "IBAS"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.5361, "type": "Organization", "normalized_text": "BRICS"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.6498, "type": "Organization", "normalized_text": "OMC"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "COP"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.8103, "type": "Other", "normalized_text": "G-20"}]}, "id": "1158396708960821253", "text": "\"A diplomacia de Lula colocou o Brasil no centro do tabuleiro da pol\u00edtica internacional, com a\u00e7\u00f5es como a integra\u00e7\u00e3o sul-americana, com a Africa e pa\u00edses \u00e1rabes, a cria\u00e7\u00e3o de foros como IBAS e BRICS, al\u00e9m de participa\u00e7\u00e3o em foros como a OMC, a COP, G-20.\" https://t.co/lSaunWseWW", "lang": "pt", "author_id": "2670726740", "created_at": "2019-08-05T15:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 833, "reply_count": 904, "like_count": 3797, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1158396708960821253"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hMHPFfKyz6", "expanded_url": "https://frml.tv/94519", "display_url": "frml.tv/94519"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xBUSzuBbjc", "expanded_url": "https://twitter.com/FormulaTV/status/1158425564488851456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xBUSzuBbjc", "media_key": "3_1158425562760863748"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "The OA"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1158425564488851456", "text": "'The OA', cancelada despu\u00e9s de dos temporadas en Netflix https://t.co/hMHPFfKyz6 https://t.co/xBUSzuBbjc", "lang": "es", "author_id": "17634874", "created_at": "2019-08-05T17:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 164, "like_count": 614, "quote_count": 1022}, "edit_history_tweet_ids": ["1158425564488851456"]}, {"in_reply_to_user_id": "738165350341058560", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/fcqg7PudWC", "expanded_url": "https://twitter.com/jumasa35/status/1158501355767685126/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fcqg7PudWC", "media_key": "7_1158501302516801538"}]}, "id": "1158501355767685126", "text": "@MartirenaAlicia esto se pas\u00f3 de casta\u00f1o oscuro. \ud83d\ude01 https://t.co/fcqg7PudWC", "lang": "es", "author_id": "341875898", "created_at": "2019-08-05T22:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158501355767685126"]}, {"in_reply_to_user_id": "1534057554", "id": "1158457445120974848", "text": "@ivancopa161 @ExpresoPeru El mismo estilo copiado del difunto suicida...sueltan este tipo de estupideces, tantas veces lo repiten que queda como cierto....para muestra recuerda al difunto panz\u00f3n hablar de Ollanta y Nadine con la reelecci\u00f3n conyugal, tanto lo dijo que todos lo creyeron.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ivancopa161", "id": "1534057554"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 211, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158411275765866497"}], "author_id": "556207845", "created_at": "2019-08-05T19:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158457445120974848"]}, {"in_reply_to_user_id": "3149114549", "id": "1158500197997170689", "text": "@_raaquelsantos1 mt por nada", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158499376278454273"}], "author_id": "1601857921", "created_at": "2019-08-05T22:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158500197997170689"]}, {"in_reply_to_user_id": "284724478", "id": "1158499566095929350", "text": "@lleguiv @maruvalania Jajajaajajajajajajaa me la hab\u00eda cre\u00eddo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lleguiv", "id": "284724478"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "maruvalania", "id": "329083180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158461885324378112"}], "author_id": "191155041", "created_at": "2019-08-05T22:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158499566095929350"]}, {"id": "1158461981076197377", "text": "Me parece o se asoma una win/win situtation tras la visita de hoy de @saldelsol al @congresoperu??. Finiquitar reformas del Ejecutivo con el \"espiritu inicial\" mas otros gestos del Legislativo, contra el retiro del proyecto de adelanto de elecciones. Cc  @jdealthaus", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 79, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 255, "end": 266, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "author_id": "355609230", "created_at": "2019-08-05T19:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158461981076197377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uN7u5m4EXo", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmodovarTweets/status/1158467820050534402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uN7u5m4EXo", "media_key": "3_1158467788446433280"}]}, "id": "1158467820050534402", "text": "\"Nadie se suicida por que una chica, aunque sea tan guapa como t\u00fa, no quiera hablar contigo.\" https://t.co/uN7u5m4EXo", "lang": "es", "author_id": "1252439731", "created_at": "2019-08-05T20:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1158467820050534402"]}, {"id": "1158498429133344770", "text": "aproveita\nos momentos de risadas com seus amigos\naproveita enquanto teus pais t\u00e3o aqui\naproveita aquela conversa\naproveita o tempo com a pessoa q vc gosta\naproveita, pq o mundo t\u00e1 doente uma hora essa pessoa t\u00e1 aqui mas amanh\u00e3 pode n estar mais e n\u00e3o queiram sentir o remorso dps", "lang": "pt", "author_id": "994322786364608514", "created_at": "2019-08-05T22:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158498429133344770"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/6DmKkvSWTu", "expanded_url": "https://twitter.com/leomaximofff/status/1158492511360471041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DmKkvSWTu", "media_key": "7_1158492495912808448"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5982, "type": "Other", "normalized_text": "OA"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "id": "1158492511360471041", "text": "netflix pq ao inv\u00e9s de cancelar the OA vc n\u00e3o cancela 13 reasons why??\n\nNETFLIX EU TE ABOMINO https://t.co/6DmKkvSWTu", "lang": "pt", "author_id": "1084298104562769921", "created_at": "2019-08-05T21:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 714, "reply_count": 36, "like_count": 1989, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1158492511360471041"]}, {"in_reply_to_user_id": "118798435", "id": "1094633692759240704", "text": "9) No todos tienen los mismos recursos internos y debemos estar atentos a cambios en quienes nos rodean, escuchar sin juzgar, validar, abrazar, acompa\u00f1ar a buscar ayuda, tender la mano, ser compasivos. Tal vez quien se suicida p\u00fablicamente nunca fue visibilizado antes.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1094633691467472905"}], "author_id": "118798435", "created_at": "2019-02-10T16:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 4, "like_count": 2015, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1094633692759240704"]}, {"in_reply_to_user_id": "118798435", "id": "1094633691467472905", "text": "8) Quiz\u00e1s lo m\u00e1s importante: debemos recuperar la comunidad; yo necesito al otro, el otro me necesita. Cuando alguien se suicida nos recuerda que lo dejamos solo, pero algunos no pueden conectarse con su sufrimiento y lo quieren lejos, hasta en la muerte. Eso hay que cambiarlo.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1094633690041331712"}], "author_id": "118798435", "created_at": "2019-02-10T16:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 578, "reply_count": 9, "like_count": 2233, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1094633691467472905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/iQ6G0Y4fUp", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tatianafarah/delegado-ditadura-incinerou-santa-cruz-oab", "display_url": "buzzfeed.com/br/tatianafara\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tatianafarah/delegado-ditadura-incinerou-santa-cruz-oab"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4023, "type": "Person", "normalized_text": "Dops"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.462, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "id": "1158383479123521541", "text": "Este ex-delegado do Dops mostrou onde incinerou corpo do pai do presidente da OAB na ditadura https://t.co/iQ6G0Y4fUp", "lang": "pt", "author_id": "771381237436915712", "created_at": "2019-08-05T14:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3719, "reply_count": 443, "like_count": 7654, "quote_count": 1095}, "edit_history_tweet_ids": ["1158383479123521541"]}, {"in_reply_to_user_id": "859474412504051712", "id": "1158322357905305601", "text": "@STEREKshipp1 @Pedrajaaaa @anahinietodf @juliancarbon53 @paulamvener Ni respond\u00ed porque no le encontre el sentido, si dice q las medidas a tomar deben ser distintas es porque en serio cree que regalar plata es una soluci\u00f3n. Bastante incre\u00edble o comunista, no se jajajajaja.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Pedrajaaaa", "id": "976273087472852993"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "juliancarbon53", "id": "2658373871"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "paulamvener", "id": "3103404831"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158261503000268800"}], "author_id": "1016028114797907968", "created_at": "2019-08-05T10:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158322357905305601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/zBAny0zLOa", "expanded_url": "https://youtu.be/Y07RU20FhRs", "display_url": "youtu.be/Y07RU20FhRs"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 191, "tag": "Efemerides05DeAgosto"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 51, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9ctor Lavoe"}, {"start": 171, "end": 190, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides05DeAgosto"}]}, "id": "1158362674805301248", "text": "Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se presenta en la recordada Feria del Hogar H\u00e9ctor Lavoe.\n#Efemerides05DeAgosto\nhttps://t.co/zBAny0zLOa", "lang": "es", "author_id": "55704833", "created_at": "2019-08-05T13:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158362674805301248"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050004150417805313", "id": "1158497769298038792", "text": "@heyoonsfav esquadrao suicida #mpn #nowunited #uniters", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "mpn"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "nowunited"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "uniters"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heyoonsfav", "id": "1187247784627490817"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4797, "type": "Organization", "normalized_text": "mpn"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "uniters"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158383208750354432"}], "author_id": "881503767618867200", "created_at": "2019-08-05T21:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497769298038792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/9W27k0WjQq", "expanded_url": "https://twitter.com/GMB/status/1158251028313247744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9W27k0WjQq", "media_key": "13_1158250924432855040"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 191, "username": "SwainITV", "id": "566325946"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "Tate Modern"}, {"start": 207, "end": 217, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "Tate Modern"}]}, "id": "1158251028313247744", "text": "A six-year-old boy is still in critical condition after being 'thrown' from the Tate Modern viewing platform.\n\nA 17-year-old boy has been arrested on suspicion of attempted murder.\n\n@SwainITV is live at the Tate Modern. https://t.co/9W27k0WjQq", "lang": "en", "author_id": "19424427", "created_at": "2019-08-05T05:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 133, "like_count": 884, "quote_count": 226}, "edit_history_tweet_ids": ["1158251028313247744"]}, {"in_reply_to_user_id": "2570787820", "id": "1158497185123700738", "text": "@BabyAlexiel Noi invecchiamo e loro restano sempre giovani freschi e belli :\"( \n\nMORTA. Ges\u00f9 ti ha ascoltata \ud83e\udd27", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BabyAlexiel", "id": "2570787820"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158495821803020289"}], "author_id": "406980256", "created_at": "2019-08-05T21:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158497185123700738"]}, {"in_reply_to_user_id": "848508007", "id": "1158491050081759232", "text": "@valeserrao04 me quit\u00f3 toda idea suicida y ya no consumo paco", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valeserrao04", "id": "848508007"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158488394730803201"}], "author_id": "275283123", "created_at": "2019-08-05T21:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158491050081759232"]}, {"id": "886307356296040450", "text": "Que dificil que es todooo!! No sabes si esta bien o mal, si es lo correcto, o me me estoy equivocando.", "lang": "es", "author_id": "609406321", "created_at": "2017-07-15T19:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["886307356296040450"]}], "places": [{"full_name": "Wanchaq, Peru", "id": "0166fa3e45bf3362"}, {"full_name": "Aibonito, Puerto Rico", "id": "917c8d560d112b1b"}, {"full_name": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "id": "609d1bbc180f1434"}, {"full_name": "Lobos, Argentina", "id": "01f0c71900c3ee18"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Tigre, Argentina", "id": "01153d1b33e1641b"}]}, "errors": [{"resource_id": "1158543025217425409", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158543025217425409", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158543025217425409].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158547900894523393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158547900894523393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158547900894523393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "778760591263531008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [778760591263531008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "778760591263531008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158541544699375617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158541544699375617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158541544699375617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2998414420", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2998414420].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2998414420", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158535156380164096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158535156380164096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158535156380164096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3426623806", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3426623806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3426623806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158542802365689856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158542802365689856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158542802365689856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102327423033593856", "value": "1102327423033593856", "detail": "User has been suspended: [1102327423033593856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158543355254587394", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158543355254587394", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158543355254587394].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158540548501856261", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158540548501856261", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158540548501856261].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2470108386", "value": "2470108386", "detail": "User has been suspended: [2470108386].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158523506612682752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158523506612682752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158523506612682752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158524936664813568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158524936664813568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158524936664813568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158535134951432195", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158535134951432195].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158535134951432195", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "549288011", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [549288011].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "549288011", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158530249363210240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158530249363210240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158530249363210240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126159895911387138", "value": "1126159895911387138", "detail": "User has been suspended: [1126159895911387138].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158365810194362369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158365810194362369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158365810194362369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3890325682", "value": "3890325682", "detail": "User has been suspended: [3890325682].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158354114234863617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158354114234863617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158354114234863617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129228140201439232", "value": "1129228140201439232", "detail": "User has been suspended: [1129228140201439232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158515928646086656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158515928646086656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158515928646086656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158523896120975362", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158523896120975362", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158523896120975362].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1097503433551216641", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1097503433551216641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097503433551216641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158440452774932482", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158440452774932482].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158440452774932482", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "754812383663644672", "value": "754812383663644672", "detail": "User has been suspended: [754812383663644672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158518940936605696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158518940936605696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158518940936605696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158520719904530437", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158520719904530437", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158520719904530437].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158519694346919936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158519694346919936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158519694346919936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2159413597", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2159413597].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2159413597", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158489849160175616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158489849160175616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158489849160175616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158508806579675139", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158508806579675139].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158508806579675139", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158510396438917121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158510396438917121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158510396438917121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896927123360886785", "value": "896927123360886785", "detail": "User has been suspended: [896927123360886785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158469087351246854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158469087351246854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158469087351246854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158506102369030146", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158506102369030146].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158506102369030146", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62038911", "value": "62038911", "detail": "User has been suspended: [62038911].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158500254796394502", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158500254796394502].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158500254796394502", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1008670732191256576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008670732191256576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008670732191256576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158499530033287172", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158499530033287172].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158499530033287172", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107419114325319680", "value": "1107419114325319680", "detail": "User has been suspended: [1107419114325319680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158497767838355457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158497767838355457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158497767838355457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158497872628916224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158497872628916224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158497872628916224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158383208750354432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158383208750354432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158383208750354432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1158549703774167045", "oldest_id": "1158497314031489024", "result_count": 442, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026duunes6bm2zgnlkfjj1wajct"}}