{"data": [{"author_id": "207553727", "created_at": "2019-08-11T12:39:44.000Z", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "id": "1160531241659260929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de ver nuevamente escuadr\u00f3n suicida y despu\u00e9s de 3 a\u00f1os no me acordaba ni un poquito de que trataba.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160531241659260929"]}, {"author_id": "1083305848640888833", "created_at": "2019-08-11T12:39:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160282255278972928"}], "id": "1160531066307928066", "in_reply_to_user_id": "1041811439156113410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@itsbrielarsxn Eu tava super ansiosa pra esquadr\u00e3o suicida, tanto \u00e9 que fui na pr\u00e9 estr\u00e9ia\n\nNos 20 primeiros minutos j\u00e1 tava sofrendo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "itsbrielarsxn", "id": "1283885589251731456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160531066307928066"]}, {"author_id": "26206149", "created_at": "2019-08-11T12:38:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160510888463536129"}], "id": "1160530925186441218", "in_reply_to_user_id": "96984701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@close1_ L\u2019istinto suicida del PD sarebbe da studiare, no M5S prima, ora con un governo alla Monti si pu\u00f2 fare. Tutto ci\u00f2 per regalare a Salvini un 60% alle prossime elezioni", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "close1_", "id": "96984701"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160530925186441218"]}, {"author_id": "308849553", "created_at": "2019-08-11T12:37:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160530602841518080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "LOGRARON SALVARLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArejulaPSUV", "id": "308849553"}]}, "id": "1160530643400515584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArejulaPSUV: HACE UN MES TRATO DE AHORCARSE CON SU CORREA.....LOGRARON SALVARLO....Y ESTABA RECLUIDO COMO \"PRISIONERO SUICIDA\"..CON VIG\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160530643400515584"]}, {"author_id": "308849553", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/rfepn5m8gv", "expanded_url": "https://twitter.com/ArejulaPSUV/status/1160530602841518080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfepn5m8gv", "media_key": "3_1160530571841458177"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5161, "type": "Place", "normalized_text": "CORREA"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "LOGRARON"}, {"start": 223, "end": 234, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Donald TROMP"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:37:11.000Z", "id": "1160530602841518080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "HACE UN MES TRATO DE AHORCARSE CON SU CORREA.....LOGRARON SALVARLO....Y ESTABA RECLUIDO COMO \"PRISIONERO SUICIDA\"..CON VIGILANCIA EXTREMA.......PORQUE LO CAMBIAN DE CELDA Y LE VUELVEN A DAR SU CORREA?\nHay que Preguntarle a Donald TROMP.... https://t.co/rfepn5m8gv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160530602841518080"]}, {"author_id": "859038776039014400", "created_at": "2019-08-11T12:37:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159649621704105984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "nazis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinvacilar", "id": "171231537"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Eduardo_Bittar", "id": "76863747"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "AAkermsn", "id": "1151570485483909121"}]}, "id": "1160530562999816192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinvacilar: @EDUARDO_BITTAR @AAkermsn As\u00ed son todos los socialistas, los nazis cuando estaba entrando los rusos por el este y los ameri\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160530562999816192"]}, {"author_id": "1013768558298456064", "created_at": "2019-08-11T12:36:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160489783581429765"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "Adri\u00e8n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xihavalat", "id": "1014117901777997824"}]}, "id": "1160530502178283520", "in_reply_to_user_id": "1014117901777997824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xihavalat - ... se pueden usar - la voz rasposa de Adri\u00e8n tras tanto tiempo sin hablar casi hizo eco en la habitaci\u00f3n. Segu\u00eda con los ojos cerrados. - ... s\u00f3lo... no los us\u00e9is de manera... suicida - hablaba lentamente y con dificultad - est\u00e1n... tan vivos &gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160530502178283520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 127, "tag": "ilmanifesto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}]}, "author_id": "65690709", "created_at": "2019-08-11T12:36:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160530307239632898"}], "id": "1160530418359250944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ilmanifesto: Si suicida in cella il miliardario accusato di abusi sessuali su ragazze minorenni | il manifesto #ilmanifesto https://t.c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160530418359250944"]}, {"author_id": "789045001116418048", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:36:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160515988246487040"}], "id": "1160530320028045314", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nayaaribadez: Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160530320028045314"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "ilmanifesto"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/6CzRq2Otiy", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/si-suicida-in-cella-il-miliardario-accusato-di-abusi-sessuali-su-ragazze-minorenni/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565525244", "display_url": "ilmanifesto.it/si-suicida-in-\u2026", "status": 502, "unwound_url": "https://ilmanifesto.it/si-suicida-in-cella-il-miliardario-accusato-di-abusi-sessuali-su-ragazze-minorenni/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565525244"}]}, "author_id": "472966889", "created_at": "2019-08-11T12:36:01.000Z", "id": "1160530307239632898", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si suicida in cella il miliardario accusato di abusi sessuali su ragazze minorenni | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/6CzRq2Otiy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160530307239632898"]}, {"author_id": "118679509", "created_at": "2019-08-11T12:36:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1160530303586361349", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160530303586361349"]}, {"author_id": "2544130541", "created_at": "2019-08-11T12:35:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}]}, "id": "1160530266315796480", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160530266315796480"]}, {"author_id": "1106969436781772800", "created_at": "2019-08-11T12:34:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160529975063265286"}], "id": "1160529977290477568", "in_reply_to_user_id": "1106969436781772800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O her\u00f3i que quando todos disseram q morreria, saiu daquele hospital e provou o contr\u00e1rio... Mas meu her\u00f3i n pode nem se manifestar quando um m\u00e9dio o matou, e isso \u00e9 oq mais me d\u00f3i, pq era para vc t\u00e1 aq meu amor, era para estar aq cmg... Eu te amo estrelinha, feliz dia dos pais\u2665\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160529977290477568"]}, {"author_id": "2545036087", "created_at": "2019-08-11T12:34:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160529483960639488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "LOGRARON SALVARLO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "VIGI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}]}, "id": "1160529969677766656", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juandiaz50: HACE UN MES TRATO DE AHORCARSE CON SU CORREA.....LOGRARON SALVARLO....Y ESTABA RECLUIDO COMO \"PRISIONERO SUICIDA\"..CON VIGI\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160529969677766656"]}, {"author_id": "989144898", "created_at": "2019-08-11T12:34:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160529885762400257", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160529885762400257"]}, {"author_id": "392203667", "created_at": "2019-08-11T12:33:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160511959579725824"}], "id": "1160529717814005761", "in_reply_to_user_id": "440691898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ErmannoKilgore @lvoir Da leghista convinto non posso darti che ragione.\n\nNon voter\u00f2 mai 5S ma oggi la maggioranza in parlamento \u00e8 vostra e questo \u00e8 quanto conta.\n\nRincorrere nuove elezioni sulla base dei sondaggi \u00e8 suicida.\n\nIl governo c'\u00e8 e deve andare avanti. Superando ogni ostacolo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "lvoir", "id": "1464788840"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160529717814005761"]}, {"author_id": "3848126476", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/y1l6keXbyI", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Bafo"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:33:19.000Z", "id": "1160529628328615937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bafo suicida KKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/y1l6keXbyI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160529628328615937"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "969807489091981312", "created_at": "2019-08-11T12:33:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160529558770241536", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160529558770241536"]}, {"author_id": "2968536429", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/zKGL29jeot", "expanded_url": "https://twitter.com/New1027/status/1159232529599279104", "display_url": "twitter.com/New1027/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:32:58.000Z", "id": "1160529539992367104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Venimos de la misma luz\nPartimos de la misma situaci\u00f3n\nTe ech\u00e9 de menos al despertar\nDesde el Parnaso la vista es suicida https://t.co/zKGL29jeot", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160529539992367104"]}, {"author_id": "275458733", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/aW7JrHIuBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1160529483960639488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aW7JrHIuBJ", "media_key": "3_1160529394210934784"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6099, "type": "Place", "normalized_text": "CORREA"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "LOGRARON"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 211, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:32:45.000Z", "id": "1160529483960639488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "HACE UN MES TRATO DE AHORCARSE CON SU CORREA.....LOGRARON SALVARLO....Y ESTABA RECLUIDO COMO \"PRISIONERO SUICIDA\"..CON VIGILANCIA EXTREMA.......PORQUE LO CAMBIAN DE CELDA Y LE VUELVEN A DAR SU CORREA? @dcabellor https://t.co/aW7JrHIuBJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160529483960639488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 105, "tag": "YoEstoyConAmapola"}, {"start": 111, "end": 125, "tag": "EstoyConDanny"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.7325, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnGiraldo15", "id": "1266185288"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "1101793746222571520", "created_at": "2019-08-11T12:32:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160367021877600256"}], "id": "1160529460313100290", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JohnGiraldo15: Ped\u00f3filo se suicida en una c\u00e1rcel de Manhattan, NY.\n@DanielSamperO \n#YoEstoyConAmapola \nNO! #EstoyConDanny https://t.co/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160529460313100290"]}, {"author_id": "4105711955", "created_at": "2019-08-11T12:32:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160529333552844802", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160529333552844802"]}, {"author_id": "2249737910", "created_at": "2019-08-11T12:31:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8195, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160529138865922048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acordei cedo e decidi assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160529138865922048"]}, {"author_id": "953300332867719168", "created_at": "2019-08-11T12:30:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4383, "type": "Person", "normalized_text": "einstein"}]}, "id": "1160528862570254336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu aposto que se o Einstein tivesse rede social a galera nem ia dar mora pra relatividade e ele seria o jovem einstein suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160528862570254336"]}, {"author_id": "3193780063", "created_at": "2019-08-11T12:29:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160528550727958529", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160528550727958529"]}, {"author_id": "1135014613928554496", "created_at": "2019-08-11T12:28:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160346788873875457"}], "id": "1160528375661944833", "in_reply_to_user_id": "858476033561047046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sensual018 @poly_moliani Kkk mlk se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sensual018", "id": "858476033561047046"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "poly_moliani", "id": "1085411528050913286"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160528375661944833"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "832973073469018112", "created_at": "2019-08-11T12:28:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160528352895283200", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160528352895283200"]}, {"author_id": "760803568962138112", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/2bT8qswpgi", "expanded_url": "https://t.co/2bT8qswpgi", "display_url": "t.co/2bT8qswpgi"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:28:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160527248451080192"}], "id": "1160528341872652288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xsharpness: El misterio y el humor fusionado me chifla.\nDazai es mi suicida favorito y amor plat\u00f3nico. https://t.co/2bT8qswpgi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160528341872652288"]}, {"author_id": "4462516779", "created_at": "2019-08-11T12:27:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160487760702189568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "noelia_luke", "id": "621169958"}]}, "id": "1160528061609250816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @noelia_luke: Que Valentina despu\u00e9s de la casa rural decida dormir conmigo es un acto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160528061609250816"]}, {"author_id": "458349395", "created_at": "2019-08-11T12:26:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159854249339211777"}], "id": "1160527924627431427", "in_reply_to_user_id": "425686235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NFratoianni Appunto. Vedeteve, parlateve. Rimettete insieme 'sto centrosinistra e piantatela con 'ste beghe con cui ci affliggete da anni. Datece 'na prospettiva. Una prospettiva che non sia un'alleanza suicida con la destra pentastellata.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NFratoianni", "id": "425686235"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160527924627431427"]}, {"author_id": "258079072", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/nA6rSDHAjt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jeffrey-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:26:05.000Z", "id": "1160527807522496512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, el magnate acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en la c\u00e1rcel  https://t.co/nA6rSDHAjt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160527807522496512"]}, {"author_id": "115444929", "created_at": "2019-08-11T12:25:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160461329250996224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey Epstein"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jennjime3493", "id": "4494460093"}]}, "id": "1160527632724877317", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jennjime3493: el multimillonario jeffrey Epstein se suicida en su celda, que raro y misterioso verdad?  el amigo de Clinton y de alta p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160527632724877317"]}, {"author_id": "1008064212923449344", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UXIerjuL3n", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6883, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:24:23.000Z", "id": "1160527381276368896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/UXIerjuL3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160527381276368896"]}, {"author_id": "4483043602", "created_at": "2019-08-11T12:24:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160524493594517504"}], "id": "1160527302616395777", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@claudioedantas Como tinha gente gra\u00fada que sabia das atividades \u00e9 bom verificar se suicidou ou foi suicidado.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160527302616395777"]}, {"author_id": "429780454", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/2bT8qswpgi", "expanded_url": "https://t.co/2bT8qswpgi", "display_url": "t.co/2bT8qswpgi"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:23:52.000Z", "id": "1160527248451080192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El misterio y el humor fusionado me chifla.\nDazai es mi suicida favorito y amor plat\u00f3nico. https://t.co/2bT8qswpgi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160527248451080192"]}, {"author_id": "179141505", "created_at": "2019-08-11T12:23:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "id": "1160527114006867968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre q terceira temporada de 13 Reasons Why: Quem Matou Bryce Walker? \nSe eu estivesse l\u00e1, at\u00e9 eu seria um suspeito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160527114006867968"]}, {"author_id": "4362592275", "created_at": "2019-08-11T12:22:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160509163316883456"}], "id": "1160526925858856962", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miriyagui: Que quieres que te diga. Que quieres que te cuente. Sigo, buscando una salida, la puerta de atras sa quedao peque\u00f1a  para st\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miriyagui", "id": "3037758730"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160526925858856962"]}, {"author_id": "1058921697531887617", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/BfHPZZTH5G", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:22:27.000Z", "id": "1160526894070149122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "mds o beb\u00ea suicida https://t.co/BfHPZZTH5G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160526894070149122"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "881963377123364864", "created_at": "2019-08-11T12:22:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160526804345589762", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160526804345589762"]}, {"author_id": "2977631440", "created_at": "2019-08-11T12:21:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160461329250996224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey Epstein"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jennjime3493", "id": "4494460093"}]}, "id": "1160526752541749248", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jennjime3493: el multimillonario jeffrey Epstein se suicida en su celda, que raro y misterioso verdad?  el amigo de Clinton y de alta p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160526752541749248"]}, {"author_id": "925556494258536453", "created_at": "2019-08-11T12:21:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160424775468146691"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "single"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "siririca"}]}, "id": "1160526664478154753", "in_reply_to_user_id": "1142066679184334848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cucetrone amei a primeira, capa do lead single do primeiro album da siririca suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160526664478154753"]}, {"author_id": "484838759", "created_at": "2019-08-11T12:20:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160524250593341441"}], "geo": {"place_id": "4a48243dbd8e054f"}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.3887, "type": "Person", "normalized_text": "yim"}]}, "id": "1160526347535626240", "in_reply_to_user_id": "484838759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tope suicida de parte de m\u00eda yim, \nCombate normal . 3 estrellas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160526347535626240"]}, {"author_id": "137401924", "created_at": "2019-08-11T12:19:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202784962207756"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "id": "1160526272461725696", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VencedorMRT: La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160526272461725696"]}, {"author_id": "471245649", "created_at": "2019-08-11T12:19:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "id": "1160526084032606208", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160526084032606208"]}, {"author_id": "753646022824460289", "created_at": "2019-08-11T12:18:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160525853543059456", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160525853543059456"]}, {"author_id": "2817392585", "created_at": "2019-08-11T12:17:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160291362643857410"}], "id": "1160525689734541317", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @orlean: Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a fi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orlean", "id": "16414611"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160525689734541317"]}, {"author_id": "64090061", "created_at": "2019-08-11T12:16:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160413507973799936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "Papel\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}]}, "id": "1160525460767424513", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apterrones: Ustedes no conocen el significado de esa palabra. Si fuera as\u00ed, ya estuvieran bajo tierra como el cobarde suicida. Papel\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160525460767424513"]}, {"author_id": "808082561696231425", "created_at": "2019-08-11T12:16:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1160525406468026370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hay gente que cree que Alberto Fern\u00e1ndez si gana va a ser presidente jajaja. Ese muchacho a la semana renuncia o se \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160525406468026370"]}, {"author_id": "4056049217", "created_at": "2019-08-11T12:16:23.000Z", "id": "1160525365821022208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda, nadie se suicida en una comisar\u00eda, donde no hay poder hay vida\"\n\n@sarahebeok me he hecho demasiado fan.", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 149, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160525365821022208"]}, {"author_id": "3403124332", "created_at": "2019-08-11T12:16:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160525353753952256", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160525353753952256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "JeffreyEpstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "odilelly", "id": "856874911"}]}, "author_id": "490687455", "created_at": "2019-08-11T12:15:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160205304195428352"}], "id": "1160525179094818816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @odilelly: #JeffreyEpstein suicida in carcere. Nomi eccellenti coinvolti nell\u2019inchiesta che lo riguarda. Quando essere ricco sfondato ti\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160525179094818816"]}, {"author_id": "815922804931567616", "created_at": "2019-08-11T12:14:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160515997696241664"}], "id": "1160524956612136962", "in_reply_to_user_id": "50683445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@koziuko Es lo que ellos dijeron! O sea la jefa te \"suicida\"\ud83d\ude11", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "koziuko", "id": "50683445"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160524956612136962"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "1935422545", "created_at": "2019-08-11T12:14:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160524863112695808", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160524863112695808"]}, {"author_id": "170066290", "created_at": "2019-08-11T12:14:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160524784314343430", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160524784314343430"]}, {"author_id": "4849865525", "created_at": "2019-08-11T12:13:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160524553082298368", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160524553082298368"]}, {"author_id": "605622368", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/OyD01iSk7B", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:13:09.000Z", "id": "1160524551274582017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mano, crian\u00e7a suicida kkkkkkkkkk https://t.co/OyD01iSk7B", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160524551274582017"]}, {"author_id": "1070938988805087232", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LywuCngwWU", "expanded_url": "https://twitter.com/41Strange/status/1159864466747453440", "display_url": "twitter.com/41Strange/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:12:47.000Z", "id": "1160524461680091138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Olala mais la gueule du matou, \u00e7a se voit qu'il a plus envie de vivre https://t.co/LywuCngwWU", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1160524461680091138"]}, {"author_id": "339972849", "created_at": "2019-08-11T12:12:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160524456885936128", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160524456885936128"]}, {"author_id": "30107106", "created_at": "2019-08-11T12:11:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160259603302625280"}], "id": "1160524226727743491", "in_reply_to_user_id": "2905232597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elespanolcom Cuando est\u00e1 en juego la \"integridad\" de los poderosos, el \"malo\" siempre se suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160524226727743491"]}, {"author_id": "3156112379", "created_at": "2019-08-11T12:09:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160523562463178753", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160523562463178753"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "author_id": "898546256049565699", "created_at": "2019-08-11T12:09:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}], "id": "1160523556935163906", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160523556935163906"]}, {"author_id": "563074936", "created_at": "2019-08-11T12:08:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "id": "1160523375141433344", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160523375141433344"]}, {"author_id": "1065397579687575552", "created_at": "2019-08-11T12:08:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160522752186601472"}], "id": "1160523347035377664", "in_reply_to_user_id": "1065397579687575552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu tenho um primo q infelizmente ele matou.. e hje pagou pelo seus erros e est\u00e1 morto.. Mas se a lei fosse pena de morte.. eu iria entender e achar justo.. uma vida por outra vida.. ngm tem direito de tirar a vida de ngm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160523347035377664"]}, {"author_id": "2863342258", "created_at": "2019-08-11T12:08:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160411723775430656"}], "id": "1160523326718128128", "in_reply_to_user_id": "1149180055483904000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@The_Gran_Bruja Oiga, pregunta seria: alguien que se suicida, ese karma que deja, en alg\u00fan momento de termina? Ese lugar donde se suicida, en alg\u00fan momento tiene paz?\ud83d\ude2c\ud83e\udd7a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "The_Gran_Bruja", "id": "1149180055483904000"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160523326718128128"]}, {"author_id": "110460309", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1Lpx10y6St", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qOImPNoRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiRadiols/status/1160380829022842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOImPNoRtZ", "media_key": "3_1160380827231907840"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4463, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiRadiols", "id": "3068085533"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:07:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160380829022842880"}], "id": "1160523150351900672", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiRadiols: Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/1Lpx10y6St https://t.co/qOImPNoRtZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160523150351900672"]}, {"author_id": "827092548858609665", "created_at": "2019-08-11T12:06:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160522909657567232", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160522909657567232"]}, {"author_id": "65458360", "created_at": "2019-08-11T12:06:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160223659493076992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1160522846172585985", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CarlaZambelli17 A Globo \u00e9 doida, n\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160522846172585985"]}, {"author_id": "2231960676", "created_at": "2019-08-11T12:06:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}]}, "id": "1160522824114692096", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160522824114692096"]}, {"author_id": "1470901130", "created_at": "2019-08-11T12:06:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160328166277296133"}], "id": "1160522795568238592", "in_reply_to_user_id": "18286139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@reinaldoazevedo Inveja \u00e9 pecado . .sabia? ..  ..Aceita q d\u00f3i menos...Qt \u00f3dio nesse cora\u00e7\u00e3o...vc se enforcou cara p\u00e1lida,.. as pessoas do bem desse pa\u00eds O despreza", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160522795568238592"]}, {"author_id": "2305742030", "created_at": "2019-08-11T12:05:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160522699527139328", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160522699527139328"]}, {"author_id": "889347416", "created_at": "2019-08-11T12:05:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160383577843994625"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cucharonviajero", "id": "534439705"}]}, "id": "1160522590374383617", "in_reply_to_user_id": "534439705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cucharonviajero Caso similar del cobarde suicida de Alan Garc\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160522590374383617"]}, {"author_id": "2346717162", "created_at": "2019-08-11T12:05:00.000Z", "id": "1160522499643322369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estoy en modo emo-suicida-depresiva me doy asco pero es lo q hay lo siento", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160522499643322369"]}, {"author_id": "38491058", "created_at": "2019-08-11T12:04:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160522470346153984", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160522470346153984"]}, {"author_id": "4063048889", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/L8QzTYQZzv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB2wjx", "display_url": "dlvr.it/RB2wjx"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/3lDrfSRr3N", "expanded_url": "https://twitter.com/los5mojones/status/1160522390683570176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lDrfSRr3N", "media_key": "3_1160522388674510848"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:04:34.000Z", "id": "1160522390683570176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El magnate estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/L8QzTYQZzv https://t.co/3lDrfSRr3N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160522390683570176"]}, {"author_id": "2821200592", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/EH2JWscFMa", "expanded_url": "https://elcomunista.net/2019/08/10/se-suicida-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elcomunista.net/2019/08/10/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 108, "username": "elcomunistanet", "id": "300484093"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:03:55.000Z", "id": "1160522228611670017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/EH2JWscFMa v\u00eda @elcomunistanet", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160522228611670017"]}, {"author_id": "134572878", "created_at": "2019-08-11T12:03:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186696916492288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "igoraraujojj", "id": "68151617"}]}, "id": "1160522110818803712", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igoraraujojj: Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se en\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160522110818803712"]}, {"author_id": "264137380", "created_at": "2019-08-11T12:03:00.000Z", "id": "1160521997895524353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Umas das minhas melhores amigas se  suicidou na segunda-feira, dai ontem tomando uma cerveja um colega meu por alguns motivos teve uma crise de ansiedade, e eu s\u00edmplismente fiquei desesperado e hj eu t\u00f4 precisando de ajuda de mais pra conseguir entender.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160521997895524353"]}, {"author_id": "985142934726160384", "created_at": "2019-08-11T12:02:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160201479141109760"}], "id": "1160521989213347842", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VerdiStudio: @salcinz @matteorenzi In sintesi:stiamo nuovamente atterrando nel mondo reale.  Lacrime e sangue al cubo in arrivo. C'\u00e8 qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VerdiStudio", "id": "2904770691"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "salcinz", "id": "1022439386271698944"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160521989213347842"]}, {"author_id": "117363088", "created_at": "2019-08-11T12:02:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160521983341334530", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160521983341334530"]}, {"author_id": "994798482", "created_at": "2019-08-11T12:02:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160516483941916674"}], "id": "1160521773957419008", "in_reply_to_user_id": "2817083455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HoppipollaFede \u00c8 disastroso ottobre ma ancor di pi\u00f9 a febbraio. Bisogna avere il coraggio di rivendicare il diritto di costruire un governo politico di durata non effimera. Assumersi la responsabilit\u00e0 della cura da cavallo della legge di stabilit\u00e0 senza poi governare le conseguenze e suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HoppipollaFede", "id": "2817083455"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160521773957419008"]}, {"author_id": "206758575", "created_at": "2019-08-11T12:02:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "id": "1160521756156801024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vi aqui numa pagina do facebook que um palestrante motivacional se matou. Se t\u00e1 ruim pra um palestrante motivacional, imagina pra gente que precisa ser motivado.  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160521756156801024"]}, {"author_id": "181679209", "created_at": "2019-08-11T12:01:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}]}, "id": "1160521672082022401", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160521672082022401"]}, {"author_id": "2869643825", "created_at": "2019-08-11T12:01:26.000Z", "id": "1160521602762780673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Foi s\u00f3 eu que n\u00e3o achei esquadr\u00e3o suicida ruim mesmo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160521602762780673"]}, {"author_id": "1357920865", "created_at": "2019-08-11T12:01:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "id": "1160521599302479872", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160521599302479872"]}, {"author_id": "432926462", "created_at": "2019-08-11T12:01:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160520857174888448"}], "id": "1160521581975736320", "in_reply_to_user_id": "47373547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@stebaraz @albertoinfelise @colvieux E votare il dimezzamento della camera ? La manovra cos\u00ec come concepita visto che i soldi che c\u2019erano li hanno gi\u00e0 spesi ? Auguri a leu e i 5 stelle e a Renzi, almeno Renzi sta portando a termine  e bene il suo progetto di sfasciare il pd e prendersi i voti, leu si suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "stebaraz", "id": "47373547"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "albertoinfelise", "id": "389136716"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "colvieux", "id": "444225252"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160521581975736320"]}, {"author_id": "2682159590", "created_at": "2019-08-11T12:00:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160521390040264705", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160521390040264705"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Abusosexual"}, {"start": 155, "end": 165, "tag": "Pedofilia"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/WN35lpvXXf", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "Pedofilia"}]}, "author_id": "1089219928912211969", "created_at": "2019-08-11T12:00:11.000Z", "id": "1160521289339219969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Abusosexual a menores | Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, (amigo de Trump) acusado de tr\u00e1fico sexual de menores. #Pedofilia \n https://t.co/WN35lpvXXf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160521289339219969"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "900310491414790146", "created_at": "2019-08-11T11:59:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160521175740690433", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160521175740690433"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "945202600051462145", "created_at": "2019-08-11T11:59:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160521107188912128", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160521107188912128"]}, {"author_id": "160343917", "created_at": "2019-08-11T11:58:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160520906428600320", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160520906428600320"]}, {"author_id": "4855029755", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/bGbBP9nl9p", "expanded_url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2019-08-10/jeffrey-epstein-el-multimillonario-acusado-de-explotacion-sexual-de-menores-en-ee-uu-se-suicida-en-su-celda", "display_url": "juventudrebelde.cu/internacionale\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE. UU."}]}, "created_at": "2019-08-11T11:58:30.000Z", "id": "1160520864477175810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, el multimillonario acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores en EE. UU., se suicida en su celda https://t.co/bGbBP9nl9p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160520864477175810"]}, {"author_id": "782939377957756928", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/FWup7EFnbc", "expanded_url": "https://twitter.com/DamorDay/status/1160520137126100992", "display_url": "twitter.com/DamorDay/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:58:13.000Z", "id": "1160520796491538432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Crlhooou suicida, maluco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\u2764\ufe0f https://t.co/FWup7EFnbc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160520796491538432"]}, {"author_id": "896736800064098305", "created_at": "2019-08-11T11:56:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160520263622111232", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160520263622111232"]}, {"author_id": "138133715", "created_at": "2019-08-11T11:55:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202784962207756"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "id": "1160520068704460800", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VencedorMRT: La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160520068704460800"]}, {"author_id": "2828272368", "created_at": "2019-08-11T11:54:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160471879972528128"}], "id": "1160519914836439040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucassodreee: @_Spindoll Eu t\u00f4 treinando rushad\u00e3o, bem suicida msm kkkkk ca\u00ed de diamante 2 pra platina 2 j\u00e1, mas enquanto n tiver bom,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lucassodreee", "id": "814449492"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "_Spindoll", "id": "2828272368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160519914836439040"]}, {"author_id": "302833547", "created_at": "2019-08-11T11:54:23.000Z", "id": "1160519828165337088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Raimondo Lanza di Trabia era l\u2019uomo in frac che Modugno romanz\u00f2 per la sua canzone. Amico di Errol Flynn, cugino di Tomasi di Lampedusa, fidanzato di Susanna Agnelli, amante di Rita Hayworth e di molte attrici. Invent\u00f2 il calciomercato all\u2019hotel Gallia. E poi mori suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160519828165337088"]}, {"author_id": "2832781787", "created_at": "2019-08-11T11:54:21.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Jaret Leto"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}]}, "id": "1160519821030821888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Revi \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e meu Deus, \u00e9 pior do que eu pensava. O diretor \u00e9 roteiristas deveriam ter sido presos por aquilo, e o Jaret Leto encarnando o Coringa \u00e9 t\u00e3o errado qnt o filme do Batman e Robin. Um desastre total.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160519821030821888"]}, {"author_id": "1080758263", "created_at": "2019-08-11T11:54:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160519814818992129", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160519814818992129"]}, {"author_id": "137770836", "created_at": "2019-08-11T11:54:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160518814158794752"}], "id": "1160519792899629056", "in_reply_to_user_id": "137770836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@OrlvndoA --&gt; esto ya es una guerra, o est\u00e1n desinformados o lamentablemente perdieron la cordura. No los culpo...20 a\u00f1os de oprobio y desgracia pueden demoler el sentido com\u00fan y hacer nacer desesperaci\u00f3n suicida...Quienes simplemente nos oponemos a una salida violenta no somos colabo--&gt;", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160519792899629056"]}, {"author_id": "2155781514", "created_at": "2019-08-11T11:52:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160519302149226496", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160519302149226496"]}, {"author_id": "218748524", "created_at": "2019-08-11T11:51:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369216031219712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "id": "1160519144070103040", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cynaramenezes: acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160519144070103040"]}, {"author_id": "56260323", "created_at": "2019-08-11T11:51:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160519087665164288", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160519087665164288"]}, {"author_id": "106871180", "created_at": "2019-08-11T11:51:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160516260196749313"}], "id": "1160519070518861824", "in_reply_to_user_id": "1097522976549941249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Olildr666 ??? Me quieres explicar porque \u00faltimamente est\u00e1s tan suicida? \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Olildr666", "id": "1097522976549941249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160519070518861824"]}, {"author_id": "829830007065366529", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vl8n3hCVFT", "expanded_url": "http://lasdeldia.com", "display_url": "lasdeldia.com", "unwound_url": "http://lasdeldia.com"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 241, "end": 242, "probability": 0.9001, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:51:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160518980290768896"}], "id": "1160518981301653504", "in_reply_to_user_id": "829830007065366529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2022L\u00f3pez Obrador anuncia campa\u00f1a para la nutrici\u00f3n en medios y critica la mala alimentaci\u00f3n\n\n\u2022Alerta a Europa y AL abuso sexual entre menores\n\n\u2022Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY\n\nhttps://t.co/vl8n3hCVFT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160518981301653504"]}, {"author_id": "735119469337419779", "created_at": "2019-08-11T11:50:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160407943378100225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "id": "1160518840716972032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: El millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n \ud83d\ude2e https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160518840716972032"]}, {"author_id": "865744606260060160", "created_at": "2019-08-11T11:50:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160518839404257282", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160518839404257282"]}, {"author_id": "906302531839647744", "created_at": "2019-08-11T11:50:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160518797817733121", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160518797817733121"]}, {"author_id": "41118315", "created_at": "2019-08-11T11:50:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160358545327579136"}], "id": "1160518776296812546", "in_reply_to_user_id": "1716854966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@calilcomc Oq sempre derruba esse t\u00e9cnico \u00e9 esse esquema suicida... Ele tem \u00f3timas id\u00e9ias, eleva o potencial dos jogadores por onde passa. Mas, um chut\u00e3o pra afastar o perigo n\u00e3o mata ningu\u00e9m.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "calilcomc", "id": "1716854966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160518776296812546"]}, {"author_id": "1005495371097833472", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:49:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160515988246487040"}], "id": "1160518705748631554", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nayaaribadez: Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160518705748631554"]}, {"author_id": "219171570", "created_at": "2019-08-11T11:48:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160518279124979712", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160518279124979712"]}, {"author_id": "1065314982143889409", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/XeBxGf7LKv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1BcdHqhIdV/?igshid=vdf4jm2duzxs", "display_url": "instagram.com/p/B1BcdHqhIdV/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:48:05.000Z", "id": "1160518244148449280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\n\nEl multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de estar al frente de una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se\u2026 https://t.co/XeBxGf7LKv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160518244148449280"]}, {"author_id": "258361399", "created_at": "2019-08-11T11:47:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160517713556647937"}], "id": "1160518189928898560", "in_reply_to_user_id": "3242584991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Raditz1504 Y la que mas instinto suicida tiene", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Raditz1504", "id": "3242584991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160518189928898560"]}, {"author_id": "225251792", "created_at": "2019-08-11T11:47:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369216031219712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "id": "1160518075483086848", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cynaramenezes: acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160518075483086848"]}, {"author_id": "1138311981130276864", "created_at": "2019-08-11T11:47:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369216031219712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "id": "1160518028624310278", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cynaramenezes: acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160518028624310278"]}, {"author_id": "1151779320018415617", "created_at": "2019-08-11T11:45:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160517634804371457", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160517634804371457"]}, {"author_id": "1625549910", "created_at": "2019-08-11T11:45:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160517630157033472", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160517630157033472"]}, {"author_id": "990310513094541312", "created_at": "2019-08-11T11:45:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160517582815997952", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160517582815997952"]}, {"author_id": "1709547350", "created_at": "2019-08-11T11:45:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160513440324227072"}], "id": "1160517560066072576", "in_reply_to_user_id": "858003427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@enzoben43 @laura_ceruti @castell32082033 @matteorenzi ma magari lo facesse per me un nuovo soggetto  politico..sinceramente  Calenda  mi sembra suicida..\nse si vota ora la Lega non vince stravince...e si prende tutto...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "enzoben43", "id": "858003427"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "laura_ceruti", "id": "318713537"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "castell32082033", "id": "4919837110"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160517560066072576"]}, {"author_id": "1124364405909655552", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:45:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160515988246487040"}], "id": "1160517551488675840", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nayaaribadez: Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160517551488675840"]}, {"author_id": "1158770443593093125", "created_at": "2019-08-11T11:45:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160502068127420416"}], "id": "1160517517720346624", "in_reply_to_user_id": "403544693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nzingaretti E vatte a suicid\u00e0 Ma ce pensi all'Italia e al pericolo della destra?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160517517720346624"]}, {"author_id": "369889180", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/fH2NzgPvH6", "expanded_url": "https://twitter.com/porras_oscar/status/1160517387357184001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fH2NzgPvH6", "media_key": "3_1160517383695605760"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "Amanda"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:44:41.000Z", "id": "1160517387357184001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nuestra Actriz Viola Davis cumple 54 a\u00f1os nuestra Amanda en escuadron suicida https://t.co/fH2NzgPvH6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160517387357184001"]}, {"author_id": "782724565881552896", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/i9gatHfXxk", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:43:57.000Z", "id": "1160517204502372352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mlk suicida kkkk https://t.co/i9gatHfXxk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160517204502372352"]}, {"author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-11T11:43:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "id": "1160517176534675459", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160517176534675459"]}, {"author_id": "838178824005242881", "created_at": "2019-08-11T11:43:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}]}, "id": "1160517131877986306", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160517131877986306"]}, {"author_id": "911597524473057280", "created_at": "2019-08-11T11:43:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160449997952995329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "patxi_mendiburu", "id": "3402847907"}]}, "id": "1160517010998120448", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @patxi_mendiburu: Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160517010998120448"]}, {"author_id": "1007349792425627649", "created_at": "2019-08-11T11:43:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160385576723451905"}], "id": "1160516965657653248", "in_reply_to_user_id": "474311292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Elane_Chan Ta muito suicida a senhora.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Elane_chan", "id": "859099817909288960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160516965657653248"]}, {"author_id": "1000022343723487232", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:42:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160515988246487040"}], "id": "1160516929716740097", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nayaaribadez: Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160516929716740097"]}, {"author_id": "805791194462691329", "created_at": "2019-08-11T11:40:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160508062035320832"}], "id": "1160516373849788417", "in_reply_to_user_id": "1056094116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RoccoTodero @Martinicca1 @matteorenzi @mediaset_tg5 politica suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RoccoTodero", "id": "1056094116"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Martinicca1", "id": "1051858178642780160"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160516373849788417"]}, {"author_id": "931125438281388032", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/D4p4FID2iy", "expanded_url": "http://www.magnitud7.es/internacional/El", "display_url": "magnitud7.es/internacional/\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/5d2wFf5aE5", "expanded_url": "https://twitter.com/magnitud7club/status/1160516354211897344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5d2wFf5aE5", "media_key": "3_1160516353133961217"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:40:34.000Z", "id": "1160516354211897344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein https://t.co/D4p4FID2iy multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n, donde estaba por tr\u00e1fico de menores https://t.co/5d2wFf5aE5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160516354211897344"]}, {"author_id": "2238076077", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/oPBF2VJKxH", "expanded_url": "https://www.jta.org/2019/08/10/united-states/jeffrey-epstein-commits-suicide-in-jail-officials-say", "display_url": "jta.org/2019/08/10/uni\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:40:03.000Z", "id": "1160516224486445057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El magnate ped\u00f3filo jud\u00edo Jeffrey Epstein \u00abse suicida\u00bb en la c\u00e1rcel antes desvelar los nombres de los clientes del deep sate para quienes traficaba con ni\u00f1os: https://t.co/oPBF2VJKxH.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160516224486445057"]}, {"author_id": "14579710", "created_at": "2019-08-11T11:39:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160516014439895040"}], "id": "1160516016742502402", "in_reply_to_user_id": "14579710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Mas, se esse dia chegar, ele certamente lembrar\u00e1 da vez em que, lutando pela vida e contra uma depress\u00e3o que j\u00e1 matou a pr\u00f3pria irm\u00e3, sofreu todo tipo de ataque baixo porque...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160516016742502402"]}, {"author_id": "1127279989458657280", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:39:07.000Z", "geo": {"place_id": "2183f9157f04e369"}, "id": "1160515988246487040", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160515988246487040"]}, {"author_id": "3921478223", "created_at": "2019-08-11T11:38:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "id": "1160515861268041728", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160515861268041728"]}, {"author_id": "3188245348", "created_at": "2019-08-11T11:37:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160515653109014529", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160515653109014529"]}, {"author_id": "222999361", "created_at": "2019-08-11T11:37:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}]}, "id": "1160515652769210368", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160515652769210368"]}, {"author_id": "924365235204579331", "created_at": "2019-08-11T11:37:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}]}, "id": "1160515573257842688", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160515573257842688"]}, {"author_id": "1725431600", "created_at": "2019-08-11T11:37:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160471517316210688"}], "id": "1160515499685568512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinoloiacono: @vitalbaa Altra benzina alla propaganda di Salvini. Poi vengano ad ironizzare sugli avversari che gli danno forza, per\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "martinoloiacono", "id": "4577632036"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "vitalbaa", "id": "46224994"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160515499685568512"]}, {"author_id": "4910634525", "created_at": "2019-08-11T11:37:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Vivian"}]}, "id": "1160515457734107136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pessoal achando q Vivian ia se justificar, q estava se rasgando. Matou o assunto no sil\u00eancio!!! Rs \nCert\u00edssima", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160515457734107136"]}, {"author_id": "373350245", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UzSy1eRIkk", "expanded_url": "https://f24.my/5LGc.f", "display_url": "f24.my/5LGc.f"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:36:37.000Z", "id": "1160515356705927169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El magnate estadounidense acusado de abuso a menores, Jeffrey Epstein, se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/UzSy1eRIkk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160515356705927169"]}, {"author_id": "2211397561", "created_at": "2019-08-11T11:36:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160335186124582912"}], "id": "1160515233410105344", "in_reply_to_user_id": "927212583144296448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chrizevams Q menino suicida kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160515233410105344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 134, "tag": "FactoresDeRiesgo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "author_id": "819930726296616960", "created_at": "2019-08-11T11:35:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159471520336494593"}], "id": "1160515194080157696", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sonriv: Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida.\nPlataforma profesional de prevenci\u00f3n @EsPapageno \n#FactoresDeRiesgo\n#Med\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160515194080157696"]}, {"author_id": "3252822237", "created_at": "2019-08-11T11:34:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}]}, "id": "1160514805041680385", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160514805041680385"]}, {"author_id": "3314881611", "created_at": "2019-08-11T11:34:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160481174948667394"}], "id": "1160514803464572931", "in_reply_to_user_id": "1013738288404934656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sabrina84880573 @matteosalvinimi Si s\u00ec avanti! Anzi avanti tutta... come il suicida sui binari per\u00f2", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sabrina84880573", "id": "1013738288404934656"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160514803464572931"]}, {"author_id": "876767403774025728", "created_at": "2019-08-11T11:34:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160371931335593984"}], "id": "1160514757218189312", "in_reply_to_user_id": "895858918546522112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Javesbalbino @betosalesrio Com esse esquema suicida, que fica trocando passes dentro da \u00e1rea independente da marca\u00e7\u00e3o avan\u00e7ada do advers\u00e1rio, qualquer jogador nosso pode errar o passe. N\u00e3o \u00e9 culpa do jogador. \u00c9 desse esquema maluco.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Javesbalbino", "id": "895858918546522112"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "betosalesrio", "id": "53652311"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160514757218189312"]}, {"author_id": "257132156", "created_at": "2019-08-11T11:33:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160514598090526726", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160514598090526726"]}, {"author_id": "3234538057", "created_at": "2019-08-11T11:33:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "id": "1160514483669934080", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160514483669934080"]}, {"author_id": "940594704319700993", "created_at": "2019-08-11T11:32:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160514391927865344", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160514391927865344"]}, {"author_id": "357180934", "created_at": "2019-08-11T11:31:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160514085026435072", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160514085026435072"]}, {"author_id": "18531527", "created_at": "2019-08-11T11:31:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160413507973799936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "Papel\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}]}, "id": "1160514027430318081", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apterrones: Ustedes no conocen el significado de esa palabra. Si fuera as\u00ed, ya estuvieran bajo tierra como el cobarde suicida. Papel\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160514027430318081"]}, {"author_id": "3011473319", "created_at": "2019-08-11T11:31:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160494483915583488"}], "id": "1160514019398230016", "in_reply_to_user_id": "986950074201706496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AnaTheMermaid tentando entender essa crian\u00e7a suicida meodeos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160514019398230016"]}, {"author_id": "985152727314583552", "created_at": "2019-08-11T11:30:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160513933272387584", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160513933272387584"]}, {"author_id": "787241579526385664", "created_at": "2019-08-11T11:30:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}]}, "id": "1160513878670938113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fui mostrar o bagulho la de le\u00e3o pra mae e ai la tava escrito e podia ter gravidez e ela quase se matou de rir e disse q nem por milagre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160513878670938113"]}, {"author_id": "3285473362", "created_at": "2019-08-11T11:30:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160513746713882624", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160513746713882624"]}, {"author_id": "898736311959506945", "created_at": "2019-08-11T11:29:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160513631517315072", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160513631517315072"]}, {"author_id": "833741794911338497", "created_at": "2019-08-11T11:28:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}]}, "id": "1160513313404588032", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160513313404588032"]}, {"author_id": "1363363334", "created_at": "2019-08-11T11:27:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160513110526103552", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160513110526103552"]}, {"author_id": "484838759", "created_at": "2019-08-11T11:27:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160511739278090242"}], "geo": {"place_id": "4a48243dbd8e054f"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Candice"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.346, "type": "Other", "normalized_text": "lee"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5213, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.7706, "type": "Other", "normalized_text": "Crossface"}]}, "id": "1160513087771938817", "in_reply_to_user_id": "484838759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Candice hace la llave que antes hac\u00eda aj lee, \nintento de 619 de io y contracaataca candice con una neckbreaker , \ny consigue io el 619, \nTope suicida de candice que lo convierte en un ddt afuera del ring,\nCrossface de parte de io", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160513087771938817"]}, {"author_id": "270127865", "created_at": "2019-08-11T11:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160508153466957826"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gregorio_Goyo", "id": "426145972"}]}, "id": "1160513081665101824", "in_reply_to_user_id": "426145972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gregorio_Goyo Los apristas son repetidoras jam\u00e1s una idea o propuesta propia, lo que dec\u00eda el suicida marica repet\u00edan y encima ya est\u00e1 absoleto. hay marcan distancia por qu\u00e9 catalogados organizaci\u00f3n criminal y de lavado de activos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160513081665101824"]}, {"author_id": "2430961", "created_at": "2019-08-11T11:27:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160354397605584896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PabloPablix", "id": "216855313"}]}, "id": "1160513014199660544", "in_reply_to_user_id": "216855313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PabloPablix . se suicida, se quema parte de la isla, las fotos de clinton... pfff", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160513014199660544"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "author_id": "289583635", "created_at": "2019-08-11T11:25:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180023598489600"}], "id": "1160512572401115137", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVanguardia: #\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160512572401115137"]}, {"author_id": "826404386", "created_at": "2019-08-11T11:24:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160512318721134592", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160512318721134592"]}, {"author_id": "142454213", "created_at": "2019-08-11T11:24:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202784962207756"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "id": "1160512269794598912", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VencedorMRT: La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160512269794598912"]}, {"author_id": "972551100", "created_at": "2019-08-11T11:23:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160370252116615168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 244, "probability": 0.8672, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "id": "1160512181437435904", "in_reply_to_user_id": "145992645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@A3Noticias Hace poco una mujer se suicida al difundirse un video de \u00edndole sexual en su trabajo. Los medios denuncian los peligros de compartir estos contenidos.\n\nHoy vosotros difund\u00eds/compart\u00eds un video de \u00edndole sexual p\u00fablicamente en twitter d\u00f3nde se puede identificar a la mujer.\n\n\u00bf?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160512181437435904"]}, {"author_id": "921308355255259136", "created_at": "2019-08-11T11:23:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}]}, "id": "1160512118883540992", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160512118883540992"]}, {"author_id": "2420250486", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:22:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309045124837377"}], "id": "1160511780742975488", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160511780742975488"]}, {"author_id": "776905841291194368", "created_at": "2019-08-11T11:21:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "id": "1160511489498918913", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160511489498918913"]}, {"author_id": "251713234", "created_at": "2019-08-11T11:21:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1160511457357787136", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160511457357787136"]}, {"author_id": "1143931474921627651", "created_at": "2019-08-11T11:20:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160421275803820033"}], "id": "1160511301992538112", "in_reply_to_user_id": "616886078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marattin Da elettrice del pd, le dico che se il pd si prende la responsabilit\u00e0 di risolvere il problema legge finanziaria a Salvini, si suicida politicamente. Renzi ha dimostrato pi\u00f9 volte di non saper leggere la realt\u00e0 dei paese e di seguire strategie errate.Fermatelo!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160511301992538112"]}, {"author_id": "1450463096", "created_at": "2019-08-11T11:20:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160431714008743937"}], "id": "1160511227623329793", "in_reply_to_user_id": "148539615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@octalex1 @JuanMorenoMotta @jorgevillenal @AlanGarciaPeru Se le dio en 2009 eso debio por lo menos ver el cobarde suicida ahhh me olvidaba lo dejo enfriando despues del baguazo que tipo para m\u00e1s vende patria ese gordo ctmr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "octalex1", "id": "148539615"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "JuanMorenoMotta", "id": "33831821"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160511227623329793"]}, {"author_id": "179263223", "created_at": "2019-08-11T11:20:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160511193699770369", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160511193699770369"]}, {"author_id": "775909384463458305", "created_at": "2019-08-11T11:19:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1160511092625481728", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160511092625481728"]}, {"author_id": "2233701179", "created_at": "2019-08-11T11:19:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185637481472000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marian_bea3z", "id": "964825978626363392"}]}, "id": "1160511077911801856", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marian_bea3z: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la public\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160511077911801856"]}, {"author_id": "3215291116", "created_at": "2019-08-11T11:19:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160487892382343168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 353, "end": 358, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "seinaru_arthur", "id": "1106230581707317248"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Thiago__Dutra", "id": "62557243"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "adriana_foltran", "id": "1044660705620889605"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "fatimal15892839", "id": "1078764427124592640"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "id": "1160511012812054528", "in_reply_to_user_id": "1106230581707317248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@seinaru_arthur @Thiago__Dutra @dsramos26 @adriana_foltran @fatimal15892839 @antonioccosta_ Infelizmente h\u00e1 mortes cru\u00e9is no mundo todo e n\u00e3o defendo o totalitarismo de St\u00e1lin, Mao, Fidel e outros. A direita tb j\u00e1 matou mto, com Hitler e depois com as invas\u00f5es e golpes dos EUA. Vc cansa me chamando de hip\u00f3crita, prefiro n\u00e3o debater mais contigo. Leia Mateus 23 se puder.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160511012812054528"]}, {"author_id": "3131341079", "created_at": "2019-08-11T11:19:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160453107911921664"}], "id": "1160510946500067329", "in_reply_to_user_id": "1008281642060926976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@stetho83 @DavidBasco86 @macho_morandi Dare il Milan a un prestanome \u00e8 stata la vera e unica tattica suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "DavidBasco86", "id": "709354157459775489"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "macho_morandi", "id": "408505823"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160510946500067329"]}, {"author_id": "953199858999070721", "created_at": "2019-08-11T11:18:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160502068127420416"}], "id": "1160510889419771904", "in_reply_to_user_id": "403544693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@nzingaretti Amen, buon governo Leghista a tutti.\nCi asfalteranno.\nChe mossa suicida questa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160510889419771904"]}, {"author_id": "76169419", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/e3lNPBqtbz", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:18:41.000Z", "id": "1160510845614534657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Suicida https://t.co/e3lNPBqtbz", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1160510845614534657"]}, {"author_id": "853658168957775872", "created_at": "2019-08-11T11:18:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}]}, "id": "1160510819903389696", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160510819903389696"]}, {"author_id": "53391064", "created_at": "2019-08-11T11:18:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234728705929218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160510818590633986", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o mo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160510818590633986"]}, {"author_id": "53391064", "created_at": "2019-08-11T11:18:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160510794372718592", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160510794372718592"]}, {"author_id": "951847299210235910", "created_at": "2019-08-11T11:18:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160509735273152513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 115, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5072, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "cncomusicbra", "id": "2992877337"}]}, "id": "1160510738366115841", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emmacortez0: @cncomusicbra @conexao_cnco @CNCOmusic @jornalcnco @cncorecife Esquadr\u00e3o suicida \n#TeenChoiceWarner #CNCOwners \n@CNCOmusic", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160510738366115841"]}, {"author_id": "128962553", "created_at": "2019-08-11T11:17:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369216031219712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "id": "1160510528478994433", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cynaramenezes: acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160510528478994433"]}, {"author_id": "974739565432000514", "created_at": "2019-08-11T11:17:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160298413210120192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.3731, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.402, "type": "Other", "normalized_text": "JBS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1160510519868055552", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Ent\u00e3o, trate de se empenhar em descobertar o Queiroz, quem Matou a Marielle e tamb\u00e9m porque seu nome est\u00e1 na lista de Furnas? CAD\u00ca A LAVA JATO que n\u00e3o investiga isso?\n\u00c9 o seu dinheiro da JBS? Vai descobertar nada disso? \nNo fundo, voc\u00ea n\u00e3o passa de um burro hip\u00f3crita.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160510519868055552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 134, "tag": "FactoresDeRiesgo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-08-11T11:16:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159471520336494593"}], "id": "1160510349176639488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sonriv: Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida.\nPlataforma profesional de prevenci\u00f3n @EsPapageno \n#FactoresDeRiesgo\n#Med\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160510349176639488"]}, {"author_id": "1010784148733259776", "created_at": "2019-08-11T11:15:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1160510081718505473", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Concordo plenamente!!! \nSair por que? Se matou com quem deveria estar comemorando esta data??!!!!! \nLament\u00e1vel!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160510081718505473"]}, {"author_id": "1114330544", "created_at": "2019-08-11T11:15:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160509931457564672", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160509931457564672"]}, {"author_id": "224034130", "created_at": "2019-08-11T11:14:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160509753153507329", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160509753153507329"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "CNCOwners"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "CNCOwners"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cncomusicbra", "id": "2992877337"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "jornalcnco", "id": "998709895418597376"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "cncorecife", "id": "1005332869785509888"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}]}, "author_id": "4204018521", "created_at": "2019-08-11T11:14:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160356395818082305"}], "id": "1160509735273152513", "in_reply_to_user_id": "2992877337", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cncomusicbra @conexao_cnco @CNCOmusic @jornalcnco @cncorecife Esquadr\u00e3o suicida \n#TeenChoiceWarner #CNCOwners \n@CNCOmusic", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160509735273152513"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-08-11T11:14:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160352797856022528"}], "id": "1160509680709488640", "in_reply_to_user_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@Cluzcar Ahora despu\u00e9s de esto q cante? \u00c9l sabe mucho, c\u00f3mo ex ministro del suicida y empleador de muchos q est\u00e1n en el kongreso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160509680709488640"]}, {"author_id": "1105155482661150721", "created_at": "2019-08-11T11:13:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160330168281567232"}], "id": "1160509613063757824", "in_reply_to_user_id": "1081940186756464640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hobiseaw o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hobiseaw", "id": "1166530782455914497"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160509613063757824"]}, {"author_id": "18531527", "created_at": "2019-08-11T11:13:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160509532289871872", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160509532289871872"]}, {"author_id": "382069136", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/NcHk3LkIT0", "expanded_url": "http://bit.ly/2KFMKhk", "display_url": "bit.ly/2KFMKhk"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:12:45.000Z", "id": "1160509354321338368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida in carcere il finanziere Jeffrey Epstein https://t.co/NcHk3LkIT0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160509354321338368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "FelizDomingo"}, {"start": 55, "end": 60, "tag": "news"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/eq5R0jcHKU", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "1067399672195702786", "created_at": "2019-08-11T11:12:41.000Z", "id": "1160509336755552257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ACTUALITAT IDEFC\nhttps://t.co/eq5R0jcHKU #FelizDomingo #news", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1160509336755552257"]}, {"author_id": "3037758730", "created_at": "2019-08-11T11:12:00.000Z", "id": "1160509163316883456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que quieres que te diga. Que quieres que te cuente. Sigo, buscando una salida, la puerta de atras sa quedao peque\u00f1a  para sta wannabe suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160509163316883456"]}, {"author_id": "1236371820", "created_at": "2019-08-11T11:11:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "id": "1160509145755394049", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160509145755394049"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-08-11T11:11:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160282250581291010"}], "id": "1160509102872760320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jcaurichz: @CristhianRS @Mercede39096338 Cuidado est\u00e1n chocando con los herederos del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160509102872760320"]}, {"author_id": "2476089685", "created_at": "2019-08-11T11:11:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1160509057096212481", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160509057096212481"]}, {"author_id": "632724617", "created_at": "2019-08-11T11:11:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160247029035147264"}], "id": "1160508946718896128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaquelesabarr1: Banda sonora para terminar una infernal tarde de agosto, si te atreves a subir la temperatura con algo m\u00e1s de un minut\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160508946718896128"]}, {"author_id": "746293132959039488", "created_at": "2019-08-11T11:11:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269702855364609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569"}]}, "id": "1160508938426757125", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lluisgjf: \ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\nCojones lo poco que duran no ???\nSe \"suicida en la c\u00e1rcel\" el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160508938426757125"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "327417226", "created_at": "2019-08-11T11:10:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160508821967519745", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160508821967519745"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 110, "tag": "not"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.8674, "type": "Organization", "normalized_text": "FCP"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joaovale", "id": "22321740"}]}, "author_id": "19314186", "created_at": "2019-08-11T11:10:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160478200734126080"}], "id": "1160508815734910977", "in_reply_to_user_id": "22321740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@joaovale Ainda ontem a revers\u00e3o daquele penalti inexistente para o FCP matou a minha paix\u00e3o pelo futebol #not \u00e9 que nunca na vida o Gil conseguiria vencer o jogo, se passasse aquela injusti\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160508815734910977"]}, {"author_id": "1596776168", "created_at": "2019-08-11T11:10:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160255054269603842"}], "id": "1160508757346070528", "in_reply_to_user_id": "474021846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alfredodattorre @nzingaretti Comunque non si pu\u00f2 permettere che i tempi e i modi della crisi li detti Salvini. Importante riaffermare il principio della centralit\u00e0 del Parlamento, a lungo ignorato con suicida pervicacia proprio dai renziani.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alfredodattorre", "id": "474021846"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160508757346070528"]}, {"author_id": "188129785", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/k8uRONLiyB", "expanded_url": "https://ift.tt/303Au0s", "display_url": "ift.tt/303Au0s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PortalNURKZ", "id": "300811189"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:10:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160478366950141954"}], "id": "1160508674873397248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PortalNURKZ: \u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0438 \u043d\u0430\u0440\u043a\u043e\u0442\u0438\u043a\u0438: \u043a\u0430\u043a \u0436\u0438\u0432\u0435\u0442 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0430, \u0432\u044b\u0438\u0433\u0440\u0430\u0432\u0448\u0430\u044f 847 \u043c\u043b\u043d \u0442\u0435\u043d\u0433\u0435 \u0432 \u043b\u043e\u0442\u0435\u0440\u0435\u044e https://t.co/k8uRONLiyB", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1160508674873397248"]}, {"author_id": "180742256", "created_at": "2019-08-11T11:09:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160508493352206338", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160508493352206338"]}, {"author_id": "3588714793", "created_at": "2019-08-11T11:07:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "id": "1160508031379083265", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160508031379083265"]}, {"author_id": "306400625", "created_at": "2019-08-11T11:06:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160270508014936066"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.3436, "type": "Other", "normalized_text": "TRUMP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "negroaharon", "id": "2150199565"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "USAenEspanol", "id": "252176459"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "EmbajadaEEUUcl", "id": "102061279"}]}, "id": "1160507837161889793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @negroaharon: @USAenEspanol @EmbajadaEEUUcl El Multimillonario Jeffrey Epstein se \"Suicida\" en su celda. El amigo de TRUMP y de otras al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160507837161889793"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "author_id": "1074273272005578752", "created_at": "2019-08-11T11:05:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}], "id": "1160507619372687360", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1160507619372687360"]}, {"author_id": "4864679649", "created_at": "2019-08-11T11:05:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160507488191619072", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160507488191619072"]}, {"author_id": "2463073418", "created_at": "2019-08-11T11:05:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "id": "1160507433527255040", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160507433527255040"]}, {"author_id": "750312966", "created_at": "2019-08-11T11:04:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}]}, "id": "1160507371011084288", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160507371011084288"]}, {"author_id": "996289791951015937", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:04:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309045124837377"}], "id": "1160507216534937600", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160507216534937600"]}, {"author_id": "2276207708", "created_at": "2019-08-11T11:03:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160507110112804865", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160507110112804865"]}, {"author_id": "260699609", "created_at": "2019-08-11T11:03:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160507061676978177", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160507061676978177"]}, {"author_id": "358893151", "created_at": "2019-08-11T11:02:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}]}, "id": "1160506885897953281", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160506885897953281"]}, {"author_id": "208518825", "created_at": "2019-08-11T11:01:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160348451655303169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "chungo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Kentha_", "id": "854354259747495937"}]}, "id": "1160506530736873472", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Kentha_: +chungo y ya lo ha intentando o lo ha pensando y se suicida por vuestra culpa. Porque no dejabais de decirle mierda. \u00bfC\u00f3mo os\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160506530736873472"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "author_id": "734519526", "created_at": "2019-08-11T11:00:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}], "id": "1160506291191767046", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1160506291191767046"]}, {"author_id": "900059002859646976", "created_at": "2019-08-11T11:00:29.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1160506264025214978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e3o novo, e j\u00e1 suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160506264025214978"]}, {"author_id": "977552890037526529", "created_at": "2019-08-11T11:00:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160501669748248576"}], "id": "1160506215455166466", "in_reply_to_user_id": "444225252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@colvieux Leggo i deliri psicotropi di iacoboni e penso a quanto sia terribile che stia dimenticando di inserire la Bonino nell'ammucchiata suicida.\n\nOrmai, facciamola per bene\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "colvieux", "id": "444225252"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160506215455166466"]}, {"author_id": "1597058570", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:59:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "id": "1160506095384825861", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160506095384825861"]}, {"author_id": "2530933202", "created_at": "2019-08-11T10:59:36.000Z", "geo": {"place_id": "bdcaca8536666961"}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1160506045204172800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu fui tentar ver esquadr\u00e3o suicida ontem na netflix e cheguei a conclus\u00e3o, que eu s\u00f3 podia estar sob efeitos fortes de medica\u00e7\u00e3o por ter pagado pra assistir isso no cinema", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160506045204172800"]}, {"author_id": "149631091", "created_at": "2019-08-11T10:59:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160505934470438912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 169, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Richthofen"}]}, "id": "1160505936970158080", "in_reply_to_user_id": "149631091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se n\u00e3o bastasse isso, t\u00e3o condenando o padre tamb\u00e9m porque ele \u00e9 um padre e est\u00e1 revoltado com isso?\nMano, a pergunta \u00e9: como voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1? Uma coisa \u00e9 o caso Richthofen, outro \u00e9 o caso de algu\u00e9m que matou uma crian\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160505936970158080"]}, {"author_id": "482993639", "created_at": "2019-08-11T10:58:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "id": "1160505880166752256", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160505880166752256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "author_id": "2148496583", "created_at": "2019-08-11T10:58:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}], "id": "1160505876601552896", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1160505876601552896"]}, {"author_id": "480504437", "created_at": "2019-08-11T10:58:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160505824445370370", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160505824445370370"]}, {"author_id": "182397519", "created_at": "2019-08-11T10:57:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160505614029795328", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160505614029795328"]}, {"author_id": "157754141", "created_at": "2019-08-11T10:57:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160209772404248578"}], "id": "1160505483444334593", "in_reply_to_user_id": "166230161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ZeGeraldo1436 @UOLNoticias @UOL Se roubou,matou, colocou bomba, etc, etc.... \u00c9 santo, h\u00e9roi?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ZeGeraldo1436", "id": "166230161"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 28, "end": 32, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1160505483444334593"]}, {"author_id": "248688704", "created_at": "2019-08-11T10:56:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160505201004077057", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160505201004077057"]}, {"author_id": "1050402220552986625", "created_at": "2019-08-11T10:56:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160204102774808577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "id": "1160505184008704001", "in_reply_to_user_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ExpresoPeru otra viuda del panzon suicida?? no le basto con hacer el ridiculo mandando una carta al pais uruguayo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160505184008704001"]}, {"author_id": "1495775148", "created_at": "2019-08-11T10:54:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160503320890544129"}], "id": "1160504819288805376", "in_reply_to_user_id": "488684786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NestSilvia @falconiofr @claudiocerasa Certo e se formeranno un governo suicida con i 5s in caduta libera, quelli che amano la libert\u00e0 di stampa , tanto per capirci, lo faranno nel rispetto della Costituzione ,non certo per salvarci dal fascismo, ma dimostrandosi molto meno nuovi di quanto avessi io stessa pensato", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NestSilvia", "id": "488684786"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "falconiofr", "id": "1709547350"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160504819288805376"]}, {"author_id": "2641493758", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5ziWXMG3Yl", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "almudenanegro", "id": "88146816"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:54:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185460767039488"}], "id": "1160504797549748227", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @almudenanegro: \ud83d\udd34 El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/5ziWXMG3Yl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160504797549748227"]}, {"author_id": "2875774257", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ITchcBZEJF", "expanded_url": "https://curiouscat.me/panicatdragons/post/954426630?t=1565520777", "display_url": "curiouscat.me/panicatdragons\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:52:57.000Z", "id": "1160504371664314369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si pudieras retroceder en el tiempo y repetir un evento, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda? \u2014 Mi nacimiento as\u00ed me muero ahre la suicida, no mentira un momento con mi Crush que creo que hubiese cambiado todo https://t.co/ITchcBZEJF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160504371664314369"]}, {"author_id": "533498226", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/NxNGTcsoTf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6785, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "criminologiamad", "id": "939311426"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:51:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160499895180124161"}], "id": "1160504125416718336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @criminologiamad: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/NxNGTcsoTf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160504125416718336"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "974411698932248577", "created_at": "2019-08-11T10:50:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160503857354555394", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160503857354555394"]}, {"author_id": "1142345725155713024", "created_at": "2019-08-11T10:50:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160503800597274625", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160503800597274625"]}, {"author_id": "765673229130297344", "created_at": "2019-08-11T10:50:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160503082469548039"}], "id": "1160503651145781248", "in_reply_to_user_id": "2699024274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pancas_rant \u00c9 da responsabilidade dele perceber que tem de mudar. \u00e9 da responsabilidade dirigente exigir-lhe essa mudan\u00e7a. De resto, n\u00e3o h\u00e1 outra forma de inverter isto. Qualquer outra \u00e9 suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pancas_rant", "id": "2699024274"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160503651145781248"]}, {"author_id": "44768940", "created_at": "2019-08-11T10:50:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "id": "1160503647589060608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim ne e mesmo assim \u00e9 melhor que Superman vs Batman\n\nMARTHAAA\nMARTHAAA\n\ntnc rapaz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160503647589060608"]}, {"author_id": "3331723451", "created_at": "2019-08-11T10:49:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160503501711130624", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160503501711130624"]}, {"author_id": "1003409610039091200", "created_at": "2019-08-11T10:48:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160503152925429761", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160503152925429761"]}, {"author_id": "24518852", "created_at": "2019-08-11T10:47:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160495465605009408"}], "id": "1160503013389324288", "in_reply_to_user_id": "866688120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xpep67 @MireiaPujol Quines ganes d no entendre la pregunta. Mira q \u00e9s senzilla: \"Obviem tema velocitat i suposem q la marxa enrera pogu\u00e9s arribar a 120 km/h. Hi ha algun lloc q ho prohibeixi?\". No demana opinions d si els cotxes estan dissenyats per circular marxa enrere ni si seria suicida fer-ho..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xpep67", "id": "866688120"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "MireiaPujol", "id": "15909060"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1160503013389324288"]}, {"author_id": "322054650", "created_at": "2019-08-11T10:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "id": "1160502650628136960", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160502650628136960"]}, {"author_id": "189491589", "created_at": "2019-08-11T10:45:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159978821149483008"}], "id": "1160502581434695680", "in_reply_to_user_id": "179808154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PKSConsultores Se suicida no?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PKSConsultores", "id": "179808154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160502581434695680"]}, {"author_id": "62146850", "created_at": "2019-08-11T10:44:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160502322788732928", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160502322788732928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 185, "tag": "RobinWilliams"}]}, "author_id": "1009549765", "created_at": "2019-08-11T10:44:29.000Z", "id": "1160502240316145665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Ti viene data solo una piccola scintilla di follia. Non devi perderla.\"\n\nL'11.08.2014 moriva suicida l'unico \"Capitano, mio Capitano\" degno di questo nome.\n\nCiao Robin \u2764\n#RobinWilliams", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160502240316145665"]}, {"author_id": "1239268687", "created_at": "2019-08-11T10:44:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160502124620537857", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160502124620537857"]}, {"author_id": "75796810", "created_at": "2019-08-11T10:43:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160502109307097093", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160502109307097093"]}, {"author_id": "960123104289869824", "created_at": "2019-08-11T10:43:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160499119229722630"}], "id": "1160502038939295744", "in_reply_to_user_id": "1004238727307255808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CorVas2 @elias_laura @SOYMIGUELLAGO @izualdomingo @antonlosada @Isabelperezmoi1 Facilitar el flujo migratorio no es recoger barquichuelas atestadas en mar abierto. Eso solo fomenta que la gente se embarqe en una aventura suicida. No es q no tengan opciones, es que no son conscientes del riesgo. Es gente pobre e inculta y las mafias se aprovechan.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CorVas2", "id": "1004238727307255808"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "elias_laura", "id": "1262087301414486017"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "SOYMIGUELLAGO", "id": "247033717"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "izualdomingo", "id": "1716217393"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "antonlosada", "id": "56331789"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "Isabelperezmoi1", "id": "1138024185148641280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160502038939295744"]}, {"author_id": "875031213567856640", "created_at": "2019-08-11T10:42:45.000Z", "id": "1160501802892242944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom sim\n\ne se vc discorda, discorde ai na sua casa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160501802892242944"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 125, "tag": "cr\u00edmenesdecuento"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/um3B0oCvDW", "expanded_url": "https://blogs.laopiniondemurcia.es/el-caso/2019/08/10/el-suicida/", "display_url": "blogs.laopiniondemurcia.es/el-caso/2019/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 146, "username": "diariolaopinion", "id": "129907921"}]}, "author_id": "281955304", "created_at": "2019-08-11T10:42:04.000Z", "id": "1160501630862860289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201c-Mire, en la vida hay que tener huevos.\n-Eso es lo que estar\u00eda buscando tu mujer.\u201d\nhttps://t.co/um3B0oCvDW #cr\u00edmenesdecuento v\u00eda @diariolaopinion", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160501630862860289"]}, {"author_id": "970226854232813569", "created_at": "2019-08-11T10:41:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160501530405027840", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160501530405027840"]}, {"author_id": "1034081939173650433", "created_at": "2019-08-11T10:41:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196232754749440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MendiMendi1", "id": "446595867"}]}, "id": "1160501375131951104", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MendiMendi1: El multimillonario Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual, se suicida en su celda. Bill Clinton, entre otros, re\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160501375131951104"]}, {"author_id": "915215041783361536", "created_at": "2019-08-11T10:40:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}]}, "id": "1160501325454618625", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160501325454618625"]}, {"author_id": "176897854", "created_at": "2019-08-11T10:40:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160501229132353536", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160501229132353536"]}, {"author_id": "947100342474498048", "created_at": "2019-08-11T10:40:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160501211050762240", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160501211050762240"]}, {"author_id": "4000659178", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ns7pDypJ55", "expanded_url": "https://twitter.com/mpetrovic719/status/1160500948084678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ns7pDypJ55", "media_key": "3_1160500937577959424"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:39:21.000Z", "id": "1160500948084678657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Poku\u0161aj suicida moje zvijeri jer ne mo\u017ee u spavaone. \u0160to je najbolje on hr\u010de ko da on pije a ne ja https://t.co/Ns7pDypJ55", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1160500948084678657"]}, {"author_id": "143529912", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/NxNGTcsoTf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6785, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "criminologiamad", "id": "939311426"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:38:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160499895180124161"}], "id": "1160500733877325825", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @criminologiamad: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/NxNGTcsoTf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160500733877325825"]}, {"author_id": "187551176", "created_at": "2019-08-11T10:38:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160500628986241024", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160500628986241024"]}, {"author_id": "1206067243", "created_at": "2019-08-11T10:37:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160500601156972544", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160500601156972544"]}, {"author_id": "1074748569876357120", "created_at": "2019-08-11T10:37:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160500530218766336", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160500530218766336"]}, {"author_id": "67483713", "created_at": "2019-08-11T10:36:46.000Z", "id": "1160500297166442496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Extremamente frio, ele n\u00e3o se arrependeu\nMatou sua fam\u00edlia como fossem animais\nO remorso em sua mente um vai corroer\nSer\u00e1 que minha heran\u00e7a ainda vou receber?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160500297166442496"]}, {"author_id": "300178269", "created_at": "2019-08-11T10:36:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160500209027375104", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160500209027375104"]}, {"author_id": "3026492666", "created_at": "2019-08-11T10:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160490622660284417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Max Wolf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "id": "1160500197916663809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: @alexandregarcia Este texto lan\u00e7a uma reflex\u00e3o sobre a origem do destemor e da coragem em combate de Max Wolf. Segundo al\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160500197916663809"]}, {"author_id": "578961135", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/NxNGTcsoTf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6785, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "criminologiamad", "id": "939311426"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:35:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160499895180124161"}], "id": "1160499947831267329", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @criminologiamad: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/NxNGTcsoTf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160499947831267329"]}, {"author_id": "939311426", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/NxNGTcsoTf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5929, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:35:10.000Z", "id": "1160499895180124161", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/NxNGTcsoTf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160499895180124161"]}, {"author_id": "1018098964980228096", "created_at": "2019-08-11T10:35:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160044521884962816"}], "id": "1160499895012405249", "in_reply_to_user_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@XavierFiestas @SoniMili3001 De qu\u00e9 desgobierno hablas, todo empieza con el suicida super inflaci\u00f3n y termina con un cartel de los presidentes coimeros y blindadores.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "SoniMili3001", "id": "709053137680728068"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160499895012405249"]}, {"author_id": "17795858", "created_at": "2019-08-11T10:34:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160499728607588352", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160499728607588352"]}, {"author_id": "336160002", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:34:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "id": "1160499657820246016", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160499657820246016"]}, {"author_id": "939311426", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UdJ15mxYj7", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:33:08.000Z", "id": "1160499382632046596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/UdJ15mxYj7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160499382632046596"]}, {"author_id": "2827548050", "created_at": "2019-08-11T10:32:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160450373892673537"}], "id": "1160499337392271361", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guidoolimpio: Epstein suicida: i dubbi sulla morte del miliardario che sapeva molto. E i buchi nei controlli a \"the box\", carcere di ma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guidoolimpio", "id": "458719075"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160499337392271361"]}, {"author_id": "336160002", "created_at": "2019-08-11T10:31:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160381572664778752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1160499082231779328", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160499082231779328"]}, {"author_id": "217234445", "created_at": "2019-08-11T10:30:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1160498752861474816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou ver esquadr\u00e3o Suicida no Netflix, aqui no trampo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160498752861474816"]}, {"author_id": "845086578208837633", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/i3AowP0L6O", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:29:54.000Z", "id": "1160498570010726400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "crlh bb\u00ea suicida kkkkkkkkkkk https://t.co/i3AowP0L6O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160498570010726400"]}, {"author_id": "1872123157", "created_at": "2019-08-11T10:29:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160489431968690177"}], "id": "1160498498313363459", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarloCalenda Vacci gi\u00f9 duro. \u00c8 inconcepibile e suicida pensare di tenere in vita artificialmente il cadavere di questa legislatura cos\u00ec da servire al capitone il bersaglio perfetto per la sua campagna. Bisogna metterlo subito di fronte alle proprie contraddizioni. E l\u00ec colpire duro, durissimo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160498498313363459"]}, {"author_id": "578961135", "created_at": "2019-08-11T10:29:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1160498404075683841", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160498404075683841"]}, {"author_id": "148091013", "created_at": "2019-08-11T10:28:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160498210458259456", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160498210458259456"]}, {"author_id": "417145875", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Hlw3aOvozo", "expanded_url": "https://twitter.com/andr900/status/1160447865879224320", "display_url": "twitter.com/andr900/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:28:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160447865879224320"}], "id": "1160498197183291392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Incredibile mania suicida https://t.co/Hlw3aOvozo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160498197183291392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "1152141861739540480", "created_at": "2019-08-11T10:27:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160498060625100801", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160498060625100801"]}, {"author_id": "2904065361", "created_at": "2019-08-11T10:27:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160498044946866176", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160498044946866176"]}, {"author_id": "138075969", "created_at": "2019-08-11T10:27:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}]}, "id": "1160497977250762752", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160497977250762752"]}, {"author_id": "635576285", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:27:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "id": "1160497949094404096", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160497949094404096"]}, {"author_id": "261975995", "created_at": "2019-08-11T10:27:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "id": "1160497925656653825", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160497925656653825"]}, {"author_id": "365638788", "created_at": "2019-08-11T10:27:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160497855410450432", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160497855410450432"]}, {"author_id": "705705331", "created_at": "2019-08-11T10:26:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}]}, "id": "1160497739815432192", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160497739815432192"]}, {"author_id": "459733544", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ZPIj8pThPR", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "amp.elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Incontrolovely", "id": "2491575048"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:25:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203327742861313"}], "id": "1160497409031593984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Incontrolovely: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/ZPIj8pThPR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160497409031593984"]}, {"author_id": "928390990624448512", "created_at": "2019-08-11T10:24:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269702855364609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569"}]}, "id": "1160497317352529920", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lluisgjf: \ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\nCojones lo poco que duran no ???\nSe \"suicida en la c\u00e1rcel\" el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160497317352529920"]}, {"author_id": "543106365", "created_at": "2019-08-11T10:23:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "id": "1160497081708109825", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160497081708109825"]}, {"author_id": "705136092345995265", "created_at": "2019-08-11T10:23:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160214789592899584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "El Espa\u00f1ol"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "id": "1160497078365294592", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @militiaestvita_: Por ejemplo: este art\u00edculo de El Espa\u00f1ol habla de Trump en el t\u00edtulo y se le menciona 4 veces m\u00e1s en el cuerpo del tex\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160497078365294592"]}, {"author_id": "2565342403", "created_at": "2019-08-11T10:23:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160497066130518017", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160497066130518017"]}, {"author_id": "4107313001", "created_at": "2019-08-11T10:23:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1160496926879617026", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Bom dia Sr presidente e a Suzane que matou os pais? Tamb\u00e9m saiu no dia dos pais \ud83d\ude20 seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160496926879617026"]}, {"author_id": "808940346", "created_at": "2019-08-11T10:22:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160496718569443328", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160496718569443328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mr_Ozymandias", "id": "873992653704220676"}]}, "author_id": "345535835", "created_at": "2019-08-11T10:22:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160255083445137408"}], "id": "1160496705785278465", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mr_Ozymandias: Non era riuscito bene il primo tentativo.\nAl secondo tutto \u00e8 andato a buon fine.\nCon la morte di #Epstien crolla un inte\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160496705785278465"]}, {"author_id": "4515891", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/fOn3bNdYh4", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Peir\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 174, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:21:55.000Z", "id": "1160496559366332416", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "\"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con Epstein\" Esto es 100% falso, Peir\u00f3n @LaVanguardia 1/5 https://t.co/fOn3bNdYh4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160496559366332416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "author_id": "608152223", "created_at": "2019-08-11T10:21:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}], "id": "1160496469109084160", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160496469109084160"]}, {"author_id": "206722858", "created_at": "2019-08-11T10:19:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160496055345123333", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160496055345123333"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 265, "tag": "NapoliBarcellona"}, {"start": 266, "end": 284, "tag": "ForzaNapoliSempre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "papavero_rosso", "id": "3092015973"}]}, "author_id": "2228407801", "created_at": "2019-08-11T10:19:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160477572783906816"}], "id": "1160496042116362240", "in_reply_to_user_id": "3092015973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@papavero_rosso La squadra \u00e8 lontana da un equilibrio tattico serio. Molti sono adattati a ruoli non propri.\n4 2 4 suicida con questi interpreti.\nMancano i mediani veri e una punta. Altro che ennesimi trequartisti...ne abbiamo gi\u00e0 7!\nTime is over.\n#NapoliBarcellona #ForzaNapoliSempre", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160496042116362240"]}, {"author_id": "1064628007162265607", "created_at": "2019-08-11T10:19:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160490619933986816"}], "id": "1160495839858561025", "in_reply_to_user_id": "24242851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@simontol @CarloCalenda Ripeto: andare subito ad elezioni senza perdere tempo prezioso e lasciare al nuovo governo che dovrebbe insediarsi ad inizio dicembre, l'onere di evitare l'aumento dell'IVA. Se invece il PD si suicida, secondo me @CarloCalenda sarebbe pronto a creare un nuovo partito.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "simontol", "id": "24242851"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 237, "end": 250, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160495839858561025"]}, {"author_id": "1159793331213348864", "created_at": "2019-08-11T10:18:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "id": "1160495718412500998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este suicida lo q dice.esta mas loco q maduro asqueroso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160495718412500998"]}, {"author_id": "866688120", "created_at": "2019-08-11T10:17:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160487539960156160"}], "id": "1160495465605009408", "in_reply_to_user_id": "15909060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MireiaPujol Anar marxa enrere amb un vehicle que no est\u00e0 dissenyat per ser controlat (\u00e0rea de visi\u00f3 i torsi\u00f3 de coll) per anar en aquest sentit, no \u00e9s su\u00efcida, \u00e9s lo seg\u00fcent.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MireiaPujol", "id": "15909060"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1160495465605009408"]}, {"author_id": "135676860", "created_at": "2019-08-11T10:16:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160490622660284417"}], "id": "1160495215142199296", "in_reply_to_user_id": "42157075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@flaviofachel @alexandregarcia Pela narrativa, um suicida. Quase criou problema para o batalh\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160495215142199296"]}, {"author_id": "1634156918", "created_at": "2019-08-11T10:14:33.000Z", "id": "1160494707283300352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160494707283300352"]}, {"author_id": "963357198", "created_at": "2019-08-11T10:13:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160494273256656896"}], "id": "1160494557039083520", "in_reply_to_user_id": "938039195951681537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BarresiFilippo4 @UCS1946 @OdeTony Dai per fare un intervento suicida come quello di ieri bisogna essere lambardani!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BarresiFilippo4", "id": "938039195951681537"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "UCS1946", "id": "765596494380531713"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "OdeTony", "id": "547806484"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160494557039083520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "author_id": "1085178047697960960", "created_at": "2019-08-11T10:13:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}], "id": "1160494524935868417", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1160494524935868417"]}, {"author_id": "917625391157792768", "created_at": "2019-08-11T10:10:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160487194936655872"}], "id": "1160493796133625856", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @progwind: \"Il vicolo del gin\" di Hogarth \u00e8 uno dei ritratti pi\u00f9 realistici della Londra settecentesca. I particolari: madre snaturata c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "progwind", "id": "3131621165"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160493796133625856"]}, {"author_id": "720606036604895232", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/wLDxklL4Rp", "expanded_url": "https://twitter.com/elwhatro/status/1160037626969300993", "display_url": "twitter.com/elwhatro/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:10:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160037626969300993"}], "id": "1160493623559036934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Es mi momento , casi me ahogo por nadar donde no deb\u00eda, de chico saltaba de un barranco hasta que me di en la cabeza , me disloque el codo y casi me rompo un hueso de la pierna, me envenene varias veces claramente no queriendo . La verdad de pendejo ten\u00eda tendencia suicida https://t.co/wLDxklL4Rp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160493623559036934"]}, {"author_id": "409558256", "created_at": "2019-08-11T10:08:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "id": "1160493237259423745", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160493237259423745"]}, {"author_id": "460226131", "created_at": "2019-08-11T10:08:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "id": "1160493151334871040", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160493151334871040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "1140637996036820992", "created_at": "2019-08-11T10:07:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160492941007360001", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160492941007360001"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "821879334", "created_at": "2019-08-11T10:07:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160492936582316034", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160492936582316034"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "242954953", "created_at": "2019-08-11T10:07:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160492882387701760", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160492882387701760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 119, "tag": "Epstein"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "suicida"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "dubbi"}, {"start": 137, "end": 143, "tag": "sulla"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/sR7jlJoCEg", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5731350/epstein-suicida-i-dubbi-sulla-morte-del-miliardario-che-sapeva-molto-nel-carcere-infestato-dagli-insetti/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}]}, "author_id": "717039627916484608", "created_at": "2019-08-11T10:07:03.000Z", "id": "1160492819523547136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Epstein suicida: i dubbi sulla morte del miliardario che sapeva molto (nel carcere infestato dagli insetti) -  #Epstein #suicida: #dubbi #sulla  https://t.co/sR7jlJoCEg", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160492819523547136"]}, {"author_id": "41169271", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Rs0ErPDfvC", "expanded_url": "https://twitter.com/rovegah/status/1160491807882514433", "display_url": "twitter.com/rovegah/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "clueless"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1nima"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.8008, "type": "Other", "normalized_text": "Beyond Fantasy"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:06:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160491807882514433"}], "id": "1160492792562499584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Y luego estoy yo que empec\u00e9 (sin conocer a nadie que jugara a rol, absolutamente clueless) con \u00c1nima Beyond Fantasy. Un completo suicida. https://t.co/Rs0ErPDfvC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160492792562499584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "author_id": "209995828", "created_at": "2019-08-11T10:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}], "id": "1160492722857361408", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160492722857361408"]}, {"author_id": "3357308483", "created_at": "2019-08-11T10:05:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160474210516504577"}], "id": "1160492499477114880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valy_s: @DavidG__ @MarceVann @Marcell77640487 @steal61 @Luigi1424797 @MPenikas @tablerider @cris_cersei @EmeiMarkus @stax7580 @Lori1945\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "DavidG__", "id": "256506903"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "steal61", "id": "2196650893"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160492499477114880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "1159556751043284992", "created_at": "2019-08-11T10:05:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160492349371355136", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160492349371355136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "2328854769", "created_at": "2019-08-11T10:05:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160492315074617344", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160492315074617344"]}, {"author_id": "889828597896269825", "created_at": "2019-08-11T10:03:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160489091127005184"}], "id": "1160492025340407809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConteRetweet: @repubblica @MassimGiannini [Magari, cara Repubblica, evitiamo di sposare/assecondare questa linea narcisistica e suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ConteRetweet", "id": "1152585760551444480"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "repubblica", "id": "18935802"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160492025340407809"]}, {"author_id": "636824818", "created_at": "2019-08-11T10:03:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160490715421581312"}], "id": "1160491946487533574", "in_reply_to_user_id": "247863643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@convivioblog @luigipellicioli @CarloCalenda S\u00ec! Cambia parecchio! Selfini avrebbe la possibilit\u00e0 di cambiare la Costituzione come \u00e8 quando vuole in Parlamento senza passare per Referendum... e gliela stiamo dando noi con questa scelta suicida di Renzi", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "convivioblog", "id": "247863643"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "luigipellicioli", "id": "2347120950"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160491946487533574"]}, {"author_id": "1163303628", "created_at": "2019-08-11T10:03:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "id": "1160491913151176704", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160491913151176704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "731343264", "created_at": "2019-08-11T10:03:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160491909921542144", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160491909921542144"]}, {"author_id": "1047281370765168640", "created_at": "2019-08-11T10:02:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160491771970744320", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160491771970744320"]}, {"author_id": "1034580290893688833", "created_at": "2019-08-11T10:01:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160491533465989120", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160491533465989120"]}, {"author_id": "1025345033384411137", "created_at": "2019-08-11T10:01:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "id": "1160491469117042688", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160491469117042688"]}, {"author_id": "1137900762313498624", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/WxVZMo9lmO", "expanded_url": "https://twitter.com/FaXgeneration/status/1160284030677520384", "display_url": "twitter.com/FaXgeneration/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:01:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160284030677520384"}], "id": "1160491327588638720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quem matou os tent\u00e1culos dessa estrela vermelha \nOs ptralhadas s\u00e3o mesmo cabuloso se vc faz parte n\u00e3o pode mais sair se n\u00e3o alguma coisa cabulosa acontece a\u00ed a pessoa morre https://t.co/WxVZMo9lmO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160491327588638720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "229969486", "created_at": "2019-08-11T10:00:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160491154384871424", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160491154384871424"]}, {"author_id": "2322175387", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xLy4x57lvs", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xLy4x57lvs", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:59:58.000Z", "id": "1160491036545888256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Someti\u00f3 a infernales tormentos a sus v\u00edctimas, en el infierno rendir\u00e1 cuentas https://t.co/xLy4x57lvs https://t.co/xLy4x57lvs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160491036545888256"]}, {"author_id": "722921790893195265", "created_at": "2019-08-11T09:59:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160450195089448960"}], "id": "1160491027196710914", "in_reply_to_user_id": "810623600726114305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarioRomanMart4 @YareliHdez_ Yo tampoco, es algo po\u00e9tico pero triste, yo digo que se suicida el pr\u00f3ximo a\u00f1o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160491027196710914"]}, {"author_id": "2322175387", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xLy4x57lvs", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:59:24.000Z", "id": "1160490891834023936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Someti\u00f3 a infernales tormentos a sus v\u00edctimas, en el infierno rendir\u00e1 cuentas https://t.co/xLy4x57lvs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160490891834023936"]}, {"author_id": "895686272043417600", "created_at": "2019-08-11T09:58:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160485192504619013"}], "id": "1160490721272619008", "in_reply_to_user_id": "58768691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fabiochiusi Ma se lo fai per 4 anni, salvini si attacca pesantemente, ogni altra scelta sarebbe suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fabiochiusi", "id": "58768691"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160490721272619008"]}, {"author_id": "106995435", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0MsY4SBjvb", "expanded_url": "https://www.giampierogramaglia.eu/2019/08/11/usa-epstein-suicida-miliardario/", "display_url": "giampierogramaglia.eu/2019/08/11/usa\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RKlByBdEQV", "expanded_url": "https://twitter.com/ggramaglia/status/1160490713148272640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RKlByBdEQV", "media_key": "3_1160490710426148864"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:58:41.000Z", "id": "1160490713148272640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Usa: Epstein suicida in carcere, fine d'un sordido miliardario - https://t.co/0MsY4SBjvb https://t.co/RKlByBdEQV", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160490713148272640"]}, {"author_id": "1158335429239877633", "created_at": "2019-08-11T09:58:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160231915372331015"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "emimartingamez", "id": "845768985907998722"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "LCDSalcasser", "id": "979507124823904257"}]}, "id": "1160490681221169152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emimartingamez: \u00daLTIMA HORA: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel!!! @LCDSalcasser @oficial_cmv\n@GoOutTheBox1 @13abrelosojos13\n\nhttp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160490681221169152"]}, {"author_id": "42157075", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5IqOQG3cfP", "expanded_url": "https://segundaguerra.net/max-wolf-um-suicida/", "display_url": "segundaguerra.net/max-wolf-um-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Max Wolf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:58:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160327676542017537"}], "id": "1160490622660284417", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@alexandregarcia Este texto lan\u00e7a uma reflex\u00e3o sobre a origem do destemor e da coragem em combate de Max Wolf. Segundo alguns companheiros, era um soldado exemplar que dizia \"n\u00e3o ter nada a perder\". https://t.co/5IqOQG3cfP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160490622660284417"]}, {"author_id": "335862922", "created_at": "2019-08-11T09:57:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160485993956421633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "id": "1160490448496070656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SSinisterraGP: Bien por Vox. Una vez m\u00e1s, reacciona ante la inercia suicida de algunos y la descarada traici\u00f3n de otros. https://t.co/D\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160490448496070656"]}, {"author_id": "2819381883", "created_at": "2019-08-11T09:56:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1160490187513835520", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160490187513835520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 111, "tag": "fb"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BSFpCbiIah", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/7irUww", "display_url": "goo.gl/fb/7irUww"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.5756, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "author_id": "141627342", "created_at": "2019-08-11T09:54:44.000Z", "id": "1160489718032871424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el multimillonario Jeffrey Epstein: Jeffrey Epstein, el multimillonario\u2026 https://t.co/BSFpCbiIah #fb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160489718032871424"]}, {"author_id": "1151573184", "created_at": "2019-08-11T09:54:34.000Z", "geo": {"place_id": "d3492c68c5661201"}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "id": "1160489677301932032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No hab\u00eda visto escuadr\u00f3n suicida y me arrepiento completamente de haberla visto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160489677301932032"]}, {"author_id": "52845110", "created_at": "2019-08-11T09:53:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160489505612320769", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160489505612320769"]}, {"author_id": "282009855", "created_at": "2019-08-11T09:53:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160341525366222848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Caifaz"}, {"start": 287, "end": 291, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "barbaragancia", "id": "15494380"}]}, "id": "1160489449442164737", "in_reply_to_user_id": "15494380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@barbaragancia Uam revis\u00e3o teol\u00f3gica do qual eles n\u00e3o fazem. N\u00e3o se p\u00f5e vinho novo em oldre velho. O deus do velho concerto era assassino, rancoroso e parcial. Jesus ainda afirmou que o deus deles era o diabo,  mentiroso e pai da mentira por que nunca se firmou na verdade. Caifaz matou Jesus!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160489449442164737"]}, {"author_id": "123682993", "created_at": "2019-08-11T09:53:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159802240716197888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "id": "1160489389727846400", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Padre n\u00e3o liga pra essa esquerda que defende bandidos, eu sou evang\u00e9lica, acredito que deve ter perd\u00e3o, mas esse psicopata do Nardoni nem sequer deve estar arrependido, \u00e9 um absurdo ele estar solto no dia dos pais se matou o seu maior tesouro, a esquerda \u00e9 um c\u00e2ncer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160489389727846400"]}, {"author_id": "1152585760551444480", "created_at": "2019-08-11T09:52:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160454993348050945"}], "id": "1160489091127005184", "in_reply_to_user_id": "18935802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@repubblica @MassimGiannini [Magari, cara Repubblica, evitiamo di sposare/assecondare questa linea narcisistica e suicida, grazie]", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "repubblica", "id": "18935802"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160489091127005184"]}, {"author_id": "1082459605", "created_at": "2019-08-11T09:51:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160487194936655872"}], "id": "1160489007010209792", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @progwind: \"Il vicolo del gin\" di Hogarth \u00e8 uno dei ritratti pi\u00f9 realistici della Londra settecentesca. I particolari: madre snaturata c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "progwind", "id": "3131621165"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160489007010209792"]}, {"author_id": "1017568701393133568", "created_at": "2019-08-11T09:51:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160286280225370112"}], "id": "1160488970452643840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariaInesAyala2: @BonelliOK Por lo m\u00e1s importante. Por los Valores Humanos que est\u00e1n en juego. Por la Vida y la Familia. Sin VIDA no ha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160488970452643840"]}, {"author_id": "4199105627", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/mowc2PB0YW", "expanded_url": "http://AG.de", "display_url": "AG.de"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:50:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160358799024250880"}], "id": "1160488726176423936", "in_reply_to_user_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JuanSheput @elcomercio_peru Tomo la posta del suicida https://t.co/mowc2PB0YW atacar al gobierno de turno pero mira en que termino.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160488726176423936"]}, {"author_id": "3973480319", "created_at": "2019-08-11T09:47:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160484930348101633"}], "id": "1160487936091181057", "in_reply_to_user_id": "3056380055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Sumbaranasi En las culturas donde se practicaba el suicidio tras la derrota, la l\u00f3gica es aplastante: es un pacto de caballeros. El vencido se suicida a cambio de evitar (intentar) represalias hacia la familia y el clan", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sumbaranasi", "id": "3056380055"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160487936091181057"]}, {"author_id": "3037160152", "created_at": "2019-08-11T09:47:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160449997952995329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "patxi_mendiburu", "id": "3402847907"}]}, "id": "1160487833947299842", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @patxi_mendiburu: Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160487833947299842"]}, {"author_id": "621169958", "created_at": "2019-08-11T09:46:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.555, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}]}, "id": "1160487760702189568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Que Valentina despu\u00e9s de la casa rural decida dormir conmigo es un acto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160487760702189568"]}, {"author_id": "1077519449522081792", "created_at": "2019-08-11T09:46:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160444424297562113"}], "id": "1160487589251600386", "in_reply_to_user_id": "18762875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matteorenzi \u00c9 una proposta tattici sta e politicamente suicida. Oso sperare che almeno prendiate una posizione comune in Senato ( non credo ci siano i tempi tecnici per fondare un nuovo partito liberaldemocratico, le pare?)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160487589251600386"]}, {"author_id": "1932326077", "created_at": "2019-08-11T09:45:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160480991275868166"}], "id": "1160487280152371200", "in_reply_to_user_id": "2221812150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@olivader um dia antes do meu niver, meu amigo se suicidou, ent\u00e3o voce n\u00e3o esta sozinha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "olivader", "id": "875438784812384256"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160487280152371200"]}, {"author_id": "3131621165", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/asP83wK16k", "expanded_url": "https://twitter.com/progwind/status/1160487194936655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asP83wK16k", "media_key": "3_1160487160404959232"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 243, "username": "artisthogarth", "id": "819798857806553088"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:44:42.000Z", "id": "1160487194936655872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\"Il vicolo del gin\" di Hogarth \u00e8 uno dei ritratti pi\u00f9 realistici della Londra settecentesca. I particolari: madre snaturata con piaghe sifilitiche alle gambe, bimbo che vola, funerale frettoloso, il suicida, il bimbo che vola... @artisthogarth https://t.co/asP83wK16k", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160487194936655872"]}, {"author_id": "2281641013", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/fLi2cutrdO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TiggerPerezMx", "id": "540081908"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:44:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160205507371655169"}], "id": "1160487019849510912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TiggerPerezMx: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/fLi2cutrdO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160487019849510912"]}, {"author_id": "166328091", "created_at": "2019-08-11T09:40:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160486039879856128", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160486039879856128"]}, {"author_id": "813359312", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/DcuLfpzuLX", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1160484423063801856", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:39:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160484423063801856"}], "id": "1160485993956421633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bien por Vox. Una vez m\u00e1s, reacciona ante la inercia suicida de algunos y la descarada traici\u00f3n de otros. https://t.co/DcuLfpzuLX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160485993956421633"]}, {"author_id": "535410429", "created_at": "2019-08-11T09:38:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160485702364102663", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160485702364102663"]}, {"author_id": "1012775012695265280", "created_at": "2019-08-11T09:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "id": "1160485255905730560", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160485255905730560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "1141670317267591175", "created_at": "2019-08-11T09:36:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160485044886130688", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160485044886130688"]}, {"author_id": "3056380055", "created_at": "2019-08-11T09:35:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}]}, "id": "1160484930348101633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cesare Pavese reconoc\u00eda la anonadante cantidad de buenas razones para inducir al suicidio, pero casi nadie insiste que solo se suicidan finalmente los que no encuentran ni una m\u00edsera excusa para seguir viviendo, que es lo que verdaderamente arma al suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160484930348101633"]}, {"author_id": "3435725349", "created_at": "2019-08-11T09:35:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "id": "1160484788656119808", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160484788656119808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "author_id": "2148450435", "created_at": "2019-08-11T09:33:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}], "id": "1160484354994397185", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160484354994397185"]}, {"author_id": "423112419", "created_at": "2019-08-11T09:33:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1160484276422533120", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Super concordo, direito a saidinha do dia dos pais \u00e0 quem matou a pr\u00f3pria filha, ou do dia das m\u00e3es a quem matou os paisl; se fosse o assassino de seus filhos vcs estariam t\u00e3o indignado? Bando de hip\u00f3critas, qdo se aponta um dedo olhe \u00e1 sua m\u00e3o tem tem apontando de volta para vc.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160484276422533120"]}, {"author_id": "239754039", "created_at": "2019-08-11T09:31:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160481709546229760"}], "id": "1160483956804001792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LorenzoGar: Ammetto che sarei tanto ma tanto curioso di vedere l'imbarazzo negli occhi e nei volti delle parlamentari renziane e dei fa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LorenzoGar", "id": "562310667"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160483956804001792"]}, {"author_id": "1075088180", "created_at": "2019-08-11T09:31:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160480533090111489"}], "id": "1160483845801750528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jontargetti: Mi raccomando @bendellavedova @riccardomagi @emmabonino @mrctrdsh @CostHermanin\n@piercamillo @BrunoTabacci @FusacchiA @Piu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 46, "username": "bendellavedova", "id": "255928261"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "riccardomagi", "id": "283026832"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "emmabonino", "id": "107505580"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "mrctrdsh", "id": "50355444"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "CostHermanin", "id": "65147995"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160483845801750528"]}, {"author_id": "3068634405", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/lmejp9nrHZ", "expanded_url": "https://pamplonaactual.com/el-36-por-ciento-de-los-hombres-y-el-24-por-ciento-de-las-mujeres-que-llaman-al-telefono-de-la-esperanza-presentan-ideacion-suicida/", "display_url": "pamplonaactual.com/el-36-por-cien\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:30:44.000Z", "id": "1160483680269324288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El 3,6 por ciento de los hombres y el 2,4 por ciento de las mujeres que llaman al tel\u00e9fono de la esperanza presentan ideaci\u00f3n suicida - https://t.co/lmejp9nrHZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160483680269324288"]}, {"author_id": "866688120", "created_at": "2019-08-11T09:30:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160482274464473089"}], "id": "1160483649579618305", "in_reply_to_user_id": "15909060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MireiaPujol Igual de su\u00efcida. A les autopistes est\u00e0 prohibit circular a qualsevol cosa que no vagi a m\u00e9s de 60km/h. Tractors, motocicletes, bicis, etc.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MireiaPujol", "id": "15909060"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1160483649579618305"]}, {"author_id": "442304333", "created_at": "2019-08-11T09:30:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "id": "1160483645183942656", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160483645183942656"]}, {"author_id": "248746026", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9atwk9bJ4b", "expanded_url": "https://twitter.com/Nuriko1412/status/1160483610237054976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9atwk9bJ4b", "media_key": "3_1160483601005383681"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9atwk9bJ4b", "expanded_url": "https://twitter.com/Nuriko1412/status/1160483610237054976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9atwk9bJ4b", "media_key": "3_1160483601005371393"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9atwk9bJ4b", "expanded_url": "https://twitter.com/Nuriko1412/status/1160483610237054976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9atwk9bJ4b", "media_key": "3_1160483600967577601"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9atwk9bJ4b", "expanded_url": "https://twitter.com/Nuriko1412/status/1160483610237054976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9atwk9bJ4b", "media_key": "3_1160483601005318144"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Adams"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "Focus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LadyVenkman", "id": "932038515231281153"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:30:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160188420196622337"}], "id": "1160483610237054976", "in_reply_to_user_id": "932038515231281153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LadyVenkman Mis aportaciones \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\n\nAmy Adams &amp; Joaquin Phoenix - Her y The Master \n\nMargot Robbie &amp; Will Smith - Focus y Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/9atwk9bJ4b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160483610237054976"]}, {"author_id": "929601263838416896", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "id": "1160483441055547392", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160483441055547392"]}, {"author_id": "929601263838416896", "created_at": "2019-08-11T09:29:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "id": "1160483347786866688", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160483347786866688"]}, {"author_id": "1423196413", "created_at": "2019-08-11T09:29:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160381572664778752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1160483243419951104", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160483243419951104"]}, {"author_id": "1675146044", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RDhetE6pyX", "expanded_url": "https://bles.com/?p=207245", "display_url": "bles.com/?p=207245"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 121, "username": "BlesMundo", "id": "1030775119021584384"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:28:57.000Z", "id": "1160483231927537664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Encuentran muerto al magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/RDhetE6pyX via @BlesMundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160483231927537664"]}, {"author_id": "297707233", "created_at": "2019-08-11T09:28:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "id": "1160483148540665857", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160483148540665857"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "1027866337488642049", "created_at": "2019-08-11T09:28:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160483050737811456", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160483050737811456"]}, {"author_id": "187290050", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2iHJ39J7Zz", "expanded_url": "https://masportal.net/una-paciente-de-la-carcel-de-fontcalent-se-suicida-en-una-zona-sin-camaras/", "display_url": "masportal.net/una-paciente-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MasportalNews", "id": "3356423908"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:27:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160480469030510592"}], "id": "1160482785544613889", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MasportalNews: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras\nhttps://t.co/2iHJ39J7Zz https://t.co/fbX9B3lI\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160482785544613889"]}, {"author_id": "319210477", "created_at": "2019-08-11T09:26:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160482631886299138", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160482631886299138"]}, {"author_id": "717618623", "created_at": "2019-08-11T09:24:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160260645943676928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Tesla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andrugalindo", "id": "590181531"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "SaninPazC", "id": "1001631384677638144"}]}, "id": "1160482210992074752", "in_reply_to_user_id": "590181531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@andrugalindo @SaninPazC Es cierto, a Tesla le ocurri\u00f3 algo similar. Luchar contra el establecimiento es un acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160482210992074752"]}, {"author_id": "2884818270", "created_at": "2019-08-11T09:24:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160480568284450816"}], "id": "1160482114770542592", "in_reply_to_user_id": "531349840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ManuelMartinJai @JordiFF3 @DavidGR1714 @Avelimelis @jmgt1974 @Kanigo64 @aligot8000 @Esteltena @gabrielrufian @RaiLopezCalvet @sebasnogueres @IsraelAA75 Le dijo la bateria de cacharros de cocina que te dan en el banco por firmar una hipoteca esclavista, con clausulas de donaci\u00f3n de organos en vida en favor de los accionistas mayoritarios, con tendencias al alcoholismo su\u00efcida, al cazo de cer\u00e0mica artesanal fabricado en casa.", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "JordiFF3", "id": "1241805794821189633"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "Avelimelis", "id": "907711254734753793"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "Kanigo64", "id": "905744282685931520"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "aligot8000", "id": "3407376809"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "Esteltena", "id": "303202308"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "RaiLopezCalvet", "id": "299017781"}, {"start": 126, "end": 140, "username": "sebasnogueres", "id": "135414387"}, {"start": 141, "end": 152, "username": "IsraelAA75", "id": "1095064557167489026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160482114770542592"]}, {"author_id": "260270441", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2iHJ39J7Zz", "expanded_url": "https://masportal.net/una-paciente-de-la-carcel-de-fontcalent-se-suicida-en-una-zona-sin-camaras/", "display_url": "masportal.net/una-paciente-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MasportalNews", "id": "3356423908"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:23:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160480469030510592"}], "id": "1160481829696299011", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MasportalNews: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras\nhttps://t.co/2iHJ39J7Zz https://t.co/fbX9B3lI\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160481829696299011"]}, {"author_id": "94593455", "created_at": "2019-08-11T09:22:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8091, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160481712964587520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez ... to amando \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160481712964587520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 193, "tag": "senzadime"}]}, "author_id": "562310667", "created_at": "2019-08-11T09:22:54.000Z", "id": "1160481709546229760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ammetto che sarei tanto ma tanto curioso di vedere l'imbarazzo negli occhi e nei volti delle parlamentari renziane e dei fanatici sostenitori renziani che fino a ieri sera twittavano #senzadime, dopo aver letto stamane l'intervista suicida del loro condottiero al Corriere.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160481709546229760"]}, {"author_id": "2704215811", "created_at": "2019-08-11T09:22:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196232754749440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MendiMendi1", "id": "446595867"}]}, "id": "1160481517094756352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MendiMendi1: El multimillonario Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual, se suicida en su celda. Bill Clinton, entre otros, re\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160481517094756352"]}, {"author_id": "3483848183", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/b63DpUSdC5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB2gnj", "display_url": "dlvr.it/RB2gnj"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bRyTD9AL01", "expanded_url": "https://twitter.com/OperadoresEs/status/1160481491870089216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bRyTD9AL01", "media_key": "3_1160481489844232192"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:22:03.000Z", "id": "1160481491870089216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Financista estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida: reportes https://t.co/b63DpUSdC5 https://t.co/bRyTD9AL01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160481491870089216"]}, {"author_id": "1300848439", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/zp9FczllCJ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yxvzhcet", "display_url": "tinyurl.com/yxvzhcet"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/r9EKqrKTO5", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1160481264115310597/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9EKqrKTO5", "media_key": "3_1160481261582004227"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:21:08.000Z", "id": "1160481264115310597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Lanzador de cuchillos torpe y ayudante suicida. https://t.co/zp9FczllCJ https://t.co/r9EKqrKTO5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160481264115310597"]}, {"author_id": "108689333", "created_at": "2019-08-11T09:20:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160480337060859904"}], "id": "1160481020669583361", "in_reply_to_user_id": "323477749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Domingortiz @Vlcia24 \u00bfA lo mejor lo que falla es esa disposici\u00f3n suicida del equipo en el minuto 80?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Domingortiz", "id": "323477749"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Vlcia24", "id": "3429725001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160481020669583361"]}, {"author_id": "1665720829", "created_at": "2019-08-11T09:20:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "id": "1160481018954100736", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160481018954100736"]}, {"author_id": "886147820872486912", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:18:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "id": "1160480627394789377", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160480627394789377"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 150, "tag": "PD"}, {"start": 199, "end": 203, "tag": "M5S"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "senzadime"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "bendellavedova", "id": "255928261"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "riccardomagi", "id": "283026832"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "emmabonino", "id": "107505580"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "mrctrdsh", "id": "50355444"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "CostHermanin", "id": "65147995"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "FusacchiA", "id": "85179772"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "Piu_Europa", "id": "930822249707376640"}]}, "author_id": "39512728", "created_at": "2019-08-11T09:18:14.000Z", "id": "1160480533090111489", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Mi raccomando @bendellavedova @riccardomagi @emmabonino @mrctrdsh @CostHermanin\n@piercamillo @BrunoTabacci @FusacchiA @Piu_Europa, non seguiamo il #PD in questa scelta suicida di formare governo con #M5S. C'\u00e8 tanto elettorato libdem che non vuole accordo con M5S. \n\n#senzadime", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160480533090111489"]}, {"author_id": "3356423908", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2iHJ39J7Zz", "expanded_url": "https://masportal.net/una-paciente-de-la-carcel-de-fontcalent-se-suicida-en-una-zona-sin-camaras/", "display_url": "masportal.net/una-paciente-d\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/fbX9B3lIFm", "expanded_url": "https://twitter.com/MasportalNews/status/1160480469030510592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fbX9B3lIFm", "media_key": "3_1160480466446770181"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5982, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:17:59.000Z", "id": "1160480469030510592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras\nhttps://t.co/2iHJ39J7Zz https://t.co/fbX9B3lIFm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160480469030510592"]}, {"author_id": "1155886701023289345", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/coTylSybCn", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/1977016/", "display_url": "rtve.es/n/1977016/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/noticias/20190810/magnate-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-abuso-sexual-menores-se-suicida-prision/1977016.shtml"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:17:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211119627218944"}], "id": "1160480372033032194", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @24h_tve: El magnate estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de abuso sexual de menores, se suicida en prisi\u00f3n \n\nhttps://t.co/coTylSybCn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160480372033032194"]}, {"author_id": "1140375561992323073", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/UiT8Nv5rvq", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20190810/multimillonario-jeffrey-epstein-suicidio-celda-prision-nueva-york-delitos-trafico-sexual-menores-7589168?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/internacion\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:17:23.000Z", "id": "1160480318756970497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/UiT8Nv5rvq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160480318756970497"]}, {"author_id": "301113248", "created_at": "2019-08-11T09:14:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160479652173045761", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160479652173045761"]}, {"author_id": "362237810", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/H4WYk6qevc", "expanded_url": "https://twitter.com/ElsonDIREITA/status/1160478860556865536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4WYk6qevc", "media_key": "7_1160478781108314112"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:11:35.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1160478860556865536", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SF_Moro \nEssa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve al https://t.co/H4WYk6qevc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160478860556865536"]}, {"author_id": "289296210", "created_at": "2019-08-11T09:11:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160462833668304898"}], "id": "1160478758387798016", "in_reply_to_user_id": "1059030612051402757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FilippoTommaso2 @borghi_claudio S\u00ec, il dubbio riguarda, come espresso da questa conversazione, se il patto sia suicida, coinvolgoldendo solo Pd e 5S, o omicida-suicida e si estenda all'Italia intera.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FilippoTommaso2", "id": "1059030612051402757"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160478758387798016"]}, {"author_id": "955561146869866496", "created_at": "2019-08-11T09:11:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194123846103040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saramurcia", "id": "54134167"}]}, "id": "1160478743141462016", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Saramurcia: Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | \u00a1Qu\u00e9 suicidio tan oportuno!Cuanta gente habr\u00e1 suspirado,eh Donald... ht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160478743141462016"]}, {"author_id": "3304947419", "created_at": "2019-08-11T09:10:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160478535468965888", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160478535468965888"]}, {"author_id": "258395080", "created_at": "2019-08-11T09:09:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160478167548801024"}], "id": "1160478418036764674", "in_reply_to_user_id": "258395080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PQP ELES SE PEGANDO AOS FUNDOS PQP PQ ESSE CAPITULO ME MATOU??????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160478418036764674"]}, {"author_id": "901503013990187008", "created_at": "2019-08-11T09:09:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160478378912337921", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaMacuspanita: \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160478378912337921"]}, {"author_id": "300811189", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/k8uRONLiyB", "expanded_url": "https://ift.tt/303Au0s", "display_url": "ift.tt/303Au0s"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:09:37.000Z", "id": "1160478366950141954", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0438 \u043d\u0430\u0440\u043a\u043e\u0442\u0438\u043a\u0438: \u043a\u0430\u043a \u0436\u0438\u0432\u0435\u0442 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0430, \u0432\u044b\u0438\u0433\u0440\u0430\u0432\u0448\u0430\u044f 847 \u043c\u043b\u043d \u0442\u0435\u043d\u0433\u0435 \u0432 \u043b\u043e\u0442\u0435\u0440\u0435\u044e https://t.co/k8uRONLiyB", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1160478366950141954"]}, {"author_id": "89496981", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/uo84ApJYjB", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/magnate-amigo-de-trump-acusado-de-trafico-sexual-se-suicida-en-prision/", "display_url": "puntomedio.mx/magnate-amigo-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/sNyaQnaoMb", "expanded_url": "https://twitter.com/PMPeninsula/status/1160478363221483522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sNyaQnaoMb", "media_key": "3_1160478361778577408"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:09:37.000Z", "id": "1160478363221483522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Magnate amigo de Trump, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida en\u00a0prisi\u00f3n https://t.co/uo84ApJYjB https://t.co/sNyaQnaoMb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160478363221483522"]}, {"author_id": "344262204", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Unxp1PVBpH", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:08:12.000Z", "id": "1160478009138327552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/Unxp1PVBpH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160478009138327552"]}, {"author_id": "48877695", "created_at": "2019-08-11T09:07:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160477930415370240"}], "id": "1160477933552701440", "in_reply_to_user_id": "48877695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rolamento At\u00f4mico (Crossover/Hardcore/Frescore)\nRomero (Punk Rock)\nROT (Grindcore)\nRota Suicida (Punk Rock)\nRotten Files (Punk/Hardcore)\nRu\u00edna (Crust/Sludge)\nRuins of Elysium (Epic Symphonic Metal)\n\nS\n\nSanguinolencia (Grindcore)\nSanta Muerte Thrash/Crossover (Thrash/Crossover)", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1160477933552701440"]}, {"author_id": "627603028", "created_at": "2019-08-11T09:07:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1160477930704769024", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160477930704769024"]}, {"author_id": "779989546255646720", "created_at": "2019-08-11T09:07:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160477816762327040", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160477816762327040"]}, {"author_id": "1064628007162265607", "created_at": "2019-08-11T09:04:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160471738137755648"}], "id": "1160476958725234688", "in_reply_to_user_id": "53672896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@micheleboldrin @marattin @gianlucac1 Il PD si sta suicidando per l'ennesima volta, vorrebbero fare una manovra restrittiva per evitare l'aumento dell'IVA e poi andare ad elezioni lasciando che Salvini li rada definitivamente al suolo. Chiamasi \"senso di responsabilit\u00e0 suicida\".", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "micheleboldrin", "id": "53672896"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "marattin", "id": "616886078"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "gianlucac1", "id": "393307261"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160476958725234688"]}, {"author_id": "769579399", "created_at": "2019-08-11T09:04:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194705478639616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "xenti\u00f1a"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "San Marti\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alvarodecanduas", "id": "316067439"}]}, "id": "1160476957970239488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alvarodecanduas: A ver xenti\u00f1a, xa sei que non \u00e9 o  San Marti\u00f1o, pero sabedes que \u00e9 isto??? Parece unha balloneta, verdade, pois non, \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160476957970239488"]}, {"author_id": "475234937", "created_at": "2019-08-11T09:04:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160476104148377600"}], "id": "1160476951343239174", "in_reply_to_user_id": "861256621053366272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@stax7580 @antonio_bordin @nzingaretti @fuoridallaue @AndFranchini @oinot49 @Luca_Mussati @evavola Se fai la riforma costituzionale, a gennaio non puoi votare perch\u00e9 ci sono alcuni tempi tecnici da rispettare. Se poi devi fare il referendum, voti fra oltre un anno. Il gov. di scopo non fa nulla se non seguire le ricette di Bruxelles. Se M5S lo appoggia, si suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "oinot49", "id": "784105196070854657"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 90, "end": 98, "username": "evavola", "id": "489693440"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160476951343239174"]}, {"author_id": "48877695", "created_at": "2019-08-11T09:03:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160476936386359296"}], "id": "1160476940865810432", "in_reply_to_user_id": "48877695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pugna Prole (Hardcore/Punk)\nPunching Namard (Irish Punk)\nPunhal (Hardcore)\nPunkzilla\u01c3 (Punk Rock)\n\nQ\n\nQuestions (Hardcore)\n\nR\n\nRabo de Galo (Punk Rock)\nRaiva (Crust)\nRatas Rabiosas (Punk/Hardcore)\nRato Suicida HxCx (Hardcore)\nRATOS DE PORAO (Crossover)\nRe-Animation (Crossover)", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1160476940865810432"]}, {"author_id": "3346920856", "created_at": "2019-08-11T09:02:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160384605691830273"}], "id": "1160476604629487616", "in_reply_to_user_id": "890791617883500544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "@Nfelispe Querer like? Pergunta para os familiares se eles est\u00e3o se sentindo bem vendo o seu clube gastar os tubos com jogadores e eles at\u00e9 agora esperando a indeniza\u00e7\u00e3o dos filhos deles q seu clube matou. Eu quero like(?) e vc quer passar pano(!)... Cria vergonha na cara maluco!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nfelispe", "id": "890791617883500544"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160476604629487616"]}, {"author_id": "184521872", "created_at": "2019-08-11T09:01:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159451334833258496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "Manel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Manel_Ramoneda", "id": "302629116"}]}, "id": "1160476332750462976", "in_reply_to_user_id": "302629116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Manel_Ramoneda El d\u00eda que Manel descubra la verdad, se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160476332750462976"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efemerides"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Louvre"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "Jordania"}, {"start": 117, "end": 131, "tag": "GustavoCerati"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "RobinWilliams"}, {"start": 189, "end": 201, "tag": "BuenDomingo"}, {"start": 202, "end": 215, "tag": "FelizDomingo"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/V8cejqiuoy", "expanded_url": "http://en3lineas.com.ar/efemerides-11-de-agosto/", "display_url": "en3lineas.com.ar/efemerides-11-\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SMue3lbP7u", "expanded_url": "https://twitter.com/en3lineaslp/status/1160475959549669376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMue3lbP7u", "media_key": "3_1160475923935875072"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SMue3lbP7u", "expanded_url": "https://twitter.com/en3lineaslp/status/1160475959549669376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMue3lbP7u", "media_key": "3_1160475923998740480"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SMue3lbP7u", "expanded_url": "https://twitter.com/en3lineaslp/status/1160475959549669376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMue3lbP7u", "media_key": "3_1160475923998826496"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SMue3lbP7u", "expanded_url": "https://twitter.com/en3lineaslp/status/1160475959549669376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMue3lbP7u", "media_key": "3_1160475924057509888"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6549, "type": "Place", "normalized_text": "Louvre"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4399, "type": "Person", "normalized_text": "Hussein"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4406, "type": "Place", "normalized_text": "Jordania"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "GustavoCerati"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "RobinWilliams"}]}, "author_id": "3056472927", "created_at": "2019-08-11T09:00:04.000Z", "id": "1160475959549669376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Efemerides 11/8/1793 | Abre sus puertas el Museo de #Louvre . Adem\u00e1s, Hussein de #Jordania \ud83c\uddef\ud83c\uddf4 accede al trono; nace #GustavoCerati ; se suicida #RobinWilliams y otros hechos del mundo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n#BuenDomingo #FelizDomingo \n\ud83d\udc49 https://t.co/V8cejqiuoy https://t.co/SMue3lbP7u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160475959549669376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "author_id": "3314249224", "created_at": "2019-08-11T08:59:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}], "id": "1160475788044570624", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160475788044570624"]}, {"author_id": "903656748682272768", "created_at": "2019-08-11T08:58:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160474577371373568"}], "id": "1160475688442482688", "in_reply_to_user_id": "892007657208459265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Ilaria_Le_Mat @markorusso69 apelluscone almeno non si suicida, \u00e8 moruto da un p\u00f2", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "markorusso69", "id": "547936685"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160475688442482688"]}, {"author_id": "230064882", "created_at": "2019-08-11T08:58:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1160475598432755712", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160475598432755712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 280, "tag": "senzadime"}]}, "author_id": "817000627381432320", "created_at": "2019-08-11T08:58:32.000Z", "id": "1160475574286127104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Non si tratta di cosa sia meglio per il paese ora. Si tratta di voler avere ancora qualcuno pi\u00f9 o meno a sinistra a poter fare opposizione alle prossime elezioni (tra 3 mesi/1anno o 4anni). Con questa alleanza istituzionale il pd si suicida e non si riprender\u00e0 mai pi\u00f9. #senzadime", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160475574286127104"]}, {"author_id": "127641397", "created_at": "2019-08-11T08:57:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "id": "1160475351971057664", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160475351971057664"]}, {"author_id": "1064628007162265607", "created_at": "2019-08-11T08:54:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160472360190976001"}], "id": "1160474656350101504", "in_reply_to_user_id": "1896566204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FrancisBowyer @marattin Quello del PD sarebbe un senso di responsabilit\u00e0 suicida: risolvere i problemi che altri hanno creato e lasciare che poi gli altri vadano al governo pi\u00f9 forti di prima a proprio scapito.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrancisBowyer", "id": "1406619049145028610"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160474656350101504"]}, {"author_id": "94326172", "created_at": "2019-08-11T08:54:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160381572664778752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1160474521931046913", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundoes: Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160474521931046913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mr_Ozymandias", "id": "873992653704220676"}]}, "author_id": "345219705", "created_at": "2019-08-11T08:54:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160255083445137408"}], "id": "1160474498270994433", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mr_Ozymandias: Non era riuscito bene il primo tentativo.\nAl secondo tutto \u00e8 andato a buon fine.\nCon la morte di #Epstien crolla un inte\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160474498270994433"]}, {"author_id": "475234937", "created_at": "2019-08-11T08:53:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160461272145629184"}], "id": "1160474210516504577", "in_reply_to_user_id": "256506903", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@DavidG__ @MarceVann @Marcell77640487 @steal61 @Luigi1424797 @MPenikas @tablerider @cris_cersei @EmeiMarkus @stax7580 @Lori19454470 @Sabina1956 @agiusti2 @IoCivico @Aquintoc @marcomoltomale @LauraGio_75 @battistabd @DAmboldi @nicorst @marioerdrago @salidaparallela @cstambul @ErmannoKilgore @PaolaTacconi @mtfilippozzi @paolo_stillo @Yi_Benevolence @74_pippo @FabioRoscioli @ricdil1 @Domenic20508867 @FZanolli @acqu_marina @_kuball_ @patriziabottell @ValeMameli @DmitryEvic @AndFranchini @ComSatyri @Roberto_Fico @GiuseppeConteIT @gparagone Renzi vuole fondare il suo partito.. non ci va al voto con Zingaretti che fa le liste e lascia fuori tutti suoi. Idem tutti quei personaggi (misto,LEU,piueuropini) che perdono sicuramente il posto.. cmq.. se M5S vuole dare fiducia ad un gov cos\u00ec che far\u00e0 la finanziaria,si suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DavidG__", "id": "256506903"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "steal61", "id": "2196650893"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "tablerider", "id": "47398478"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 96, "end": 107, "username": "EmeiMarkus", "id": "420931672"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "Lori19454470", "id": "491715422"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 144, "end": 153, "username": "agiusti2", "id": "585327025"}, {"start": 164, "end": 173, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 174, "end": 189, "username": "marcomoltomale", "id": "923965131788255234"}, {"start": 190, "end": 202, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 203, "end": 214, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 215, "end": 224, "username": "DAmboldi", "id": "807581581"}, {"start": 225, "end": 233, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 234, "end": 247, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 248, "end": 264, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 265, "end": 274, "username": "cstambul", "id": "2217674274"}, {"start": 275, "end": 290, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 291, "end": 304, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 305, "end": 318, "username": "mtfilippozzi", "id": "1422697040"}, {"start": 319, "end": 332, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 333, "end": 348, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 349, "end": 358, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 359, "end": 373, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261"}, {"start": 383, "end": 399, "username": "Domenic20508867", "id": "4874490561"}, {"start": 400, "end": 409, "username": "FZanolli", "id": "1252694378"}, {"start": 410, "end": 422, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 423, "end": 432, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 433, "end": 449, "username": "patriziabottell", "id": "897054630"}, {"start": 450, "end": 461, "username": "ValeMameli", "id": "2322947462"}, {"start": 462, "end": 473, "username": "DmitryEvic", "id": "943479009807077376"}, {"start": 474, "end": 487, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 488, "end": 498, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 499, "end": 512, "username": "Roberto_Fico", "id": "22834067"}, {"start": 513, "end": 529, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 530, "end": 540, "username": "gparagone", "id": "384927198"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160474210516504577"]}, {"author_id": "536138932", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Y0Vbx3Szwx", "expanded_url": "https://twitter.com/Seamus_Malek/status/1160388131238993920", "display_url": "twitter.com/Seamus_Malek/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3713, "type": "Person", "normalized_text": "Turco"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:52:35.000Z", "id": "1160474077347352582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esta es la rata suicida... Sin comentarios por que encima es Turco,algunos  los llaman rebeldes o moderados... Son solo mercenarios,ratas y con ideolog\u00eda del demonio https://t.co/Y0Vbx3Szwx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160474077347352582"]}, {"author_id": "988129704111693824", "created_at": "2019-08-11T08:52:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160460893278392320"}], "id": "1160474063048978432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttame\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160474063048978432"]}, {"author_id": "1091083851978473472", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:51:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "id": "1160473680025149445", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160473680025149445"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "1014926307816337408", "created_at": "2019-08-11T08:50:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160473608466128896", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160473608466128896"]}, {"author_id": "50305974", "created_at": "2019-08-11T08:50:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160458911603990528"}], "id": "1160473551083909121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grecolaci: Forse temporeggiare non fa ottenere i titoloni sui giornali, e non eccita le folle plaudenti su Twitter, ma fu Quinto Fabio\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "grecolaci", "id": "490747850"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160473551083909121"]}, {"author_id": "1012033928465731592", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:48:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "id": "1160473049101213696", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160473049101213696"]}, {"author_id": "4124631232", "created_at": "2019-08-11T08:47:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160472676969984001", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160472676969984001"]}, {"author_id": "703931035009028096", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:46:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "id": "1160472634599104513", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160472634599104513"]}, {"author_id": "1378044253", "created_at": "2019-08-11T08:46:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "id": "1160472540709564416", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160472540709564416"]}, {"author_id": "1464632462", "created_at": "2019-08-11T08:46:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160471824519651328"}], "id": "1160472444450279424", "in_reply_to_user_id": "736596690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@andr900 @FedeAngeli Renzi non ha mai pensato al bene del partito ,ma al proprio. Ennesima tattica suicida x mandare il pd allo sbando.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "andr900", "id": "736596690"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "FedeAngeli", "id": "410808584"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160472444450279424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "757673821", "created_at": "2019-08-11T08:44:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160472114262155264", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160472114262155264"]}, {"author_id": "814449492", "created_at": "2019-08-11T08:43:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160470984182456320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.3175, "type": "Person", "normalized_text": "rushad\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Spindoll", "id": "2828272368"}]}, "id": "1160471879972528128", "in_reply_to_user_id": "2828272368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_Spindoll Eu t\u00f4 treinando rushad\u00e3o, bem suicida msm kkkkk ca\u00ed de diamante 2 pra platina 2 j\u00e1, mas enquanto n tiver bom, n vou jogar pra ganhar ponto \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160471879972528128"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "1112453260210855936", "created_at": "2019-08-11T08:43:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160471775454650368", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160471775454650368"]}, {"author_id": "2951872991", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:43:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "id": "1160471756928356352", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160471756928356352"]}, {"author_id": "4577632036", "created_at": "2019-08-11T08:42:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160469682140438528"}], "id": "1160471517316210688", "in_reply_to_user_id": "46224994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@vitalbaa Altra benzina alla propaganda di Salvini. Poi vengano ad ironizzare sugli avversari che gli danno forza, perch\u00e9 questa operazione \u00e8 chiaramente suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vitalbaa", "id": "46224994"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160471517316210688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "978649860760129536", "created_at": "2019-08-11T08:42:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160471423577657345", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160471423577657345"]}, {"author_id": "322054650", "created_at": "2019-08-11T08:38:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160178797272023042"}], "id": "1160470650944925697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheExtremista: Eh purtroppo il miliardario (potente amico dei potenti) pedofilo, \u00e8 morto in carcere suicida. Prima che potesse rivelare\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheExtremista", "id": "328935079"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160470650944925697"]}, {"author_id": "401507232", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:38:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309045124837377"}], "id": "1160470503796199425", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160470503796199425"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "4202067873", "created_at": "2019-08-11T08:38:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160470450264322048", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160470450264322048"]}, {"author_id": "783643858546589696", "created_at": "2019-08-11T08:37:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1160470356144152576", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160470356144152576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 144, "tag": "eu"}, {"start": 146, "end": 152, "tag": "Prodi"}, {"start": 176, "end": 183, "tag": "Italia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "Comemigirano", "id": "122733775"}]}, "author_id": "1088677627", "created_at": "2019-08-11T08:37:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160468205590188032"}], "id": "1160470325664108544", "in_reply_to_user_id": "963471401847017473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ElvioVDeMatteis @Ilconservator @AdryWebber @italiaanzitutto @chiossimanuela2 @Comemigirano @Apache64242682 e dell'entrata suicida dell'euro #eu \n#Prodi \u00e8 tutto ci\u00f2 che \u00e8 vs l'#Italia", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160470325664108544"]}, {"author_id": "1087282644587565056", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:37:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "id": "1160470296878624768", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160470296878624768"]}, {"author_id": "1125071966153650177", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:37:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "id": "1160470284861882368", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160470284861882368"]}, {"author_id": "2763704273", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/uV0qR5aG5W", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda-reportan-medios-de-eu/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/10/jef\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:35:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160468393830572032"}], "id": "1160469767045570561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diario24horas: Jeffrey Epstein se suicid\u00f3 en su celda en Manhattan https://t.co/uV0qR5aG5W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160469767045570561"]}, {"author_id": "482228231", "created_at": "2019-08-11T08:35:16.000Z", "id": "1160469721814315013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Berlusconi \u00e8 sempre stato vittima degli inciuci, ci sono voci che potrebbe partecipare ad un inciucio con una ammucchiata che comprenderebbe PD e 5******,non so chi possa pensare questa fesseria. Berlusconi ama la vita non potr\u00e0 mai fare una mossa suicida.\ud83d\ude0f", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160469721814315013"]}, {"author_id": "998169022570123265", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/OjSamJzOyz", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/01-esteri-a2txtcorriere-web-sezioni-0efc8d8a-bba9-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:33:58.000Z", "id": "1160469394088243207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Epstein suicida: i dubbi sulla morte del miliardario che sapeva molto (nel carcere infestato dagli insetti) https://t.co/OjSamJzOyz", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160469394088243207"]}, {"author_id": "211802136", "created_at": "2019-08-11T08:33:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160348451655303169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "chungo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Kentha_", "id": "854354259747495937"}]}, "id": "1160469351847407616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Kentha_: +chungo y ya lo ha intentando o lo ha pensando y se suicida por vuestra culpa. Porque no dejabais de decirle mierda. \u00bfC\u00f3mo os\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160469351847407616"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "author_id": "1143117063000657920", "created_at": "2019-08-11T08:33:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180023598489600"}], "id": "1160469215788376064", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVanguardia: #\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160469215788376064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}]}, "author_id": "910821878", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-11T08:33:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "id": "1160469200919547904", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160469200919547904"]}, {"author_id": "892300590092603392", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/L5to3UTCG4", "expanded_url": "https://okdiario.com/internacional/millonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-celda-4459704#.XU_SZddpKDA.twitter", "display_url": "okdiario.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:31:37.000Z", "id": "1160468802162831360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El millonario Jeffrey Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/L5to3UTCG4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160468802162831360"]}, {"author_id": "522078771", "created_at": "2019-08-11T08:30:50.000Z", "id": "1160468606796406784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La morte di Jeffrey Epstein, il\nfinanziere Usa accusato di abusi sessuali e trovato ieri\napparentemente suicida in prigione, solleva moltissimi dubbi e\nmolti si chiedono cosa avrebbe potuto raccontare se fosse rimasto\nvivo.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160468606796406784"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "850457504303783940", "created_at": "2019-08-11T08:30:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160468596646141952", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160468596646141952"]}, {"author_id": "357050985", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/uV0qR5aG5W", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda-reportan-medios-de-eu/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/10/jef\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:30:00.000Z", "id": "1160468393830572032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicid\u00f3 en su celda en Manhattan https://t.co/uV0qR5aG5W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160468393830572032"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "2757625763", "created_at": "2019-08-11T08:28:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160468062149197824", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160468062149197824"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 36, "tag": "JeffreyEpsteinArrest"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "minori"}, {"start": 174, "end": 183, "tag": "Politica"}, {"start": 192, "end": 203, "tag": "spettacolo"}, {"start": 204, "end": 212, "tag": "cronaca"}, {"start": 213, "end": 220, "tag": "esteri"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/YNd5KK4rbF", "expanded_url": "http://www.apuntadipenna.it/2019/08/11/jeffrey-epstein-la-faccia-sporca-degli-usa-suicida-il-miliardario-che-sfruttava-i-minori/", "display_url": "apuntadipenna.it/2019/08/11/jef\u2026"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/CaiPEgQJ6j", "expanded_url": "https://twitter.com/FilippoMammi/status/1160467971241861120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CaiPEgQJ6j", "media_key": "3_1160467964765855744"}]}, "author_id": "996815670", "created_at": "2019-08-11T08:28:19.000Z", "id": "1160467971241861120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il suicidio di #JeffreyEpsteinArrest \u00e8 solo il primo capitolo di una storia orribile di sfruttamento di #minori in cui sarebbero invischiate insospettabili personalit\u00e0 della #Politica e dello #spettacolo #cronaca #esteri \n\nhttps://t.co/YNd5KK4rbF https://t.co/CaiPEgQJ6j", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160467971241861120"]}, {"author_id": "569213601", "created_at": "2019-08-11T08:26:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "id": "1160467509012619270", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160467509012619270"]}, {"author_id": "929692860580028419", "created_at": "2019-08-11T08:25:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160179390959030272"}], "id": "1160467350078001152", "in_reply_to_user_id": "4871507764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TerreImpervie Cos\u00ec ci dicono i media...\nCerto, accidenti, cremare in tutta fretta un suicida carcerato prima di fargli l'autopsia?? \ud83d\ude44 \ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TerreImpervie", "id": "4871507764"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160467350078001152"]}, {"author_id": "1079396647334039552", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ZNv2mwmd2D", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "chavalo"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:25:21.000Z", "id": "1160467223745634304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "matou se o chavalo HAHAHHA https://t.co/ZNv2mwmd2D", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160467223745634304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 121, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gQezJgoNIy", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZP6UMo", "display_url": "bit.ly/2ZP6UMo"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.677, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC Int"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "author_id": "39779965", "created_at": "2019-08-11T08:24:16.000Z", "id": "1160466952156012544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "clubcritica: [ABC Int] \u24b8\u24b8\u21aa Se suicida el magnate amigo de Trump y Clinton acusado de abuso https://t.co/gQezJgoNIy #Mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160466952156012544"]}, {"author_id": "1123600851476656128", "created_at": "2019-08-11T08:24:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "id": "1160466947357761538", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160466947357761538"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "author_id": "3368018859", "created_at": "2019-08-11T08:23:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "id": "1160466849605324800", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160466849605324800"]}, {"author_id": "1075166591753568256", "created_at": "2019-08-11T08:23:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369216031219712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "id": "1160466820291280901", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cynaramenezes: acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160466820291280901"]}, {"author_id": "14382261", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:23:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309045124837377"}], "id": "1160466685549326336", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160466685549326336"]}, {"author_id": "2322849823", "created_at": "2019-08-11T08:22:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "id": "1160466599608016896", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160466599608016896"]}, {"author_id": "448088280", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/TCPLpJrs6c", "expanded_url": "http://go.squidapp.co/n/iObx4os", "display_url": "go.squidapp.co/n/iObx4os"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:22:49.000Z", "id": "1160466586152648704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trento, uccide il padre e la madre poi si suicida: \u201cScusate, troppa sofferenza\u201d https://t.co/TCPLpJrs6c", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160466586152648704"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "207553727", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 633, "tweet_count": 53215, "listed_count": 4}, "name": "Carlos Bryan", "username": "carlosbryan07"}, {"verified": false, "id": "1083305848640888833", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 831, "tweet_count": 139082, "listed_count": 16}, "name": "mudei de conta", "username": "bennieandthenix"}, {"verified": false, "id": "26206149", "location": "Parma", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1465, "tweet_count": 16401, "listed_count": 5}, "name": "aconoscitore", "username": "aconoscitore"}, {"verified": false, "id": "96984701", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 287, "tweet_count": 14225, "listed_count": 17}, "name": "Mara", "username": "close1_"}, {"verified": false, "id": "308849553", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 26619, "following_count": 24762, "tweet_count": 38800, "listed_count": 33}, "name": "Marco Arejula \u24c2\ufe0f", "username": "ArejulaPSUV"}, {"verified": false, "id": "859038776039014400", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 443, "tweet_count": 103930, "listed_count": 0}, "name": "Saly", "username": "Saly97918269"}, {"verified": false, "id": "171231537", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 936, "tweet_count": 31996, "listed_count": 0}, "name": "dario corrales", "username": "sinvacilar"}, {"verified": false, "id": "1013768558298456064", "location": "\u2728lyrr viva tou conquieta. ", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 20, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "name": "adri\u00e8n.", "username": "snipemask"}, {"verified": false, "id": "1014117901777997824", "location": "Ataraxia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 16, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "name": "\u0336N\u0336i\u0336m\u0336u\u0336e\u0336h\u0336", "username": "xihavalat"}, {"verified": false, "id": "65690709", "public_metrics": {"followers_count": 10724, "following_count": 2959, "tweet_count": 91229, "listed_count": 251}, "name": "Manolo Luppichini \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4", "username": "manolo_loop"}, {"verified": false, "id": "472966889", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 212520, "following_count": 3951, "tweet_count": 64128, "listed_count": 1738}, "name": "il manifesto", "username": "ilmanifesto"}, {"verified": false, "id": "789045001116418048", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 641, "tweet_count": 87528, "listed_count": 0}, "name": "Marley sem rastas\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "rafafonseca88"}, {"verified": false, "id": "1127279989458657280", "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 320, "tweet_count": 73775, "listed_count": 1}, "name": "NAYA\ud83d\udc95", "username": "NayaajennerXx"}, {"verified": false, "id": "118679509", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 4968, "tweet_count": 54465, "listed_count": 18}, "name": "Gustavo Hidalgo E", "username": "Beisbollearn"}, {"verified": true, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148920, "following_count": 1582, "tweet_count": 549068, "listed_count": 15487}, "name": "P\u00fablico", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "id": "2544130541", "location": "En alg\u00fan lugar de La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 1991, "tweet_count": 317050, "listed_count": 18}, "name": "AnitaCe", "username": "anamarce52"}, {"verified": false, "id": "2353513111", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 4995, "tweet_count": 175725, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udfd7\ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude87\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udf33", "username": "Baldor2014"}, {"verified": false, "id": "1106969436781772800", "location": "No fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 413, "tweet_count": 7186, "listed_count": 0}, "name": "Beah\u1d9c\u02b3\u1da0\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "beahzinhaaa"}, {"verified": false, "id": "2545036087", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 2952, "tweet_count": 28647, "listed_count": 1}, "name": "jorge sanchez", "username": "JJSE1506"}, {"verified": false, "id": "275458733", "location": "JUAN.DIAZ561@GMAIL.COM", "public_metrics": {"followers_count": 31604, "following_count": 26663, "tweet_count": 311063, "listed_count": 68}, "name": "LA BALA", "username": "juandiaz50"}, {"verified": false, "id": "989144898", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 233, "tweet_count": 15426, "listed_count": 1}, "name": "F\u00e9lix Rodr\u00edguez", "username": "felixrdrgz14"}, {"verified": false, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "id": "392203667", "location": "Sedona, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 2091, "tweet_count": 41842, "listed_count": 2}, "name": "Giorgio Ceroni", "username": "cergi01"}, {"verified": false, "id": "440691898", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 20700, "following_count": 16271, "tweet_count": 341554, "listed_count": 171}, "name": "Kilgore", "username": "ErmannoKilgore"}, {"verified": false, "id": "3848126476", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 429, "tweet_count": 33439, "listed_count": 0}, "name": "Weslley \u2720", "username": "omWeslley"}, {"verified": false, "id": "969807489091981312", "location": "Milano (born in Torino)", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1952, "tweet_count": 62952, "listed_count": 2}, "name": "Giovanni Morenghi", "username": "GMorenghi"}, {"verified": false, "id": "917015985617502208", "location": "Piave", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1387, "tweet_count": 53279, "listed_count": 4}, "name": "uomo del Piave \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "piave79"}, {"verified": false, "id": "2968536429", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 268, "tweet_count": 16890, "listed_count": 0}, "name": "carol\ud83e\udd20", "username": "caroolht_"}, {"verified": false, "id": "1101793746222571520", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 339, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "name": "marea alta", "username": "mareaalta12"}, {"verified": false, "id": "1266185288", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11456, "tweet_count": 7594, "listed_count": 5}, "name": "John Giraldo", "username": "JohnGiraldo15"}, {"verified": false, "id": "4105711955", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 210, "tweet_count": 5434, "listed_count": 0}, "name": "Angelina Dias", "username": "angelmichelinid"}, {"verified": false, "id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}, "name": "Marlos \u00c1pyus", "username": "apyus"}, {"verified": false, "id": "2249737910", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 42, "tweet_count": 3884, "listed_count": 0}, "name": "gaba", "username": "gbrlsb3"}, {"verified": false, "id": "953300332867719168", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 84, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}, "name": "AfroTribadista", "username": "pretafeh"}, {"verified": false, "id": "3193780063", "location": "Utah, USA", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 984, "tweet_count": 51965, "listed_count": 0}, "name": "silvita logan", "username": "silvia_frade"}, {"verified": false, "id": "919875162", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "name": "Betobar", "username": "gauchotaso"}, {"verified": false, "id": "1135014613928554496", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 364, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Marques Santos", "username": "FelipeM37981323"}, {"verified": false, "id": "832973073469018112", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 121, "tweet_count": 5387, "listed_count": 0}, "name": "Pippo", "username": "pippo090770"}, {"verified": false, "id": "760803568962138112", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 2704, "tweet_count": 27407, "listed_count": 0}, "name": "Alberto blanco", "username": "BertooBlanco"}, {"verified": false, "id": "429780454", "location": "Vinland", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 307, "tweet_count": 89835, "listed_count": 4}, "name": "Mai", "username": "MaiNebulis"}, {"verified": false, "id": "4462516779", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 133, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}, "name": "Laura Alonso \ud83e\udd0d", "username": "lauriitaalonso_"}, {"verified": false, "id": "621169958", "location": "Malaga bro", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 696, "tweet_count": 54797, "listed_count": 2}, "name": "L U K E", "username": "noelia_luke"}, {"verified": false, "id": "458349395", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 647, "tweet_count": 6018, "listed_count": 4}, "name": "Lola Pirone", "username": "Lola_Pirone"}, {"verified": false, "id": "425686235", "public_metrics": {"followers_count": 67814, "following_count": 2017, "tweet_count": 63451, "listed_count": 389}, "name": "nicola fratoianni", "username": "NFratoianni"}, {"verified": false, "id": "258079072", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1, "tweet_count": 209618, "listed_count": 41}, "name": "News_Actualizadas", "username": "New_Actualizada"}, {"verified": false, "id": "115444929", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 2157, "tweet_count": 123889, "listed_count": 6}, "name": "Beatriz Vargas \u2728", "username": "beavargas26"}, {"verified": false, "id": "4494460093", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1886, "tweet_count": 18204, "listed_count": 1}, "name": "jenny jimenez", "username": "jennjime3493"}, {"verified": false, "id": "1008064212923449344", "location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 735, "tweet_count": 12426, "listed_count": 3}, "name": "CentralNoticiasChile", "username": "CentralNoticia6"}, {"verified": false, "id": "4483043602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 380, "tweet_count": 7676, "listed_count": 0}, "name": "Emanuel Aguiar", "username": "neneuaguiar"}, {"verified": true, "id": "2923397967", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 283299, "following_count": 3153, "tweet_count": 75763, "listed_count": 735}, "name": "Claudio Dantas", "username": "claudioedantas"}, {"verified": false, "id": "179141505", "location": "Wano", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 970, "tweet_count": 12017, "listed_count": 2}, "name": "Ally | An\u00e9is do Drag\u00e3o", "username": "1allons_y"}, {"verified": false, "id": "4362592275", "location": "Gandia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 121, "tweet_count": 37311, "listed_count": 0}, "name": "t a n i a.", "username": "taaniaviivas"}, {"verified": false, "id": "3037758730", "location": "gandia valencia", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 458, "tweet_count": 30205, "listed_count": 3}, "name": "\u0950 \ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5a \ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc5a\ud835\udc5d\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc52 \u0950", "username": "miriyagui"}, {"verified": false, "id": "1058921697531887617", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 988, "tweet_count": 7561, "listed_count": 0}, "name": "\u2113\u03c5c\u03b1s", "username": "rukasuriima"}, {"verified": false, "id": "881963377123364864", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 881, "tweet_count": 17207, "listed_count": 0}, "name": "Maria Carla Vecchi", "username": "MariaCarlaVecc1"}, {"verified": false, "id": "2977631440", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 4205, "tweet_count": 101977, "listed_count": 8}, "name": "Heidy \ud83c\udf1eFernandez", "username": "heidy1635"}, {"verified": false, "id": "925556494258536453", "location": "Roma, Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 195, "tweet_count": 3614, "listed_count": 0}, "name": "jaajfausto", "username": "ursocarlao"}, {"verified": false, "id": "1142066679184334848", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 544, "tweet_count": 16685, "listed_count": 4}, "name": "mundinho playmobil br", "username": "bucetaralho"}, {"verified": false, "id": "484838759", "location": "la fortuna", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 395, "tweet_count": 2235, "listed_count": 1}, "name": "jesus julian", "username": "jesusjulian2"}, {"verified": false, "id": "137401924", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 2789, "tweet_count": 217350, "listed_count": 4}, "name": "Marisol....\u2b55", "username": "mafwe"}, {"verified": false, "id": "138189664", "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 4645, "tweet_count": 296746, "listed_count": 0}, "name": "Concejal Yuraima Allen", "username": "VencedorMRT"}, {"verified": false, "id": "471245649", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 353, "tweet_count": 76718, "listed_count": 2}, "name": "Luis Fernando Garcia", "username": "lgarciaf2k"}, {"verified": true, "id": "4265721", "location": "Miami,  Florida", "public_metrics": {"followers_count": 1576151, "following_count": 21794, "tweet_count": 155217, "listed_count": 7295}, "name": "Le\u00f3n Krauze", "username": "LeonKrauze"}, {"verified": false, "id": "753646022824460289", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "name": "Rosa salcedo", "username": "ada_rengifo"}, {"verified": false, "id": "2817392585", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 2489, "tweet_count": 48158, "listed_count": 0}, "name": "#copa Mickey \u00e9 o carralho", "username": "srwguerra1"}, {"verified": true, "id": "16414611", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73309, "following_count": 4466, "tweet_count": 24511, "listed_count": 135}, "name": "Daniel Orlean", "username": "orlean"}, {"verified": false, "id": "64090061", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 208, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}, "name": "alberto larico", "username": "tauro73"}, {"verified": false, "id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242621, "listed_count": 8}, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "username": "apterrones"}, {"verified": false, "id": "808082561696231425", "location": "Namek", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 428, "tweet_count": 5629, "listed_count": 0}, "name": "Joven Senju \ud83c\udf0a", "username": "IgnacioMorrone7"}, {"verified": false, "id": "4056049217", "location": "Sants, Karcelona", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 211, "tweet_count": 5855, "listed_count": 0}, "name": "Zak \u26a7(ell)", "username": "zzak_ve"}, {"verified": false, "id": "3403124332", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 654, "tweet_count": 15953, "listed_count": 25}, "name": "Mr. Valle", "username": "MrValle_sp"}, {"verified": false, "id": "490687455", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1020, "tweet_count": 34656, "listed_count": 4}, "name": "jGiusi \ud83d\udc9c\ud83c\udfa8", "username": "JGiusi"}, {"verified": false, "id": "856874911", "location": "Venezia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 2103, "tweet_count": 50809, "listed_count": 1}, "name": "Odile\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "odilelly"}, {"verified": false, "id": "815922804931567616", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1078, "tweet_count": 43099, "listed_count": 5}, "name": "Poetisa\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "username": "Poetisa2017"}, {"verified": false, "id": "50683445", "location": "Argentina, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1894, "tweet_count": 66468, "listed_count": 9}, "name": "koziuko de Avellaneda\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "koziuko"}, {"verified": false, "id": "1935422545", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 213, "tweet_count": 5315, "listed_count": 0}, "name": "mario salice", "username": "mariosalice2"}, {"verified": false, "id": "170066290", "location": "Cordoba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 278, "tweet_count": 2301, "listed_count": 0}, "name": "Carolina", "username": "carocarrascoass"}, {"verified": false, "id": "4849865525", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 628, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "name": "Argentinosaurus", "username": "argentinotipo"}, {"verified": false, "id": "605622368", "location": " ErreJota", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 437, "tweet_count": 18313, "listed_count": 1}, "name": "Ruan", "username": "ruancaetanocost"}, {"verified": false, "id": "1070938988805087232", "location": "Cianciana, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 285, "tweet_count": 17498, "listed_count": 0}, "name": "Micha \ud83c\udf5d", "username": "oliodiolive"}, {"verified": false, "id": "339972849", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 418, "tweet_count": 24116, "listed_count": 0}, "name": "Mariop", "username": "Mariop8"}, {"verified": false, "id": "30107106", "location": "Puerto de la Cruz, Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 811, "tweet_count": 7578, "listed_count": 3}, "name": "Manuel Cabrera", "username": "mapeca60"}, {"verified": true, "id": "2905232597", "public_metrics": {"followers_count": 475392, "following_count": 745, "tweet_count": 329164, "listed_count": 5582}, "name": "EL ESPA\u00d1OL", "username": "elespanolcom"}, {"verified": false, "id": "3156112379", "location": "lacsanga", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236196, "listed_count": 11}, "name": "Alberto Sativa Lex", "username": "AlbertoSativa"}, {"verified": false, "id": "898546256049565699", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 62, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "name": "FFF tarragona", "username": "pacofiori"}, {"verified": false, "id": "821918089583403009", "location": "SABADELL", "public_metrics": {"followers_count": 42617, "following_count": 28658, "tweet_count": 10396, "listed_count": 110}, "name": "CPU Comunidad & Polic\u00edasUnidos\u00ae\ufe0f \ud83d\udc65\ud83d\udc65\ud83e\udd1d\ud83d\udc6e", "username": "CPU_Police"}, {"verified": false, "id": "563074936", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 136, "tweet_count": 11923, "listed_count": 0}, "name": "cvoltio", "username": "cvolttio"}, {"verified": true, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias"}, {"verified": false, "id": "1065397579687575552", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 89, "tweet_count": 4932, "listed_count": 0}, "name": "jessy", "username": "jssf_20"}, {"verified": false, "id": "2863342258", "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 4487, "tweet_count": 45877, "listed_count": 1}, "name": "Pitt", "username": "cecifromm"}, {"verified": false, "id": "1149180055483904000", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 251, "tweet_count": 8374, "listed_count": 1}, "name": "The_Gran_Bruja", "username": "The_Gran_Bruja"}, {"verified": false, "id": "110460309", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 399, "tweet_count": 37693, "listed_count": 4}, "name": "sisly \ud83c\udf33", "username": "catrina171"}, {"verified": false, "id": "3068085533", "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 46087, "following_count": 981, "tweet_count": 78367, "listed_count": 125}, "name": "Mi Radio", "username": "MiRadiols"}, {"verified": false, "id": "827092548858609665", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3033, "following_count": 4138, "tweet_count": 107542, "listed_count": 4}, "name": "Elaine Nascimento\u2696\u2650\ud83d\udd25\u26a1\ud83d\udea9", "username": "elaineN1960"}, {"verified": true, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "id": "65458360", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2026, "tweet_count": 14925, "listed_count": 1}, "name": "Minist\u00e9riodoOr\u00e7amentoSecreto", "username": "NanaNasser"}, {"verified": true, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2088220, "following_count": 381, "tweet_count": 35107, "listed_count": 2179}, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210"}, {"verified": false, "id": "2231960676", "location": "Badia del Vall\u00e8s. Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4569, "tweet_count": 204759, "listed_count": 21}, "name": "Maria Teresa Rivilla", "username": "RivillaTeresa"}, {"verified": false, "id": "423756071", "public_metrics": {"followers_count": 10997, "following_count": 12063, "tweet_count": 286360, "listed_count": 103}, "name": "Seve Zubiri", "username": "SeveZubiri"}, {"verified": false, "id": "1470901130", "location": "Limeira-SP", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 685, "tweet_count": 14854, "listed_count": 0}, "name": "marta teresa giusti", "username": "giustinha"}, {"verified": true, "id": "18286139", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1371259, "following_count": 806, "tweet_count": 57764, "listed_count": 3562}, "name": "Reinaldo Azevedo", "username": "reinaldoazevedo"}, {"verified": false, "id": "2305742030", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5711, "following_count": 936, "tweet_count": 35576, "listed_count": 26}, "name": "\u2022 Jaqueline \u2022", "username": "JaquiNavidad"}, {"verified": false, "id": "889347416", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "name": "roro", "username": "ROMELCIN"}, {"verified": false, "id": "534439705", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 1293, "tweet_count": 18664, "listed_count": 44}, "name": "Maria Elena Cornejo", "username": "cucharonviajero"}, {"verified": false, "id": "2346717162", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 123, "tweet_count": 6799, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc6e \ud835\udc73 \ud835\udc76 \ud835\udc79 \ud835\udc70 \ud835\udc68 \u2661", "username": "gloriapuliido"}, {"verified": false, "id": "38491058", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 941, "tweet_count": 19341, "listed_count": 0}, "name": "Dadazuca \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Dadazuca"}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}, "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "id": "4063048889", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 72, "tweet_count": 65343, "listed_count": 11}, "name": "Sinko Mohones", "username": "los5mojones"}, {"verified": false, "id": "2821200592", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 314, "tweet_count": 2149, "listed_count": 3}, "name": "Rafael Ruiloba", "username": "7777Msanta"}, {"verified": false, "id": "134572878", "location": "Capital do Morma\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 3902, "tweet_count": 78075, "listed_count": 7}, "name": "From The Rain Forest", "username": "papoulamao"}, {"verified": true, "id": "68151617", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 52976, "following_count": 723, "tweet_count": 37240, "listed_count": 103}, "name": "Igor Araujo", "username": "igoraraujojj"}, {"verified": false, "id": "264137380", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 174, "tweet_count": 10576, "listed_count": 0}, "name": "fala comigo bb", "username": "danillobarros_"}, {"verified": false, "id": "985142934726160384", "location": "La Spezia, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 2333, "tweet_count": 145323, "listed_count": 5}, "name": "Giuliana", "username": "Giulicat1512"}, {"verified": false, "id": "2904770691", "location": "Casalgrande, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 9081, "following_count": 8905, "tweet_count": 37562, "listed_count": 18}, "name": "Maurizio Verdi", "username": "VerdiStudio"}, {"verified": false, "id": "117363088", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 242, "tweet_count": 26613, "listed_count": 100}, "name": "Rub\u00e9n Dom\u00ednguez", "username": "aiamruben"}, {"verified": false, "id": "4515891", "location": "Barcelona - Austin - L.A.", "public_metrics": {"followers_count": 6708, "following_count": 5564, "tweet_count": 159771, "listed_count": 184}, "name": "Jose M Guardia", "username": "jmguardia"}, {"verified": false, "id": "994798482", "location": "udine", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 640, "tweet_count": 24245, "listed_count": 12}, "name": "marco cucchini", "username": "marckuck"}, {"verified": false, "id": "2817083455", "location": "Trieste, Friuli-Venezia Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1289, "tweet_count": 26008, "listed_count": 13}, "name": "Federico Butt\u00f2", "username": "HoppipollaFede"}, {"verified": false, "id": "206758575", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 202, "tweet_count": 9420, "listed_count": 0}, "name": "GABRIEL", "username": "gabrielwilleer"}, {"verified": false, "id": "181679209", "location": "Terrassa, Rep\u00fablica catalana", "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6890, "tweet_count": 191855, "listed_count": 27}, "name": "Albert Orta \\|\\ pistatxin.eth", "username": "albert_orta"}, {"verified": false, "id": "2869643825", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 118, "tweet_count": 3533, "listed_count": 0}, "name": "vini", "username": "viniciusaralme_"}, {"verified": false, "id": "1357920865", "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 2593, "tweet_count": 78437, "listed_count": 9}, "name": "marisol guajardo val", "username": "maguva1"}, {"verified": false, "id": "432926462", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 2390, "tweet_count": 27926, "listed_count": 13}, "name": "mobi", "username": "mobi44"}, {"verified": false, "id": "47373547", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 8333, "following_count": 4390, "tweet_count": 55783, "listed_count": 77}, "name": "Stefano Barazzetta", "username": "stebaraz"}, {"verified": false, "id": "2682159590", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 3810, "tweet_count": 198690, "listed_count": 50}, "name": "hmh", "username": "HHemsy"}, {"verified": false, "id": "1089219928912211969", "location": "El Palmar, Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1506, "tweet_count": 8716, "listed_count": 11}, "name": "Femere\u00f1as", "username": "femerenas"}, {"verified": false, "id": "900310491414790146", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 236, "tweet_count": 41625, "listed_count": 0}, "name": "Sparecchiavo", "username": "Sparecchiavoooo"}, {"verified": false, "id": "945202600051462145", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 960, "tweet_count": 109692, "listed_count": 1}, "name": "Alberto", "username": "Alberto00766701"}, {"verified": false, "id": "160343917", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 456, "tweet_count": 2963, "listed_count": 1}, "name": "S4P4TONA CPX \ud83c\udf7a \ud83e\udd69\ud83d\udc38", "username": "s4p4tona"}, {"verified": false, "id": "4855029755", "location": "East Coast", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 4934, "tweet_count": 164433, "listed_count": 2}, "name": "Carlo", "username": "CarloTresero"}, {"verified": false, "id": "782939377957756928", "location": "Coroa Grande, Itagua\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 760, "tweet_count": 17484, "listed_count": 0}, "name": "Without limit \ud83e\udded", "username": "MikeSantosInfa1"}, {"verified": false, "id": "896736800064098305", "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1160, "tweet_count": 32877, "listed_count": 0}, "name": "pererequinha bicuda", "username": "gabbytz"}, {"verified": false, "id": "138133715", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 2813, "tweet_count": 107253, "listed_count": 11}, "name": "Mari Candanga", "username": "maricandanga25"}, {"verified": false, "id": "2828272368", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 576, "tweet_count": 11570, "listed_count": 0}, "name": "Marcella", "username": "_Spindoll"}, {"verified": false, "id": "814449492", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 342, "tweet_count": 26626, "listed_count": 0}, "name": "Sodr\u00e9 \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "lucassodreee"}, {"verified": false, "id": "302833547", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 875, "tweet_count": 60998, "listed_count": 44}, "name": "Mauro De Marco", "username": "MauroDeMarco"}, {"verified": false, "id": "2832781787", "location": "S\u00e3o Paulo - Cidade", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 645, "tweet_count": 91407, "listed_count": 7}, "name": "C\u00e9lia Andrade \u262f\ufe0f", "username": "CelyAnd"}, {"verified": false, "id": "1080758263", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 408, "tweet_count": 32072, "listed_count": 1}, "name": "Alf, no hay problema!", "username": "A_L_F_NoProblem"}, {"verified": false, "id": "137770836", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2157, "tweet_count": 6023, "listed_count": 4}, "name": "Luis F. Dom\u00ednguez", "username": "sirlud65"}, {"verified": false, "id": "2155781514", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 4538, "tweet_count": 14937, "listed_count": 1}, "name": "Estolido", "username": "contacheck"}, {"verified": false, "id": "218748524", "location": "Picos-PI", "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 3910, "tweet_count": 389218, "listed_count": 24}, "name": "Magna", "username": "magnamoreira_"}, {"verified": true, "id": "74763991", "public_metrics": {"followers_count": 328074, "following_count": 11381, "tweet_count": 285550, "listed_count": 1180}, "name": "cynara menezes", "username": "cynaramenezes"}, {"verified": false, "id": "56260323", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 347, "tweet_count": 17513, "listed_count": 2}, "name": "PG", "username": "Serotonino"}, {"verified": false, "id": "106871180", "location": "\u00dcT: 10.519075,-66.901917", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 1392, "tweet_count": 36776, "listed_count": 5}, "name": "Fefa Coelho", "username": "Fefita_12"}, {"verified": false, "id": "1097522976549941249", "location": "Chacao, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 884, "tweet_count": 44214, "listed_count": 1}, "name": "Phoebe Buffay\u2764\ufe0f", "username": "Olildr666"}, {"verified": false, "id": "829830007065366529", "location": "CdMx", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1211, "tweet_count": 14742, "listed_count": 1}, "name": "#LasDelD\u00eda", "username": "lasdiarias"}, {"verified": false, "id": "735119469337419779", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 1314, "tweet_count": 61251, "listed_count": 17}, "name": "Juan Merino", "username": "cuazzjjhm"}, {"verified": false, "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 589359, "following_count": 268, "tweet_count": 395222, "listed_count": 873}, "name": "El Sol de Puebla", "username": "elsoldepuebla1"}, {"verified": false, "id": "865744606260060160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2053, "tweet_count": 93875, "listed_count": 1}, "name": "LEIAM LEND\u00c1RIOS E \u00c1S DE ESPADAS", "username": "gabizm14"}, {"verified": false, "id": "906302531839647744", "public_metrics": {"followers_count": 6388, "following_count": 6032, "tweet_count": 186304, "listed_count": 2}, "name": "Ricardo Bertero", "username": "bertero_ricardo"}, {"verified": false, "id": "41118315", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 480, "tweet_count": 28008, "listed_count": 0}, "name": "Fabricio Santos \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Fabricio_Santo5"}, {"verified": true, "id": "1716854966", "public_metrics": {"followers_count": 44259, "following_count": 359, "tweet_count": 114763, "listed_count": 80}, "name": "Jos\u00e9 Calil", "username": "calilcomc"}, {"verified": false, "id": "1005495371097833472", "location": "Margem Sul", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 946, "tweet_count": 13232, "listed_count": 0}, "name": "Yrys\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "irizzzms"}, {"verified": false, "id": "219171570", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 4009, "tweet_count": 19127, "listed_count": 0}, "name": "RH", "username": "alogator69"}, {"verified": false, "id": "1065314982143889409", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 47, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Perez polanco", "username": "RafaelPerezpol1"}, {"verified": false, "id": "258361399", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 489, "tweet_count": 34559, "listed_count": 1}, "name": "Leopoldo Reguera", "username": "Poldaso"}, {"verified": false, "id": "3242584991", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 218, "tweet_count": 2081, "listed_count": 1}, "name": "RaditzKong1504", "username": "Raditz1504"}, {"verified": false, "id": "225251792", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3151, "tweet_count": 168429, "listed_count": 36}, "name": "Jo\u00e3o Lula Teixeira", "username": "jjoaortt"}, {"verified": false, "id": "1138311981130276864", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 249, "tweet_count": 21696, "listed_count": 0}, "name": "Hanna", "username": "soldehanna"}, {"verified": false, "id": "1151779320018415617", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 89, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Pavone", "username": "MarceloPavone3"}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "id": "1625549910", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 651, "tweet_count": 52362, "listed_count": 6}, "name": "Eveling", "username": "evelingfavero"}, {"verified": false, "id": "990310513094541312", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 196, "tweet_count": 28278, "listed_count": 0}, "name": "Calmaria \ud83c\udf3b\ud83d\udc26", "username": "Curtari1"}, {"verified": false, "id": "1709547350", "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 3478, "tweet_count": 64021, "listed_count": 2}, "name": "francesca5", "username": "falconiofr"}, {"verified": false, "id": "858003427", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 6609, "following_count": 3703, "tweet_count": 74521, "listed_count": 40}, "name": "Vincenzo Benedetto", "username": "enzoben43"}, {"verified": false, "id": "1124364405909655552", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 126, "tweet_count": 11372, "listed_count": 0}, "name": "Jana\ud83e\udd8b", "username": "jaaanaaa__"}, {"verified": false, "id": "1158770443593093125", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 643, "tweet_count": 807, "listed_count": 0}, "name": "NicoteraDomenico", "username": "Nicoterad2"}, {"verified": true, "id": "403544693", "public_metrics": {"followers_count": 587168, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}, "name": "Nicola Zingaretti", "username": "nzingaretti"}, {"verified": false, "id": "369889180", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14812, "following_count": 13753, "tweet_count": 15409, "listed_count": 8}, "name": "cinecomic", "username": "porras_oscar"}, {"verified": false, "id": "782724565881552896", "location": "Perdido no mund\u00e3o de meu Deus", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 418, "tweet_count": 12419, "listed_count": 0}, "name": "Malvad\u00e3o", "username": "PH_Gomexx"}, {"verified": false, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz"}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "id": "838178824005242881", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 11775, "following_count": 9934, "tweet_count": 104980, "listed_count": 25}, "name": "Ho Estem Tornant a Fer", "username": "NiOblitNiPerdo3"}, {"verified": false, "id": "911597524473057280", "location": "Navarra, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1680, "tweet_count": 14814, "listed_count": 3}, "name": "Godo", "username": "Godoavg2017"}, {"verified": false, "id": "3402847907", "location": "Pamplona. Navarra.", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 229, "tweet_count": 3787, "listed_count": 16}, "name": "pachi mendiburu", "username": "patxi_mendiburu"}, {"verified": false, "id": "1007349792425627649", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 421, "tweet_count": 7530, "listed_count": 0}, "name": "Memy", "username": "valentimemy"}, {"verified": false, "id": "474311292", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 974, "tweet_count": 14507, "listed_count": 1}, "name": "Bi na final da sula", "username": "lelane_"}, {"verified": false, "id": "1000022343723487232", "location": "Crack See Them", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 191, "tweet_count": 33919, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd32\ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd30", "username": "zizileti"}, {"verified": false, "id": "805791194462691329", "location": "Marche, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 145, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}, "name": "PAOLA R.H.", "username": "WPAOLA_RH"}, {"verified": false, "id": "1056094116", "public_metrics": {"followers_count": 9923, "following_count": 2269, "tweet_count": 86141, "listed_count": 73}, "name": "Rocco Todero", "username": "RoccoTodero"}, {"verified": false, "id": "931125438281388032", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 150, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "name": "Magnitud7", "username": "magnitud7club"}, {"verified": false, "id": "2238076077", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 414, "tweet_count": 4373, "listed_count": 6}, "name": ".", "username": "cancelmalj"}, {"verified": false, "id": "3921478223", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 792, "tweet_count": 51448, "listed_count": 0}, "name": "Victor Gonzalez", "username": "vg096475"}, {"verified": false, "id": "3188245348", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 3826, "tweet_count": 41039, "listed_count": 4}, "name": "Jaspion de Niobio - \ud83d\udea9@FinesProjeto", "username": "JaspiondeNiobio"}, {"verified": false, "id": "222999361", "location": "Hamburg, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 3187, "tweet_count": 30270, "listed_count": 3}, "name": "laurin \ud83e\udda6", "username": "marcelaorjuela9"}, {"verified": false, "id": "924365235204579331", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2508, "tweet_count": 9089, "listed_count": 0}, "name": "Kike Guzman", "username": "KikeGuz28"}, {"verified": false, "id": "1725431600", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 2501, "tweet_count": 123517, "listed_count": 90}, "name": "Clarissa", "username": "clarissa_gmai"}, {"verified": false, "id": "4577632036", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 3282, "tweet_count": 37917, "listed_count": 50}, "name": "Martino Loiacono", "username": "martinoloiacono"}, {"verified": false, "id": "4910634525", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 336, "tweet_count": 49033, "listed_count": 0}, "name": "Maria J\u00falia", "username": "MariaJl83609468"}, {"verified": false, "id": "373350245", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 400, "tweet_count": 11237, "listed_count": 1}, "name": "daa", "username": "profdaa"}, {"verified": false, "id": "2211397561", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 484, "tweet_count": 1149, "listed_count": 0}, "name": "cara de pa\u00e7oca", "username": "EmisonSena"}, {"verified": false, "id": "819930726296616960", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25309, "listed_count": 11}, "name": "Rogelio", "username": "WeissAugecero"}, {"verified": false, "id": "538196102", "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1086, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "sonriv"}, {"verified": false, "id": "3252822237", "location": "Armenia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 4656, "tweet_count": 164415, "listed_count": 5}, "name": "@Renovables Universa", "username": "RenovablesUniv1"}, {"verified": false, "id": "3314881611", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 383, "tweet_count": 3182, "listed_count": 24}, "name": "Tiziana Barone", "username": "gotamgirl"}, {"verified": false, "id": "1013738288404934656", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 16, "tweet_count": 39595, "listed_count": 0}, "name": "Sabrina \u00ae\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "sabrina84880573"}, {"verified": false, "id": "876767403774025728", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 249, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Cox", "username": "CarlosPombo13"}, {"verified": false, "id": "895858918546522112", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 566, "tweet_count": 8903, "listed_count": 0}, "name": "Javes Balbino \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Javesbalbino"}, {"verified": false, "id": "257132156", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1530, "tweet_count": 212445, "listed_count": 36}, "name": "Monica Rosen", "username": "monros1"}, {"verified": false, "id": "3234538057", "location": "antipoda", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 467, "tweet_count": 21559, "listed_count": 0}, "name": "TITAN101", "username": "TITANR101CK"}, {"verified": false, "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 4133, "tweet_count": 352935, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626"}, {"verified": false, "id": "357180934", "location": "Brasil e Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 4576, "tweet_count": 4360, "listed_count": 3}, "name": "Luiz theALUCARD born in French Marselha", "username": "Musacdzinha"}, {"verified": false, "id": "18531527", "location": "Ayacucho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}, "name": "linoahm", "username": "linoahm"}, {"verified": false, "id": "3011473319", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 543, "tweet_count": 20495, "listed_count": 1}, "name": "cu? \u2b50", "username": "tenhotuiteragr"}, {"verified": false, "id": "986950074201706496", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 185, "tweet_count": 20976, "listed_count": 0}, "name": "anace 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "username": "anace___"}, {"verified": false, "id": "985152727314583552", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 91, "tweet_count": 30556, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Schenone", "username": "PedroSchenone"}, {"verified": false, "id": "787241579526385664", "location": "Onde o dono mandar ", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 455, "tweet_count": 35763, "listed_count": 0}, "name": "Insegura \ud83d\udc3e\u0e05\u2060^\u2060\u2022\u2060\ufecc\u2060\u2022\u2060^\u2060\u0e05", "username": "S__kitten"}, {"verified": false, "id": "3285473362", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 41, "tweet_count": 16113, "listed_count": 0}, "name": "Monica Claudia Ordo\u00f1", "username": "OrdonMonica"}, {"verified": false, "id": "898736311959506945", "location": "Tambem no Gab @NiltonRocha", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 880, "tweet_count": 43662, "listed_count": 0}, "name": "Nilton Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "NiltonRocha54"}, {"verified": false, "id": "833741794911338497", "location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 6509, "following_count": 6613, "tweet_count": 311069, "listed_count": 3}, "name": "Marta Luc\u00eda Rivera\ud83e\udd51\ud83e\udd51", "username": "MartaLucaRiver3"}, {"verified": false, "id": "1363363334", "location": "San martin", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 840, "tweet_count": 39783, "listed_count": 1}, "name": "maria", "username": "mariagrillo1345"}, {"verified": false, "id": "270127865", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "EnriqueArturoRM"}, {"verified": false, "id": "426145972", "location": "Cajamarca-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 43887, "following_count": 3268, "tweet_count": 21169, "listed_count": 193}, "name": "Gregorio Santos G.", "username": "Gregorio_Goyo"}, {"verified": false, "id": "2430961", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 313, "tweet_count": 7824, "listed_count": 0}, "name": "UnaiY", "username": "underdosed"}, {"verified": false, "id": "216855313", "location": "Vigo - Galifornia", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 414, "tweet_count": 10508, "listed_count": 12}, "name": "Pablo Castelo", "username": "PabloPablix"}, {"verified": false, "id": "289583635", "location": "Chile-Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 3094, "tweet_count": 51299, "listed_count": 10}, "name": "marta molina", "username": "mmcana"}, {"verified": true, "id": "74453123", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1340340, "following_count": 694, "tweet_count": 633959, "listed_count": 14413}, "name": "La Vanguardia", "username": "LaVanguardia"}, {"verified": false, "id": "826404386", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 4489, "tweet_count": 104400, "listed_count": 17}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83e\udd8a", "username": "Jose_Dunga"}, {"verified": false, "id": "142454213", "location": "Puerto Cabello-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 4235, "tweet_count": 348933, "listed_count": 49}, "name": "Brenda Guilliani", "username": "enferguilliani"}, {"verified": false, "id": "972551100", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 73, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "name": "Marcos O.", "username": "marcosrtg"}, {"verified": true, "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065776, "following_count": 644, "tweet_count": 379902, "listed_count": 9347}, "name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias"}, {"verified": false, "id": "921308355255259136", "location": "Vila de Gracia, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 2730, "tweet_count": 272489, "listed_count": 7}, "name": "Pepa Aren\u00f3s Ardiaca", "username": "ArenosPepa"}, {"verified": false, "id": "2420250486", "location": "Veneto, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 396, "tweet_count": 2598, "listed_count": 6}, "name": "Francesca Vianello", "username": "FrancyVi855"}, {"verified": false, "id": "1275620544", "public_metrics": {"followers_count": 12205, "following_count": 79, "tweet_count": 66628, "listed_count": 101}, "name": "", "username": "RogerHalsted"}, {"verified": false, "id": "776905841291194368", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 109, "tweet_count": 29590, "listed_count": 0}, "name": "Jh2 da Topra \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "jonathxncrf"}, {"verified": false, "id": "911196852527276033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37080, "following_count": 409, "tweet_count": 13707, "listed_count": 54}, "name": "77 News Rj", "username": "News77Rj"}, {"verified": false, "id": "251713234", "location": "Talara -Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "name": "Edu esperanzado", "username": "esicu"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "1143931474921627651", "location": "Cal\u00e1bria, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 1, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}, "name": "Mariangela Pisani", "username": "Mariang50295139"}, {"verified": true, "id": "616886078", "public_metrics": {"followers_count": 96392, "following_count": 180, "tweet_count": 13847, "listed_count": 443}, "name": "Luigi Marattin", "username": "marattin"}, {"verified": false, "id": "1450463096", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77003, "listed_count": 1}, "name": "Max Ricardo Heredia", "username": "maxricardoh19"}, {"verified": false, "id": "148539615", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 15, "tweet_count": 42541, "listed_count": 1}, "name": "Octalex", "username": "octalex1"}, {"verified": false, "id": "179263223", "location": "Curitiba - PR", "public_metrics": {"followers_count": 4406, "following_count": 4596, "tweet_count": 127967, "listed_count": 39}, "name": "Walter", "username": "engajarte"}, {"verified": false, "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}, "name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61"}, {"verified": false, "id": "2233701179", "location": "Jaen", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 973, "tweet_count": 154011, "listed_count": 50}, "name": "Maria", "username": "caba_del"}, {"verified": false, "id": "964825978626363392", "location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1574, "tweet_count": 32714, "listed_count": 2}, "name": "Marian\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "marian_bea3z"}, {"verified": false, "id": "3215291116", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 104, "tweet_count": 2371, "listed_count": 0}, "name": "Geser Dominicale", "username": "GeserDominicale"}, {"verified": false, "id": "1106230581707317248", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 590, "tweet_count": 2195, "listed_count": 0}, "name": "Arthur \ud83c\udf35", "username": "seinaru_arthur"}, {"verified": false, "id": "3131341079", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 118, "tweet_count": 7441, "listed_count": 2}, "name": "Eddy Lorenzetti", "username": "eddylore82"}, {"verified": false, "id": "953199858999070721", "location": "Andria ", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 303, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "name": "Emiliano ma pugliese", "username": "ZingaroEmiliano"}, {"verified": false, "id": "76169419", "location": "#ERREJOTA021", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 516, "tweet_count": 10499, "listed_count": 0}, "name": "Menezes", "username": "alo_Dl"}, {"verified": false, "id": "853658168957775872", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4652, "following_count": 5095, "tweet_count": 191406, "listed_count": 0}, "name": "Sergio Mendez", "username": "hejito1976"}, {"verified": false, "id": "53391064", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 547, "tweet_count": 72986, "listed_count": 15}, "name": "\u266a ewerton M.", "username": "cabe_monteiro"}, {"verified": false, "id": "951847299210235910", "location": "\u221eCNCO\u221e", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2710, "tweet_count": 34981, "listed_count": 0}, "name": "misfavoritos-cnco\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "cncowner_yessi"}, {"verified": false, "id": "4204018521", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 823, "tweet_count": 10267, "listed_count": 16}, "name": "XOXO \ud83d\udc8b", "username": "CNCOWNEIRA"}, {"verified": false, "id": "128962553", "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 5041, "tweet_count": 90013, "listed_count": 11}, "name": "Seremos resist\u00eancia. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Rosesanme"}, {"verified": false, "id": "974739565432000514", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 310, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "name": "Carta \u201cpolemizadora\u201d", "username": "Ivosaints"}, {"verified": true, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423346, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "id": "1010784148733259776", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 290, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}, "name": "Cadin", "username": "CassiRadin"}, {"verified": true, "id": "39342378", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo"}, {"verified": false, "id": "1114330544", "location": "Uccle, Belgique", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2039, "tweet_count": 12641, "listed_count": 1}, "name": "S\u00f3 voto em quem tem PND\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "Nogasbass"}, {"verified": false, "id": "224034130", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 366, "tweet_count": 11418, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Souza", "username": "crazyluizmath"}, {"verified": false, "id": "2992877337", "location": "cncomusicbra@outlook.com", "public_metrics": {"followers_count": 6472, "following_count": 212, "tweet_count": 45760, "listed_count": 18}, "name": "CNCO Brasil", "username": "cncomusicbra"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "id": "1105155482661150721", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 461, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "name": "bobinho", "username": "deskonhecydo"}, {"verified": false, "id": "382069136", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1642, "tweet_count": 379363, "listed_count": 82}, "name": "IHaveAdream", "username": "SaCe86"}, {"verified": false, "id": "1067399672195702786", "location": "Barcelona -Sabadell", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 264, "tweet_count": 2514, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc05\ud835\udc02 \ud835\udfd3.\ud835\udfce", "username": "0Idefc"}, {"verified": false, "id": "1236371820", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 820, "tweet_count": 3118, "listed_count": 0}, "name": "Lagherta", "username": "lagherta78"}, {"verified": false, "id": "497995758", "location": "europe", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni"}, {"verified": false, "id": "2476089685", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 430, "tweet_count": 219305, "listed_count": 0}, "name": "Danilo Alvarado G", "username": "Traucodag"}, {"verified": false, "id": "1452965868", "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857151, "listed_count": 155}, "name": "FridaS\u00edKahlo", "username": "FridaSiKahlo"}, {"verified": false, "id": "632724617", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 44, "tweet_count": 16460, "listed_count": 2}, "name": "Alberto", "username": "Alberto50194756"}, {"verified": false, "id": "933726367874772992", "location": "Entre Innisfree y Brigadoon...", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 274, "tweet_count": 21288, "listed_count": 0}, "name": "Anaqueles Abarrotados", "username": "AnaquelesStitch"}, {"verified": false, "id": "746293132959039488", "location": "Sant Esteve de les Roures UE", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1572, "tweet_count": 374844, "listed_count": 0}, "name": "Anna CDR-DeLesRoures-Orni-Oromi Lluch", "username": "anaoromilluch"}, {"verified": false, "id": "925050374947565569", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 5000, "tweet_count": 205940, "listed_count": 2}, "name": "Llu\u00efsset", "username": "Lluisgjf"}, {"verified": false, "id": "327417226", "location": "Milan, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 240, "tweet_count": 56668, "listed_count": 2}, "name": "Enrico Maria Pedretti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "PedrettiEnrico"}, {"verified": false, "id": "19314186", "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 1891, "tweet_count": 25426, "listed_count": 57}, "name": "Ant\u00f3nio Larguesa", "username": "larguesa"}, {"verified": false, "id": "22321740", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 11154, "following_count": 201, "tweet_count": 115107, "listed_count": 77}, "name": "Jo\u00e3o Vale", "username": "joaovale"}, {"verified": false, "id": "1596776168", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 880, "tweet_count": 29295, "listed_count": 4}, "name": "ernesto nieri", "username": "ernesto2370"}, {"verified": false, "id": "474021846", "public_metrics": {"followers_count": 8425, "following_count": 529, "tweet_count": 3132, "listed_count": 55}, "name": "Alfredo D'Attorre", "username": "alfredodattorre"}, {"verified": false, "id": "188129785", "location": "Kazakhstan, Qaragandy", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 217, "tweet_count": 117069, "listed_count": 20}, "name": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0428\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u0432", "username": "alendales"}, {"verified": true, "id": "300811189", "location": "\u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b", "public_metrics": {"followers_count": 32700, "following_count": 92, "tweet_count": 123318, "listed_count": 118}, "name": "NUR.KZ", "username": "PortalNURKZ"}, {"verified": false, "id": "180742256", "location": "Brisbane, Queensland", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 491, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "name": "Graphene Power", "username": "CashiFabian"}, {"verified": false, "id": "3588714793", "location": "ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 3147, "tweet_count": 38193, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Camacho", "username": "francamper1"}, {"verified": false, "id": "306400625", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 363, "tweet_count": 28558, "listed_count": 0}, "name": "Sisi pero no me pises lo fregao \ud83d\udc89", "username": "kaamoska_"}, {"verified": false, "id": "2150199565", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 106, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}, "name": "solo milton", "username": "negroaharon"}, {"verified": false, "id": "1074273272005578752", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 775, "tweet_count": 55429, "listed_count": 1}, "name": "Patxi Vera", "username": "VeraPatxi"}, {"verified": false, "id": "920749655062917120", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 121, "tweet_count": 2478, "listed_count": 7}, "name": "SosprisionesFPU", "username": "SosprisionesFPU"}, {"verified": false, "id": "4864679649", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "name": "Thor \ud83d\ude37", "username": "DonVitorio_"}, {"verified": false, "id": "2463073418", "location": "Lazio, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 760, "tweet_count": 181880, "listed_count": 9}, "name": "Maria Venera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "mariavenera2"}, {"verified": false, "id": "750312966", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 4235, "tweet_count": 29819, "listed_count": 0}, "name": "Volc\u00e1nica \ud83c\udf0b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc08", "username": "VolcAnica12"}, {"verified": false, "id": "996289791951015937", "location": "Roma, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 323, "tweet_count": 6855, "listed_count": 0}, "name": "@JolFleur", "username": "JolFleur1"}, {"verified": false, "id": "2276207708", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 219, "tweet_count": 2038, "listed_count": 1}, "name": "Miguel Claver\u00eda", "username": "claveriamiguel"}, {"verified": false, "id": "260699609", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 190, "tweet_count": 32624, "listed_count": 1}, "name": "ADRIAN DOMINGUEZ", "username": "ADRIANLACRIMOSO"}, {"verified": false, "id": "358893151", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1097, "tweet_count": 53253, "listed_count": 4}, "name": "L\u00eddia Ribas", "username": "RibasEspinalt"}, {"verified": false, "id": "208518825", "location": "Galicia/Rapture", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1000, "tweet_count": 159455, "listed_count": 21}, "name": "Litta", "username": "LittahKitten"}, {"verified": false, "id": "854354259747495937", "location": "Lanzarote\ud83d\ude80Ori\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 935, "tweet_count": 55567, "listed_count": 3}, "name": "\u16c1\u16da\u16a8\u16b1\u16ba\u16c1\u16a8 \ud83c\udf15 (Paca)", "username": "_Kentha_"}, {"verified": false, "id": "734519526", "location": "Entre M\u00e1laga y Granada y C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1082, "tweet_count": 176306, "listed_count": 4}, "name": "dbt #sosprisiones #tuabandonomepuedematar", "username": "dbt0170"}, {"verified": false, "id": "900059002859646976", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 116, "tweet_count": 17381, "listed_count": 0}, "name": "Lel\u00ea \u2728", "username": "prr_let"}, {"verified": false, "id": "977552890037526529", "location": "Sicilia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 507, "tweet_count": 7528, "listed_count": 2}, "name": "Astro Zeneco", "username": "ScafidiCalogero"}, {"verified": false, "id": "444225252", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 41165, "following_count": 9046, "tweet_count": 237343, "listed_count": 422}, "name": "Barbara Collevecchio", "username": "colvieux"}, {"verified": false, "id": "1597058570", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 797, "tweet_count": 28965, "listed_count": 1}, "name": "susana", "username": "quehartita"}, {"verified": false, "id": "4096795157", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}, "name": "100% Espa\u00f1a", "username": "100_espana"}, {"verified": false, "id": "2530933202", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9785, "following_count": 2038, "tweet_count": 64224, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00b9\u00b3", "username": "GustavCruz"}, {"verified": false, "id": "149631091", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 243, "tweet_count": 34696, "listed_count": 0}, "name": "Lieblos", "username": "Lieblos89"}, {"verified": false, "id": "482993639", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1728, "tweet_count": 131016, "listed_count": 11}, "name": "Adriana Lozano", "username": "adrianalozanos"}, {"verified": false, "id": "2148496583", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 701, "tweet_count": 101469, "listed_count": 0}, "name": "Frank de la urba\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "gavifrann"}, {"verified": false, "id": "480504437", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1033, "tweet_count": 31582, "listed_count": 3}, "name": "I\u00f1aqui Cerrillo \ud83d\udc9a", "username": "caraguevoic"}, {"verified": false, "id": "182397519", "location": "M\u00e1drix", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 803, "tweet_count": 44484, "listed_count": 3}, "name": "Juan Carlos Rold\u00e1n", "username": "1210802701"}, {"verified": false, "id": "157754141", "location": "Salvador, BRA", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1083, "tweet_count": 6468, "listed_count": 0}, "name": "X4nd3daBahia", "username": "alexandre_aoc"}, {"verified": false, "id": "166230161", "location": "Goi\u00e2nia-Goi\u00e1s-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10839, "following_count": 4977, "tweet_count": 225529, "listed_count": 134}, "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100% BOLSONARO", "username": "ZeGeraldo1436"}, {"verified": false, "id": "248688704", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 626, "tweet_count": 6175, "listed_count": 0}, "name": "Raphaelzinho", "username": "Raphaelzinhoin9"}, {"verified": false, "id": "1050402220552986625", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 152, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}, "name": "#KeikoLover \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "username": "Wantan_boy"}, {"verified": false, "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418758, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru"}, {"verified": false, "id": "1495775148", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 496, "tweet_count": 9824, "listed_count": 1}, "name": "miriamberzi", "username": "miriamberzi"}, {"verified": false, "id": "2641493758", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5001, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "username": "ldga123456"}, {"verified": true, "id": "88146816", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21841, "following_count": 2727, "tweet_count": 179780, "listed_count": 403}, "name": "Almudena Negro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "almudenanegro"}, {"verified": false, "id": "2875774257", "location": "Staneando talento", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 1633, "tweet_count": 86139, "listed_count": 16}, "name": "me cambi\u00e9 de cuenta pq no me dan bola", "username": "dbxssbitch"}, {"verified": false, "id": "533498226", "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 2759, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "rlia1969"}, {"verified": false, "id": "939311426", "public_metrics": {"followers_count": 9309, "following_count": 10230, "tweet_count": 33800, "listed_count": 93}, "name": "Criminolog\u00eda Madrid", "username": "criminologiamad"}, {"verified": false, "id": "974411698932248577", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 63, "tweet_count": 27784, "listed_count": 0}, "name": "DOTTCOM", "username": "DOTTCOMIT"}, {"verified": false, "id": "1142345725155713024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 248, "tweet_count": 5576, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Barrozo", "username": "MarcosBarrozo2"}, {"verified": false, "id": "765673229130297344", "location": "Elsewhere", "public_metrics": {"followers_count": 7162, "following_count": 1030, "tweet_count": 93564, "listed_count": 20}, "name": "Bassididdle", "username": "Bassididdle"}, {"verified": false, "id": "2699024274", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 236, "tweet_count": 2762, "listed_count": 2}, "name": "UBI is needed NOW", "username": "pancas_rant"}, {"verified": false, "id": "44768940", "location": "Ponta Grossa", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1667, "tweet_count": 169179, "listed_count": 0}, "name": "Francesco Virgulini", "username": "vaimuleque_"}, {"verified": false, "id": "3331723451", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1168, "tweet_count": 23044, "listed_count": 2}, "name": "The Beagle", "username": "ma_blazquez"}, {"verified": false, "id": "1003409610039091200", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 56, "tweet_count": 1146, "listed_count": 0}, "name": "josiany", "username": "josy12315"}, {"verified": false, "id": "24518852", "location": "i...    ;-)", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 2200, "tweet_count": 27363, "listed_count": 11}, "name": "\ud83c\udf97JoanBanchs i Piqu\u00e9", "username": "joanbanchs"}, {"verified": false, "id": "866688120", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya. EFTA", "public_metrics": {"followers_count": 8698, "following_count": 6570, "tweet_count": 224816, "listed_count": 67}, "name": "Joe Costa - Republic of Catalonia", "username": "xpep67"}, {"verified": false, "id": "322054650", "location": "Livorno", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 798, "tweet_count": 589823, "listed_count": 751}, "name": "Alessandro viva l\u2019#Ucraina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "pelias01"}, {"verified": false, "id": "189491589", "location": "Huancayo, Jun\u00edn, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1638, "tweet_count": 45738, "listed_count": 9}, "name": "Carlos Mastr\u00f3kalo", "username": "Tatohuanuco"}, {"verified": false, "id": "179808154", "location": "Lima PERU", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 602, "tweet_count": 8538, "listed_count": 22}, "name": "Dardo L\u00f3pez-Dolz", "username": "PKSConsultores"}, {"verified": false, "id": "62146850", "location": "SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1258, "tweet_count": 15287, "listed_count": 8}, "name": "ProletaRiot", "username": "sou_vietica"}, {"verified": false, "id": "1009549765", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 123, "tweet_count": 5093, "listed_count": 2}, "name": "manchitunellaria", "username": "EffimeraGloria"}, {"verified": false, "id": "1239268687", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 654, "tweet_count": 248451, "listed_count": 4}, "name": "Jos\u00e9 Luiz", "username": "jldiniz1"}, {"verified": false, "id": "75796810", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 488, "tweet_count": 21224, "listed_count": 2}, "name": "J", "username": "JJ_al"}, {"verified": false, "id": "960123104289869824", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 867, "tweet_count": 36903, "listed_count": 4}, "name": "Antitodo", "username": "pequena_roca"}, {"verified": false, "id": "1004238727307255808", "public_metrics": {"followers_count": 5801, "following_count": 5877, "tweet_count": 84569, "listed_count": 7}, "name": "\u1455O\u1587\u142f\u15e9\u1515\ud83d\udd3b", "username": "CorVas2"}, {"verified": false, "id": "875031213567856640", "location": "Brajin - 2\u00b0 casa do hoseok", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 337, "tweet_count": 4812, "listed_count": 3}, "name": "mentalmente inst\u00e1vel", "username": "hey_jaqque"}, {"verified": false, "id": "281955304", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 2607, "tweet_count": 55514, "listed_count": 115}, "name": "Alejo J. Lucas", "username": "ALEJOJesusLucas"}, {"verified": false, "id": "970226854232813569", "location": "Badalona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 86, "tweet_count": 13711, "listed_count": 3}, "name": "M.", "username": "orbix34"}, {"verified": false, "id": "1034081939173650433", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1367, "tweet_count": 143571, "listed_count": 3}, "name": "Howy", "username": "Howy73302496"}, {"verified": false, "id": "446595867", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10345, "following_count": 3092, "tweet_count": 59439, "listed_count": 105}, "name": "Mendi Mendi", "username": "MendiMendi1"}, {"verified": false, "id": "915215041783361536", "location": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 20804, "following_count": 21913, "tweet_count": 227930, "listed_count": 30}, "name": "Jaume75", "username": "Jaume752"}, {"verified": false, "id": "176897854", "location": "Bebedouro - SP", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 15, "tweet_count": 8872, "listed_count": 0}, "name": "Thatiane com TH no come\u00e7o", "username": "thatianegobi"}, {"verified": false, "id": "947100342474498048", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1547, "tweet_count": 94117, "listed_count": 6}, "name": "Liberbot", "username": "Liberbot_"}, {"verified": false, "id": "4000659178", "location": "Cro\u00e1cia", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1006, "tweet_count": 19735, "listed_count": 5}, "name": "Mladen Petrovi\u0107", "username": "mpetrovic719"}, {"verified": false, "id": "143529912", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1418, "tweet_count": 67742, "listed_count": 11}, "name": "carmen sant\u00edn", "username": "mamen_atmadrid"}, {"verified": false, "id": "187551176", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 221, "tweet_count": 1141, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Fernandez", "username": "alejandroferal"}, {"verified": false, "id": "1206067243", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 930, "tweet_count": 18228, "listed_count": 5}, "name": "Malone", "username": "AgenteMalone_"}, {"verified": false, "id": "1074748569876357120", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 3247, "tweet_count": 16672, "listed_count": 1}, "name": "vers\u00e1til", "username": "Versatil1959"}, {"verified": false, "id": "67483713", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 24, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "name": "Rai Urbano", "username": "raiurbano"}, {"verified": false, "id": "300178269", "location": "Afroeuropeo", "public_metrics": {"followers_count": 16606, "following_count": 635, "tweet_count": 505038, "listed_count": 248}, "name": "Mercutio", "username": "Mercutio_M"}, {"verified": false, "id": "3026492666", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1805, "tweet_count": 581552, "listed_count": 72}, "name": "Doris Macedo\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udfc1\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfb2", "username": "dorismac64"}, {"verified": true, "id": "42157075", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144411, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "username": "flaviofachel"}, {"verified": false, "id": "578961135", "location": "Sureste de Espa\u00f1a (Alicante)", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 3415, "tweet_count": 354062, "listed_count": 59}, "name": "\u00c1ngel Egea \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u271d\ufe0f\ud83d\udc51 \ud83d\udec2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Angel_Escozio"}, {"verified": false, "id": "1018098964980228096", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "name": "Luis Lara", "username": "LuisLar01154334"}, {"verified": false, "id": "17795858", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 2303, "tweet_count": 36610, "listed_count": 12}, "name": "Silas of the Lambs", "username": "silaschosen"}, {"verified": false, "id": "336160002", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 99, "tweet_count": 35220, "listed_count": 5}, "name": "Luis Ureta", "username": "LuisGUreta"}, {"verified": true, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416267, "following_count": 1402, "tweet_count": 390199, "listed_count": 32268}, "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes"}, {"verified": false, "id": "2827548050", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 1510, "tweet_count": 83853, "listed_count": 55}, "name": "Marco Leofrigio", "username": "marcoleofrigio"}, {"verified": true, "id": "458719075", "location": "no location", "public_metrics": {"followers_count": 19434, "following_count": 2916, "tweet_count": 127998, "listed_count": 433}, "name": "guido olimpio", "username": "guidoolimpio"}, {"verified": false, "id": "217234445", "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1111, "tweet_count": 40457, "listed_count": 0}, "name": "2d .. \ud83d\ude82", "username": "didicrf22"}, {"verified": false, "id": "845086578208837633", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 561, "tweet_count": 15278, "listed_count": 0}, "name": "pedro henrique", "username": "henriqpedroo_"}, {"verified": false, "id": "1872123157", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 694, "tweet_count": 3377, "listed_count": 4}, "name": "Nicoladeluca", "username": "nicoladeluca83"}, {"verified": true, "id": "2416067982", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 440452, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}, "name": "Carlo Calenda", "username": "CarloCalenda"}, {"verified": false, "id": "1036624440254181376", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 25039, "following_count": 20980, "tweet_count": 179996, "listed_count": 16}, "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez Fortun", "username": "Motard8559"}, {"verified": false, "id": "148091013", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 2805, "tweet_count": 34269, "listed_count": 9}, "name": "El broncas aquel", "username": "aquel_broncas"}, {"verified": false, "id": "417145875", "location": "Vicenza, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1735, "tweet_count": 24660, "listed_count": 1}, "name": "#iostoconmimmolucano \ud83c\udf0d Antonio Longo", "username": "Antonio_Longo0"}, {"verified": false, "id": "736596690", "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 435, "tweet_count": 17641, "listed_count": 83}, "name": "Andrea Cerri", "username": "andr900"}, {"verified": false, "id": "1152141861739540480", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 683, "tweet_count": 10162, "listed_count": 0}, "name": "Emrys Merlin", "username": "Thunder73499305"}, {"verified": false, "id": "2904065361", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 498, "tweet_count": 97381, "listed_count": 5}, "name": "Birumas de Roma", "username": "birutasf1"}, {"verified": false, "id": "138075969", "location": "Bogot\u00e1 (COL)", "public_metrics": {"followers_count": 6547, "following_count": 6687, "tweet_count": 327780, "listed_count": 39}, "name": "#SoyPetroSoyPaz \ud83d\udd4a", "username": "psandresg"}, {"verified": false, "id": "635576285", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1222, "tweet_count": 83729, "listed_count": 2}, "name": "Francisco A Verdugo \u270a\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "faverdugo"}, {"verified": true, "id": "2976750778", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 32052, "tweet_count": 7352, "listed_count": 191}, "name": "Jos\u00e9 Blanco", "username": "pepeblancoEP"}, {"verified": false, "id": "261975995", "location": "Santa Catarina, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1386, "tweet_count": 4270, "listed_count": 0}, "name": "Marquitoily\ud83c\udf42", "username": "marcko_garcia"}, {"verified": false, "id": "365638788", "location": "Argentilandia", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 817, "tweet_count": 122987, "listed_count": 11}, "name": "MAL", "username": "malprocrastina"}, {"verified": false, "id": "705705331", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 4995, "tweet_count": 91040, "listed_count": 18}, "name": "Enrique", "username": "Kique_42"}, {"verified": false, "id": "459733544", "location": "Windcity", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 764, "tweet_count": 19826, "listed_count": 3}, "name": "Paula Beltr\u00e1n", "username": "MissPaulitz"}, {"verified": false, "id": "2491575048", "location": "221B Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 3434, "tweet_count": 51374, "listed_count": 22}, "name": "Leolo Camaleone", "username": "Incontrolovely"}, {"verified": false, "id": "928390990624448512", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 4849, "tweet_count": 161439, "listed_count": 16}, "name": "BANANOCRACIA", "username": "bergista1"}, {"verified": false, "id": "543106365", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 21, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}, "name": "iNOT \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "in0t_me"}, {"verified": false, "id": "2439937320", "location": "Democratico radicale", "public_metrics": {"followers_count": 6922, "following_count": 156, "tweet_count": 70311, "listed_count": 44}, "name": "Bazaar \u2b50", "username": "EntropicBazaar"}, {"verified": false, "id": "705136092345995265", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 87, "tweet_count": 337613, "listed_count": 8}, "name": "arnelas", "username": "arnelasjmgf"}, {"verified": false, "id": "811138529938042880", "public_metrics": {"followers_count": 6387, "following_count": 1491, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}, "name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez", "username": "militiaestvita_"}, {"verified": false, "id": "2565342403", "location": "Jujuy", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 476, "tweet_count": 4731, "listed_count": 2}, "name": "Ana Rodriguez", "username": "AnaRodriguezpsi"}, {"verified": false, "id": "4107313001", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 30, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "name": "CLAUDIA", "username": "profaclaudiare1"}, {"verified": false, "id": "808940346", "location": "Mossor\u00f3-RN, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1275, "tweet_count": 18235, "listed_count": 7}, "name": "Kyara Almeida", "username": "Almeidaky1"}, {"verified": false, "id": "345535835", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1373, "tweet_count": 313698, "listed_count": 60}, "name": "Michela T.", "username": "libellula58"}, {"verified": false, "id": "873992653704220676", "public_metrics": {"followers_count": 5847, "following_count": 1054, "tweet_count": 60054, "listed_count": 22}, "name": "Ozymandias", "username": "Mr_Ozymandias"}, {"verified": false, "id": "608152223", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 2467, "tweet_count": 104993, "listed_count": 38}, "name": "ValeBiancoNero", "username": "valebianconero1"}, {"verified": false, "id": "206722858", "location": "Carlos Casares, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 625, "tweet_count": 12407, "listed_count": 9}, "name": "Maria Cuesta", "username": "MariaCuestaFons"}, {"verified": false, "id": "2228407801", "location": "Dottore Commercialista", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 461, "tweet_count": 7179, "listed_count": 3}, "name": "Marco Fiorentino", "username": "marcofioren"}, {"verified": false, "id": "3092015973", "location": "Campania, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 861, "tweet_count": 4443, "listed_count": 0}, "name": "papaverorosso", "username": "papavero_rosso"}, {"verified": false, "id": "1064628007162265607", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 734, "tweet_count": 6728, "listed_count": 2}, "name": "Liber\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Liber______"}, {"verified": false, "id": "24242851", "location": "Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1355, "tweet_count": 5490, "listed_count": 0}, "name": "Simone @ ~", "username": "simontol"}, {"verified": false, "id": "1159793331213348864", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 41, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "name": "Juvenal Torres Ramos", "username": "JuvenalTorresR4"}, {"verified": false, "id": "15909060", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 16040, "following_count": 6261, "tweet_count": 90574, "listed_count": 24}, "name": "Mireia Pujol ||*||", "username": "MireiaPujol"}, {"verified": false, "id": "135676860", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1885, "tweet_count": 38890, "listed_count": 17}, "name": "Luiz Bittencourt", "username": "Lasbittencourt"}, {"verified": false, "id": "1634156918", "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1201, "tweet_count": 71992, "listed_count": 5}, "name": "Jean", "username": "JeanBergmam"}, {"verified": false, "id": "963357198", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 716, "tweet_count": 12951, "listed_count": 4}, "name": "Solosamp52", "username": "solosamp52"}, {"verified": false, "id": "938039195951681537", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1352, "tweet_count": 11542, "listed_count": 17}, "name": "Filippo \ud83d\udc95\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffc\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb2", "username": "BarresiFilippo4"}, {"verified": false, "id": "1085178047697960960", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 31, "tweet_count": 43271, "listed_count": 0}, "name": "Carper", "username": "Carper08032513"}, {"verified": false, "id": "917625391157792768", "location": "Campidoglio", "public_metrics": {"followers_count": 8232, "following_count": 3068, "tweet_count": 78087, "listed_count": 36}, "name": "MinervaArmata", "username": "MinervaArmata"}, {"verified": false, "id": "3131621165", "location": "Isola di Poveglia", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 440, "tweet_count": 9873, "listed_count": 0}, "name": "Il Rigattiere Snob (Sir Lord Sinclair)", "username": "progwind"}, {"verified": false, "id": "720606036604895232", "location": "Ituzaing\u00f3 Corriente, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 456, "tweet_count": 20768, "listed_count": 1}, "name": ":)", "username": "pityfernandz10"}, {"verified": false, "id": "1140557822633099266", "location": "si, es sarcasmo", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 244, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "name": "el whatro \uea00", "username": "elwhatro"}, {"verified": false, "id": "409558256", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 2610, "tweet_count": 132701, "listed_count": 11}, "name": "Ximp", "username": "Homonomos"}, {"verified": true, "id": "13346352", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 264423, "following_count": 19356, "tweet_count": 127849, "listed_count": 1768}, "name": "Bea Taleg\u00f3n", "username": "BeatrizTalegon"}, {"verified": false, "id": "460226131", "location": "Primo corno, Orchestra ANSC", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 43, "tweet_count": 251608, "listed_count": 58}, "name": "Guglielmo Pellarin \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "gpellarin84"}, {"verified": false, "id": "1140637996036820992", "location": "#NoMes", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1067, "tweet_count": 53871, "listed_count": 0}, "name": "Robi Wan Kerobi", "username": "RKerobi"}, {"verified": false, "id": "821879334", "location": "Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 721, "tweet_count": 230635, "listed_count": 52}, "name": "Ms. Kowalski \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "atestaltasempre"}, {"verified": false, "id": "242954953", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 2309, "tweet_count": 148187, "listed_count": 99}, "name": "Pia", "username": "zizionice"}, {"verified": false, "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews"}, {"verified": false, "id": "41169271", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1160, "tweet_count": 47981, "listed_count": 4}, "name": "Federico el Grande stan account \ud83d\udcdc\ud83c\udfb2\ud83c\udf17", "username": "YsselLannister"}, {"verified": false, "id": "4851141226", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8617, "following_count": 633, "tweet_count": 65596, "listed_count": 141}, "name": "Roc\u00edo Vega Burnout literario \ud83d\udc7b\ud83d\ude31\ud83c\udf83", "username": "rovegah"}, {"verified": false, "id": "209995828", "location": "Badajoz, Extremadura (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 696, "tweet_count": 68164, "listed_count": 7}, "name": "Ali \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "campini_nana"}, {"verified": false, "id": "3357308483", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 711, "tweet_count": 743076, "listed_count": 311}, "name": "Demian Yexil  \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "demian_yexil"}, {"verified": false, "id": "475234937", "location": "provincia di Gardaland (cit.)", "public_metrics": {"followers_count": 45078, "following_count": 6815, "tweet_count": 518745, "listed_count": 205}, "name": "Valeria S.", "username": "valy_s"}, {"verified": false, "id": "1159556751043284992", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 2318, "tweet_count": 4826, "listed_count": 0}, "name": "pat nichols", "username": "patnich41530324"}, {"verified": false, "id": "2328854769", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Europa(sunt lacrim\u00e6 rerum)", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 4996, "tweet_count": 270658, "listed_count": 32}, "name": "Clarembaldo", "username": "Clarembaldo"}, {"verified": false, "id": "889828597896269825", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 890, "tweet_count": 67861, "listed_count": 1}, "name": "Tranviereincazzato", "username": "Tranviereincaz1"}, {"verified": false, "id": "1152585760551444480", "public_metrics": {"followers_count": 4084, "following_count": 1992, "tweet_count": 34955, "listed_count": 11}, "name": "Idolo di mariodraghi", "username": "ConteRetweet"}, {"verified": false, "id": "636824818", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 3784, "tweet_count": 18105, "listed_count": 19}, "name": "Alina Harja", "username": "AlinaHarja"}, {"verified": false, "id": "247863643", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 5644, "following_count": 3382, "tweet_count": 104674, "listed_count": 45}, "name": "Rosella Vivio", "username": "convivioblog"}, {"verified": false, "id": "1163303628", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 3092, "tweet_count": 66711, "listed_count": 4}, "name": "Mercede5", "username": "mercede56704720"}, {"verified": false, "id": "731343264", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1691, "tweet_count": 91071, "listed_count": 16}, "name": "massimo", "username": "massimo_avv"}, {"verified": false, "id": "1047281370765168640", "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 120, "tweet_count": 2509, "listed_count": 0}, "name": "Arthur Almeida", "username": "hsjxndid"}, {"verified": false, "id": "1034580290893688833", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 342, "tweet_count": 14180, "listed_count": 0}, "name": "Nascimento", "username": "Joander15905518"}, {"verified": false, "id": "1025345033384411137", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 20, "tweet_count": 202445, "listed_count": 0}, "name": "Marco", "username": "Marco1999Busa"}, {"verified": false, "id": "1137900762313498624", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 2986, "tweet_count": 20366, "listed_count": 0}, "name": "RNP", "username": "RNPapa2"}, {"verified": false, "id": "1051070757017710592", "location": "Cotia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 258, "tweet_count": 12575, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1", "username": "FaXgeneration"}, {"verified": false, "id": "229969486", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 850, "tweet_count": 108480, "listed_count": 30}, "name": "Ladydd69 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00c9 l'ora pi\u00f9 buia \ud83c\udf11", "username": "ladydd69"}, {"verified": false, "id": "2322175387", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 388, "tweet_count": 69575, "listed_count": 62}, "name": "Pepe F\u24b6rruqo", "username": "PepeFarruqo"}, {"verified": false, "id": "722921790893195265", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 380, "tweet_count": 3128, "listed_count": 0}, "name": "ST\u00c9FFANO", "username": "steffanoaleks"}, {"verified": false, "id": "810623600726114305", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 177, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "name": "Mario", "username": "Marioromaez"}, {"verified": false, "id": "895686272043417600", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 573, "tweet_count": 6349, "listed_count": 0}, "name": "Salvatore", "username": "SSalvatorew08"}, {"verified": true, "id": "58768691", "public_metrics": {"followers_count": 58349, "following_count": 3586, "tweet_count": 90968, "listed_count": 732}, "name": "Fabio Chiusi", "username": "fabiochiusi"}, {"verified": false, "id": "106995435", "location": "Roma, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 5806, "tweet_count": 18764, "listed_count": 112}, "name": "Giampiero Gramaglia", "username": "ggramaglia"}, {"verified": false, "id": "1158335429239877633", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 306, "tweet_count": 32102, "listed_count": 3}, "name": "\ud83e\udd0d\u2728\ud83d\udda4 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd9d \ud83d\udda4\u2728\ud83e\udd0d", "username": "AlmaFenix3"}, {"verified": false, "id": "845768985907998722", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 566, "tweet_count": 174509, "listed_count": 2}, "name": "Emg", "username": "emimartingamez"}, {"verified": true, "id": "727130698021261313", "public_metrics": {"followers_count": 3675781, "following_count": 503, "tweet_count": 6755, "listed_count": 2603}, "name": "Alexandre Garcia", "username": "alexandregarcia"}, {"verified": false, "id": "335862922", "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 5011, "tweet_count": 64873, "listed_count": 14}, "name": "jjvv", "username": "joaquinjvv"}, {"verified": false, "id": "813359312", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 68, "tweet_count": 2220, "listed_count": 0}, "name": "SS", "username": "AESSGP"}, {"verified": false, "id": "2819381883", "location": "La Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 18118, "following_count": 2814, "tweet_count": 167743, "listed_count": 62}, "name": "Ram\u00f3n Rouco \u00ae\ufe0f", "username": "Ramon_Rouco_"}, {"verified": false, "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}, "name": "Noticias en tiempo real", "username": "TulioNoticias"}, {"verified": false, "id": "1151573184", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 255, "tweet_count": 5843, "listed_count": 0}, "name": "\u2649\ufe0e", "username": "aleeexxxia"}, {"verified": false, "id": "52845110", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1714, "tweet_count": 42155, "listed_count": 3}, "name": "L D", "username": "istartedajoke"}, {"verified": false, "id": "282009855", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 455, "tweet_count": 3143, "listed_count": 0}, "name": "Reinaldo Carvalho", "username": "ReinaldoJSCarva"}, {"verified": true, "id": "15494380", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil. ", "public_metrics": {"followers_count": 532062, "following_count": 4196, "tweet_count": 59375, "listed_count": 1655}, "name": "Barbara Gancia", "username": "barbaragancia"}, {"verified": false, "id": "123682993", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 221, "tweet_count": 6224, "listed_count": 1}, "name": "Michele Coser", "username": "MicheleCoser"}, {"verified": true, "id": "18935802", "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3498192, "following_count": 405, "tweet_count": 965566, "listed_count": 0}, "name": "Repubblica", "username": "repubblica"}, {"verified": false, "id": "1082459605", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 1150, "tweet_count": 24476, "listed_count": 53}, "name": "P.Gianca", "username": "poverogianca"}, {"verified": false, "id": "1017568701393133568", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 754, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Gallardo", "username": "PabloGallardowe"}, {"verified": false, "id": "890611713820721152", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5441, "following_count": 2351, "tweet_count": 24199, "listed_count": 7}, "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Ayala \ud83d\udc99", "username": "MariaInesAyala2"}, {"verified": false, "id": "4199105627", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}, "name": "Edmundo Santa Cruz T", "username": "edmundosantacr1"}, {"verified": false, "id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 227382, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}, "name": "Juan Sheput", "username": "JuanSheput"}, {"verified": false, "id": "3973480319", "location": "Castilla", "public_metrics": {"followers_count": 5988, "following_count": 984, "tweet_count": 130765, "listed_count": 57}, "name": "Belge", "username": "daviddomingosa2"}, {"verified": false, "id": "3056380055", "location": "Samarahan, Sarawak (Borneo)", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 5383, "tweet_count": 101024, "listed_count": 25}, "name": "Parser", "username": "Sumbaranasi"}, {"verified": false, "id": "3037160152", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 318, "tweet_count": 35875, "listed_count": 3}, "name": "AGUST\u00cdN", "username": "invelabro"}, {"verified": false, "id": "1077519449522081792", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 29, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "name": "Emiliamagnarelli55", "username": "Emiliamagnarel2"}, {"verified": true, "id": "18762875", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3382635, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7554}, "name": "Matteo Renzi", "username": "matteorenzi"}, {"verified": false, "id": "1932326077", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 877, "tweet_count": 104911, "listed_count": 7}, "name": "Theo", "username": "Theeoozinho"}, {"verified": false, "id": "2221812150", "location": "505", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1603, "tweet_count": 42697, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude8e \ud83e\ude90", "username": "fckchaotic"}, {"verified": false, "id": "2281641013", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 88, "tweet_count": 251141, "listed_count": 30}, "name": "Felipe  Antonio Sosa", "username": "fasosamaldonado"}, {"verified": false, "id": "540081908", "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 3942, "tweet_count": 224253, "listed_count": 0}, "name": "JulioPerezBPC", "username": "TiggerPerezMx"}, {"verified": false, "id": "166328091", "location": "V\u00e1cuo", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 1931, "tweet_count": 135993, "listed_count": 17}, "name": "KWANG \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "username": "shotocod3"}, {"verified": true, "id": "2201623465", "public_metrics": {"followers_count": 490863, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es"}, {"verified": false, "id": "535410429", "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583795, "listed_count": 78}, "name": "Isaac Sialer", "username": "ISialer"}, {"verified": false, "id": "1012775012695265280", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 39, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "name": "Domenico Filippone", "username": "DomenicoFilip10"}, {"verified": false, "id": "1141670317267591175", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1071, "tweet_count": 23142, "listed_count": 0}, "name": "Orfeo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "IL_PATRIOTA1"}, {"verified": false, "id": "3435725349", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 110, "tweet_count": 5371, "listed_count": 0}, "name": "Gabriella Galli", "username": "Gabriellagll78"}, {"verified": false, "id": "2148450435", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 822, "tweet_count": 20749, "listed_count": 9}, "name": "puce\ud83c\udf41", "username": "jgeavd"}, {"verified": false, "id": "423112419", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 189, "tweet_count": 2017, "listed_count": 1}, "name": "Tany Costa (Ruiva)", "username": "Ops_Tany_Costa"}, {"verified": false, "id": "239754039", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1219, "tweet_count": 57023, "listed_count": 17}, "name": "fire4wd", "username": "fire4wd"}, {"verified": false, "id": "562310667", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 2283, "tweet_count": 23969, "listed_count": 33}, "name": "Lorenzo", "username": "LorenzoGar"}, {"verified": false, "id": "1075088180", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1830, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}, "name": "Claudio Ciappei", "username": "ClaudioCiappei"}, {"verified": false, "id": "39512728", "location": "Prato", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 1972, "tweet_count": 9666, "listed_count": 32}, "name": "Jonathan Targetti", "username": "targettopoli"}, {"verified": false, "id": "3068634405", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 974, "tweet_count": 13138, "listed_count": 11}, "name": "SPPME Navarra", "username": "SPPME_Navarra"}, {"verified": false, "id": "442304333", "location": "Su\u00ed\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2028, "tweet_count": 60597, "listed_count": 1}, "name": "Elliot", "username": "Eliotness28"}, {"verified": false, "id": "248746026", "location": "Palma de Mallorca, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 427, "tweet_count": 17584, "listed_count": 38}, "name": "Nuria VT", "username": "Nuriko1412"}, {"verified": false, "id": "932038515231281153", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 1531, "tweet_count": 38406, "listed_count": 27}, "name": "Lady Venkman-Ren", "username": "LadyVenkman"}, {"verified": false, "id": "929601263838416896", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 68, "tweet_count": 13556, "listed_count": 0}, "name": "Maria Teresa Serra", "username": "mtsg_serra"}, {"verified": false, "id": "1423196413", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 97, "tweet_count": 152910, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1lvaro Guti\u00e9rrez", "username": "gutirrez_lvaro"}, {"verified": false, "id": "1675146044", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 28, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}, "name": "carmen duch", "username": "CarmenDuch"}, {"verified": false, "id": "297707233", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 338, "tweet_count": 38097, "listed_count": 9}, "name": "\u00c1ngeles Toro", "username": "TLoZ"}, {"verified": true, "id": "47303450", "location": "Langreo", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}, "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MenendezFaya"}, {"verified": false, "id": "1027866337488642049", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 205, "tweet_count": 5092, "listed_count": 1}, "name": "Il Disadattato", "username": "il_disadattato"}, {"verified": false, "id": "187290050", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 3016, "tweet_count": 73683, "listed_count": 30}, "name": "PERIODISMO-LIBRE", "username": "PERIODISMO123"}, {"verified": false, "id": "3356423908", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 3015, "tweet_count": 14742, "listed_count": 11}, "name": "M\u00e1sPortal", "username": "MasportalNews"}, {"verified": false, "id": "319210477", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 320, "tweet_count": 31795, "listed_count": 1}, "name": "Julian I Camargo", "username": "JCamargo_"}, {"verified": false, "id": "717618623", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 337, "tweet_count": 14943, "listed_count": 1}, "name": "Carmen Rivas", "username": "carsanrivas"}, {"verified": false, "id": "590181531", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 250, "tweet_count": 16465, "listed_count": 1}, "name": "andru galindo", "username": "andrugalindo"}, {"verified": false, "id": "2884818270", "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 4124, "tweet_count": 107685, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udcef Mikil54 \ud83c\udf97\ufe0f \u0416\u0435\u043b\u0442\u0430\u044f\u043b\u0443\u043a \u0411\u043e\u0442\u0430\u0447\u0451\u0432 #CDRsa", "username": "Mikil54"}, {"verified": false, "id": "260270441", "location": "Barcelona,Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 20090, "following_count": 20582, "tweet_count": 141980, "listed_count": 131}, "name": "ERIK ENCINAS ORTEGA", "username": "ERIKEO5555"}, {"verified": false, "id": "94593455", "location": "P\u00e1dua/ Campos", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 378, "tweet_count": 7564, "listed_count": 0}, "name": "Padre de festa de santo antonio", "username": "Fadaxyz"}, {"verified": false, "id": "2704215811", "location": "Asturias ,Aviles.", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 2513, "tweet_count": 954501, "listed_count": 5}, "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "username": "pallaron12"}, {"verified": false, "id": "3483848183", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 4334, "tweet_count": 59971, "listed_count": 35}, "name": "Escola de Operadores", "username": "OperadoresEs"}, {"verified": false, "id": "1300848439", "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "name": "Mejores Videos", "username": "raulbr14"}, {"verified": false, "id": "108689333", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1017, "tweet_count": 27337, "listed_count": 11}, "name": "Grana\u00ednoChe", "username": "granainoche"}, {"verified": true, "id": "323477749", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 19816, "following_count": 575, "tweet_count": 122407, "listed_count": 258}, "name": "Domingo Ortiz", "username": "Domingortiz"}, {"verified": false, "id": "1665720829", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 613, "tweet_count": 12728, "listed_count": 0}, "name": "Alma Ram\u00edrez", "username": "Arozu1Arozu"}, {"verified": false, "id": "886147820872486912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 4967, "tweet_count": 260322, "listed_count": 10}, "name": "Mercedes Bedmar /\u2764", "username": "bedmar_pere"}, {"verified": false, "id": "1155886701023289345", "location": "Group RTVIC", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 344, "tweet_count": 1563, "listed_count": 1}, "name": "TVIC NOTICIAS", "username": "tvicnoticias"}, {"verified": true, "id": "39321874", "public_metrics": {"followers_count": 1512568, "following_count": 969, "tweet_count": 414196, "listed_count": 9196}, "name": "RTVE Noticias", "username": "rtvenoticias"}, {"verified": false, "id": "1140375561992323073", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 80, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}, "name": "franciscogonezsantos@gmail.com", "username": "franciscogonez6"}, {"verified": false, "id": "301113248", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1506, "tweet_count": 174231, "listed_count": 10}, "name": "Cata", "username": "Cataplumba"}, {"verified": false, "id": "362237810", "location": "Capital Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 465, "tweet_count": 10632, "listed_count": 1}, "name": "\u00c9lson Sousa", "username": "ElsonDIREITA"}, {"verified": true, "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3563517, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "id": "289296210", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 197, "tweet_count": 34858, "listed_count": 1}, "name": "Igor V. Voina \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MurphyCatRA"}, {"verified": false, "id": "1059030612051402757", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1842, "tweet_count": 13030, "listed_count": 0}, "name": "Il Futurista \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "FilippoTommaso2"}, {"verified": false, "id": "955561146869866496", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 81, "tweet_count": 227618, "listed_count": 1}, "name": "Marilomallo", "username": "marilomallo"}, {"verified": false, "id": "54134167", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 5888, "tweet_count": 367186, "listed_count": 60}, "name": "Sara Martin /#Yoapoyoalgobierno \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Saramurcia"}, {"verified": false, "id": "3304947419", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1829, "tweet_count": 109107, "listed_count": 2}, "name": "Zulma Dagmar Kraemer", "username": "ZKraemer"}, {"verified": false, "id": "258395080", "location": "gabinete do \u00f3dio napolitano", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 4127, "tweet_count": 357794, "listed_count": 60}, "name": "chiara camargo barbosa\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf48| a new era", "username": "claraxgm"}, {"verified": false, "id": "901503013990187008", "location": "Planet Earth, All", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2854, "tweet_count": 135320, "listed_count": 0}, "name": "Lordazteca", "username": "Lordazteca1"}, {"verified": false, "id": "1111070406998409216", "location": "#4taTransformacion", "public_metrics": {"followers_count": 16211, "following_count": 5874, "tweet_count": 86402, "listed_count": 28}, "name": "Isabel /El Quinqu\u00e9 Pol\u00edtico \ud83e\ude94", "username": "QuinquePolitico"}, {"verified": false, "id": "89496981", "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85769, "listed_count": 0}, "name": "Peninsular Punto Medio", "username": "peninsularpm"}, {"verified": false, "id": "344262204", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1182, "tweet_count": 96973, "listed_count": 24}, "name": "Natacrespo@40", "username": "NataC40"}, {"verified": false, "id": "48877695", "location": "ireland", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4997, "tweet_count": 88453, "listed_count": 74}, "name": "guil herm", "username": "_solractg"}, {"verified": false, "id": "627603028", "location": "en el gimnasio", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 2180, "tweet_count": 663926, "listed_count": 40}, "name": "Anuski", "username": "Anuski24158940"}, {"verified": false, "id": "779989546255646720", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 105, "tweet_count": 7187, "listed_count": 1}, "name": "Betty Biaggio", "username": "bettylarubiaa"}, {"verified": false, "id": "769579399", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 1432, "tweet_count": 631694, "listed_count": 296}, "name": "\ud83d\udef0 A Celia P. Porto \ud83d\udef0", "username": "clia_g"}, {"verified": false, "id": "316067439", "location": "Canduas-Cabana de Bergantinhos", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 2044, "tweet_count": 18855, "listed_count": 8}, "name": "Alvaro Gagino Ternande", "username": "alvarodecanduas"}, {"verified": false, "id": "861256621053366272", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 845, "tweet_count": 31124, "listed_count": 0}, "name": "@stax7580", "username": "stax7580"}, {"verified": false, "id": "3346920856", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25958, "following_count": 22610, "tweet_count": 280862, "listed_count": 32}, "name": "Agnaldo - #SalvemOCorinthians", "username": "agfon21"}, {"verified": false, "id": "890791617883500544", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 959, "tweet_count": 33349, "listed_count": 0}, "name": "FP TETRA CAMPE\u00c3O DA COPA DO BRASIL", "username": "Nfelispe"}, {"verified": false, "id": "184521872", "location": "Espiral del silencio", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 752, "tweet_count": 18035, "listed_count": 5}, "name": "Er\u00f3strato el afable", "username": "Matchframeedit"}, {"verified": false, "id": "302629116", "location": "Confederaci\u00f3 Catalana Occitana", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1755, "tweet_count": 11473, "listed_count": 19}, "name": "Manel", "username": "Manel_Ramoneda"}, {"verified": false, "id": "3056472927", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 968, "tweet_count": 22814, "listed_count": 6}, "name": "en3l\u00edneas", "username": "en3lineaslp"}, {"verified": false, "id": "3314249224", "location": "Sabadell, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 721, "tweet_count": 12145, "listed_count": 0}, "name": "\u041c\u0410\u041a\u0421\u0418\u041c\u0423\u0421", "username": "PatriotInvictus"}, {"verified": false, "id": "934901098015535105", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "public_metrics": {"followers_count": 21903, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "name": "eSPAINews", "username": "eSPAINews_"}, {"verified": false, "id": "903656748682272768", "location": "Sunset boulevard, Hollywood CA", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 615, "tweet_count": 41146, "listed_count": 4}, "name": "Gerolama Manfusa", "username": "il_laocoonte"}, {"verified": false, "id": "892007657208459265", "location": " Campagna-pillolata", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 455, "tweet_count": 109697, "listed_count": 5}, "name": "Donna Maria Prudenzia Pasqua \ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83e\uddf4\ud83d\udc11\ud83c\udf3f\ud83d\ude8c\u271d", "username": "Prudenzi4"}, {"verified": false, "id": "230064882", "location": "Arequipa/Lima", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2716, "tweet_count": 44892, "listed_count": 1}, "name": "Richard", "username": "ricraven"}, {"verified": false, "id": "817000627381432320", "location": "Marche, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 889, "tweet_count": 34889, "listed_count": 2}, "name": "Oscar in sessione \ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2744", "username": "LEGOSCAR111"}, {"verified": false, "id": "127641397", "location": "Culiacan, Sinaloa, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 37, "tweet_count": 99041, "listed_count": 43}, "name": "Alfonso Madrigal", "username": "alfonsomadrigal"}, {"verified": false, "id": "94326172", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 22, "tweet_count": 33106, "listed_count": 0}, "name": "\u2744\ufe0f", "username": "fue_suficiente"}, {"verified": false, "id": "345219705", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 3170, "tweet_count": 24756, "listed_count": 9}, "name": "unadosealmese", "username": "dal4al5"}, {"verified": false, "id": "256506903", "location": "Paperopoli", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1167, "tweet_count": 60194, "listed_count": 0}, "name": "David G", "username": "DavidG__"}, {"verified": false, "id": "536138932", "location": "Exrockefeller country", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 566, "tweet_count": 29710, "listed_count": 6}, "name": "Javisklax Dedy Morcy", "username": "MamaWestren"}, {"verified": false, "id": "988129704111693824", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 81, "tweet_count": 2865, "listed_count": 0}, "name": "s\u0305\u0332]\u2669\u2615\ufe0f", "username": "seipiubravotu"}, {"verified": true, "id": "150725695", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1901372, "following_count": 267, "tweet_count": 253740, "listed_count": 6498}, "name": "Agenzia ANSA", "username": "Agenzia_Ansa"}, {"verified": false, "id": "1091083851978473472", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 240, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "name": "Nosinmichapa", "username": "nosinmichapa"}, {"verified": false, "id": "1014926307816337408", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 492, "tweet_count": 30338, "listed_count": 2}, "name": "CocoBandicoot55", "username": "Bandicoot55Coco"}, {"verified": false, "id": "50305974", "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1493, "tweet_count": 26182, "listed_count": 85}, "name": "Gabriele Catania", "username": "gabrielecatania"}, {"verified": false, "id": "490747850", "location": "mondo", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1279, "tweet_count": 32044, "listed_count": 0}, "name": "gregorio colaci", "username": "grecolaci"}, {"verified": false, "id": "1012033928465731592", "location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 8440, "following_count": 5913, "tweet_count": 282606, "listed_count": 18}, "name": "Rafael Garc\u00eda L\u00f3pez \ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc9c", "username": "RafaelGarciaLAF"}, {"verified": false, "id": "4124631232", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 377, "tweet_count": 3236, "listed_count": 0}, "name": "BELGRANODEMIVIDA", "username": "Rickyacab1"}, {"verified": false, "id": "703931035009028096", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1114, "tweet_count": 36655, "listed_count": 1}, "name": "Montse V", "username": "movava99"}, {"verified": false, "id": "1378044253", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 296, "tweet_count": 1237, "listed_count": 1}, "name": "roberta zanarotti", "username": "RZanarotti"}, {"verified": false, "id": "1464632462", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1292, "tweet_count": 19149, "listed_count": 7}, "name": "pamela amadeo", "username": "pamelaamadeo"}, {"verified": false, "id": "757673821", "location": "Chivasso, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 728, "tweet_count": 13830, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Pivari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AndreaPivari1"}, {"verified": false, "id": "1112453260210855936", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 186, "tweet_count": 7967, "listed_count": 0}, "name": "Laquercia", "username": "Cristin23979363"}, {"verified": false, "id": "2951872991", "location": "Juan XXIII,  SEVILLA", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 4604, "tweet_count": 118467, "listed_count": 1}, "name": "VICENTE VILLEGAS ACO", "username": "AcoVicente"}, {"verified": false, "id": "46224994", "public_metrics": {"followers_count": 29748, "following_count": 697, "tweet_count": 128838, "listed_count": 225}, "name": "Vitalba Azzollini", "username": "vitalbaa"}, {"verified": false, "id": "978649860760129536", "location": "Alpi Marittime", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 4502, "tweet_count": 14270, "listed_count": 0}, "name": "Giorgio Zampieri", "username": "GiorgioZampier5"}, {"verified": false, "id": "328935079", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1067, "tweet_count": 223182, "listed_count": 100}, "name": "Evidenziatore Oscuro", "username": "TheExtremista"}, {"verified": false, "id": "401507232", "location": "ASSISI  - Perugia", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 485, "tweet_count": 204744, "listed_count": 21}, "name": "Lu09 MARIA NATALE\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\ude4f", "username": "MaMaurizi9"}, {"verified": false, "id": "4202067873", "location": "Italia ", "public_metrics": {"followers_count": 3999, "following_count": 3540, "tweet_count": 52289, "listed_count": 1}, "name": "Gigi \u2694\ufe0f\ud83d\udd46\ufe0f\u2694 \ud83d\udda4", "username": "Gigi412Po"}, {"verified": false, "id": "783643858546589696", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 926, "tweet_count": 8155, "listed_count": 0}, "name": "Rebecca Who", "username": "RebecaKaramazov"}, {"verified": false, "id": "1088677627", "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1902, "tweet_count": 32278, "listed_count": 29}, "name": "Marisa Summa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ud83d\udd8a\ud83d\udd25\ud83d\udc60\ud83d\udc84", "username": "marisaLaDestra"}, {"verified": false, "id": "963471401847017473", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 446, "tweet_count": 61890, "listed_count": 1}, "name": "@VoceNelDeserto\ud83d\udce3\ud83c\udf0d", "username": "EVDeMat"}, {"verified": false, "id": "1087282644587565056", "location": "Bornos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 42, "tweet_count": 45236, "listed_count": 0}, "name": "#Marlaskadimision", "username": "Antonio87998460"}, {"verified": false, "id": "1125071966153650177", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1256, "tweet_count": 5082, "listed_count": 1}, "name": "Fernandog@fernandogarro\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "username": "Fernandogferna4"}, {"verified": false, "id": "2763704273", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1492, "tweet_count": 63293, "listed_count": 7}, "name": "Catalina Gamboa", "username": "bambina6609"}, {"verified": true, "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374513, "following_count": 628, "tweet_count": 903757, "listed_count": 2509}, "name": "@diario24horas", "username": "diario24horas"}, {"verified": false, "id": "482228231", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 225, "tweet_count": 6810, "listed_count": 3}, "name": "Bruno Redditi", "username": "BrunoRedditi"}, {"verified": false, "id": "998169022570123265", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 584, "tweet_count": 29426, "listed_count": 3}, "name": "PaolaArts", "username": "PaolaPArte"}, {"verified": false, "id": "211802136", "location": "La mojonera", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 129, "tweet_count": 27851, "listed_count": 3}, "name": "eeveeolog suzumiya", "username": "eeveeolog"}, {"verified": false, "id": "1143117063000657920", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 263, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}, "name": "Capit\u00e1n Arana", "username": "CapitnArana1"}, {"verified": false, "id": "910821878", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771877, "listed_count": 79}, "name": "vision 360", "username": "OJOVENE"}, {"verified": true, "id": "253020963", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}, "name": "Sputnik Mundo", "username": "SputnikMundo"}, {"verified": false, "id": "892300590092603392", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 2897, "tweet_count": 39009, "listed_count": 1}, "name": "Javier \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "arcabuz_javier"}, {"verified": false, "id": "522078771", "location": "roma clemente.mimun@mediaset.i", "public_metrics": {"followers_count": 60592, "following_count": 288, "tweet_count": 94787, "listed_count": 366}, "name": "Clemente Mimun", "username": "cjmimun"}, {"verified": false, "id": "850457504303783940", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 351, "tweet_count": 66722, "listed_count": 0}, "name": "Eva R", "username": "Eveleenrey"}, {"verified": false, "id": "2757625763", "location": "Pavia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 1939, "tweet_count": 82420, "listed_count": 3}, "name": "Francesca", "username": "gobbetti741"}, {"verified": false, "id": "996815670", "location": "Reggio Calabria", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 290, "tweet_count": 2488, "listed_count": 17}, "name": "Filippo Mamm\u00ec", "username": "FilippoMammi"}, {"verified": false, "id": "569213601", "location": "M\u00e9xico, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 2411, "tweet_count": 103464, "listed_count": 2}, "name": "Alberto (Beto) \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "BetoDRV"}, {"verified": false, "id": "929692860580028419", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 8548, "following_count": 3009, "tweet_count": 68298, "listed_count": 9}, "name": "Raffaella", "username": "Raffaella017"}, {"verified": false, "id": "4871507764", "public_metrics": {"followers_count": 9095, "following_count": 1754, "tweet_count": 67582, "listed_count": 12}, "name": "Terre Impervie", "username": "TerreImpervie"}, {"verified": false, "id": "1079396647334039552", "location": "Matosinhos, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1016, "tweet_count": 30756, "listed_count": 1}, "name": "c\u03b1\u03c1\u03b1\u03c3 \u10e6", "username": "capao____"}, {"verified": false, "id": "39779965", "location": "En la criolla Ola Nazi \u25b6", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 344, "tweet_count": 112218, "listed_count": 36}, "name": "Destiario \u270e \ud83c\udf10", "username": "destiario"}, {"verified": false, "id": "1123600851476656128", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 233, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "name": "Sir Dash 2", "username": "DashSir"}, {"verified": false, "id": "3368018859", "public_metrics": {"followers_count": 4838, "following_count": 4520, "tweet_count": 422078, "listed_count": 73}, "name": "Michele Bobbio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Bobbio65M"}, {"verified": false, "id": "1075166591753568256", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "name": "Michelle", "username": "Michell69330944"}, {"verified": false, "id": "14382261", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 879, "tweet_count": 31817, "listed_count": 15}, "name": "Teomondo Scrofalo", "username": "teomondo"}, {"verified": false, "id": "2322849823", "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 3338, "tweet_count": 168311, "listed_count": 16}, "name": "Andres", "username": "mariandres2014"}, {"verified": false, "id": "448088280", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 3549, "tweet_count": 188260, "listed_count": 8}, "name": "Mark MILLER", "username": "MandrilloBionic"}], "places": [{"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "id": "4a48243dbd8e054f"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Sintra, Portugal", "id": "2183f9157f04e369"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "id": "bdcaca8536666961"}, {"full_name": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "d3492c68c5661201"}], "tweets": [{"author_id": "96984701", "created_at": "2019-08-11T11:18:51.000Z", "id": "1160510888463536129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Appena sentito Renzi: di pancia con i 5s non prenderebbe neanche un caff\u00e8, ma come uomo delle istituzioni, per il bene del Paese, si metterebbe d'accordo perfino con loro. Subito dopo le elezioni \"Che governino senza di noi! (ti\u00e8).\" Un anno senza potere e va bene chiunque.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160510888463536129"]}, {"author_id": "308849553", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/rfepn5m8gv", "expanded_url": "https://twitter.com/ArejulaPSUV/status/1160530602841518080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfepn5m8gv", "media_key": "3_1160530571841458177"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5161, "type": "Place", "normalized_text": "CORREA"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "LOGRARON"}, {"start": 223, "end": 234, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Donald TROMP"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:37:11.000Z", "id": "1160530602841518080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "HACE UN MES TRATO DE AHORCARSE CON SU CORREA.....LOGRARON SALVARLO....Y ESTABA RECLUIDO COMO \"PRISIONERO SUICIDA\"..CON VIGILANCIA EXTREMA.......PORQUE LO CAMBIAN DE CELDA Y LE VUELVEN A DAR SU CORREA?\nHay que Preguntarle a Donald TROMP.... https://t.co/rfepn5m8gv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160530602841518080"]}, {"author_id": "171231537", "created_at": "2019-08-09T02:16:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159588305891221504"}], "geo": {"place_id": "2bc7c264a080898b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "nazis"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 260, "end": 266, "probability": 0.5936, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Eduardo_Bittar", "id": "76863747"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "AAkermsn", "id": "1151570485483909121"}]}, "id": "1159649621704105984", "in_reply_to_user_id": "76863747", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@EDUARDO_BITTAR @AAkermsn As\u00ed son todos los socialistas, los nazis cuando estaba entrando los rusos por el este y los americanos por el oeste en Berl\u00edn, por la radio dec\u00edan q estaban ganando la guerra. Uno o dos d\u00edas despu\u00e9s Hitler se suicida. Recordemos q el nazismo es una rama del socialismo tambi\u00e9n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159649621704105984"]}, {"author_id": "1014117901777997824", "created_at": "2019-08-11T09:54:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160473984007331840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e8n"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "Nimueh"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e8n"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e8n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "snipemask", "id": "1013768558298456064"}]}, "id": "1160489783581429765", "in_reply_to_user_id": "1013768558298456064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@snipemask \"Adri\u00e8n pidi\u00f3 tres clones m\u00e1s para aquel asunto, \u00bfse pueden usar?\" -Nimueh miraba de nuevo a Adri\u00e8n.- \"No es algo que me guste proponer, pero ya hemos visto que yo no he sido suficiente para ayudar a Adri\u00e8n. Necesitamos todos los medios disponibles, si atacan a unos de nosotros.\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160489783581429765"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "ilmanifesto"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/6CzRq2Otiy", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/si-suicida-in-cella-il-miliardario-accusato-di-abusi-sessuali-su-ragazze-minorenni/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565525244", "display_url": "ilmanifesto.it/si-suicida-in-\u2026", "status": 502, "unwound_url": "https://ilmanifesto.it/si-suicida-in-cella-il-miliardario-accusato-di-abusi-sessuali-su-ragazze-minorenni/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565525244"}]}, "author_id": "472966889", "created_at": "2019-08-11T12:36:01.000Z", "id": "1160530307239632898", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si suicida in cella il miliardario accusato di abusi sessuali su ragazze minorenni | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/6CzRq2Otiy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160530307239632898"]}, {"author_id": "1127279989458657280", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:39:07.000Z", "geo": {"place_id": "2183f9157f04e369"}, "id": "1160515988246487040", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160515988246487040"]}, {"author_id": "17676713", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:42:56.000Z", "id": "1160184757587775494", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 23, "like_count": 33, "quote_count": 14}, "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160184757587775494"]}, {"author_id": "2353513111", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/cA8KNygrTA", "expanded_url": "https://www.semana.com/confidenciales/articulo/pastrana-fue-invitado-por-jeffrey-epstein/624444", "display_url": "semana.com/confidenciales\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5062, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:58:17.000Z", "id": "1160415113851150336", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "text": "Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempresario\ud83d\udc79\u201d por la \u201cgente de bien\u201d siempre rodeado de \u201cpoderosos\u201d a los cuales invitaba en su avi\u00f3n privado a su isla en las Bahamas https://t.co/cA8KNygrTA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160415113851150336"]}, {"author_id": "1106969436781772800", "created_at": "2019-08-11T12:34:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160528416061501441"}], "id": "1160529975063265286", "in_reply_to_user_id": "1106969436781772800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas algu\u00e9m tirou isso de mim, de n\u00f3s, e tudo oq eu queria para esse dia dos pais era voc\u00ea aqui comigo... Vc teve seus erros, e eles foram mto, mas quem n tem? E mesmo com eles vc sempre e para sempre vai ser meu her\u00f3i, o her\u00f3i que lutou o m\u00e1ximo que pode contra uma doen\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160529975063265286"]}, {"author_id": "275458733", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/aW7JrHIuBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1160529483960639488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aW7JrHIuBJ", "media_key": "3_1160529394210934784"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6099, "type": "Place", "normalized_text": "CORREA"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "LOGRARON"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 211, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:32:45.000Z", "id": "1160529483960639488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "HACE UN MES TRATO DE AHORCARSE CON SU CORREA.....LOGRARON SALVARLO....Y ESTABA RECLUIDO COMO \"PRISIONERO SUICIDA\"..CON VIGILANCIA EXTREMA.......PORQUE LO CAMBIAN DE CELDA Y LE VUELVEN A DAR SU CORREA? @dcabellor https://t.co/aW7JrHIuBJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160529483960639488"]}, {"author_id": "3171735557", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "id": "1160330033904402432", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "senzadime"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "M5S"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "M5S"}, {"start": 235, "end": 243, "tag": "Spectre"}]}, "author_id": "440691898", "created_at": "2019-08-11T11:23:07.000Z", "id": "1160511959579725824", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 12, "like_count": 157, "quote_count": 1}, "text": "#senzadime non so voi, ma io mi sono rotto i cogl... di sentire per un anno e mezzo cosa deve o non deve fare il #M5S, partito con il 33% dei parlamentari italiani, da un tizio a torso nudo, per me il #M5S si  pu\u00f2 alleare anche con la #Spectre se porta avanti il suo programma.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160511959579725824"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstien"}, {"start": 135, "end": 147, "tag": "MontePaschi"}]}, "author_id": "917015985617502208", "created_at": "2019-08-10T19:32:27.000Z", "id": "1160272717561679872", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 3}, "text": "#Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel tizio del #MontePaschi e le telecamere si oscura\n\n.\n.\n.\nQuand\u2019\u00e8 che la smetterete di prenderci per il culo?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160272717561679872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 86, "tag": "YoEstoyConAmapola"}, {"start": 92, "end": 106, "tag": "EstoyConDanny"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zGiJ5c2ca7", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1160225040425783296", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7472, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "YoEstoyConAmapola"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 66, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "1266185288", "created_at": "2019-08-11T01:47:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160225040425783296"}], "id": "1160367021877600256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ped\u00f3filo se suicida en una c\u00e1rcel de Manhattan, NY.\n@DanielSamperO \n#YoEstoyConAmapola \nNO! #EstoyConDanny https://t.co/zGiJ5c2ca7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160367021877600256"]}, {"author_id": "14579710", "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1160147595722928128", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"]}, {"author_id": "919875162", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1159872235299069952", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"]}, {"author_id": "429780454", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/2bT8qswpgi", "expanded_url": "https://t.co/2bT8qswpgi", "display_url": "t.co/2bT8qswpgi"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:23:52.000Z", "id": "1160527248451080192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El misterio y el humor fusionado me chifla.\nDazai es mi suicida favorito y amor plat\u00f3nico. https://t.co/2bT8qswpgi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160527248451080192"]}, {"author_id": "621169958", "created_at": "2019-08-11T09:46:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.555, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}]}, "id": "1160487760702189568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Que Valentina despu\u00e9s de la casa rural decida dormir conmigo es un acto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160487760702189568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "giallonero"}, {"start": 248, "end": 257, "tag": "sinistra"}, {"start": 259, "end": 276, "tag": "SalviniDimettiti"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JgZhWP7bJM", "expanded_url": "https://twitter.com/NFratoianni/status/1159854249339211777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JgZhWP7bJM", "media_key": "7_1159854181374681088"}]}, "author_id": "425686235", "created_at": "2019-08-09T15:49:36.000Z", "id": "1159854249339211777", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 450, "like_count": 768, "quote_count": 47}, "text": "Il governo #giallonero \u00e8 finito. L'unica cosa che interessa a Salvini \u00e8 il potere. \nOra serve una proposta alternativa che rimetta al centro gli interessi generali dell'Italia, che ridia una prospettiva di futuro e speranza a questo nostro Paese. \n#sinistra \n#SalviniDimettiti https://t.co/JgZhWP7bJM", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159854249339211777"]}, {"author_id": "4494460093", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9H16GrLXIB", "expanded_url": "https://twitter.com/jennjime3493/status/1160461329250996224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9H16GrLXIB", "media_key": "3_1160461322326122496"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey Epstein"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:01:55.000Z", "id": "1160461329250996224", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "el multimillonario jeffrey Epstein se suicida en su celda, que raro y misterioso verdad?  el amigo de Clinton y de alta personalidades acusados de ir a su isla privada donde se organizaban orgian con ninas , se suicida  ante de ir a juicio https://t.co/9H16GrLXIB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160461329250996224"]}, {"author_id": "2923397967", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8kRuDMPiNv", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/mundo/fbi-investiga-morte-de-jeffrey-epstein/", "display_url": "oantagonista.com/mundo/fbi-inve\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:12:55.000Z", "id": "1160524493594517504", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 20, "like_count": 592, "quote_count": 2}, "text": "https://t.co/8kRuDMPiNv", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1160524493594517504"]}, {"author_id": "3037758730", "created_at": "2019-08-11T11:12:00.000Z", "id": "1160509163316883456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que quieres que te diga. Que quieres que te cuente. Sigo, buscando una salida, la puerta de atras sa quedao peque\u00f1a  para sta wannabe suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160509163316883456"]}, {"author_id": "484838759", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/EVhQSzO4b6", "expanded_url": "https://twitter.com/jesusjulian2/status/1160524250593341441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EVhQSzO4b6", "media_key": "3_1160524248374550529"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9185, "type": "Organization", "normalized_text": "nxt"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "shayna braszler"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.5187, "type": "Organization", "normalized_text": "campeona"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 78, "username": "MiaYim", "id": "108200716"}]}, "created_at": "2019-08-11T12:11:57.000Z", "geo": {"place_id": "4a48243dbd8e054f"}, "id": "1160524250593341441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "4 combate por el t\u00edtulo femenino de nxt shayna braszler la campeona vs @MiaYim https://t.co/EVhQSzO4b6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160524250593341441"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 197, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "NoM\u00e1sTrump"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5K2cyK2mJB", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}]}, "author_id": "138189664", "created_at": "2019-08-10T14:54:34.000Z", "id": "1160202784962207756", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "text": "La CIA en acci\u00f3n borrando las conexiones con @realDonaldTrump   \"Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\" https://t.co/5K2cyK2mJB\n#NoMoreTrump #NoM\u00e1sTrump @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160202784962207756"]}, {"author_id": "4265721", "created_at": "2019-08-10T18:07:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 222, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160251440390008832", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 66, "like_count": 1179, "quote_count": 13}, "text": "Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya hab\u00eda intentado quitarse la vida, nadie procur\u00f3 vigilarlo adecuadamente. La muerte de Jeffrey Epstein es la definici\u00f3n misma de la impunidad. Una verg\u00fcenza.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160251440390008832"]}, {"author_id": "16414611", "created_at": "2019-08-10T20:46:32.000Z", "id": "1160291362643857410", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 10, "like_count": 535, "quote_count": 6}, "text": "Deixa eu entender:\n\nHostilizaram um Padre porque ele se manifestou contra a \"saidinha de dia dos pais\" de um pai que matou a filha de 5 anos, h\u00e1 12 anos?\n\nEstou at\u00e9 relativizando todos os xingamentos que recebi por aqui, depois dessa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160291362643857410"]}, {"author_id": "268580914", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ZoGfHtkP5p", "expanded_url": "https://twitter.com/nidiavilchez/status/1160406884068864001", "display_url": "twitter.com/nidiavilchez/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:51:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160406884068864001"}], "id": "1160413507973799936", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Ustedes no conocen el significado de esa palabra. Si fuera as\u00ed, ya estuvieran bajo tierra como el cobarde suicida. Papel\u00f3n el del narcoindultador pidiendo asilo por ser perseguido pol\u00edtico!! Y al final el angelito, se mat\u00f3. Papel\u00f3n el de ustedes pobres diablos. https://t.co/ZoGfHtkP5p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160413507973799936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "JeffreyEpstein"}]}, "author_id": "856874911", "created_at": "2019-08-10T15:04:34.000Z", "id": "1160205304195428352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#JeffreyEpstein suicida in carcere. Nomi eccellenti coinvolti nell\u2019inchiesta che lo riguarda. Quando essere ricco sfondato ti fa credere al di sopra di qualsiasi legge. Tragico epilogo.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160205304195428352"]}, {"author_id": "50683445", "created_at": "2019-08-11T11:39:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160354061004263424"}], "id": "1160515997696241664", "in_reply_to_user_id": "815922804931567616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Poetisa2017 ahhhh ya no es mas asesinaron? ahora es suicidaron?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Poetisa2017", "id": "815922804931567616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160515997696241664"]}, {"author_id": "2905232597", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RbZ3VyWXIN", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565457414", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190810\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565457414"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Epstein"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T18:40:20.000Z", "id": "1160259603302625280", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Jeff Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/RbZ3VyWXIN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160259603302625280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Cambrils"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gNEpntMq9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CPU_Police/status/1160208463148003328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNEpntMq9Q", "media_key": "7_1160208333539856389"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}]}, "author_id": "821918089583403009", "created_at": "2019-08-10T15:17:07.000Z", "id": "1160208463148003328", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "text": "Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra direcci\u00f3n.\n\nDos vehiculos patrulla le cortaron el paso y los embisti\u00f3 sin miramientos. Todos los agentes est\u00e1n bien y el criminal fue detenido. https://t.co/gNEpntMq9Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160208463148003328"]}, {"author_id": "373490841", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "id": "1160195713227218945", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"]}, {"author_id": "1065397579687575552", "created_at": "2019-08-11T12:06:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160522748998955008"}], "id": "1160522752186601472", "in_reply_to_user_id": "1065397579687575552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas todo erro tem q ser pago... e pra mim deveria ser morte com morte..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160522752186601472"]}, {"author_id": "1149180055483904000", "created_at": "2019-08-11T04:44:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160411241585582080"}], "id": "1160411723775430656", "in_reply_to_user_id": "1149180055483904000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Contin\u00fao la voz:\n\n-vinieron a verme unos d\u00edas atr\u00e1s y les dije que hab\u00eda que \"debilitar a la entidad y alejar toda la sal de la casa\" pero la se\u00f1ora fue con una amiga \"espiritualista\" ...\n\n(Mi cara \ud83d\ude44)\n\n... y le recomend\u00f3 poner una ofrenda de bolillo y agua, con una veladora...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160411723775430656"]}, {"author_id": "3068085533", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1Lpx10y6St", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qOImPNoRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiRadiols/status/1160380829022842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOImPNoRtZ", "media_key": "3_1160380827231907840"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6254, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:42:03.000Z", "id": "1160380829022842880", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/1Lpx10y6St https://t.co/qOImPNoRtZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160380829022842880"]}, {"author_id": "45409867", "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "id": "1160183489259626496", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"]}, {"author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-08-10T16:17:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8826, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornal Nacional"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8966, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9109, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1160223659493076992", "public_metrics": {"retweet_count": 4729, "reply_count": 1997, "like_count": 23843, "quote_count": 359}, "text": "\u00c9 s\u00e9rio que o Jornal Nacional N\u00c3O EXIBIU o \u00e1udio do integrante do PCC que xingava o Ministro Moro e elogiava o PT pelo \u201cdi\u00e1logo cabuloso\u201d?\n\nNessas horas, o Brasil s\u00f3 pode contar com as tias do zap...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160223659493076992"]}, {"author_id": "423756071", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9gDRGaEFNt", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T22:07:20.000Z", "id": "1160311696688340993", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 13, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/9gDRGaEFNt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160311696688340993"]}, {"author_id": "18286139", "created_at": "2019-08-10T23:12:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8585, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.8244, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Louren\u00e7o"}]}, "id": "1160328166277296133", "public_metrics": {"retweet_count": 522, "reply_count": 630, "like_count": 3225, "quote_count": 44}, "text": "O truque com Elias do PCC tem pelo menos 5 s\u00e9culos de conforma\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica. Est\u00e1 em Auto de S\u00e3o Louren\u00e7o, de Anchieta, uma pe\u00e7a de 1586. Com uma diferen\u00e7a: Anchieta tinha talento, ainda que enganasse, \u00e9 claro!, os \u00edndios. Mas era no s\u00e9culo 16, n\u00e9? Sem morominions e bolsominions.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160328166277296133"]}, {"author_id": "534439705", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/VQWyPAIuFz", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160381572664778752", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:52:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160381572664778752"}], "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "id": "1160383577843994625", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 20, "like_count": 303, "quote_count": 10}, "text": "Cuando la justicia les pisa los talones, hay delincuentes que optan por el suicidio. https://t.co/VQWyPAIuFz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160383577843994625"]}, {"author_id": "182573469", "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "id": "1160210217172393984", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 231, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "68151617", "created_at": "2019-08-10T13:50:38.000Z", "id": "1160186696916492288", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se enforca? O milion\u00e1rio ped\u00f3filo era \u201camigo\u201d de aventuras de muita gente grande. Ser\u00e1 q ele sabia muito!? #Epstein", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160186696916492288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 204, "tag": "M5SLEGA"}, {"start": 275, "end": 288, "tag": "facciamorete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "salcinz", "id": "1022439386271698944"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 289, "end": 299, "username": "gq_gianni", "id": "4825460655"}]}, "author_id": "2904770691", "created_at": "2019-08-10T14:49:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200019351408640"}], "geo": {"place_id": "01cd2874682b30d4"}, "id": "1160201479141109760", "in_reply_to_user_id": "1022439386271698944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@salcinz @matteorenzi In sintesi:stiamo nuovamente atterrando nel mondo reale.  Lacrime e sangue al cubo in arrivo. C'\u00e8 qualcuno che pensa seriamente di risolvere i casini stratosferici creati da #M5SLEGA senza passare dal voto??Dico qualche aspirante suicida.. @nzingaretti #facciamorete @gq_gianni", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160201479141109760"]}, {"author_id": "4515891", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/fOn3bNdYh4", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Peir\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 174, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:21:55.000Z", "id": "1160496559366332416", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "\"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con Epstein\" Esto es 100% falso, Peir\u00f3n @LaVanguardia 1/5 https://t.co/fOn3bNdYh4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160496559366332416"]}, {"author_id": "47373547", "created_at": "2019-08-11T11:58:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160520230168383488"}], "id": "1160520857174888448", "in_reply_to_user_id": "432926462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mobi44 @albertoinfelise @colvieux LeU vuol fare un governo con i M5S dal Marzo 2018, piccolo dettaglio", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mobi44", "id": "432926462"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "albertoinfelise", "id": "389136716"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "colvieux", "id": "444225252"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160520857174888448"]}, {"author_id": "814449492", "created_at": "2019-08-11T08:43:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160470984182456320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.3175, "type": "Person", "normalized_text": "rushad\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Spindoll", "id": "2828272368"}]}, "id": "1160471879972528128", "in_reply_to_user_id": "2828272368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_Spindoll Eu t\u00f4 treinando rushad\u00e3o, bem suicida msm kkkkk ca\u00ed de diamante 2 pra platina 2 j\u00e1, mas enquanto n tiver bom, n vou jogar pra ganhar ponto \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160471879972528128"]}, {"author_id": "137770836", "created_at": "2019-08-11T11:50:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160518079035695109"}], "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5734, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Yugoslavia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "id": "1160518814158794752", "in_reply_to_user_id": "137770836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@OrlvndoA --&gt; hasta los dientes y con apoyo externo pueden presentar suficiente resistencia hasta convertir a Vzla en una nueva Siria, Irak, Libia, Yugoslavia. Por ello hemos recibido de t\u00ed y de quienes como t\u00fa piensan las mismas descalificaciones q rechazas o peores ...Quienes creen q--&gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160518814158794752"]}, {"author_id": "74763991", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/MDoSqnZv2t", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-49306261", "display_url": "bbc.com/portuguese/int\u2026"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T01:55:54.000Z", "id": "1160369216031219712", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se matou na cadeia hoje \ud83d\ude2e\nhttps://t.co/MDoSqnZv2t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160369216031219712"]}, {"author_id": "1097522976549941249", "created_at": "2019-08-11T11:40:12.000Z", "id": "1160516260196749313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Buenos d\u00edas me quiero morir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160516260196749313"]}, {"author_id": "829830007065366529", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vl8n3hCVFT", "expanded_url": "http://lasdeldia.com", "display_url": "lasdeldia.com", "unwound_url": "http://lasdeldia.com"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.8714, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:51:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160518979317723137"}], "id": "1160518980290768896", "in_reply_to_user_id": "829830007065366529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2022Con 600 pesos se compran uniformes de la  Sedena en Facebook\n\n\u2022Preparaba hamburguesas mientras colgaban cuerpos en puente de Michoac\u00e1n\n\n\u2022Sin aliado hist\u00f3rico (el PAN) y sin m\u00e1s opci\u00f3n, empresarios buscan en su entra\u00f1a a l\u00edderes pol\u00edticos\n\nhttps://t.co/vl8n3hCVFT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160518980290768896"]}, {"author_id": "236602067", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/lMs7UsRWrk", "expanded_url": "http://bit.ly/2KE9Epn", "display_url": "bit.ly/2KE9Epn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-en-su-celda-carcel-pedofilia-4019914.html"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T04:29:47.000Z", "id": "1160407943378100225", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "El millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n \ud83d\ude2e https://t.co/lMs7UsRWrk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160407943378100225"]}, {"author_id": "1716854966", "created_at": "2019-08-11T01:13:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "id": "1160358545327579136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 17, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "text": "O Fluminense acaba de tomar mais um gol por causa dessa palha\u00e7ada de ficar trocando passes na entrada da pr\u00f3pria \u00e1rea.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160358545327579136"]}, {"author_id": "3242584991", "created_at": "2019-08-11T11:45:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160517345674178560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Marianne"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Poldaso", "id": "258361399"}]}, "id": "1160517713556647937", "in_reply_to_user_id": "258361399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Poldaso Deja tranquila a Marianne que es la mejor priest del juego", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160517713556647937"]}, {"author_id": "1073226183461011456", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "id": "1159907808462196736", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"]}, {"author_id": "858003427", "created_at": "2019-08-11T11:29:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160471731741646848"}], "id": "1160513440324227072", "in_reply_to_user_id": "318713537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@laura_ceruti @castell32082033 @matteorenzi Non inventiamoci scuse,in un giorno Renzi ha gettato alle\nortiche tutta la credibilit\u00e0 conquistata in pi\u00f9 di un anno di\nopposizione seria al governo giallo verde.\nAdesso anche Calenda gli d\u00e0 lezioni di coerenza,accusandolo\ndi voler prendere tempo per costruire il nuovo partito.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laura_ceruti", "id": "318713537"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "castell32082033", "id": "4919837110"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160513440324227072"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 234, "tag": "elezioni"}, {"start": 235, "end": 250, "tag": "crisidigoverno"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/dsRloy6x7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2yTgX7k", "display_url": "bit.ly/2yTgX7k", "status": 200, "unwound_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10157320984564034&id=38423524033"}]}, "author_id": "403544693", "created_at": "2019-08-11T10:43:48.000Z", "id": "1160502068127420416", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 768, "like_count": 1543, "quote_count": 86}, "text": "Il governo ha fallito, noi non temiamo il voto.\n\nProponiamo una visione alternativa per l'Italia e vogliamo parlare di lavoro, scuola, sanit\u00e0, investimenti e non di accordicchi \n\nLeggi il mio post \u25b6\ufe0f https://t.co/dsRloy6x7J\n\n#elezioni #crisidigoverno", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160502068127420416"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/xIGOOMNjOW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1159987394654953472", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3675, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:32:12.000Z", "id": "1160333051961827328", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos aprendido nada del Baguazo. https://t.co/xIGOOMNjOW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160333051961827328"]}, {"author_id": "3402847907", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/t0U9NRrLrV", "expanded_url": "https://patximendiburu.blogspot.com/2019/08/paco-casanova-2019-ahi-la-tienes-chivite.html", "display_url": "patximendiburu.blogspot.com/2019/08/paco-c\u2026"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6zwhuINjqB", "expanded_url": "https://twitter.com/patxi_mendiburu/status/1160449997952995329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6zwhuINjqB", "media_key": "3_1160449992420667393"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Pachi"}]}, "created_at": "2019-08-11T07:16:54.000Z", "id": "1160449997952995329", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y vuelvan a la v\u00eda del Constitucionalismo desde una izquierda responsable.\nhttps://t.co/t0U9NRrLrV\nUn navrazo,\nPachi https://t.co/6zwhuINjqB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160449997952995329"]}, {"author_id": "474311292", "created_at": "2019-08-11T03:00:55.000Z", "id": "1160385576723451905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tomei duas x\u00edcaras de caf\u00e9 e agora t\u00f4 ligada no 220 \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160385576723451905"]}, {"author_id": "1056094116", "created_at": "2019-08-11T11:07:37.000Z", "id": "1160508062035320832", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 27, "like_count": 222, "quote_count": 4}, "text": "\u201cChi fa politica deve essere pi\u00f9 forte dei propri risentimenti personali\u201d.\n@matteorenzi al @mediaset_tg5 \nSe cercate la politica l\u2019avete trovata. \nFine.", "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 87, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160508062035320832"]}, {"author_id": "14579710", "created_at": "2019-08-11T11:39:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160516011713581057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "id": "1160516014439895040", "in_reply_to_user_id": "14579710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Basta lembrar o que o apoio de Edir Macedo fez por Bolsonaro em 2018 para ter a certeza de que algo semelhante da parte de Fabio faria algum estrago.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160516014439895040"]}, {"author_id": "4577632036", "created_at": "2019-08-11T08:42:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160469682140438528"}], "id": "1160471517316210688", "in_reply_to_user_id": "46224994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@vitalbaa Altra benzina alla propaganda di Salvini. Poi vengano ad ironizzare sugli avversari che gli danno forza, perch\u00e9 questa operazione \u00e8 chiaramente suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vitalbaa", "id": "46224994"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160471517316210688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 122, "tag": "FactoresDeRiesgo"}, {"start": 123, "end": 144, "tag": "MediosDeComunicaci\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "RedesSociales"}, {"start": 160, "end": 165, "tag": "RRSS"}, {"start": 166, "end": 181, "tag": "EfectoPapageno"}, {"start": 182, "end": 196, "tag": "EfectoWerther"}, {"start": 197, "end": 210, "tag": "EfectoYukiko"}, {"start": 211, "end": 238, "tag": "ResponsabilidadInformativa"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "Recomendaciones"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/fhbEJrVXxQ", "expanded_url": "http://papageno.es/comunicacion-responsable-en-casos-de-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/comunicacion-r\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zXgzEgHcwO", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1159471520336494593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXgzEgHcwO", "media_key": "3_1159471514355478533"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.4128, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "author_id": "538196102", "created_at": "2019-08-08T14:28:47.000Z", "id": "1159471520336494593", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida.\nPlataforma profesional de prevenci\u00f3n @EsPapageno \n#FactoresDeRiesgo\n#MediosDeComunicaci\u00f3n\n#RedesSociales #RRSS\n#EfectoPapageno\n#EfectoWerther\n#EfectoYukiko\n#ResponsabilidadInformativa\n#Recomendaciones\nhttps://t.co/fhbEJrVXxQ https://t.co/zXgzEgHcwO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159471520336494593"]}, {"author_id": "1013738288404934656", "created_at": "2019-08-11T09:20:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160468709384867840"}], "id": "1160481174948667394", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@matteosalvinimi AVANTI TUTTA CARO MATTEO !!! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc9a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160481174948667394"]}, {"author_id": "895858918546522112", "created_at": "2019-08-11T02:06:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160368813172559872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "betosalesrio", "id": "53652311"}]}, "id": "1160371931335593984", "in_reply_to_user_id": "53652311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@betosalesrio A\u00ed querem culpar o Diniz??! Menos minha gente. Nen\u00ea erra o passe no segundo gol, culpa de Diniz? E quando foi que ganhamos l\u00e1 nesse campo? Ali\u00e1s, s\u00f3 o Palmeiras ganhou l\u00e1.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160371931335593984"]}, {"author_id": "986950074201706496", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/btOrWl0jFz", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 46, "username": "tenhotuiteragr", "id": "3011473319"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:13:40.000Z", "id": "1160494483915583488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "EU VOU TER TRECO DE TANTO RIR \n@tenhotuiteragr https://t.co/btOrWl0jFz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160494483915583488"]}, {"author_id": "484838759", "created_at": "2019-08-11T11:22:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160510191768670208"}], "geo": {"place_id": "4a48243dbd8e054f"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Candice"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5421, "type": "Person", "normalized_text": "io shirai"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.406, "type": "Person", "normalized_text": "candice"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.3975, "type": "Person", "normalized_text": "dorpick"}]}, "id": "1160511739278090242", "in_reply_to_user_id": "484838759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Candice no espera a la campana y r\u00e1pidamente la ataqua,\n tremendo suplex de io shirai a candice a la mesa de comentaristas , domina io pero falla un salto desde la tercera cuerda con intento de dorpick y remonta candice,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160511739278090242"]}, {"author_id": "426145972", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/cIwY8sOOpa", "expanded_url": "https://twitter.com/mocherovasquez/status/1160286659159711745", "display_url": "twitter.com/mocherovasquez\u2026"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 174, "probability": 0.4869, "type": "Organization", "normalized_text": "Comit\u00e9 de Pro Inversi\u00f3n"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-11T11:07:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160286659159711745"}], "id": "1160508153466957826", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Estimado aprista arrepentido, esa concesi\u00f3n es nula en su integralidad. Ustedes que estuvieron en el gobierno lo saben.\nRevisemos qui\u00e9nes integraron el Comit\u00e9 de Pro Inversi\u00f3n y m\u00e1s irregularidades saldr\u00e1n a la luz. Vizcarra quiere enga\u00f1ar con un papel que no dice nada. https://t.co/cIwY8sOOpa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160508153466957826"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "216855313", "created_at": "2019-08-11T00:57:01.000Z", "id": "1160354397605584896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Madre m\u00eda lo de #Epstein \ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160354397605584896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "author_id": "74453123", "created_at": "2019-08-10T13:24:07.000Z", "id": "1160180023598489600", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "text": "#\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160180023598489600"]}, {"author_id": "145992645", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/J279NOB4lz", "expanded_url": "http://atres.red/zns8j5", "display_url": "atres.red/zns8j5"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:00:01.000Z", "id": "1160370252116615168", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 23, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "text": "Graban a dos personas manteniendo sexo en una playa llena de ba\u00f1istas https://t.co/J279NOB4lz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160370252116615168"]}, {"author_id": "1275620544", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-08-10T21:56:48.000Z", "id": "1160309045124837377", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160309045124837377"]}, {"author_id": "911196852527276033", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1BikjqidbN", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunidadesRJ/status/1159863490519207936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BikjqidbN", "media_key": "7_1159863077531267072"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:26:20.000Z", "id": "1159863490519207936", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/1BikjqidbN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863490519207936"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FWicvCfVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1160202916638199808", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Maestr\u00edas"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:50:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160202916638199808"}], "id": "1160352797856022528", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 10, "like_count": 173, "quote_count": 3}, "text": "Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al difunto que ni Maestr\u00edas ten\u00eda, menos Doctorado. Entre ellos se daban la mano. https://t.co/FWicvCfVrf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160352797856022528"]}, {"author_id": "616886078", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/P5wVYtj8Rk", "expanded_url": "https://twitter.com/PLCastagnetti/status/1160310403332739073", "display_url": "twitter.com/PLCastagnetti/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T05:22:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160310403332739073"}], "id": "1160421275803820033", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 77, "like_count": 210, "quote_count": 5}, "text": "Se si vota prima dell\u2019aumento IVA, semplicemente non sar\u00e0 un tema da campagna elettorale. E dopo, gli italiani si cuccano l\u2019aumento e Salvini - padrone d\u2019Italia - dir\u00e0 che \u00e8 stata colpa di altri. Davvero ti culli nell\u2019illusione che gli italiani invece \u201csapranno chi ringraziare\u201d? https://t.co/P5wVYtj8Rk", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160421275803820033"]}, {"author_id": "148539615", "created_at": "2019-08-11T06:04:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160427905702387712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.5188, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maxricardoh19", "id": "1450463096"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "JuanMorenoMotta", "id": "33831821"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1160431714008743937", "in_reply_to_user_id": "1450463096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maxricardoh19 @JuanMorenoMotta @jorgevillenal @AlanGarciaPeru Justamente, si, como Ud. dice, se saben antecedentes de esa empresa minera \u00bfcomo le das permiso para operar? \u00bfno es contradictorio y origen de todo esto?...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160431714008743937"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 158, "tag": "casokotecabezudo"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/h5wP94Xoaa", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "964825978626363392", "created_at": "2019-08-10T13:46:25.000Z", "id": "1160185637481472000", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de que un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos\n#casokotecabezudo https://t.co/h5wP94Xoaa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160185637481472000"]}, {"author_id": "1106230581707317248", "created_at": "2019-08-11T09:47:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160383247605469184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "F. Castro"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.7401, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GeserDominicale", "id": "3215291116"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Thiago__Dutra", "id": "62557243"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "adriana_foltran", "id": "1044660705620889605"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "fatimal15892839", "id": "1078764427124592640"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "id": "1160487892382343168", "in_reply_to_user_id": "3215291116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GeserDominicale @Thiago__Dutra @dsramos26 @adriana_foltran @fatimal15892839 @antonioccosta_ O come\u00e7o de todo governo que hoje massacra a Venezuela foi com F. Castro e Che Guevara \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f eles nem matavam, s\u00f3 furavam com a bala, quem matava era Deus... Deixa de hipocrisia, h\u00e1 uma mis\u00e9ria (e morte) enorme em todo canto que se instala ideologias da esquerda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160487892382343168"]}, {"author_id": "45409867", "created_at": "2019-08-10T17:01:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "id": "1160234728705929218", "in_reply_to_user_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 62, "like_count": 510, "quote_count": 1}, "text": "Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o monitoramento intensivo na pris\u00e3o para evitar suic\u00eddio de prisioneiro. Acusado de pedofilia, ele se suicidou nesta madrugada em uma cadeia de Manhattan", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160234728705929218"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "CNCOwners"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "CNCOwners"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cncomusicbra", "id": "2992877337"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "jornalcnco", "id": "998709895418597376"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "cncorecife", "id": "1005332869785509888"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}]}, "author_id": "4204018521", "created_at": "2019-08-11T11:14:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160356395818082305"}], "id": "1160509735273152513", "in_reply_to_user_id": "2992877337", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cncomusicbra @conexao_cnco @CNCOmusic @jornalcnco @cncorecife Esquadr\u00e3o suicida \n#TeenChoiceWarner #CNCOwners \n@CNCOmusic", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160509735273152513"]}, {"author_id": "128372940", "created_at": "2019-08-10T21:14:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160298411742117888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.725, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "id": "1160298413210120192", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 4365, "reply_count": 2423, "like_count": 36482, "quote_count": 337}, "text": "- Lucas 12:2 : \"Mas nada h\u00e1 encoberto que n\u00e3o haja de ser descoberto; nem oculto, que n\u00e3o haja de ser sabido.\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160298413210120192"]}, {"author_id": "39342378", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "id": "1159528437255684096", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 208, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 209, "end": 219, "tag": "CNCOwners"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/tdhPUeyP5P", "expanded_url": "https://twitter.com/cncomusicbra/status/1160356395818082305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhPUeyP5P", "media_key": "3_1160356390935941122"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 207, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.4919, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 232, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}]}, "author_id": "2992877337", "created_at": "2019-08-11T01:04:57.000Z", "id": "1160356395818082305", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 298, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "\u2014\u2014 CORRENTE DE VOTA\u00c7\u00c3O \u2014\u2014\n\nToda vez que voc\u00ea ver esse tweet responda e marque um amigo para fazer o mesmo!\n\n - CINCO M\u00daSICAS \n - CINCO S\u00c9RIES \n - CINCO CORES\n - CINCO FILMES\n - CINCO FRUTAS\n\n#TeenChoiceWarner #CNCOwners  \n@CNCOmusic https://t.co/tdhPUeyP5P", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160356395818082305"]}, {"author_id": "497995758", "created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "id": "1160172064785010688", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"]}, {"author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-10T20:10:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160202916638199808"}], "id": "1160282250581291010", "in_reply_to_user_id": "41431080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@CristhianRS @Mercede39096338 Cuidado est\u00e1n chocando con los herederos del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160282250581291010"]}, {"author_id": "1452965868", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/j9ILtLjZVl", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda", "description": "\"Tiene una profesora para ti que te puede ense\u00f1ar a hablar ruso. Tiene dos por ocho a\u00f1os de edad, no es rubia, las clases son gratis, y puedes tenerla hoy si quieres\". \u00c9se es un", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-08-10T18:50:14.000Z", "id": "1160262093129617409", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 41, "like_count": 79, "quote_count": 4}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s respiran tranquilos? https://t.co/j9ILtLjZVl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160262093129617409"]}, {"author_id": "933726367874772992", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/iDrWGTiBLn", "expanded_url": "https://youtu.be/3EGEiTgt3WE", "display_url": "youtu.be/3EGEiTgt3WE"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KU9CDSBzzj", "expanded_url": "https://twitter.com/anaquelesabarr1/status/1160247029035147264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KU9CDSBzzj", "media_key": "3_1160247010718621697"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 144, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "rock and roll suicida"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.8306, "type": "Other", "normalized_text": "Babylon Ch\u00e0t"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Calor"}, {"start": 230, "end": 243, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Hotel Adicci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:50:22.000Z", "id": "1160247029035147264", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Banda sonora para terminar una infernal tarde de agosto, si te atreves a subir la temperatura con algo m\u00e1s de un minuto de \"rock and roll suicida\".\nIdeal para derretir asfalto, cuerpos y prejuicios...\n-\nBabylon Ch\u00e0t:\n\"Calor\" (de \"Hotel Adicci\u00f3n\", 2000)\n\ud83d\udcfd\ufe0f https://t.co/iDrWGTiBLn https://t.co/KU9CDSBzzj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160247029035147264"]}, {"author_id": "925050374947565569", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/xK8X9pdONW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T19:20:28.000Z", "id": "1160269702855364609", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\nCojones lo poco que duran no ???\nSe \"suicida en la c\u00e1rcel\" el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores. https://t.co/xK8X9pdONW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160269702855364609"]}, {"author_id": "22321740", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/7QcaVYNnD8", "expanded_url": "https://twitter.com/joaovale/status/1160478200734126080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QcaVYNnD8", "media_key": "3_1160477876090744832"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Pep"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4423, "type": "Person", "normalized_text": "l\u00e3p"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:08:58.000Z", "id": "1160478200734126080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "O Pep \u00e9 mais um l\u00e3p contra a verdade desportiva e que n\u00e3o percebe nada de bola https://t.co/7QcaVYNnD8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160478200734126080"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "senzadime"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WHWTmRIVRh", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.it/entry/resistere-allaccrocco_it_5d4ee8fae4b0fd2733f11691?rm&utm_hp_ref=it-homepage", "display_url": "m.huffingtonpost.it/entry/resister\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://m.huffingtonpost.it/entry/resistere-allaccrocco_it_5d4ee8fae4b0fd2733f11691?rm&utm_hp_ref=it-homepage"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "author_id": "474021846", "created_at": "2019-08-10T18:22:16.000Z", "id": "1160255054269603842", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 26, "like_count": 131, "quote_count": 4}, "text": "Dopo aver fatto da stampella alla Lega sulla TAV, ora i renziani, pur di evitare le elezioni, archiviano il #senzadime e riscoprono i 5S.\nL'idea geniale \u00e8 imporre a @nzingaretti un Monti 2.0 che farebbe una manovra da 30 mld e... porterebbe Salvini al 50%.\nhttps://t.co/WHWTmRIVRh", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160255054269603842"]}, {"author_id": "300811189", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/k8uRONLiyB", "expanded_url": "https://ift.tt/303Au0s", "display_url": "ift.tt/303Au0s"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:09:37.000Z", "id": "1160478366950141954", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0438 \u043d\u0430\u0440\u043a\u043e\u0442\u0438\u043a\u0438: \u043a\u0430\u043a \u0436\u0438\u0432\u0435\u0442 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0430, \u0432\u044b\u0438\u0433\u0440\u0430\u0432\u0448\u0430\u044f 847 \u043c\u043b\u043d \u0442\u0435\u043d\u0433\u0435 \u0432 \u043b\u043e\u0442\u0435\u0440\u0435\u044e https://t.co/k8uRONLiyB", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1160478366950141954"]}, {"author_id": "2150199565", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4AKq764od1", "expanded_url": "https://twitter.com/negroaharon/status/1160270508014936066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4AKq764od1", "media_key": "3_1160270504026169349"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.3177, "type": "Other", "normalized_text": "TRUMP"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.444, "type": "Other", "normalized_text": "Isla Privada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "USAenEspanol", "id": "252176459"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "EmbajadaEEUUcl", "id": "102061279"}]}, "created_at": "2019-08-10T19:23:40.000Z", "id": "1160270508014936066", "in_reply_to_user_id": "252176459", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@USAenEspanol @EmbajadaEEUUcl El Multimillonario Jeffrey Epstein se \"Suicida\" en su celda. El amigo de TRUMP y de otras altas personalidades acusados de ir a su Isla Privada donde se organizaban org\u00edas con ni\u00f1as, se suicida en una (Unidad especial de vigilancia)\nQuemisterioso... https://t.co/4AKq764od1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160270508014936066"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 14, "end": 42, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 43, "end": 47, "tag": "fpu"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "author_id": "920749655062917120", "created_at": "2019-08-09T15:37:07.000Z", "id": "1159851107700662277", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "#sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159851107700662277"]}, {"author_id": "854354259747495937", "created_at": "2019-08-11T00:33:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160348449419812864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "chungo"}]}, "id": "1160348451655303169", "in_reply_to_user_id": "854354259747495937", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "+chungo y ya lo ha intentando o lo ha pensando y se suicida por vuestra culpa. Porque no dejabais de decirle mierda. \u00bfC\u00f3mo os sentar\u00eda cargar con el peso de una muerte toda vuestra vida? Si os da igual o os sentar\u00eda bien es que sois una mierda de personas, as\u00ed os lo digo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160348451655303169"]}, {"author_id": "444225252", "created_at": "2019-08-11T10:42:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160500677375930369"}], "id": "1160501669748248576", "in_reply_to_user_id": "977552890037526529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ScafidiCalogero La penso come te.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ScafidiCalogero", "id": "977552890037526529"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160501669748248576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 275, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.4273, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "VivaLaVidaT5", "id": "1377334074847682564"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "elprogramadear", "id": "252607098"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}, {"start": 180, "end": 195, "username": "yaesmediodiatv", "id": "340236413"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "cuatroaldia", "id": "1087672041933885441"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "author_id": "4096795157", "created_at": "2019-08-10T19:31:30.000Z", "id": "1160272479891447809", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaNoticias @Newtral @VivaLaVidaT5 @elprogramadear @EspejoPublico @yaesmediodiatv @telediario_tve @cuatroaldia @informativost5 Asociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160272479891447809"]}, {"author_id": "149631091", "created_at": "2019-08-11T10:59:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160505932473937920"}], "id": "1160505934470438912", "in_reply_to_user_id": "149631091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Saidinha\" n\u00e3o \u00e9 ressocializa\u00e7\u00e3o, em todo caso. Muito menos para algu\u00e9m que praticou crime hediondo.\nO cara n\u00e3o fez por necessidade, para se defender, por sobreviv\u00eancia ou por falta de op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 ressocializa\u00e7\u00e3o para ele, porque j\u00e1 \u00e9 uma caso de psicopatia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160505934470438912"]}, {"author_id": "166230161", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/5wscx5yFlG", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/10/anistiando-terrorista-e-decisao-com-base-em-infancia-militar-as-decisoes.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Sob Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 116, "end": 120, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:22:20.000Z", "id": "1160209772404248578", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sob Bolsonaro, Comiss\u00e3o de Anistia muda crit\u00e9rios e v\u00edtima vira terrorista https://t.co/5wscx5yFlG via @UOLNoticias @UOL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160209772404248578"]}, {"author_id": "225232891", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/CwYSvxRd22", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/mariella-balbi/el-gobierno-de-odebrecht/#.XU7b3tj1BsY.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/mariel\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/el-gobierno-de-odebrecht/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6761, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella Balbi"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:59:48.000Z", "id": "1160204102774808577", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 28, "like_count": 296, "quote_count": 4}, "text": "\"Odebrecht juega sus cartas, ha dado nombres vistosos que nos distraer\u00e1n un rato, levantando la alica\u00edda imagen de los fiscales Vela y P\u00e9rez\". \n\nLea a Mariella Balbi:  https://t.co/CwYSvxRd22", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160204102774808577"]}, {"author_id": "88146816", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5ziWXMG3Yl", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:45:43.000Z", "id": "1160185460767039488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34 El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/5ziWXMG3Yl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160185460767039488"]}, {"author_id": "939311426", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/NxNGTcsoTf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5929, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:35:10.000Z", "id": "1160499895180124161", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/NxNGTcsoTf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160499895180124161"]}, {"author_id": "2699024274", "created_at": "2019-08-11T10:47:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160469330234155008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 277, "end": 289, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Pacheco"}]}, "id": "1160503082469548039", "in_reply_to_user_id": "765673229130297344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PortoUniversal Mas qd e q ele provou q sabe fazer melhor? O modelo, as escolhas de jogadores, tudo tem sido igual desde o inicio. A unica diferenca foi a qualidade dos adversarios, alguma sorte e tempo para adversarios perceberem exactamente como travar... ganhar 1 vez ate o Jaime Pacheco...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160503082469548039"]}, {"author_id": "866688120", "created_at": "2019-08-11T10:17:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160487539960156160"}], "id": "1160495465605009408", "in_reply_to_user_id": "15909060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MireiaPujol Anar marxa enrere amb un vehicle que no est\u00e0 dissenyat per ser controlat (\u00e0rea de visi\u00f3 i torsi\u00f3 de coll) per anar en aquest sentit, no \u00e9s su\u00efcida, \u00e9s lo seg\u00fcent.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MireiaPujol", "id": "15909060"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1160495465605009408"]}, {"author_id": "179808154", "created_at": "2019-08-10T00:04:36.000Z", "id": "1159978821149483008", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "text": "A alguien le quedan dudas de la incapacidad moral permanente de quien se acobarda y se muestra incapaz de defender los derechos del pais frente a una turba?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159978821149483008"]}, {"author_id": "1004238727307255808", "created_at": "2019-08-11T10:32:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160453712596393990"}], "id": "1160499119229722630", "in_reply_to_user_id": "960123104289869824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@pequena_roca @elias_laura @SOYMIGUELLAGO @izualdomingo @antonlosada @Isabelperezmoi1 Animar??? Yo creo que muchos no tienen opciones. Lo que tenemos es que facilitar ese flujo migratorio a nuestros pa\u00edses y ayudar a asentarse en el pa\u00eds.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pequena_roca", "id": "960123104289869824"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "elias_laura", "id": "1262087301414486017"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "SOYMIGUELLAGO", "id": "247033717"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "izualdomingo", "id": "1716217393"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "antonlosada", "id": "56331789"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "Isabelperezmoi1", "id": "1138024185148641280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160499119229722630"]}, {"author_id": "446595867", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/tvjZpjhrxh", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:28:31.000Z", "id": "1160196232754749440", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual, se suicida en su celda. Bill Clinton, entre otros, respira aliviado https://t.co/tvjZpjhrxh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160196232754749440"]}, {"author_id": "42157075", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5IqOQG3cfP", "expanded_url": "https://segundaguerra.net/max-wolf-um-suicida/", "display_url": "segundaguerra.net/max-wolf-um-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Max Wolf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:58:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160327676542017537"}], "id": "1160490622660284417", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@alexandregarcia Este texto lan\u00e7a uma reflex\u00e3o sobre a origem do destemor e da coragem em combate de Max Wolf. Segundo alguns companheiros, era um soldado exemplar que dizia \"n\u00e3o ter nada a perder\". https://t.co/5IqOQG3cfP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160490622660284417"]}, {"author_id": "3171735557", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/4WOzERHTk7", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Abanto/status/1159962192697024512", "display_url": "twitter.com/H_Abanto/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T04:25:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159962192697024512"}], "id": "1160044521884962816", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 6, "like_count": 184, "quote_count": 5}, "text": "J\u00f3venes, el futuro se lo robaron el 29 julio de 2016, cuando una resentida llen\u00f3 el congreso con 73 rufianes, delincuentes, pervertidos y lobbistas, que nos han jodido la vida por voluntad de su lideresa.\n\nLo dem\u00e1s son cuentos chinos. https://t.co/4WOzERHTk7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160044521884962816"]}, {"author_id": "14436030", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:15:30.000Z", "id": "1160223153353875456", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 8}, "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160223153353875456"]}, {"author_id": "458719075", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/UqyYduYUVy", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/01-esteri-a2txtcorriere-web-sezioni-0efc8d8a-bba9-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/01-esteri-a2txtcorriere-web-sezioni-0efc8d8a-bba9-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "created_at": "2019-08-11T07:18:23.000Z", "id": "1160450373892673537", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Epstein suicida: i dubbi sulla morte del miliardario che sapeva molto. E i buchi nei controlli a \"the box\", carcere di massima sicurezza https://t.co/UqyYduYUVy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160450373892673537"]}, {"author_id": "14436030", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/IC2aH1bfsJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZRZ9VS", "display_url": "bit.ly/2ZRZ9VS", "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda", "description": "\"Tiene una profesora para ti que te puede ense\u00f1ar a hablar ruso. Tiene dos por ocho a\u00f1os de edad, no es rubia, las clases son gratis, y puedes tenerla hoy si quieres\". \u00c9se es un", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-11T02:45:00.000Z", "id": "1160381572664778752", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 6}, "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos https://t.co/IC2aH1bfsJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160381572664778752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 227, "tag": "SenzaPaura"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/qgHEbAB1hQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1160489431968690177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qgHEbAB1hQ", "media_key": "13_1160483608890695680"}]}, "author_id": "2416067982", "created_at": "2019-08-11T09:53:36.000Z", "id": "1160489431968690177", "public_metrics": {"retweet_count": 570, "reply_count": 679, "like_count": 3338, "quote_count": 140}, "text": "Non possiamo fuggire dalla battaglia che ci aspetta. Scappare, posticipandola di qualche mese, peggiorerebbe solo le cose. Salvini \u00e8 forte perch\u00e9 noi siamo deboli, divisi e impauriti. Su questo occorre concentrarsi. #SenzaPaura https://t.co/qgHEbAB1hQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160489431968690177"]}, {"author_id": "1036624440254181376", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/HPrHHXa9dZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:32:40.000Z", "id": "1160227474292314117", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",  les siguen dando alojamiento, comida y paga de 664 \u20ac... \ud83e\udd14\ud83c\uddea\ud83c\uddf8https://t.co/HPrHHXa9dZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160227474292314117"]}, {"author_id": "736596690", "created_at": "2019-08-11T07:08:25.000Z", "id": "1160447865879224320", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 209, "like_count": 1086, "quote_count": 19}, "text": "Il PD (con Renzi) sembra avviarsi verso il governo istituzionale e quindi verso il suicidio politico.\n\nQuesta follia avr\u00e0 2 conseguenze.\n\n- Resuscitare un M5S che era prossimo alla fine.\n\n- Aumentare, ancora di pi\u00f9, il consenso di Salvini.\n\nChe dire... auguri.\nE addio.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160447865879224320"]}, {"author_id": "2976750778", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:55:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882785412304897"}], "geo": {"place_id": "0d2090ccc61657d8"}, "id": "1159885831533989889", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "text": "EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159885831533989889"]}, {"author_id": "2491575048", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZPIj8pThPR", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "amp.elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:56:43.000Z", "id": "1160203327742861313", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/ZPIj8pThPR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160203327742861313"]}, {"author_id": "2439937320", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jnicz16aRo", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyHavenstein/status/1160188505479438339", "display_url": "twitter.com/RudyHavenstein\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:10:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160188505479438339"}], "id": "1160191702931582978", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 25, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "text": "Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa vaffankulo. https://t.co/jnicz16aRo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160191702931582978"]}, {"author_id": "811138529938042880", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vMgQxGWRKV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.amp.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190810\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.amp.html"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:42:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160212277867532288"}], "id": "1160214789592899584", "in_reply_to_user_id": "811138529938042880", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "text": "Por ejemplo: este art\u00edculo de El Espa\u00f1ol habla de Trump en el t\u00edtulo y se le menciona 4 veces m\u00e1s en el cuerpo del texto. A Clinton se le menciona 1 vez.\nHay constancia de que Clinton viaj\u00f3 27 veces a la isla de Epstein. De Trump no hay constancia de nada.\nhttps://t.co/vMgQxGWRKV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160214789592899584"]}, {"author_id": "128372940", "created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1159556289590177794", "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}, "text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "Epstien"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DuX2U929gE", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "author_id": "873992653704220676", "created_at": "2019-08-10T18:22:23.000Z", "id": "1160255083445137408", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "Non era riuscito bene il primo tentativo.\nAl secondo tutto \u00e8 andato a buon fine.\nCon la morte di #Epstien crolla un intero sistema perverso e diabolico di cui (forse) mai sapremo nulla.\nMa voi continuate a nascondere le cose invocando il complottismo...\nhttps://t.co/DuX2U929gE", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160255083445137408"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NapoliBarcellona"}]}, "author_id": "3092015973", "created_at": "2019-08-11T09:06:28.000Z", "id": "1160477572783906816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#NapoliBarcellona a questo punto il boccino e' in mano al mister che deve oassarlo ad ADL per prendere un trequartista, una punta che attacchi la profondita' o una prima punta e se ce ne fosse bisogno prenderne anche 2. Non c'e' piu' tempo il dado e' tratto.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160477572783906816"]}, {"author_id": "24242851", "created_at": "2019-08-11T09:58:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160470280776630272"}], "id": "1160490619933986816", "in_reply_to_user_id": "1064628007162265607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Liberal______ @CarloCalenda La questione \u00e8 a chi dare la colpa della finanziaria oppure c'\u00e8 qualcuno che ha il buon senso di pensare a come scongiurare l'aumento dell'IVA?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "liberal______", "id": "1251404007551074304"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160490619933986816"]}, {"author_id": "15909060", "created_at": "2019-08-11T09:46:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160483649579618305"}], "id": "1160487539960156160", "in_reply_to_user_id": "866688120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xpep67 He dit obviem tema velocitat...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xpep67", "id": "866688120"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1160487539960156160"]}, {"author_id": "938039195951681537", "created_at": "2019-08-11T10:12:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160492949416873984"}], "id": "1160494273256656896", "in_reply_to_user_id": "963357198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@solosamp52 @UCS1946 @OdeTony \u00e9 anche questione di forma", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "solosamp52", "id": "963357198"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "UCS1946", "id": "765596494380531713"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "OdeTony", "id": "547806484"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160494273256656896"]}, {"author_id": "3131621165", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/asP83wK16k", "expanded_url": "https://twitter.com/progwind/status/1160487194936655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asP83wK16k", "media_key": "3_1160487160404959232"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 243, "username": "artisthogarth", "id": "819798857806553088"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:44:42.000Z", "id": "1160487194936655872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\"Il vicolo del gin\" di Hogarth \u00e8 uno dei ritratti pi\u00f9 realistici della Londra settecentesca. I particolari: madre snaturata con piaghe sifilitiche alle gambe, bimbo che vola, funerale frettoloso, il suicida, il bimbo che vola... @artisthogarth https://t.co/asP83wK16k", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160487194936655872"]}, {"author_id": "1140557822633099266", "created_at": "2019-08-10T03:58:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "san juan"}]}, "id": "1160037626969300993", "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 854, "like_count": 10554, "quote_count": 1163}, "text": "eu cu\u00e9ntenme cual fue su experiencia m\u00e1s cercana a la muerte a m\u00ed casi me come un puma trabajando en san juan la cosa sana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160037626969300993"]}, {"author_id": "13346352", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/XFVSSGSGqq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/celebrities/2018/12/09/5c093a53fc6c83e6798b4571.html", "display_url": "elmundo.es/loc/celebritie\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:15:13.000Z", "id": "1160192883418419201", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 14, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "text": "\u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (presuntamente) a muchos de \u201csus compis\u201d https://t.co/XFVSSGSGqq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160192883418419201"]}, {"author_id": "4851141226", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/SIClE8etCh", "expanded_url": "https://twitter.com/Luso_Clemens/status/1160230354764075018", "display_url": "twitter.com/Luso_Clemens/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T10:03:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160230354764075018"}], "id": "1160491807882514433", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "text": "Alguna vez ha salido el tema ya. Personalmente, no creo que se tenga que jugar D&amp;D obligatoriamente, y menos para empezar. Hay sistemas m\u00e1s vers\u00e1tiles y sencillos. https://t.co/SIClE8etCh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160491807882514433"]}, {"author_id": "475234937", "created_at": "2019-08-11T08:53:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160461272145629184"}], "id": "1160474210516504577", "in_reply_to_user_id": "256506903", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@DavidG__ @MarceVann @Marcell77640487 @steal61 @Luigi1424797 @MPenikas @tablerider @cris_cersei @EmeiMarkus @stax7580 @Lori19454470 @Sabina1956 @agiusti2 @IoCivico @Aquintoc @marcomoltomale @LauraGio_75 @battistabd @DAmboldi @nicorst @marioerdrago @salidaparallela @cstambul @ErmannoKilgore @PaolaTacconi @mtfilippozzi @paolo_stillo @Yi_Benevolence @74_pippo @FabioRoscioli @ricdil1 @Domenic20508867 @FZanolli @acqu_marina @_kuball_ @patriziabottell @ValeMameli @DmitryEvic @AndFranchini @ComSatyri @Roberto_Fico @GiuseppeConteIT @gparagone Renzi vuole fondare il suo partito.. non ci va al voto con Zingaretti che fa le liste e lascia fuori tutti suoi. Idem tutti quei personaggi (misto,LEU,piueuropini) che perdono sicuramente il posto.. cmq.. se M5S vuole dare fiducia ad un gov cos\u00ec che far\u00e0 la finanziaria,si suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DavidG__", "id": "256506903"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "steal61", "id": "2196650893"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "tablerider", "id": "47398478"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 96, "end": 107, "username": "EmeiMarkus", "id": "420931672"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "Lori19454470", "id": "491715422"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 144, "end": 153, "username": "agiusti2", "id": "585327025"}, {"start": 164, "end": 173, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 174, "end": 189, "username": "marcomoltomale", "id": "923965131788255234"}, {"start": 190, "end": 202, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 203, "end": 214, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 215, "end": 224, "username": "DAmboldi", "id": "807581581"}, {"start": 225, "end": 233, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 234, "end": 247, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 248, "end": 264, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 265, "end": 274, "username": "cstambul", "id": "2217674274"}, {"start": 275, "end": 290, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 291, "end": 304, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 305, "end": 318, "username": "mtfilippozzi", "id": "1422697040"}, {"start": 319, "end": 332, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 333, "end": 348, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 349, "end": 358, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 359, "end": 373, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261"}, {"start": 383, "end": 399, "username": "Domenic20508867", "id": "4874490561"}, {"start": 400, "end": 409, "username": "FZanolli", "id": "1252694378"}, {"start": 410, "end": 422, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 423, "end": 432, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 433, "end": 449, "username": "patriziabottell", "id": "897054630"}, {"start": 450, "end": 461, "username": "ValeMameli", "id": "2322947462"}, {"start": 462, "end": 473, "username": "DmitryEvic", "id": "943479009807077376"}, {"start": 474, "end": 487, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 488, "end": 498, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 499, "end": 512, "username": "Roberto_Fico", "id": "22834067"}, {"start": 513, "end": 529, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 530, "end": 540, "username": "gparagone", "id": "384927198"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160474210516504577"]}, {"author_id": "1152585760551444480", "created_at": "2019-08-11T09:52:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160454993348050945"}], "id": "1160489091127005184", "in_reply_to_user_id": "18935802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@repubblica @MassimGiannini [Magari, cara Repubblica, evitiamo di sposare/assecondare questa linea narcisistica e suicida, grazie]", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "repubblica", "id": "18935802"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160489091127005184"]}, {"author_id": "247863643", "created_at": "2019-08-11T09:58:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160487208056434689"}], "id": "1160490715421581312", "in_reply_to_user_id": "636824818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlinaHarja @luigipellicioli @CarloCalenda La penso come lei, ma cambia molto se invece del 60% Salvini prende il 50 andando ora al voto? Lei pensa che nelle condizioni date sia possibile per il centrosinistra contendere il consenso alla Lega senza farsi Lega sull'immigrazione e la sicurezza?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlinaHarja", "id": "636824818"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "luigipellicioli", "id": "2347120950"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160490715421581312"]}, {"author_id": "1051070757017710592", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/OEVHTMAw94", "expanded_url": "https://twitter.com/FaXgeneration/status/1160284030677520384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEVHTMAw94", "media_key": "3_1160284023689818112"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6496, "type": "Organization", "normalized_text": "PTPCC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "created_at": "2019-08-10T20:17:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160227721982697473"}], "id": "1160284030677520384", "in_reply_to_user_id": "354095556", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "@Haddad_Fernando Leia e ver\u00e1 que a parceria PTPCC vem de longe!!! https://t.co/OEVHTMAw94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160284030677520384"]}, {"author_id": "810623600726114305", "created_at": "2019-08-11T07:17:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160397393508126721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9818, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1160450195089448960", "in_reply_to_user_id": "901667767987961856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@YareliHdez_ Wow yo tampoco hab\u00eda visto tu Twitter:0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160450195089448960"]}, {"author_id": "58768691", "created_at": "2019-08-11T09:36:45.000Z", "id": "1160485192504619013", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 18, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "text": "Se davvero facessero, come chiede Renzi, un governo di tutti contro Salvini sarebbe l\u2019ennesimo regalo al nostro piccolo Putin: \n\n\u2014 nessuna responsabilit\u00e0 sulla manovra \n\u2014 la scusa perfetta per dire che le opposizioni sono contro gli italiani e la democrazia. \n\nFollia assoluta.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160485192504619013"]}, {"author_id": "845768985907998722", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/a6F182qQTu", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 69, "username": "LCDSalcasser", "id": "979507124823904257"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "GoOutTheBox1", "id": "1024994538610479104"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:50:19.000Z", "id": "1160231915372331015", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00daLTIMA HORA: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel!!! @LCDSalcasser @oficial_cmv\n@GoOutTheBox1 @13abrelosojos13\n\nhttps://t.co/a6F182qQTu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160231915372331015"]}, {"author_id": "727130698021261313", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5CNQmAnqNo", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandregarcia/status/1160327676542017537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5CNQmAnqNo", "media_key": "3_1160327608187400192"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/24GGG0ihDb", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1160235315279405057", "display_url": "twitter.com/GeneralMourao/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Max Wolf"}]}, "created_at": "2019-08-10T23:10:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160235315279405057"}], "id": "1160327676542017537", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 31, "like_count": 1128, "quote_count": 2}, "text": "Num 8 de maio, prestei honras a Max Wolf, no lugar onde o her\u00f3i tombou. https://t.co/5CNQmAnqNo https://t.co/24GGG0ihDb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160327676542017537"]}, {"author_id": "813359312", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/DcuLfpzuLX", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1160484423063801856", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:39:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160484423063801856"}], "id": "1160485993956421633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bien por Vox. Una vez m\u00e1s, reacciona ante la inercia suicida de algunos y la descarada traici\u00f3n de otros. https://t.co/DcuLfpzuLX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160485993956421633"]}, {"author_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T12:22:56.000Z", "id": "1159802240716197888", "public_metrics": {"retweet_count": 28660, "reply_count": 3279, "like_count": 131047, "quote_count": 1158}, "text": "Nunca seremos suficientemente bons nem maus para os que nos imaginam.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802240716197888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Renzi"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/UHdPtL1iC5", "expanded_url": "https://larep.it/2yTeYjm", "display_url": "larep.it/2yTeYjm", "status": 503, "unwound_url": "https://rep.repubblica.it/pwa/generale/2019/08/10/news/pd_l_apertura_di_renzi_si_al_governo_istituzionale_-233381724/?ref=twhr"}]}, "author_id": "18935802", "created_at": "2019-08-11T07:36:45.000Z", "id": "1160454993348050945", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 62, "like_count": 38, "quote_count": 9}, "text": "Pd, l\u2019apertura di #Renzi \u201cS\u00ec al governo istituzionale\u201d \nhttps://t.co/UHdPtL1iC5", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160454993348050945"]}, {"author_id": "890611713820721152", "created_at": "2019-08-10T20:26:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160135766690996224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 268, "probability": 0.4674, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}]}, "id": "1160286280225370112", "in_reply_to_user_id": "3170981873", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "@BonelliOK Por lo m\u00e1s importante. Por los Valores Humanos que est\u00e1n en juego. Por la Vida y la Familia. Sin VIDA no hay Poblaci\u00f3n y sin FAMILIA no hay Sociedad. No sirve pensar en el sueldo o en hacer la casa si me estoy por suicidar. Si no se cuida la Vida la Sociedad se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160286280225370112"]}, {"author_id": "33808317", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/uVeBLbRDEb", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/solar-audios-vizcarra-momento-presidente-dice-anulara-proyecto-tia-maria-noticia-nndc-664018", "display_url": "elcomercio.pe/politica/solar\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "premier Del Solar"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 223, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-08-11T01:14:30.000Z", "id": "1160358799024250880", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 200, "like_count": 415, "quote_count": 23}, "text": "Respuesta desesperada del premier Del Solar sobre audios. Simplemente ya no tiene nada de credibilidad. Basta con escuchar el audio para desmentir versi\u00f3n lastimosa del gobierno. https://t.co/uVeBLbRDEb v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160358799024250880"]}, {"author_id": "3056380055", "created_at": "2019-08-11T09:35:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}]}, "id": "1160484930348101633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cesare Pavese reconoc\u00eda la anonadante cantidad de buenas razones para inducir al suicidio, pero casi nadie insiste que solo se suicidan finalmente los que no encuentran ni una m\u00edsera excusa para seguir viviendo, que es lo que verdaderamente arma al suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160484930348101633"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 161, "tag": "Governo"}]}, "author_id": "18762875", "created_at": "2019-08-11T06:54:45.000Z", "id": "1160444424297562113", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 991, "like_count": 1773, "quote_count": 92}, "text": "4/4 \nPrima mettiamo in sicurezza il nostro meraviglioso Paese evitando aumento IVA e crisi finanziaria, poi campagna elettorale e che vinca il migliore. #Governo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160444424297562113"]}, {"author_id": "2221812150", "created_at": "2019-08-11T09:20:03.000Z", "id": "1160480991275868166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu j\u00e1 reparei que todo ano semanas antes do meu anivers\u00e1rio sempre acontece alguma merda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160480991275868166"]}, {"author_id": "540081908", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/fLi2cutrdO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:05:23.000Z", "id": "1160205507371655169", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/fLi2cutrdO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160205507371655169"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 209, "tag": "VOX\u00datil"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/raRFDjyEcL", "expanded_url": "https://diariopatriota.com/vox-avisa-a-bildu-tras-ser-admitida-la-denuncia-contra-los-proetarras-conseguiremos-que-bildu-sea-ilegalizado/", "display_url": "diariopatriota.com/vox-avisa-a-bi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariopatriota.com/vox-avisa-a-bildu-tras-ser-admitida-la-denuncia-contra-los-proetarras-conseguiremos-que-bildu-sea-ilegalizado/"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6093, "type": "Person", "normalized_text": "Otegi"}, {"start": 51, "end": 68, "probability": 0.6354, "type": "Organization", "normalized_text": "Audiencia Nacional"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.7662, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.9151, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX\u00datil"}]}, "author_id": "2201623465", "created_at": "2019-08-11T09:33:41.000Z", "id": "1160484423063801856", "public_metrics": {"retweet_count": 2418, "reply_count": 344, "like_count": 5689, "quote_count": 108}, "text": "\ud83d\udcf0 VOX avisa a los de Otegi tras ser admitida en la Audiencia Nacional la denuncia contra los proetarras: \"Conseguiremos que Bildu sea ilegalizado\".\n\n\ud83d\udce2 Mientras unos callan cobardemente, otros actuamos #VOX\u00datil \nhttps://t.co/raRFDjyEcL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160484423063801856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 193, "tag": "senzadime"}]}, "author_id": "562310667", "created_at": "2019-08-11T09:22:54.000Z", "id": "1160481709546229760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ammetto che sarei tanto ma tanto curioso di vedere l'imbarazzo negli occhi e nei volti delle parlamentari renziane e dei fanatici sostenitori renziani che fino a ieri sera twittavano #senzadime, dopo aver letto stamane l'intervista suicida del loro condottiero al Corriere.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160481709546229760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 150, "tag": "PD"}, {"start": 199, "end": 203, "tag": "M5S"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "senzadime"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "bendellavedova", "id": "255928261"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "riccardomagi", "id": "283026832"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "emmabonino", "id": "107505580"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "mrctrdsh", "id": "50355444"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "CostHermanin", "id": "65147995"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "FusacchiA", "id": "85179772"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "Piu_Europa", "id": "930822249707376640"}]}, "author_id": "39512728", "created_at": "2019-08-11T09:18:14.000Z", "id": "1160480533090111489", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Mi raccomando @bendellavedova @riccardomagi @emmabonino @mrctrdsh @CostHermanin\n@piercamillo @BrunoTabacci @FusacchiA @Piu_Europa, non seguiamo il #PD in questa scelta suicida di formare governo con #M5S. C'\u00e8 tanto elettorato libdem che non vuole accordo con M5S. \n\n#senzadime", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160480533090111489"]}, {"author_id": "15909060", "created_at": "2019-08-11T09:25:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160481703003066368"}], "id": "1160482274464473089", "in_reply_to_user_id": "866688120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xpep67 Per\u00f2 en el sentit de la marxa ehh..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xpep67", "id": "866688120"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1160482274464473089"]}, {"author_id": "932038515231281153", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/qNATvJPvBj", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyVenkman/status/1160188420196622337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNATvJPvBj", "media_key": "3_1160188415301824512"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/qNATvJPvBj", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyVenkman/status/1160188420196622337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNATvJPvBj", "media_key": "3_1160188415314419713"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "Tavolta-Jackson"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7432, "type": "Other", "normalized_text": "Basic"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.896, "type": "Other", "normalized_text": "Pulp Fiction"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:57:29.000Z", "id": "1160188420196622337", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 38, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "text": "Abro hilo para quien quiera participar, actores que coinciden en varias pel\u00edculas: \n\nTavolta-Jackson en \nBasic-Pulp Fiction https://t.co/qNATvJPvBj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160188420196622337"]}, {"author_id": "13346352", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:11:16.000Z", "id": "1160191890664427520", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de esta info y que no se cuente nada sobre todo lo que rodea a este caso. Se se\u00f1ala a much\u00edsimas personalidades metidas presuntamente en este esc\u00e1ndalo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160191890664427520"]}, {"author_id": "47303450", "created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "id": "1159747147836866560", "in_reply_to_user_id": "47303450", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"]}, {"author_id": "3356423908", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2iHJ39J7Zz", "expanded_url": "https://masportal.net/una-paciente-de-la-carcel-de-fontcalent-se-suicida-en-una-zona-sin-camaras/", "display_url": "masportal.net/una-paciente-d\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/fbX9B3lIFm", "expanded_url": "https://twitter.com/MasportalNews/status/1160480469030510592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fbX9B3lIFm", "media_key": "3_1160480466446770181"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5982, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "created_at": "2019-08-11T09:17:59.000Z", "id": "1160480469030510592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras\nhttps://t.co/2iHJ39J7Zz https://t.co/fbX9B3lIFm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160480469030510592"]}, {"author_id": "590181531", "created_at": "2019-08-10T18:44:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160248037194833920"}], "id": "1160260645943676928", "in_reply_to_user_id": "1001631384677638144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@SaninPazC \u00bf\u00bfautodestrucci\u00f3n?? No creo que desear, luchar y exponer su seguridad personal y la de su familia, por mejorar las condiciones de vida de sus coterraneos sea autodestruirse. Mas all\u00e1 de su discurso su legado ser\u00e1 para futuras generaciones y la historia se lo compensar\u00e1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SaninPazC", "id": "1001631384677638144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160260645943676928"]}, {"author_id": "323477749", "created_at": "2019-08-11T09:17:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160460063817052160"}], "id": "1160480337060859904", "in_reply_to_user_id": "3429725001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Vlcia24 \u00bfDecir verdaces es hacer algo mal? \u00bfDe d\u00f3nde nace la jugada? Cuento lo que ocurre. Ni m\u00e1s ni menos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Vlcia24", "id": "3429725001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160480337060859904"]}, {"author_id": "39321874", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/coTylSybCn", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/1977016/", "display_url": "rtve.es/n/1977016/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/noticias/20190810/magnate-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-abuso-sexual-menores-se-suicida-prision/1977016.shtml"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:27:41.000Z", "id": "1160211119627218944", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "El magnate estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de abuso sexual de menores, se suicida en prisi\u00f3n \n\nhttps://t.co/coTylSybCn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160211119627218944"]}, {"author_id": "1059030612051402757", "created_at": "2019-08-11T08:07:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160460710788419584"}], "id": "1160462833668304898", "in_reply_to_user_id": "337767301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@borghi_claudio Certo. Il suicidio perfetto.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160462833668304898"]}, {"author_id": "54134167", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/iEyn44mxM9", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.5717, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:20:09.000Z", "id": "1160194123846103040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | \u00a1Qu\u00e9 suicidio tan oportuno!Cuanta gente habr\u00e1 suspirado,eh Donald... https://t.co/iEyn44mxM9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160194123846103040"]}, {"author_id": "258395080", "created_at": "2019-08-11T09:08:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160466658282147840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "ELES"}]}, "id": "1160478167548801024", "in_reply_to_user_id": "258395080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ELES NO BOATE &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160478167548801024"]}, {"author_id": "1111070406998409216", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/w5mDw2bcK3", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter", "display_url": "aristeguinoticias.com/1008/mundo/jef\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-10T19:21:37.000Z", "id": "1160269993134710784", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 26, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/w5mDw2bcK3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160269993134710784"]}, {"author_id": "48877695", "created_at": "2019-08-11T09:07:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160476940865810432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Reflexo"}]}, "id": "1160477930415370240", "in_reply_to_user_id": "48877695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Reflexo M\u00fatuo (Hardcore/Deathcore)\nRepudyio (Hardcore/Punk Rock)\nRenegades of Punk, The (Punk Rock)\nRepudiyo (Hardcore/Punk)\nRestos de Aborto (Hardcore/Punk Rock/Crossover)\nRevolta PowerViolence (Powerviolence)\nRevolta Civil (Grindcore/Thrash)\nRiste (Street Punk)", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1160477930415370240"]}, {"author_id": "316067439", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/AHG1oh3WKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodecanduas/status/1160194705478639616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHG1oh3WKZ", "media_key": "3_1160194684129611778"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "San Marti\u00f1o"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:22:27.000Z", "id": "1160194705478639616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "A ver xenti\u00f1a, xa sei que non \u00e9 o  San Marti\u00f1o, pero sabedes que \u00e9 isto??? Parece unha balloneta, verdade, pois non, \u00e9 o coitelo de matalo porco, moitos matou este ferro a mans de meu av\u00f3 e de meu pai, eu nunca tiven valor, fai anos que descansa, ahora xa non se mata no banco https://t.co/AHG1oh3WKZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160194705478639616"]}, {"author_id": "861256621053366272", "created_at": "2019-08-11T09:00:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160474831147667456"}], "id": "1160476104148377600", "in_reply_to_user_id": "438849246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@antonio_bordin @nzingaretti @fuoridallaue @valy_s @AndFranchini @oinot49 @Luca_Mussati @evavola il pd governativo e in mano a Renzi, ti faccio una domanda e siamo seri per favore sapete che significa per le tasche degli italiani non avere un governo ora? guardate che fare un governo di scopo non e' un alleanza e buonsenso, fai la fin,taglio poltrone e poi a gennaio voti", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 65, "end": 73, "username": "oinot49", "id": "784105196070854657"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "evavola", "id": "489693440"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160476104148377600"]}, {"author_id": "48877695", "created_at": "2019-08-11T09:03:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160476926630346753"}], "id": "1160476936386359296", "in_reply_to_user_id": "48877695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Paura (Hardcore)\nPavio (Crossover)\nPeste, A (Hardcore/Punk Rock/Crust/Heavy Metal)\nPlastic Fire (Hardcore Mel\u00f3dico/Punk)\nPlastic Noir (Post-punk)\nPoint of no Return (Hardcore)\nPostura (Hardcore)\nPrey of Chaos (Grindcore)\nProletas (Punk Rock)\nPsic\u00f3ticos de Guerra (Hardcore)", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1160476936386359296"]}, {"author_id": "302629116", "created_at": "2019-08-08T13:08:34.000Z", "id": "1159451334833258496", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 1679, "like_count": 86, "quote_count": 574}, "text": "1) Joan Crist\u00f2for Colom, noble catal\u00e0, expert mariner, comandant en cap de vaixells del segle XV, viatja, encomanat pel potent lobby mercantil i comercial catal\u00e0, a la recerca de nous mercats on intercanviar mercaderies. Topa amb unes terres inconegudes, creient ell, les \u00cdndies.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159451334833258496"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CIDqjerzE9", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/convicted-pedophile-jeffrey-epstein-dead/?utm_campaign=iosapp&utm_source=facebook_app", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/con\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "author_id": "934901098015535105", "created_at": "2019-08-10T13:05:55.000Z", "id": "1160175443309408256", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 38}, "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y sus v\u00ednculos con Trump y Bill Clinton.\nhttps://t.co/CIDqjerzE9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160175443309408256"]}, {"author_id": "892007657208459265", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/UvpK04JpN0", "expanded_url": "https://twitter.com/Ilaria_Le_Mat/status/1160474577371373568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UvpK04JpN0", "media_key": "16_1160474569121177602"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "markorusso69", "id": "547936685"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:54:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160466296401727489"}], "id": "1160474577371373568", "in_reply_to_user_id": "547936685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@markorusso69 https://t.co/UvpK04JpN0", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1160474577371373568"]}, {"author_id": "256506903", "created_at": "2019-08-11T08:01:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160455107550547968"}], "id": "1160461272145629184", "in_reply_to_user_id": "1000480351905632258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MarceVann @Marcell77640487 @steal61 @Luigi1424797 @valy_s @MPenikas @tablerider @cris_cersei @EmeiMarkus @stax7580 @Lori19454470 @Sabina1956 @agiusti2 @IoCivico @Aquintoc @marcomoltomale @LauraGio_75 @battistabd @DAmboldi @nicorst @marioerdrago @salidaparallela @cstambul @ErmannoKilgore @PaolaTacconi @mtfilippozzi @paolo_stillo @Yi_Benevolence @74_pippo @FabioRoscioli @ricdil1 @Domenic20508867 @FZanolli @acqu_marina @_kuball_ @patriziabottell @ValeMameli @DmitryEvic @AndFranchini @ComSatyri @Roberto_Fico @GiuseppeConteIT @gparagone Il che non mi tranquillizza", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "steal61", "id": "2196650893"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 69, "end": 80, "username": "tablerider", "id": "47398478"}, {"start": 81, "end": 93, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "EmeiMarkus", "id": "420931672"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "Lori19454470", "id": "491715422"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 142, "end": 151, "username": "agiusti2", "id": "585327025"}, {"start": 162, "end": 171, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 172, "end": 187, "username": "marcomoltomale", "id": "923965131788255234"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 213, "end": 222, "username": "DAmboldi", "id": "807581581"}, {"start": 223, "end": 231, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 246, "end": 262, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 263, "end": 272, "username": "cstambul", "id": "2217674274"}, {"start": 273, "end": 288, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 289, "end": 302, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 303, "end": 316, "username": "mtfilippozzi", "id": "1422697040"}, {"start": 317, "end": 330, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 331, "end": 346, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 347, "end": 356, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 357, "end": 371, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261"}, {"start": 381, "end": 397, "username": "Domenic20508867", "id": "4874490561"}, {"start": 398, "end": 407, "username": "FZanolli", "id": "1252694378"}, {"start": 408, "end": 420, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 421, "end": 430, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 431, "end": 447, "username": "patriziabottell", "id": "897054630"}, {"start": 448, "end": 459, "username": "ValeMameli", "id": "2322947462"}, {"start": 460, "end": 471, "username": "DmitryEvic", "id": "943479009807077376"}, {"start": 472, "end": 485, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 486, "end": 496, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 497, "end": 510, "username": "Roberto_Fico", "id": "22834067"}, {"start": 511, "end": 527, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 528, "end": 538, "username": "gparagone", "id": "384927198"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160461272145629184"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 181, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/DjS6jgYUSy", "expanded_url": "http://ow.ly/ZqCr30pkwhE", "display_url": "ow.ly/ZqCr30pkwhE", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}]}, "author_id": "150725695", "created_at": "2019-08-11T08:00:11.000Z", "id": "1160460893278392320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttamento della prostituzione femminile e traffico di minori\n#ANSA\nhttps://t.co/DjS6jgYUSy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160460893278392320"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 249, "tag": "senzadime"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HaE1h0RkB7", "expanded_url": "https://www.glistatigenerali.com/parlamento_partiti-politici/le-aspirazioni-suicide-del-pd-partito-dei-lemming-ma-annibale-e-alle-porte/", "display_url": "glistatigenerali.com/parlamento_par\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.glistatigenerali.com/parlamento_partiti-politici/le-aspirazioni-suicide-del-pd-partito-dei-lemming-ma-annibale-e-alle-porte/"}]}, "author_id": "490747850", "created_at": "2019-08-11T07:52:19.000Z", "id": "1160458911603990528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Forse temporeggiare non fa ottenere i titoloni sui giornali, e non eccita le folle plaudenti su Twitter, ma fu Quinto Fabio Massimo il\u00a0Cunctator\u00a0(Temporeggiatore) a salvare Roma, non l\u2019irruente ma suicida Gaio Flaminio. Chios\u00f2 Cicerone... #senzadime https://t.co/HaE1h0RkB7", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160458911603990528"]}, {"author_id": "736596690", "created_at": "2019-08-11T08:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160468712404783104"}], "id": "1160471824519651328", "in_reply_to_user_id": "410808584", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "text": "@FedeAngeli Io ho sempre detto che sarebbe stato il PD a lanciare il salvagente ai 5Stelle...\nSolo che non mi aspettavo che fosse Renzi a farlo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FedeAngeli", "id": "410808584"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160471824519651328"]}, {"author_id": "2828272368", "created_at": "2019-08-11T08:40:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160446512155058176"}], "id": "1160470984182456320", "in_reply_to_user_id": "814449492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lucassodreee Kkkkkkkkkk sou seu duo cr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucassodreee", "id": "814449492"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160470984182456320"]}, {"author_id": "46224994", "created_at": "2019-08-11T08:35:07.000Z", "id": "1160469682140438528", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "text": "In sintesi, la \u201caccozzaglia\u201d ora va bene, perch\u00e9 ora s\u00ec che il nemico \u00e8 quello giusto.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160469682140438528"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "IncidenteF\u00fa"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/z3McHcArsr", "expanded_url": "https://twitter.com/officialmcafee/status/1160177849807986690", "display_url": "twitter.com/officialmcafee\u2026"}]}, "author_id": "328935079", "created_at": "2019-08-10T13:19:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160177849807986690"}], "id": "1160178797272023042", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Eh purtroppo il miliardario (potente amico dei potenti) pedofilo, \u00e8 morto in carcere suicida. Prima che potesse rivelare alcunch\u00e9. \n\n#IncidenteF\u00fa https://t.co/z3McHcArsr", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160178797272023042"]}, {"author_id": "963471401847017473", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/5d2cASWHYz", "expanded_url": "https://twitter.com/laperlaneranera/status/1160467549106126848", "display_url": "twitter.com/laperlaneraner\u2026"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 77, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "marisaLaDestra", "id": "1088677627"}, {"start": 141, "end": 154, "username": "Comemigirano", "id": "122733775"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:29:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160467549106126848"}], "id": "1160468205590188032", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Prodi l'assassino dell'economia italiana in chiave filotedesca\n@Ilconservator\n@AdryWebber\n@italiaanzitutto\n@chiossimanuela2\n@marisaLaDestra \n@Comemigirano \n@Apache64242682 https://t.co/5d2cASWHYz", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160468205590188032"]}, {"author_id": "357050985", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/uV0qR5aG5W", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda-reportan-medios-de-eu/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/10/jef\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "created_at": "2019-08-11T08:30:00.000Z", "id": "1160468393830572032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jeffrey Epstein se suicid\u00f3 en su celda en Manhattan https://t.co/uV0qR5aG5W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160468393830572032"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "EpsteinSuicide"}, {"start": 129, "end": 141, "tag": "EpsteinDead"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinDead"}]}, "author_id": "253020963", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-10T16:41:00.000Z", "id": "1160229570328449024", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 5}, "text": "#Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #EpsteinSuicide #EpsteinDead", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160229570328449024"]}, {"author_id": "4871507764", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/wpJRBaXURz", "expanded_url": "https://twitter.com/TerreImpervie/status/1160179390959030272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpJRBaXURz", "media_key": "16_1160179361938649089"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:21:36.000Z", "id": "1160179390959030272", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "text": "Epstein si \u00e8 suicidato https://t.co/wpJRBaXURz", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1160179390959030272"]}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041811439156113410", "value": "1041811439156113410", "detail": "User has been suspended: [1041811439156113410].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160282255278972928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160282255278972928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160282255278972928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "858476033561047046", "value": "858476033561047046", "detail": "User has been suspended: [858476033561047046].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160346788873875457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160346788873875457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160346788873875457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160424775468146691", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160424775468146691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160424775468146691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160516483941916674", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160516483941916674", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160516483941916674].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "927212583144296448", "value": "927212583144296448", "detail": "User has been suspended: [927212583144296448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160335186124582912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160335186124582912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160335186124582912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1008281642060926976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008281642060926976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008281642060926976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160453107911921664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160453107911921664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160453107911921664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1081940186756464640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1081940186756464640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081940186756464640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160330168281567232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160330168281567232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160330168281567232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "488684786", "value": "488684786", "detail": "User has been suspended: [488684786].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160503320890544129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160503320890544129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160503320890544129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160341525366222848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160341525366222848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160341525366222848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "531349840", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [531349840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "531349840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160480568284450816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160480568284450816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160480568284450816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53672896", "value": "53672896", "detail": "User has been suspended: [53672896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160471738137755648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160471738137755648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160471738137755648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160384605691830273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160384605691830273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160384605691830273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1896566204", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1896566204].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1896566204", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160472360190976001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160472360190976001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160472360190976001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1160531241659260929", "oldest_id": "1160466586152648704", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yl0zlyeb223e31c51qcx5kmzct"}}