{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191377831818932225"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:33:04.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494011726", "id": "1191377831818932225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191377742018830343"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:32:43.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936950663950622721", "id": "1191377742018830343"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191377560548102146"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191377562762657797"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:32:00.000Z", "text": "e que merecem a maior quantidade de amor e carinho do mundo...eu n consigo falar sobre o assunto ou pensar sobre isso sem chorar pq sempre que eu lembro que tiveram dias em que eu tava mal num n\u00edvel suicida e ai eu ia pra faculdade e tinham pessoas que realmente me alegravam l\u00e1", "in_reply_to_user_id": "2181915891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2181915891", "id": "1191377562762657797"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191377448056832000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:31:32.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948253911084912641", "id": "1191377448056832000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191377324782034944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:31:03.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253610512", "id": "1191377324782034944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191369299413348353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielnzamba", "id": "1283575676759613440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191377288341966848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:30:54.000Z", "text": "@gabrielnzamba A \u00fanica parte de jeito foi quando o gordo se matou com o liquidificador tbh, de resto uma shit", "in_reply_to_user_id": "2726744171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751737190837850112", "id": "1191377288341966848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191369560252919809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191377211653316609"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:30:36.000Z", "text": "@RiglockGuitar Si un suicida se suicida es un suicida mas o uno menos?", "in_reply_to_user_id": "438272069", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1188465837482631170", "id": "1191377211653316609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191349697677549568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "itdupm", "id": "949543471"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.7539, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda2030"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.6561, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "pued"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Agenda2030"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191377201117224961"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:30:34.000Z", "text": "RT @itdupm: \"La #Agenda2030 es un ejercicio de anticipaci\u00f3n hist\u00f3rico para escapar de una trayectoria suicida y la Universidad p\u00fablica pued\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4860090466", "id": "1191377201117224961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191377149955059713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:30:21.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057764837193859074", "id": "1191377149955059713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327943609458688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191377100525260800"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:30:10.000Z", "text": "RT @afgafasmoradas: Un militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida precipit\u00e1ndose al vac\u00edo desde una gr\u00faa. El orden de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361577979", "id": "1191377100525260800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191377034313904129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:29:54.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830926161299505152", "id": "1191377034313904129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191377031520509952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:29:53.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975133808503742466", "id": "1191377031520509952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191376921743044608"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:29:27.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361577979", "id": "1191376921743044608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191376899290927104"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:29:22.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900110377211527169", "id": "1191376899290927104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191376859688296451"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:29:12.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3188764895", "id": "1191376859688296451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191376828277153797"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:29:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773601445996273664", "id": "1191376828277153797"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191376736849682433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:28:43.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167791707167055874", "id": "1191376736849682433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191376716188528641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:28:38.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801921758433607680", "id": "1191376716188528641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191376643056640002"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:28:21.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102655155906990080", "id": "1191376643056640002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191376636115116033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:28:19.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882274076663959552", "id": "1191376636115116033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191376571770253312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:28:04.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "id": "1191376571770253312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191376532012457984"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:27:54.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985976918469201921", "id": "1191376532012457984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191209956743294978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "cordejimmy", "id": "1078028035482419200"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "GorilaNerdy", "id": "89847703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191376522122317824"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:27:52.000Z", "text": "@IsTheMartin @cordejimmy @GorilaNerdy Ser mudo, vegetariano y suicida es una profesi\u00f3n lol", "in_reply_to_user_id": "567403353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714927802277961728", "id": "1191376522122317824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191375165864763396"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "janainaplz", "id": "1029044180243374081"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "provocamaremoto", "id": "5346"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "gabibianco", "id": "8519262"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "Jana\u00edna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191376487804522496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:27:44.000Z", "text": "@janainaplz @provocamaremoto @gabibianco oi, Jana\u00edna. tudo bem? Desculpe se seu nome foi errado por causa do acento agudo. Mas vamos l\u00e1: eu sou m\u00e3e de depress\u00e3o p\u00f3s-parto. N\u00e3o ter experi\u00eancias sociais quase me matou algumas vezes. Esse tipo de fala s\u00f3 \u00e9 lido como \"se isole at\u00e9 seu filho poder ser minimamente aceito\".", "in_reply_to_user_id": "1029044180243374081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72979004", "id": "1191376487804522496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191376486932111360"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:27:43.000Z", "text": "Lo entiendo perfectamente si alguien se suicida un lunes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2437989265", "id": "1191376486932111360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191375665364447232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ayalamnsilva", "id": "715486134348881920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191376432657772545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:27:30.000Z", "text": "@ayalamnsilva muita gente se matou de estudar e n\u00e3o caiu nada sobre, muita gente n\u00e3o fez ou n\u00e3o conseguiu terminar a reda\u00e7\u00e3o, muita gente t\u00e1 mal com isso, ent\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de respeito sim, se colocar no lugar das pessoas antes de tudo \u00e9 essencial", "in_reply_to_user_id": "715486134348881920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3437003326", "id": "1191376432657772545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191376380119994369"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:27:18.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057868888891891712", "id": "1191376380119994369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191376063366156288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:26:02.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061697631322284033", "id": "1191376063366156288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191376000229289984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:25:47.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022233190168256512", "id": "1191376000229289984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191374910351925250"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191375946009448451"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:25:34.000Z", "text": "puta q pariu mandou outra querendo me conhecer mas q diabo a madame acha q eu sou suicida \u00e9?", "in_reply_to_user_id": "4659206603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4659206603", "id": "1191375946009448451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191375904032927753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:25:24.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868247557377601536", "id": "1191375904032927753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191375808956391427"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:25:02.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549798054", "id": "1191375808956391427"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191375717365354496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:24:40.000Z", "text": "Sobreviveremos a este momento suicida de nossa humanidade ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42507046", "id": "1191375717365354496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191375679436345344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:24:31.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070291882884902918", "id": "1191375679436345344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191371661477629953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191375476570443787"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T15:23:42.000Z", "text": "RT @Radio1VivaVoce: \"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729153235", "id": "1191375476570443787"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191375469364547584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:23:41.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124187661160333312", "id": "1191375469364547584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191375432765132801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:23:32.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866695795256561664", "id": "1191375432765132801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191375377320611841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:23:19.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990264442494554114", "id": "1191375377320611841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191375334962335744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:23:09.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063775195951972360", "id": "1191375334962335744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191375179051683842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:22:32.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183766607727906816", "id": "1191375179051683842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191375041772105729"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:21:59.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179397567869865990", "id": "1191375041772105729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191375029239504896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:21:56.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171084537046163457", "id": "1191375029239504896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191374391927439360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniolimon", "id": "44653242"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374986314829824"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:21:46.000Z", "text": "RT @antoniolimon: .@FelipeCalderon feliz, se hace la v\u00edctima ante el tarado suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580266554", "id": "1191374986314829824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191368056691449857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miguelozzo", "id": "1022399162401349632"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "SPD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374983450288134"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:21:45.000Z", "text": "@miguelozzo @cmgorriaran @sanchezcastejon Para el PP (y mas si sube tanto) ser\u00eda suicida, engordar a VOX. Mirad como estaba el SPD y como est\u00e1 6 a\u00f1os despu\u00e9s de la alemana.", "in_reply_to_user_id": "1022399162401349632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889731722", "id": "1191374983450288134"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374960515792896"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:21:39.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305126412", "id": "1191374960515792896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191374919877222400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:21:30.000Z", "text": "Milhares de crian\u00e7as que s\u00e3o submetidas a cirurgias de troca de sexo e de supress\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o hormonal em idade pr\u00e9-escolar (4 a 8 anos) desenvolvem pensamento suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1057310921532551169", "id": "1191374919877222400", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191374894577201152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:21:24.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064998313458569216", "id": "1191374894577201152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191374844669186050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:21:12.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143535717844430848", "id": "1191374844669186050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191371661477629953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374833277448192"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T15:21:09.000Z", "text": "RT @Radio1VivaVoce: \"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4802694533", "id": "1191374833277448192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191374792282259457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:20:59.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097628553317961729", "id": "1191374792282259457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191374635113336833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:20:22.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3360750075", "id": "1191374635113336833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191101046988378113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374520889888770"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:19:55.000Z", "text": "RT @helohenryslaine: @BolsonaroSP Animal a pol\u00edtica suicida do  Guedes n\u00e3o deu certo no Chile e n\u00e3o dar\u00e1 certo em lugar algum .\nOs chilenos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70580726", "id": "1191374520889888770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191374424756408321"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T15:19:32.000Z", "text": "Bullismo, 16enne si suicida in Regno Unito | https://t.co/LL22ODgxKw https://t.co/L0xtOKspuX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1665528704", "id": "1191374424756408321", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/LL22ODgxKw", "expanded_url": "http://Notizie.it", "display_url": "Notizie.it"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/L0xtOKspuX", "expanded_url": "https://www.notizie.it/esteri/2019/09/10/bullismo-regno-unito-suicidio/", "display_url": "notizie.it/esteri/2019/09\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 142, "probability": 0.5702, "type": "Place", "normalized_text": "ChileQuiereCambios"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 143, "tag": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "NuevaConstitucion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374405575819264"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:19:27.000Z", "text": "El neoliberalismo me rob\u00f3 a mi mam\u00e1 (suicida), a mi pap\u00e1 y a mi hermana (me tienen bloqueada por no aceptar la doctrina). \n\n#ChileQuiereCambios \n#NuevaConstitucion", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94007456", "id": "1191374405575819264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374391927439360"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:19:24.000Z", "text": ".@FelipeCalderon feliz, se hace la v\u00edctima ante el tarado suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "44653242", "id": "1191374391927439360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HHhIzus0Hu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374223727570944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:18:44.000Z", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/HHhIzus0Hu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1335436776", "id": "1191374223727570944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374169432309761"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:18:31.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932743729315831808", "id": "1191374169432309761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191374148452462593"], "lang": "ca", "created_at": "2019-11-04T15:18:26.000Z", "text": "URGENT: Un militar espanyol apunyala la seva n\u00f2via i despr\u00e9s se su\u00efcida\n\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Aix\u00f2 \u00e9s molt greu \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/1FilP8p71Q", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "773551440396750848", "id": "1191374148452462593", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1FilP8p71Q", "expanded_url": "http://www.xcatalunya.cat/detail/URGENT:_Un_militar_espanyol_apunyala_la_seva_novia_i_despres_se_suicida-53628.html", "display_url": "xcatalunya.cat/detail/URGENT:\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374016797433856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:17:54.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723003154929840128", "id": "1191374016797433856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3208, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 106, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/RmgUPzvyHI", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=whatsapp.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/WbB4PqBKAb", "expanded_url": "https://twitter.com/HorizonteViole1/status/1191374012179472385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbB4PqBKAb", "media_key": "3_1191373986837520390"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374012179472385"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:17:53.000Z", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas y despu\u00e9s se suicida https://t.co/RmgUPzvyHI #BastaYa \ud83d\udc9c https://t.co/WbB4PqBKAb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189880405698252800", "id": "1191374012179472385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191374000519286788"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:17:51.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843169144883367938", "id": "1191374000519286788"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373994873819137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:17:49.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078784368313802752", "id": "1191373994873819137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373944894427138"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:17:37.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207673584", "id": "1191373944894427138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373927861424128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:17:33.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99114044", "id": "1191373927861424128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191225215017201664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373877399769089"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T15:17:21.000Z", "text": "@Soyunbottfake Alianza Suicida Vegana \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1100163696926605313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "922409436", "id": "1191373877399769089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191373875889745921"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:17:21.000Z", "text": "Esta de moda ser depresivo y suicida? \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868998751", "id": "1191373875889745921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373829559537664"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:17:10.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178344180868927488", "id": "1191373829559537664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373751386030081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:16:51.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715929066453467136", "id": "1191373751386030081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191309415321931777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373712420982789"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:16:42.000Z", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420577222", "id": "1191373712420982789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191373615771652096"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:16:19.000Z", "text": "Desde el paranaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153507829543780354", "id": "1191373615771652096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373606057598980"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:16:16.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078886406540398593", "id": "1191373606057598980"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373578190626829"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:16:10.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066656586230321152", "id": "1191373578190626829"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373551779102720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:16:04.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179064440941101059", "id": "1191373551779102720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 154, "username": "Brunohenrique", "id": "738740531203805184"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Hat"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "Trick"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7749, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/voXeEbhO8b", "expanded_url": "https://twitter.com/diogenesfadul/status/1191373546695643137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/voXeEbhO8b", "media_key": "3_1191373512314888192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373546695643137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:16:02.000Z", "text": "Meteu um Hat-Trick no Corinthians e ainda se matou na marca\u00e7\u00e3o. Sou muito f\u00e3 do REI dos cl\u00e1ssico. Jogador mais DECISIVO do Brasil!!. 3 gols @Brunohenrique \ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f https://t.co/voXeEbhO8b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003135794", "id": "1191373546695643137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373530748862464"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:15:59.000Z", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968255883112337410", "id": "1191373530748862464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191373113977720832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373518451159040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:15:56.000Z", "text": "precisei colocar seu nome no video pq todo mundo sabe que vc quase se matou matou bj\u00e3o.E antes me colocar a indireta dizendo que fui eu que fui te comprimentar, aprenda  a mentir bem feito nas redes sociais.", "in_reply_to_user_id": "449826703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449826703", "id": "1191373518451159040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 182, "end": 198, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 201, "end": 217, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 221, "end": 237, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 241, "end": 257, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 261, "end": 277, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 123, "tag": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 124, "end": 142, "tag": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 143, "end": 161, "tag": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 162, "end": 180, "tag": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 181, "end": 199, "tag": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 200, "end": 218, "tag": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 220, "end": 238, "tag": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 240, "end": 258, "tag": "JungkookWeLoveYou"}, {"start": 260, "end": 278, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373481352544256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:15:47.000Z", "text": "por favor, se cuida anjinho, quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, n\u00f3s te amamos, sua felicidade \u00e9 a raz\u00e3o da minha\n#JungkookWeLoveYou #JungkookWeLoveYou #JungkookWeLoveYou #JungkookWeLoveYou #JungkookWeLoveYou #JungkookWeLoveYou  #JungkookWeLoveYou  #JungkookWeLoveYou  #JungkookWeLoveYou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123695817506873351", "id": "1191373481352544256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373448951554048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:15:39.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084498574602354688", "id": "1191373448951554048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191359446640934912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ecartelera", "id": "57083268"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 126, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373397944602624"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:15:27.000Z", "text": "RT @ecartelera: La relaci\u00f3n entre Harley Quinn y el Joker iba a tener un final MUY DIFERENTE al que vimos en #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833276747", "id": "1191373397944602624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191373376067186689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "legosi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373378709528577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:15:22.000Z", "text": "inclusive a m\u00e3e do legosi foi muito ego\u00edsta, ela se matou s\u00f3 pq n queria virar um r\u00e9ptil  eLA SE MATOU QUANDO O LEGOSI TINHA 12ANOS   N ACEITO", "in_reply_to_user_id": "904858051341144064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904858051341144064", "id": "1191373378709528577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373340071608320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:15:13.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2211210764", "id": "1191373340071608320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191373320492597249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373321482448896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:15:09.000Z", "text": "Muitas vezes, uma doen\u00e7a cr\u00f4nica, mesmo controlada, traz um cansa\u00e7o em rela\u00e7\u00e3o a uma expectativa de vida com dignidade, criando a base de um pensamento suicida nesta \u00e9poca da vida: a falta de esperan\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "1146889664588144641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146889664588144641", "id": "1191373321482448896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373307045646338"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:15:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103770715566866432", "id": "1191373307045646338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373297906257930"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:15:03.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091004172131057665", "id": "1191373297906257930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373272908259328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:14:57.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894228842", "id": "1191373272908259328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191321818696683521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373245573935105"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:14:51.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: 4/11/1995: a los 70 a\u00f1os se suicida 1 de los fil\u00f3sofos m\u00e1s influyentes del siglo XX, Gilles Deleuze. Escribi\u00f3 sobre his\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63753655", "id": "1191373245573935105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373235398545408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:14:48.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264931736", "id": "1191373235398545408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373182445510659"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:14:35.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262222214", "id": "1191373182445510659"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191368754304835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373124358561792"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:14:22.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309339122", "id": "1191373124358561792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 125, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7656, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PIunnOuGZ2", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373085125042178"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:14:12.000Z", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas de Zaragoza  y despu\u00e9s se suicida https://t.co/PIunnOuGZ2 v\u00eda @heraldoes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116189396", "id": "1191373085125042178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373038123663360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:14:01.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168293302745128960", "id": "1191373038123663360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373024873857025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:13:58.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123695817506873351", "id": "1191373024873857025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191372928874614785"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:13:35.000Z", "text": "@KarlaCalle El apra y tu son la misma porqueria fetida. Partido de corruptos y suicida cobarde.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365308164", "id": "1191372928874614785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191372925196292098"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:13:34.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090742408562835457", "id": "1191372925196292098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191372898545606658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:13:28.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157686012736356352", "id": "1191372898545606658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191371661477629953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191372839829561344"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T15:13:14.000Z", "text": "RT @Radio1VivaVoce: \"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40302122", "id": "1191372839829561344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191372804794531840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:13:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4821835732", "id": "1191372804794531840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191372710141681665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:12:43.000Z", "text": "uma menina de 13 anos daqui das laranjeiras se suicidou por causa da depress\u00e3o e isso t\u00e1 matutando na minha cabe\u00e7a sem parar mano que merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1168873004912300034", "id": "1191372710141681665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191371661477629953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191372679414239232"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T15:12:36.000Z", "text": "RT @Radio1VivaVoce: \"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438251066", "id": "1191372679414239232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191372669658238976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:12:33.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795744606071635968", "id": "1191372669658238976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Penny"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191372659273142272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:12:31.000Z", "text": "o Penny \u00e9 mais forte do que parece, ele foi o \u00fanico que n\u00e3o se matou com as vozes do Martin infernizando ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "792912181557862400", "id": "1191372659273142272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191372638226190341"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:12:26.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819980319839358976", "id": "1191372638226190341"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191347170374537216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sol_Invierno", "id": "138082732"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191372400354566152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:11:29.000Z", "text": "RT @Sol_Invierno: Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en #Zaragoza. La mujer, de 25 a\u00f1os, ha sobrevivido y se encu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1974823308", "id": "1191372400354566152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191372180615024643"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:10:37.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021593284819513344", "id": "1191372180615024643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191372121064247298"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:10:22.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022244692354912257", "id": "1191372121064247298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191372105419558912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:10:19.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728368290440085504", "id": "1191372105419558912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191372059236020224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:10:08.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878779406189285376", "id": "1191372059236020224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "jungkookWeloveyou"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "jungkookWeloveyou"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/5stJNcbXdt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuanaAv82992831/status/1191371933058818050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5stJNcbXdt", "media_key": "16_1191371925349654529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371933058818050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:09:38.000Z", "text": "#jungkookWeloveyou\nQuase matou agente do cora\u00e7\u00e3o beb\u00ea, ainda bem que ninguem se machucou. ARMY isso que n\u00f3s temos que admirar, o JK assumiu o seu erro coisa que outras pessoas n\u00e3o fariam.\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/5stJNcbXdt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183871868446621697", "id": "1191371933058818050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7083, "type": "Other", "normalized_text": "sbtrio"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "sbtrio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371802255265792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:09:06.000Z", "text": "#sbtrio Acho que a situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 do jeito que est\u00e1 por dois motivos: 1.O crack. 2. A facilidade de habilita\u00e7\u00e3o de celular roubado. Sempre teve maconha, coca\u00edna e roubos, mas nunca se matou e se roubou tanto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189570411782119427", "id": "1191371802255265792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191309415321931777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371783712182274"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:09:02.000Z", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161386947", "id": "1191371783712182274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 276, "username": "ValeriaParrell2", "id": "1158360955685916673"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653198032896"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653193883649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371661477629953"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T15:08:33.000Z", "text": "\"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia di questa povera donna che, malgrado fosse una regina, si suicida per amore. Io me la sono legata al dito e non vedevo l\u2019ora di riparlarne\" @ValeriaParrell2 https://t.co/bDaiLo2cSb", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1039177439409266691", "id": "1191371661477629953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371640950738944"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:08:28.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172307341", "id": "1191371640950738944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191371634814439425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:08:27.000Z", "text": "meu pai me mostrou um v\u00eddeo hoje de tend\u00eancia suicida espiritismo e etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632269911", "id": "1191371634814439425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191371546402656256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:08:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107743965061808130", "id": "1191371546402656256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371526282588163"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:08:01.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740456766", "id": "1191371526282588163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191371508528144384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:07:56.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140764133991862272", "id": "1191371508528144384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191371412965072898"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:07:34.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4057950928", "id": "1191371412965072898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191371382678003713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:07:26.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994278227949621258", "id": "1191371382678003713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371298850643968"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:07:06.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311623230", "id": "1191371298850643968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191371277363294208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:07:01.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092773180048056320", "id": "1191371277363294208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191370399042457607"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nunes"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9504, "type": "Organization", "normalized_text": "atl\u00e9tico"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371249014001670"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:06:55.000Z", "text": "@Teleco1910 So espero que esse Thiago Nunes n\u00e3o seja um erro... atl\u00e9tico se matou para ganhar do CSA em plena arena", "in_reply_to_user_id": "2214194485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178790506", "id": "1191371249014001670"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371187357655041"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:06:40.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908952421", "id": "1191371187357655041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191371143669788674"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:06:29.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045764894245748738", "id": "1191371143669788674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371070466666497"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:06:12.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849259113", "id": "1191371070466666497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191344200349913094"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371065370365958"], "lang": "ja", "created_at": "2019-11-04T15:06:11.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u3084\u3063\u3071\u30a2\u30ab\u30f3\u304b\u2026\u2026\ud83d\ude23\ud83d\udca6", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3590541732", "id": "1191371065370365958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371036153057280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:06:04.000Z", "text": "Eu e o Vinicius jogando sinuca \u00e9 bom demais. Nenhum dos dois sabe jogar, ent\u00e3o a partida dura umas 3h se deixar kkkk s\u00f3 tiramos as bolas porque a branca suicida, mas encassapar mesmo a gente n\u00e3o consegue", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764465450", "id": "1191371036153057280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191331718181117952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191371002179149825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:05:56.000Z", "text": "gente o cara se matou, cometeu suic\u00eddio, pra isso? https://t.co/N5aL9qAxfC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1139547293819052035", "id": "1191371002179149825", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/N5aL9qAxfC", "expanded_url": "https://twitter.com/paulorriq/status/1191331718181117952", "display_url": "twitter.com/paulorriq/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370965663571974"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:05:47.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939977808956321793", "id": "1191370965663571974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327943609458688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370945749045250"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:05:42.000Z", "text": "RT @afgafasmoradas: Un militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida precipit\u00e1ndose al vac\u00edo desde una gr\u00faa. El orden de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946025563982049285", "id": "1191370945749045250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191370788403863552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:05:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129137402407264256", "id": "1191370788403863552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191193242815086592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 215, "probability": 0.7354, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.7224, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370783420870659"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:05:04.000Z", "text": "@salvajedigital @delpor1 @PanoramaPTV El alanismo va a desparecer. Toda esta tira d mierdas terminar\u00e1n en el basurero d la historia pol\u00edtica.Con el suicida panz\u00f3n korrupto a la cabeza fueron \"Los destructores del PAP\", convirtiendo al APRA y la estrella en meros logos electorales para utilizarlos con fines protervos.", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "id": "1191370783420870659"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191370754195111936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:04:57.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139272352959778817", "id": "1191370754195111936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191337108125995010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Claramore_", "id": "2409002202"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5061, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370626570821632"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:04:26.000Z", "text": "@Claramore_ Y si a eso le sumas la perspectiva homosexual femenina... Chica, eres una suicida\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "2409002202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926057594", "id": "1191370626570821632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191354839999102977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "FoKelvin", "id": "98514239"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "P0L0N1N", "id": "976640160988385280"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "roque_mn", "id": "67949736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370572988604418"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:04:13.000Z", "text": "@CEMaster_10 @FoKelvin @P0L0N1N @roque_mn Perder 5x1 sempre vai ser vacilo de quem perdeu. Independente das balas que o cara deu. Ele matou um por um ai, se tivessem se juntado pra dar p vingar ele n tinha matado todo mundo, mas tmb era 5x1 ngm espera isso, ai descuidam. Por\u00e9m as balas do vsm foram fodas. Diferenciado!", "in_reply_to_user_id": "700460206703173632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "712463580701057025", "id": "1191370572988604418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 143, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/NxpIxZuArt", "expanded_url": "https://larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html?outputType=amp", "display_url": "larazon.es/actualidad/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370367325093893"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:03:24.000Z", "text": "Cuando es otra profesi\u00f3n no aparece en el titular :\nUn militar apu\u00f1ala a su pareja y despu\u00e9s se suicida https://t.co/NxpIxZuArt via @larazon_es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2390729384", "id": "1191370367325093893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191370347414794242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:03:20.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186788978932015104", "id": "1191370347414794242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191187852433997824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370331988090880"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:03:16.000Z", "text": "@GeraldoWinter parece suicida", "in_reply_to_user_id": "119882619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87285279", "id": "1191370331988090880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370326388695040"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:03:15.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6242732", "id": "1191370326388695040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Jones"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary Clinton"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ej8tuVf5gc", "expanded_url": "https://summit.news/2019/11/04/alex-jones-invades-hillary-clinton-rally-in-armored-vehicle/", "display_url": "summit.news/2019/11/04/ale\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370311326932992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:03:11.000Z", "text": "Alex Jones invade com\u00edcio de Hillary Clinton e grita que \"Epstein n\u00e3o se matou.\"\n\n https://t.co/ej8tuVf5gc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "1172653386887499776", "id": "1191370311326932992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191321038472306691"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "phellipe", "id": "199160865"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "calinegabs", "id": "3522884417"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "ammdss", "id": "1309371569685364736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370286517620736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:03:05.000Z", "text": "@phellipe @calinegabs @ammdss e saiu que ela n\u00e3o recebeu nada de ningu\u00e9m (viram nas c\u00e2meras do metr\u00f4)\n\nela provavelmente se suicidou, uma das teorias. ou comeu algo envenenado na rua que \u00e9 a mesma coisa preocupante n\u00e9 :(", "in_reply_to_user_id": "199160865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "935326657434537985", "id": "1191370286517620736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191370219568152576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:02:49.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999760712456200193", "id": "1191370219568152576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191370210886012929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:02:47.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007741033243869184", "id": "1191370210886012929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191370152757145600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:02:33.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163977674219491330", "id": "1191370152757145600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191370139545079818"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:02:30.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156679998020960263", "id": "1191370139545079818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie Williams"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370097073565698"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-04T15:02:20.000Z", "text": "They\u2019re selling razor blades and mirrors in the street. Ah re suicida el Robbie Williams.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87619069", "id": "1191370097073565698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370068329992193"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:02:13.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715958689", "id": "1191370068329992193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191368754304835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370047488430081"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:02:08.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268721980", "id": "1191370047488430081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191334079502913536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191370036910403584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:02:06.000Z", "text": "Duelen los asesinatos y los ca\u00eddos, nadie se suicida en una comisar\u00eda!! Menos en este contexto. Justicia por lxs asesinatos, por esas familias que quedar\u00e1n con el vac\u00edo de sus seres querides. \nPacos y militares asesinos!! Y este gobierno podrido. \nBasta!! Con todo hasta q caigan https://t.co/P9P9HXtgal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884224328132329472", "id": "1191370036910403584", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/P9P9HXtgal", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1191334079502913536", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191370036012863488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:02:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099821150929108992", "id": "1191370036012863488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191368754304835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370035341733888"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:02:05.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743029375440977921", "id": "1191370035341733888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191370027901079553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:02:03.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131041169159479296", "id": "1191370027901079553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191369971336720384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:01:50.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773283158255079429", "id": "1191369971336720384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 167, "end": 186, "probability": 0.422, "type": "Other", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 187, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369962352513026"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:01:48.000Z", "text": "O CASO DESSA MULHER QUE MATOU E ESQUARTEJOU O MARIDO TEM DEFESA AQUI NO BRASIL,  PORQUE SE MORASSE NOS ESTADOS UNIDOS ELA IA PRA PRIS\u00c3O PERP\u00c9TUA,  BRASIL N\u00c3O TEM LEI #pordentrocomcardinot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834440682198724608", "id": "1191369962352513026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191358731885404161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Odarton", "id": "392829483"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.5282, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavaski"}, {"start": 223, "end": 236, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369907377778689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:01:35.000Z", "text": "@Odarton @CarlosBolsonaro N\u00e3o se conformam enquanto n\u00e3o associar o ocorrido com os Bolsonaro. \nMas a pergunta?\nQuem matou Celso Daniel?\nQuem matou as 7 testemunhas do caso Celso Daniel?\nQuem matou Teori Zavaski?\nQuem matou Eduardo Campos?\nQuem mandou matar Jair Bolsonaro?\nQuem matou as 2 testemunhas?", "in_reply_to_user_id": "392829483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81946290", "id": "1191369907377778689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191344480999346176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.7686, "type": "Organization", "normalized_text": "globoesgoto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369870983729152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:01:26.000Z", "text": "@diogomainardi V\u00e1 tomar nesse cu ,voce s\u00f3 est\u00e1  fudendo sua imagem com essa postura suicida de passar pano,pra globoesgoto jogou seu prestigio na privada vai pagar caro.", "in_reply_to_user_id": "15249841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015432281882808322", "id": "1191369870983729152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Steven King"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/fi7duDvmpY", "expanded_url": "https://twitter.com/Jessica_Linardi/status/1191369844303765507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fi7duDvmpY", "media_key": "16_1191369814734000133"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369844303765507"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:01:20.000Z", "text": "Parando pra pensar Steven King matou os dois Ot\u00e1rios mais am\u00e1veis do grupo. \n- A forma com que Eddie v\u00ea seus amigos \u00e9 a coisa mais linda do mundo. \n- Stan sempre se importa com o bem estar deles.\nE eu n\u00e3o tenho amor pr\u00f3prio e continuo lendo esse livro. https://t.co/fi7duDvmpY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906730675", "id": "1191369844303765507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191365912055689216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Franco71687841", "id": "1138569280193290241"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "RosaneZane2109", "id": "2863876392"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 304, "end": 309, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 314, "end": 315, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369843385229312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:01:19.000Z", "text": "@Franco71687841 @RosaneZane2109 @PorTiMeu_BR S\u00f3 que o PT n\u00e3o aceita derrotas e o Eduardo era o \u00fanico que poderia derrubar o PT \u00e9 muito pior que n\u00f3s temos conhecimento e quando eu vi as fotos da per\u00edcia eram peda\u00e7os de corpos e o piloto e copiloto estava carbonizado eu n\u00e3o tenho mais as fotos se matou o Daniel do PT \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14?", "in_reply_to_user_id": "1138569280193290241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087927952715776000", "id": "1191369843385229312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191368754304835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369791942074368"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:01:07.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1218799892", "id": "1191369791942074368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191353967122505728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miguelschultz", "id": "69134070"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369699394760711"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:00:45.000Z", "text": "RT @miguelschultz: Seiscentos dias. Que absurdo n\u00e3o divulgar quem mandou matar, uma vez que se sabe quem matou. Porque n\u00e3o divulgam? Imposs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261189516", "id": "1191369699394760711"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 194, "end": 210, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 211, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/e73UuetgbI", "expanded_url": "https://twitter.com/Victria59208275/status/1191369695494103041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e73UuetgbI", "media_key": "3_1191369680067420166"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/e73UuetgbI", "expanded_url": "https://twitter.com/Victria59208275/status/1191369695494103041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e73UuetgbI", "media_key": "3_1191369689953382402"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369695494103041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:00:44.000Z", "text": "Jungkook voc\u00ea quase matou muitas pessoas de susto, estou tremendo at\u00e9 agora mas eu estou muito feliz e aliviada por voc\u00ea estar bem e feliz por admitir o erro, se cuida \u00e9 tenha mais cuidado \u2665\ufe0f\ud83d\udc95\n#JungkookWeLoveYou https://t.co/e73UuetgbI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174358896208752641", "id": "1191369695494103041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191347170374537216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sol_Invierno", "id": "138082732"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369629211512832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:00:28.000Z", "text": "RT @Sol_Invierno: Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en #Zaragoza. La mujer, de 25 a\u00f1os, ha sobrevivido y se encu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123004585", "id": "1191369629211512832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191369343793336320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191369579320291329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:00:16.000Z", "text": "infelizmente mais uma pessoa se matou e a cada dia que passa esse n\u00famero aumenta mais. Estat\u00edsticas crescem cada dia mais e muitas pessoas ainda se fingem de cega fico me perguntando at\u00e9 quando", "in_reply_to_user_id": "1717111430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1717111430", "id": "1191369579320291329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191369545610604546"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:00:08.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877197487018213379", "id": "1191369545610604546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191369532151156736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:00:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134423604182036481", "id": "1191369532151156736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369488656207872"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:59:55.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841666979836624896", "id": "1191369488656207872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191369403562106883"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:59:35.000Z", "text": "tem outra prova dela, mas a de farmacologia me matou, n\u00e3o sei se vou ter for\u00e7as", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467600810", "id": "1191369403562106883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191369197403738115"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-04T14:58:45.000Z", "text": "https://t.co/OSSECthap3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947993527363006470", "id": "1191369197403738115", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OSSECthap3", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191369190093004802"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:58:44.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132426086485307393", "id": "1191369190093004802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369184002875400"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:58:42.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94459066", "id": "1191369184002875400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191369171457757184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:58:39.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081701490174160897", "id": "1191369171457757184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191368754304835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369170400825345"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:58:39.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873669375009673217", "id": "1191369170400825345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191368754304835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369164423872513"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:58:38.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246743291", "id": "1191369164423872513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369138125582337"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:58:31.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861162544559517697", "id": "1191369138125582337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191369071096410112"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:58:15.000Z", "text": "Los cuerpos fueron hallados en una habitaci\u00f3n del segundo piso de su vivienda.\nhttps://t.co/Nc9oalOqye", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225232891", "id": "1191369071096410112", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Nc9oalOqye", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/actualidad/ate-padre-asesina-a-su-hijo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "expreso.com.pe/actualidad/ate\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191368754304835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369049432834048"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:58:10.000Z", "text": "RT @ElHuffPost: La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154688110", "id": "1191369049432834048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4166, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bekqYPZF6K", "expanded_url": "https://twitter.com/maduaquinno/status/1191368990066655232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekqYPZF6K", "media_key": "3_1191368975642451973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368990066655232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:57:56.000Z", "text": "O celular do meu pai adiantou sozinho para o hor\u00e1rio de ver\u00e3o e no dia do enem ele todo preocupado cmg, e eram 18:18 ainda sksksksksksksk depois a gente se matou de tanto rir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/bekqYPZF6K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992198690541572096", "id": "1191368990066655232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368989424922624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:57:56.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182258025362538497", "id": "1191368989424922624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368985209528320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:57:55.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "id": "1191368985209528320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191367994397659137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "linne_ffc", "id": "2689070507"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368983070552064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:57:54.000Z", "text": "@linne_ffc amiga, eu t\u00f4 p\u00e9ssima, cara. imagina a fam\u00edlia dessa menina, sabe. e eu nem sei se ela foi atropelada ou se ela se suicidou. fiquei t\u00e3o desnorteada que nem consegui me concentrar p tentar entender", "in_reply_to_user_id": "2689070507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3518578935", "id": "1191368983070552064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191294581792485376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368969590132736"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:57:51.000Z", "text": "RT @Cinemascomics: David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487715198", "id": "1191368969590132736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368776299765764"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:57:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384511292", "id": "1191368776299765764"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368757408653312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:57:00.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958625107", "id": "1191368757408653312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191368754304835584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:57:00.000Z", "text": "La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "364528766", "id": "1191368754304835584", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368745672949771"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:56:58.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "id": "1191368745672949771"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368656044875777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:56:36.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066811276578484224", "id": "1191368656044875777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368627636715523"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:56:30.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122254216700071936", "id": "1191368627636715523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368602668150789"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:56:24.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090806227850928128", "id": "1191368602668150789"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368576025931779"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:56:17.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112803454362243072", "id": "1191368576025931779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368568337776640"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:56:15.000Z", "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849743627484090368", "id": "1191368568337776640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368557994614784"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:56:13.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612233781", "id": "1191368557994614784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/BXhhJGrkfA", "expanded_url": "https://twitter.com/mujeres_libre/status/1191368536654057475/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXhhJGrkfA", "media_key": "7_1191368485957459968"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MAOtkv3PXK", "expanded_url": "https://twitter.com/Politicida74/status/1191104573001404420", "display_url": "twitter.com/Politicida74/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368536654057475"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:56:08.000Z", "text": "Despierta Chile no te dejes influenciar de la izquierda suicida https://t.co/BXhhJGrkfA https://t.co/MAOtkv3PXK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4876763927", "id": "1191368536654057475"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368525912391680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:56:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437385114", "id": "1191368525912391680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368515162382337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:56:03.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130326746841079810", "id": "1191368515162382337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7143, "type": "Person", "normalized_text": "nico"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368494958481409"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:55:58.000Z", "text": "bueno d\u00e9jenme decirles que compartir turno con nico y lucas es lo mejor que le puede pasar a mi existencia suicida de lunes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "818002518", "id": "1191368494958481409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368475245268993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:55:53.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320465200", "id": "1191368475245268993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191354341548056578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368454017818626"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:55:48.000Z", "text": "RT @Camm_delcid: Se que es un acto suicida, jodido amor masoquista\nMe gusta hasta cu\u00e1ndo me grita\nMe esquiva y se caga de risa &lt;\\3", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821093873468534784", "id": "1191368454017818626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189392528124055552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 282, "end": 289, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368382895067136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:55:31.000Z", "text": "@DamaresAlves Conhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1 s\u00f3 serve na campanha? Prestaremos conta \u00e0 Deus de tudo que fazemos e falamos ; eu se estiver fazendo julgamento injusto e a senhora se estiver colocando a pol\u00edtica acima da verdade . Ningu\u00e9m disse que o presidente matou Marielle .", "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191143307516223490", "id": "1191368382895067136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191368372409290754"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:55:29.000Z", "text": "Saber que uma pessoa tirou a pr\u00f3pria vida acaba com seu dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3731634497", "id": "1191368372409290754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368187859947520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:54:45.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155873013763624960", "id": "1191368187859947520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368066451595269"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:54:16.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093192970109636610", "id": "1191368066451595269"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191368042745335809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:54:10.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746151974765232128", "id": "1191368042745335809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191367576041000961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JmTDDR", "id": "3352620527"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367978048204801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:53:55.000Z", "text": "@JmTDDR No in\u00edcio tava at\u00e9 legal, mas depois ele se enforcou", "in_reply_to_user_id": "3352620527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "988511342628884489", "id": "1191367978048204801", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191367934536495105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:53:44.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057241009413861376", "id": "1191367934536495105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191366337865617408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 271, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Cerbero\u2500\u2500"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/QHvu47gAWG", "expanded_url": "https://twitter.com/tcquiladreams/status/1191366337865617408", "display_url": "twitter.com/tcquiladreams/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367916467474435"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:53:40.000Z", "text": "\u00bfAntes estaba desaparecida o c\u00f3mo?\n\nAh, d\u00e9jame adivinar, \u00bferes suicida? Solo alguien con esos deseos de abrazar a la muerte se expresar\u00eda as\u00ed. Y, descuida, no vas a tener ninguno; yo me encargo de controlar a esa \u275bprincesa\u275c. \u2500\u2500Que es m\u00e1s como una cabeza extra de Cerbero\u2500\u2500. https://t.co/QHvu47gAWG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191226828691845121", "id": "1191367916467474435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9524, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4SkSRHwuXb", "expanded_url": "https://www.nerdsite.com.br/2019/11/diretor-manda-indireta-e-culpa-warner-bros-pelo-fracasso-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "nerdsite.com.br/2019/11/direto\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/CYVhjmUzIm", "expanded_url": "https://twitter.com/nerd_site/status/1191367831855587333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CYVhjmUzIm", "media_key": "3_1191367830022705153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367831855587333"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:53:20.000Z", "text": "Diretor manda indireta e culpa Warner Bros. pelo fracasso de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/4SkSRHwuXb https://t.co/CYVhjmUzIm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4442492673", "id": "1191367831855587333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327943609458688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367764918882305"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:53:04.000Z", "text": "RT @afgafasmoradas: Un militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida precipit\u00e1ndose al vac\u00edo desde una gr\u00faa. El orden de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018903471569895424", "id": "1191367764918882305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191367716864692224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:52:52.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102159092624297984", "id": "1191367716864692224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191367604398673921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:52:26.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132118880648929287", "id": "1191367604398673921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191327241621385217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cris_ayala_", "id": "273883340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367603534663681"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:52:25.000Z", "text": "@cris_ayala_ Son una escuadra suicida hacia su destrucci\u00f3n\u2026", "in_reply_to_user_id": "273883340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "223263547", "id": "1191367603534663681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367578276519937"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:52:19.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131674095114956816", "id": "1191367578276519937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191284397909172224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wolfhardtoizer", "id": "945661062275391489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367569795637250"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:52:17.000Z", "text": "RT @wolfhardtoizer: o ator q faz o coringa em esquadr\u00e3o suicida e bonito demais puta q pariu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097318594877239296", "id": "1191367569795637250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367551386816513"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:52:13.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001584550", "id": "1191367551386816513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191367542104887302"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:52:11.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925736087867351040", "id": "1191367542104887302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z", "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "author_id": "547088188", "id": "1191367477843939330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367186411077633"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:50:46.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2420124919", "id": "1191367186411077633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367176487415808"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:50:44.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2779230287", "id": "1191367176487415808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191367082664976389"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:50:21.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177113156038156298", "id": "1191367082664976389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191366896127500288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:49:37.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081431243298877443", "id": "1191366896127500288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191366895699673090"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:49:37.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137782564922503169", "id": "1191366895699673090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191366793983668225"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:49:12.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006449638960922624", "id": "1191366793983668225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191366741609320448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:49:00.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959594561675976705", "id": "1191366741609320448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191364376332247040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "LaBobaDAle10", "id": "410151835"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 306, "end": 311, "probability": 0.7326, "type": "Person", "normalized_text": "Gest\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191366631521472520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:48:34.000Z", "text": "@amorimidete @LaBobaDAle10 @SeomarMartins Entendo a situa\u00e7\u00e3o dele. E j\u00e1 vimos o que aconteceu com \u00eddolos como o Fernand\u00e3o quando falaram e lutaram pelo Inter. Um fardo pesado de carregar. A inten\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ele \u201cse explicar\u201d, e sim de ele ajudar a torcida na cobran\u00e7a. Parte da torcida j\u00e1 matou a charada: a Gest\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "1141047427455246337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790235519099740160", "id": "1191366631521472520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191366516714983425"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:48:06.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2620774239", "id": "1191366516714983425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191366514689150976"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:48:06.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476244512", "id": "1191366514689150976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191366494124478464"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T14:48:01.000Z", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086984555352023040", "id": "1191366494124478464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191366464344866816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:47:54.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964783238", "id": "1191366464344866816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191366452667932672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:47:51.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136043830183104512", "id": "1191366452667932672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191366252931010560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:47:03.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750571869", "id": "1191366252931010560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191366215358406656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:46:54.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3224683823", "id": "1191366215358406656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191366126153940993"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:46:33.000Z", "text": "Que hay un calendario de un conejo que se suicida, me meo https://t.co/K3auXi3fij", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1259710080", "id": "1191366126153940993", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366071858745344"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366088099012609"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366099222323200"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366112350474240"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191366104804986882"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:46:28.000Z", "text": "quiero dormir para siempre (sin mood suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "429558086", "id": "1191366104804986882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191366075872686080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:46:21.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402984051", "id": "1191366075872686080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191365983354654720"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:45:59.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130488990", "id": "1191365983354654720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191341700138119168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mafinha_veron", "id": "1110662514835144704"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alikamel", "id": "18136882"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "kamel"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9111, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191365968326512641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:45:56.000Z", "text": "@mafinha_veron @monicabergamo @alikamel @jairbolsonaro Nossa, o kamel da globo fez text\u00e3o  pra se justificar. Ser\u00e1 q colou? Parabenizar a equipe dele q colocou na reta \u00e0 mando dele foi o m\u00ednimo! Na verdade, equipe suicida.\nVamos agora aos pr\u00f3ximos atos dessa novela bizarra.", "in_reply_to_user_id": "1110662514835144704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69671613", "id": "1191365968326512641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191282637190680576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cucua30Ratusa", "id": "272659626"}, {"start": 122, "end": 130, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/S8etKkl4fB", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191365804463394817"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:45:16.000Z", "text": "RT @Cucua30Ratusa: Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/S8etKkl4fB v\u00eda @el_pais\n#NiUnaMe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143961794", "id": "1191365804463394817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191307275346096129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CDKDFSEiZP", "expanded_url": "http://papageno.es/ted-pildoras-formativas-motivadoras-sobre-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/ted-pildoras-f\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191365738688319488"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:45:01.000Z", "text": "RT @CAguiler2: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/CDKDFSEiZP v\u00eda @EsPapageno", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "id": "1191365738688319488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191365698079080449"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:44:51.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330693666", "id": "1191365698079080449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191365670832877568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:44:45.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934873056052379649", "id": "1191365670832877568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191365637916037121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:44:37.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917200931334361088", "id": "1191365637916037121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191365605217177602"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:44:29.000Z", "text": "E a mo\u00e7a aqui do trabalho que falou pra mim que se encontrarem ela morta v\u00e3o falar que \u00e9 suic\u00eddio mas que se isso acontecer \u00e9 pra eu saber que quem matou \u00e9 o ex marido dela e que \u00e9 pra eu procurar uma amiga dela e me deu at\u00e9 o nome da mulher to em choque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "869196659921702912", "id": "1191365605217177602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191365463713996800"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:43:55.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110376919", "id": "1191365463713996800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191365405497053184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:43:41.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940551587281424384", "id": "1191365405497053184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191365188886421504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:42:50.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2915501398", "id": "1191365188886421504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191365142828765186"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:42:39.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344715663", "id": "1191365142828765186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191365095030501381"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:42:27.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883356769002680320", "id": "1191365095030501381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191365067884777472"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:42:21.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41128345", "id": "1191365067884777472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191364383445794816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "33revolucions", "id": "1058154703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191365043050426368"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-04T14:42:15.000Z", "text": "@33revolucions Suicida't", "in_reply_to_user_id": "1058154703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716328085784772609", "id": "1191365043050426368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364854772359168"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:41:30.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575071030", "id": "1191364854772359168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364852629020672"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:41:30.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047883891", "id": "1191364852629020672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191364773134426117"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:41:11.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782907745322274816", "id": "1191364773134426117"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 241, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4lwptHpfPu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364684110319621"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:40:49.000Z", "text": "\u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tendenciosos: si el hombre hubiera sido un fontanero, \u00bftambi\u00e9n lo habr\u00edan especificado? \nhttps://t.co/4lwptHpfPu v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "author_id": "2455544106", "id": "1191364684110319621"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191364664917139458"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:40:45.000Z", "text": "Se o suicidou \u00e9 um \"pecado\" imperdo\u00e1vel, ent\u00e3o quer dizer que se torturar at\u00e9 o fim da vida n\u00e3o \u00e9 ? /Rt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1421897862", "id": "1191364664917139458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191364618817589248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:40:34.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398113835", "id": "1191364618817589248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364570645958657"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:40:22.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897374935915651072", "id": "1191364570645958657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364542141550592"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:40:15.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825909776697671683", "id": "1191364542141550592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 236, "end": 243, "username": "NayEuu", "id": "260300214"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/xDuHmvN0wg", "expanded_url": "https://codigopublico.com/opinion/15776/", "display_url": "codigopublico.com/opinion/15776/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364476060094464"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:40:00.000Z", "text": "Son muchos los mitos que rodean el tema del suicido y la conducta suicida. En 15 a\u00f1os, las muertes por accidente de tr\u00e1fico pasaron de 6000 a 1900 con campa\u00f1as de concienciaci\u00f3n. \u00bfPor qu\u00e9 no se hace algo parecido con los suicidios? Por @NayEuu\nhttps://t.co/xDuHmvN0wg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860980694356566017", "id": "1191364476060094464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191364469588410368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:39:58.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792516226090172416", "id": "1191364469588410368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364455994712065"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:39:55.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624220404", "id": "1191364455994712065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191364448545656833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:39:53.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859135444168183808", "id": "1191364448545656833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191364446901407744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:39:53.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844255739027881985", "id": "1191364446901407744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191364388281823233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:39:39.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147297235014733824", "id": "1191364388281823233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191364370846093312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:39:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167876063336304640", "id": "1191364370846093312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191150096995569665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191364343675412481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:39:28.000Z", "text": "RT @kurupilinhares: Gente a menina morta de chorar e a filha da puta da fiscal falando que se ela tava chorando daquele jeito \u00e9 pq ela n ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721153115928543236", "id": "1191364343675412481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191364215388422144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:38:58.000Z", "text": "eu cairia bem de um penhasco hoje\npenhasco pq a\u00ed n\u00e3o atrapalha os trabalhadores que adoram reclamar de suicida que atrapalha a vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832134253", "id": "1191364215388422144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364165216194560"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:38:46.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3854668877", "id": "1191364165216194560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364161718095872"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:38:45.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219636586", "id": "1191364161718095872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8791, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.3916, "type": "Person", "normalized_text": "begeeks"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.3612, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "davidayer"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.3951, "type": "Person", "normalized_text": "jaredleto"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.6892, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerBros"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}, {"start": 189, "end": 190, "probability": 0.5384, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "begeeks"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "Joker"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "Coringa"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "davidayer"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "jaredleto"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 150, "end": 167, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "WarnerBros"}, {"start": 180, "end": 187, "tag": "warner"}, {"start": 188, "end": 191, "tag": "dc"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/sUTMFAxgHo", "expanded_url": "https://www.begeeks.com.br/single-post/Coringa-de-Jared-Leto-ganha-nova-imagem-do-diretor-de-Esquadrao-Suicida", "display_url": "begeeks.com.br/single-post/Co\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ytB5kfORrm", "expanded_url": "https://twitter.com/sitebegeeks/status/1191364093296467968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytB5kfORrm", "media_key": "3_1191364051806425089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364093296467968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:38:28.000Z", "text": "O diretor David Ayer ainda revelou sua instiga\u00e7\u00e3o com a Warner.\ud83d\ude32\nhttps://t.co/sUTMFAxgHo\n#begeeks #Joker #Coringa #davidayer #jaredleto #SuicideSquad #esquadraosuicida #WarnerBros #warner #dc https://t.co/ytB5kfORrm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "928968624911634432", "id": "1191364093296467968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364081229455361"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:38:26.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "id": "1191364081229455361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191333157259399174"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xNeysha", "id": "966926259413487617"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Cierbot", "id": "4892599529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364042516029442"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:38:16.000Z", "text": "@xNeysha @Cierbot Se suicida antes de las primera hora", "in_reply_to_user_id": "966926259413487617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411402576", "id": "1191364042516029442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191363782490152967"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "famarella", "id": "1561166036"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Eleleo8", "id": "1290863036547375104"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363976157941760"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T14:38:01.000Z", "text": "RT @famarella: @Eleleo8 @a_meluzzi Oltre la crisi, la paura del futuro, l'indigenza crescente c'\u00e8 la modificazione del DNA di questa Nazion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747396585089171456", "id": "1191363976157941760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363962488668161"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:37:57.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773442013", "id": "1191363962488668161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191363923380969472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:37:48.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3214865090", "id": "1191363923380969472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 135, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 108, "end": 125, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou\u064b"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 126, "tag": "JungkookWeLoveYou\u064b"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/H5Q2a9mjeI", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaCaro8450486/status/1191363840988065794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5Q2a9mjeI", "media_key": "16_1191363819139936256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363840988065794"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:37:28.000Z", "text": "Cara voc\u00ea quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, Gra\u00e7as a Deus voc\u00ea t\u00e1 bem,por favor se cuide,eu te amo muito t\u00e1?\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\n#JungkookWeLoveYou\u064b\n@BTS_twt https://t.co/H5Q2a9mjeI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187793357055184896", "id": "1191363840988065794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191352233125990403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Eleleo8", "id": "1290863036547375104"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363782490152967"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T14:37:14.000Z", "text": "@Eleleo8 @a_meluzzi Oltre la crisi, la paura del futuro, l'indigenza crescente c'\u00e8 la modificazione del DNA di questa Nazione.\nUn processo voluto, perorato..... suicida.\nEd anche incoscientemente \"benedetto\".", "in_reply_to_user_id": "450546622", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1561166036", "id": "1191363782490152967"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363745781600256"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:37:06.000Z", "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447937166", "id": "1191363745781600256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191354201571500032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4628, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363743214641157"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:37:05.000Z", "text": "RT @UnArepero: De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De brom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068533090946027520", "id": "1191363743214641157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191321818696683521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363727007846402"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:37:01.000Z", "text": "RT @avisosfunebres: 4/11/1995: a los 70 a\u00f1os se suicida 1 de los fil\u00f3sofos m\u00e1s influyentes del siglo XX, Gilles Deleuze. Escribi\u00f3 sobre his\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139927401", "id": "1191363727007846402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191363687816273921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:36:52.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133929165344903168", "id": "1191363687816273921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363545096736768"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:36:18.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97264184", "id": "1191363545096736768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363459503534080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:35:57.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909456358256365568", "id": "1191363459503534080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191363401592770560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:35:44.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895266230545895424", "id": "1191363401592770560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7673, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4947, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "\u00daLTMAHORA"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8fseYHmuQj", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1191363387210399745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fseYHmuQj", "media_key": "3_1191363380088463360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363387210399745"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:35:40.000Z", "text": "#\u00daLTMAHORA Se suicida mujer en Nava Coahuila. \n\nEn unos momentos m\u00e1s informaci\u00f3n. https://t.co/8fseYHmuQj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219342782", "id": "1191363387210399745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7673, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4947, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "\u00daLTMAHORA"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aoHgwmUysr", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1191363354218000384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aoHgwmUysr", "media_key": "3_1191363345477066752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363354218000384"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:35:32.000Z", "text": "#\u00daLTMAHORA Se suicida mujer en Nava Coahuila. \n\nEn unos momentos m\u00e1s informaci\u00f3n. https://t.co/aoHgwmUysr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130", "id": "1191363354218000384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363298127761410"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:35:19.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183969724356386816", "id": "1191363298127761410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363264262873091"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:35:11.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "id": "1191363264262873091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363251210215424"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:35:08.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285729838", "id": "1191363251210215424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363193714741250"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:34:54.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928727039024254976", "id": "1191363193714741250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363139163475968"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:34:41.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115768398531657730", "id": "1191363139163475968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191362982552489986"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:34:04.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022224116370341888", "id": "1191362982552489986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191362938185105415"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:33:53.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293396233", "id": "1191362938185105415"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191362861550985218"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:33:35.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543582762", "id": "1191362861550985218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191362855674818560"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:33:33.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631192886", "id": "1191362855674818560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191362854433296384"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:33:33.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236555500", "id": "1191362854433296384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191362840608886785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:33:30.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025631581", "id": "1191362840608886785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191362772929536000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:33:14.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911665490300428289", "id": "1191362772929536000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191362736439152643"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:33:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062025035634954240", "id": "1191362736439152643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191362673251962882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:32:50.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052381956057509888", "id": "1191362673251962882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191362558424502273"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:32:23.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278497351", "id": "1191362558424502273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191362534068146178"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:32:17.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908649905861873664", "id": "1191362534068146178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191362411296690177"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:31:47.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282599711", "id": "1191362411296690177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 104, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9427, "type": "Organization", "normalized_text": "Bighit"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/DQXGYbh5Kj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1191319407865188352", "display_url": "twitter.com/i/events/11913\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191362363116736512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:31:36.000Z", "text": "Quase matou o fandom inteiro de preocupa\u00e7\u00e3o. Meu bb espero que voc\u00ea esteja bem \ud83d\udc9c n\u00f3s te amamos.\n@BTS_twt\n\n\"Bighit confirma que Jungkook, do BTS, se envolveu em um acidente de carro\"  https://t.co/DQXGYbh5Kj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091705290192498688", "id": "1191362363116736512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191362301959512064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:31:21.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788088808550129664", "id": "1191362301959512064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191361767269490690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191362246716227586"], "lang": "ja", "created_at": "2019-11-04T14:31:08.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u3069\u306e\u30b0\u30c3\u30ba\u3082\u826f\u304f\u3066\u60a9\u307f\u307e\u3059\u306d\u301c\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944282590852268032", "id": "1191362246716227586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191362234137616389"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:31:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821031485641723904", "id": "1191362234137616389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191362051307900928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:30:22.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121775553986662400", "id": "1191362051307900928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191361941509419013"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:29:55.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952849869", "id": "1191361941509419013"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361890582192128"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:29:43.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938746958449184768", "id": "1191361890582192128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361890011799553"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:29:43.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479480599", "id": "1191361890011799553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361867303849985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:29:38.000Z", "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077420130", "id": "1191361867303849985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191209956743294978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 118, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Vegetariano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361730275893248"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:29:05.000Z", "text": "RT @IsTheMartin: Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171031466345664512", "id": "1191361730275893248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361696507543558"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:28:57.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016869498413043713", "id": "1191361696507543558"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361654698729473"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:28:47.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428280315", "id": "1191361654698729473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 106, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9119, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Kv3Ph9KghD", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361622499102721"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:28:39.000Z", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza https://t.co/Kv3Ph9KghD v\u00eda @periodicoaragon", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928892357872967680", "id": "1191361622499102721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191361598440513539"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T14:28:34.000Z", "text": "Agrigento, tragedia al pronto soccorso: extracomunitario si suicida impiccandosi https://t.co/BcJ1s3yGKQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870917023206965248", "id": "1191361598440513539", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BcJ1s3yGKQ", "expanded_url": "https://ift.tt/2C7qY2i", "display_url": "ift.tt/2C7qY2i"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191361080276258820"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anaaamarcoss", "id": "957615505535324160"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "selenaperezluci", "id": "3863947721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361592002326528"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:28:32.000Z", "text": "RT @anaaamarcoss: @selenaperezluci Otra suicida m\u00e1s*", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3863947721", "id": "1191361592002326528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191331933722152961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.418, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uwlCH838KH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361581973676036"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:28:30.000Z", "text": "RT @Cuerpospolicia1: Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas y despu\u00e9s se suicida https://t.co/uwlCH838KH v\u00eda @heraldoes", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561", "id": "1191361581973676036"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361473454448641"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:28:04.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299547472", "id": "1191361473454448641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191361429192019968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:27:53.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096605648106737664", "id": "1191361429192019968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361327266222080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:27:29.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849002669146611712", "id": "1191361327266222080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191361311222968322"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:27:25.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871931089446723584", "id": "1191361311222968322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191342692577480709"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.639, "type": "Organization", "normalized_text": "Nava"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361265031143425"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:27:14.000Z", "text": "@larepublica_pe @alvarezrodrich Leer algunas de las estupideces... Alan se suicid\u00f3 por las piller\u00edas de los Nava... Claro, no nos hemos enterado de las m\u00faltiples propiedades much m\u00e1s all\u00e1 de sus ingresos personales que obtuvo el suicida, familia y allegados.", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1728932216", "id": "1191361265031143425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191361234370748416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:27:07.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032269309496778752", "id": "1191361234370748416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191361140166660096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:26:44.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005236385194872833", "id": "1191361140166660096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191132578989903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "selenaperezluci", "id": "3863947721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361080276258820"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:26:30.000Z", "text": "@selenaperezluci Otra suicida m\u00e1s*", "in_reply_to_user_id": "3863947721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957615505535324160", "id": "1191361080276258820"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361075641487362"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:26:29.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727361702", "id": "1191361075641487362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191361047006982147"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:26:22.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864893564", "id": "1191361047006982147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191361023938301952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:26:17.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945210614", "id": "1191361023938301952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191360944003256321"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:25:58.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256341383", "id": "1191360944003256321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191360875271249924"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:25:41.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898600874", "id": "1191360875271249924"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191360715359166470"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:25:03.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928098165072547840", "id": "1191360715359166470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191360628608454661"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:24:42.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144243233708486659", "id": "1191360628608454661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191360500426252294"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:24:12.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996772006371713026", "id": "1191360500426252294"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191360409942577152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:23:50.000Z", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147474409", "id": "1191360409942577152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191360375129804800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:23:42.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4795694755", "id": "1191360375129804800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191360234029232130"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:23:08.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999968986187038720", "id": "1191360234029232130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191360214257340417"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:23:04.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916734409675542531", "id": "1191360214257340417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191360142836715521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:22:47.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800134736068775936", "id": "1191360142836715521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191360090097500160"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:22:34.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151908998", "id": "1191360090097500160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191360061978873856"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:22:27.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1715202013", "id": "1191360061978873856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359996057018373"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:22:12.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596530708", "id": "1191359996057018373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191359925810806784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:21:55.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065242914299801600", "id": "1191359925810806784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359883804852231"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:21:45.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728175605569757184", "id": "1191359883804852231"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359880646582272"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:21:44.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243708968", "id": "1191359880646582272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191359756293857281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:21:14.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176688605428899840", "id": "1191359756293857281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191359671828963329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:20:54.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141453236974575619", "id": "1191359671828963329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 141, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CPIZdIYdKb", "expanded_url": "https://diario16.com/un-militar-se-suicida-tras-herir-a-punaladas-a-su-pareja-en-plena-calle-de-zaragoza/", "display_url": "diario16.com/un-militar-se-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359603461767168"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:20:38.000Z", "text": "#ViolenciaMachista Un militar se suicida tras herir a pu\u00f1aladas a su pareja en plena calle de Zaragoza https://t.co/CPIZdIYdKb v\u00eda @diario_16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099777260666740736", "id": "1191359603461767168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359492883124224"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:20:12.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250196178", "id": "1191359492883124224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6465, "type": "Place", "normalized_text": "ENEM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359464810729472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:20:05.000Z", "text": "fico triste de ver uma galera que se matou de estudar pro ENEM, estar se sentindo mal pq n caiu quase nada que estudaram\nmas ver gente que votou nesse governo ficar surpreso disso ter acontecido, \u00e9 no minimo engra\u00e7ado\neu s\u00f3 n\u00e3o digo que acho pouco, pq prejudicou muita gente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "237841470", "id": "1191359464810729472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 110, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/o9cxXSm5P4", "expanded_url": "http://ver.ec/n57458", "display_url": "ver.ec/n57458"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/gDwTkWo5qC", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1191359446640934912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gDwTkWo5qC", "media_key": "16_1191359444514463744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359446640934912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:20:01.000Z", "text": "La relaci\u00f3n entre Harley Quinn y el Joker iba a tener un final MUY DIFERENTE al que vimos en #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/o9cxXSm5P4 https://t.co/gDwTkWo5qC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57083268", "id": "1191359446640934912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 214, "probability": 0.8074, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359444594184197"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:20:00.000Z", "text": "N\u00e3o o julgo, pensei v\u00e1rias vezes em tirar a minha tbm, a gente tem que aproveitar mais quem ta do nosso lado, quem anda com a gente, nossa fam\u00edlia, amigos... Ele tava no trabalho quando chegou em casa se matou, Deus console sua fam\u00edlia...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823956944", "id": "1191359444594184197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 271, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 272, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/oGUhTmHLH8", "expanded_url": "https://twitter.com/staykaytoxic/status/1191359408804179968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oGUhTmHLH8", "media_key": "3_1191359392744136706"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/oGUhTmHLH8", "expanded_url": "https://twitter.com/staykaytoxic/status/1191359408804179968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oGUhTmHLH8", "media_key": "3_1191359392756752384"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/oGUhTmHLH8", "expanded_url": "https://twitter.com/staykaytoxic/status/1191359408804179968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oGUhTmHLH8", "media_key": "3_1191359392790274048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359408804179968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:19:52.000Z", "text": "Foi s\u00f3 um susto pequeno, vc quase me matou do cora\u00e7\u00e3o to chorando at\u00e9 agr kk, plms vc admitiu seu erro e eu espero q nunca mais fa\u00e7a isso, posso n\u00e3o estar fisicamente com vc mas queria estar de abra\u00e7ando e dizendo q vai ficar tudo bem, n\u00e3o se preocupe \ud83d\udc95\ud83e\udd7a#JungkookWeLoveYou https://t.co/oGUhTmHLH8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082679588008968192", "id": "1191359408804179968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359386603704320"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:19:46.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002539760735354880", "id": "1191359386603704320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191359318781779968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:19:30.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805216321046716417", "id": "1191359318781779968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359318651748354"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:19:30.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289472279", "id": "1191359318651748354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359272350879744"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:19:19.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202711059", "id": "1191359272350879744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191359260275486720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:19:16.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069766214845632512", "id": "1191359260275486720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "TJ"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8601, "type": "Other", "normalized_text": "UENP"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/bTmatpsji8", "expanded_url": "https://www.folhadelondrina.com.br/_/2971506", "display_url": "folhadelondrina.com.br/_/2971506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359184060735488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:18:58.000Z", "text": "TJ vai decidir se absolve ou n\u00e3o professor que matou reitor da UENP https://t.co/bTmatpsji8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "259810770", "id": "1191359184060735488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191359152158859266"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:18:50.000Z", "text": "Como me rompen las pelotas esos q dia x medio estan escribiendo, ME QUIERO MATAR, ME QUIERO DORMIR PARA SIEMPRE, ME QUIERO SUICIDAR, deja de dar lastima otario/a, q el q se suicida no avisa. Rompepija.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708096081268236289", "id": "1191359152158859266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "benburrell", "id": "20540288"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Sparky"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.3457, "type": "Other", "normalized_text": "Peacocks"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359150762209281"], "lang": "en", "created_at": "2019-11-04T14:18:50.000Z", "text": "@benburrell The Sparky's would win. They'd pay everyone off to do a tope suicida over the top rope and then strut about like Peacocks.", "in_reply_to_user_id": "20540288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120064339", "id": "1191359150762209281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191354201571500032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4628, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359105207803906"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:18:39.000Z", "text": "RT @UnArepero: De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De brom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765017010", "id": "1191359105207803906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191359072060297217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:18:31.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142821918116077569", "id": "1191359072060297217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359033355243520"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:18:22.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497133412", "id": "1191359033355243520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191358937121071104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:17:59.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426023640", "id": "1191358937121071104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191358933920862210"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:17:58.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258299127", "id": "1191358933920862210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 130, "username": "Via", "id": "23029067"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/5IrEocFCtr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/wPNkLOAGOX", "expanded_url": "https://twitter.com", "display_url": "twitter.com"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191358846868107265"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:17:38.000Z", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida tir\u00e1ndose desde la gr\u00faa de una obra https://t.co/5IrEocFCtr @via 20m noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=https://t.co/wPNkLOAGOX&amp;utm_medium=socialshare&amp;utm_campaign=mobile_amp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875863190827139073", "id": "1191358846868107265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191358742815739906"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:17:13.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159216109", "id": "1191358742815739906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191165158808281093"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191358578063372289"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:16:34.000Z", "text": "@KarlaCalle Sin duda tu concha es m\u00e1s grande q la barriga de tu adorado suicida, como puedes fijarte en otros cuando tu partido pone gente mucho peor.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222159592", "id": "1191358578063372289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191358559239507969"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:16:29.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327010307", "id": "1191358559239507969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191358497952280584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:16:14.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740928091422380034", "id": "1191358497952280584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191358473805676544"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:16:09.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829675503627952128", "id": "1191358473805676544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191358465647816704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:16:07.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771520431836827650", "id": "1191358465647816704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191358446932824065"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:16:02.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4068785487", "id": "1191358446932824065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191358355253710849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:15:40.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171525354491506690", "id": "1191358355253710849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191358245392277504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:15:14.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183092574329987072", "id": "1191358245392277504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191358145421094912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:14:50.000Z", "text": "@KarlaCalle Partido con gran historia y tradici\u00f3n, en robos, coimas, ahora hasta un suicida tienen, que asco de partido lleno de energ\u00famenos, otra del apra que s\u00f3lo saben insultar ya que no tienen argumentos", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262686111", "id": "1191358145421094912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191358127884644354"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:14:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036927840514658304", "id": "1191358127884644354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191358022339170304"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:14:21.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804453265", "id": "1191358022339170304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191358011463352328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:14:18.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3115624583", "id": "1191358011463352328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191358005452906499"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:14:17.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973131198875791361", "id": "1191358005452906499"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191358004681150465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:14:17.000Z", "text": "Vc \u00e9 meu amg mas \u00e9 minha fam\u00edlia caralho, qs me matou do cora\u00e7\u00e3o, eu sai desesperada de cs, fiquei sem rumo, fiquei passando mal eu to me sentindo culpada de nao ter te segurado aq, eu amo voc\u00ea r jamais me perdoaria se tivesse sido pior.. E tu ainda disse pra nao me contarem \ud83e\udd26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850236822445637633", "id": "1191358004681150465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190894070723469312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 246, "end": 256, "username": "ppandaluz", "id": "149064381"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xEMeuoktuT", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4041113/0/gobierno-vasco-obligara-a-contratar-vtc-con-30-minutos-de-antelacion-en-la-normativa-que-aprobara-antes-de-fin-de-ano/", "display_url": "20minutos.es/noticia/404111\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iXbi6umWsf", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1191357999471906816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXbi6umWsf", "media_key": "3_1191357989120331778"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/BSv7JmwhaI", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1190894070723469312", "display_url": "twitter.com/ragorom/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357999471906816"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:14:16.000Z", "text": "Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edtico?\nPod\u00edan decirlo y dejar de marear a las 12.000 familias de @Faat_Fedetaxi que trabajamos en #Andaluc\u00eda\nYa est\u00e1 bien @ppandaluz\nhttps://t.co/xEMeuoktuT https://t.co/iXbi6umWsf https://t.co/BSv7JmwhaI", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "author_id": "279563024", "id": "1191357999471906816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357981029535745"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:14:11.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119408673", "id": "1191357981029535745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191357881339326464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:13:47.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169055016604307457", "id": "1191357881339326464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191357863752536064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:13:43.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250329030", "id": "1191357863752536064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191357822497382400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:13:33.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977625284236148736", "id": "1191357822497382400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357797990064129"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:13:28.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908364142922395648", "id": "1191357797990064129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191354341548056578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191357749113901056"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:13:16.000Z", "text": "RT @Camm_delcid: Se que es un acto suicida, jodido amor masoquista\nMe gusta hasta cu\u00e1ndo me grita\nMe esquiva y se caga de risa &lt;\\3", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788201567438659584", "id": "1191357749113901056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191357738644910081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:13:13.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864742512350687233", "id": "1191357738644910081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191357688497811456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:13:01.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994318187226427393", "id": "1191357688497811456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191357623540600832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:12:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812126745667239936", "id": "1191357623540600832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357589394796545"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:12:38.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "id": "1191357589394796545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191306158742605824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antistenes1957", "id": "897427544944914432"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357576249786369"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:12:35.000Z", "text": "RT @antistenes1957: Que alguien me explique ese af\u00e1n suicida que reina en @OndaCero_es \nLo que ganan por la ma\u00f1ana con @carlos__alsina lo t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077660418502467584", "id": "1191357576249786369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191355611889438720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8887, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357390526074880"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:11:50.000Z", "text": "@KarlaCalle Es que el APRA es el partido incorruptible \nCon raz\u00f3n el suicida Garc\u00eda se mat\u00f3 su conciencia sucia no lo dejaba dormir tranquilo", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1068509679276429313", "id": "1191357390526074880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191357372280844289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:11:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003331820493197313", "id": "1191357372280844289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191356799653425154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_madurodriguess", "id": "1055188724500389889"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357355608477697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:11:42.000Z", "text": "RT @_madurodriguess: Do que adianta vc saber pq Vargas se matou se vc n\u00e3o sabe por que os pol\u00edticos devem agir pensando na coletividade?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4189364115", "id": "1191357355608477697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191357233789046784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:11:13.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848641419409580032", "id": "1191357233789046784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191294581792485376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357099911061504"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:10:41.000Z", "text": "RT @Cinemascomics: David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786957381070573568", "id": "1191357099911061504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191355431840555008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shityeun", "id": "3152830749"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "Carl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357073130500103"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:10:35.000Z", "text": "RT @shityeun: neg\u00e3 : nunca faria isso com uma crian\u00e7a\n\nneg\u00e3 tamb\u00e9m: tentou fazer o Rick cortar o bra\u00e7o do Carl, atormentou ele com coisas d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927555162859810816", "id": "1191357073130500103"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191356023052914688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GekkoLeeson", "id": "2799168417"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "A020"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357039991312390"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:10:27.000Z", "text": "@GekkoLeeson Qu\u00e9 tan suicida es dolarizarse con A020?", "in_reply_to_user_id": "2799168417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2976166221", "id": "1191357039991312390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191354948887437312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CaimanOso", "id": "1373634701341118465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357019242082310"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:10:22.000Z", "text": "@CaimanOso Centro Estatal de Asistencia al Suicida!? Pero hombre, no se preocupe, La vida es hermosa...", "in_reply_to_user_id": "4018597293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138923423348998145", "id": "1191357019242082310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191356938782728192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:10:03.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002239862865629195", "id": "1191356938782728192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191356798676156416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191356799653425154"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:09:30.000Z", "text": "Do que adianta vc saber pq Vargas se matou se vc n\u00e3o sabe por que os pol\u00edticos devem agir pensando na coletividade?", "in_reply_to_user_id": "1055188724500389889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055188724500389889", "id": "1191356799653425154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191356760956788740"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:09:20.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858093518404939777", "id": "1191356760956788740"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191356754120126464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:09:19.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948377333425156096", "id": "1191356754120126464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191356731286343680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:09:13.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148277023367999488", "id": "1191356731286343680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191354819522498561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Oberst_Moncha", "id": "2266696268"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191356662285832192"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:08:57.000Z", "text": "@Oberst_Moncha @alferdez No hubo un fiscal muerto, un suicida asesinado q ya nadie se ocupa ni su familia de insistir con ello, un fiscal al q conoc\u00ed mas de los que se llenan la boca con el, pero si hubo muchos muertos y por ellos si o\u00edste y seguir\u00e1s oyendo de mi reclamo.", "in_reply_to_user_id": "2266696268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "472392232", "id": "1191356662285832192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191356646683009027"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:08:53.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046506593691586561", "id": "1191356646683009027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191356640043438080"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:08:51.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40079605", "id": "1191356640043438080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191056041053700096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "karlinhos987", "id": "33523207"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "virgulaleal", "id": "35136969"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4465, "type": "Other", "normalized_text": "neji"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191356437102022656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:08:03.000Z", "text": "@karlinhos987 @virgulaleal Desde cedo ele matou aula e atrapalhava os outros e s\u00f3 ganhou do neji porque o que ele chama de \"n\u00e3o se render e continuar se esfor\u00e7ando\" \u00e9 ter uma usina nuclear na barriga que d\u00e1 energia infinita pra ele.", "in_reply_to_user_id": "33523207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "112346022", "id": "1191356437102022656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191356348501504000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:07:42.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1433172817", "id": "1191356348501504000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191356204917960705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:07:08.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152275592554995712", "id": "1191356204917960705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191356091550056454"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:06:41.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968620653766201346", "id": "1191356091550056454"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191356043885973504"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:06:29.000Z", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815653363895439360", "id": "1191356043885973504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191355922846769152"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:06:00.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815653363895439360", "id": "1191355922846769152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 191, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY POTTER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191355886876463111"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:05:52.000Z", "text": "`~DESCENDENTES 2~`\n`~DESCENDENTES 3~`\n`~JUMANJI:BEM VINDO \u00c0 SELVA~`\n`~AS BRANQUELAS~`\n`~ESQUADR\u00c3O SUICIDA~`\n`~PRA TODO GAROTO QUE J\u00c1 AMEI~`\n`~PIRATAS DO CARIBE~`\n`~CREP\u00daSCULO ~`\n`~HARRY POTTER~`\n`~MAL\u00c9VOLA~`", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1191201351453286400", "id": "1191355886876463111"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191355841095634944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:05:41.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127664504832167936", "id": "1191355841095634944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191355728772120576"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:05:14.000Z", "text": "Si sabes que todo lo que te divide de causas comunes, te desanima, te llena de odio miedo rabia y roba la paz, viene del demonio te enferma y da muerte... Que m\u00e1s necesitas saber para hacer lo contrario de lo que te propone y huir????\n  NO SEAS SUICIDA ...HUYE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "81243490", "id": "1191355728772120576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191344612331474945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Malulita_", "id": "3070631472"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/VbYKsCOawx", "expanded_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/", "display_url": "revista.poemame.com/2019/11/04/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191355719574048770"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:05:12.000Z", "text": "RT @Malulita_: La fuerza de la poes\u00eda: el poeta suicida Xu Lizhi. https://t.co/VbYKsCOawx v\u00eda @poemame_poesia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773078180580261888", "id": "1191355719574048770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191355674736889856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:05:01.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814872917330821120", "id": "1191355674736889856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191355613827207168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:04:47.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080497939347312641", "id": "1191355613827207168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191355584567824385"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:04:40.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247794986", "id": "1191355584567824385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191355468020629505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:04:12.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183524047772102658", "id": "1191355468020629505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191355460252766208"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:04:10.000Z", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998030988", "id": "1191355460252766208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191355450840813568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:04:08.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078023063617368065", "id": "1191355450840813568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "Carl"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "carl"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191355431840555008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:04:03.000Z", "text": "neg\u00e3 : nunca faria isso com uma crian\u00e7a\n\nneg\u00e3 tamb\u00e9m: tentou fazer o Rick cortar o bra\u00e7o do Carl, atormentou ele com coisas do passado dele, quase matou ele se n\u00e3o fosse pela finada shiva e quando o carl morreu ainda culpou o Rick por isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3152830749", "id": "1191355431840555008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188862995339849729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191355313250811905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:03:35.000Z", "text": "O estadunidense se alimenta tal qual um suicida. https://t.co/VRVGo8iiIp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62849955", "id": "1191355313250811905", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/VRVGo8iiIp", "expanded_url": "https://twitter.com/tastemade/status/1188862995339849729", "display_url": "twitter.com/tastemade/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191354569277820928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ferdegasperin", "id": "303835006"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Vessoni", "id": "36359552"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "MeuTimao", "id": "28703815"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191355230509785088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:03:15.000Z", "text": "@ferdegasperin @Vessoni @MeuTimao N\u00e3o tinha jeito, ele cometeu muitos erros e se enforcou sozinho, as entrevistas enterraram de vez o comando dele", "in_reply_to_user_id": "303835006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26260045", "id": "1191355230509785088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191355221445726214"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:03:13.000Z", "text": "Ya hice la acci\u00f3n suicida del d\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575892982", "id": "1191355221445726214", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191355105943130114"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:02:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133484832309350405", "id": "1191355105943130114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191349437500731392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bernilton", "id": "210250976"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191355035902455809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:02:29.000Z", "text": "RT @Bernilton: @conexaopolitica Pra da certo teria de segurar o dinheiro do povo. Collor n\u00e3o deveria ser s\u00f3 condenado por corrup\u00e7\u00e3o, mais d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063422649358065664", "id": "1191355035902455809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191354961617129472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:02:11.000Z", "text": "Pol\u00edcia investiga se homem que matou ex e atual namorado dela tinha chave da casa da v\u00edtima https://t.co/YX6iWtkm4L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418101979", "id": "1191354961617129472", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/YX6iWtkm4L", "expanded_url": "https://glo.bo/2qgytRV", "display_url": "glo.bo/2qgytRV"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191354896907460613"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:01:56.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772290883", "id": "1191354896907460613"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191354723733032960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:01:15.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135371899943444486", "id": "1191354723733032960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191045531570778114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ManoloCaroS", "id": "97120042"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354628899774465"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:00:52.000Z", "text": "@ManoloCaroS Orgullo de tenerte como cineasta americano, en Argentina queremos mucho a tu pueblo y su gente. Una pregunta, la vida inmoral de una pareja ideal y otra que no recuerdo el nombre, que trata de una mujer divorciada que se suicida y viene el ex esposo a resolver el entierro", "in_reply_to_user_id": "97120042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292283752", "id": "1191354628899774465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191354596909813762"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:00:44.000Z", "text": "\u2b1b\ufe0f Un joven militar deja grave a su pareja y despu\u00e9s se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto de una gr\u00faa\nhttps://t.co/AlazqkEIbt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2974685709", "id": "1191354596909813762", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/AlazqkEIbt", "expanded_url": "https://tiempodecanarias.com/un-joven-militar-deja-grave-a-su-pareja-y-despues-se-suicida-arrojandose-desde-lo-alto-de-una-grua", "display_url": "tiempodecanarias.com/un-joven-milit\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191354575401476096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:00:39.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146232967544672256", "id": "1191354575401476096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354560226439169"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:00:36.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712207123", "id": "1191354560226439169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191161287625060352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "o_odigo", "id": "287307952"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354539653378049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:00:31.000Z", "text": "RT @o_odigo: T\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o sou \"Youtuber\", sou eleitor do Biroliro e to vendo muita gente caindo em narrativa suicida!\n\n@FabioClickTime\n@LiloV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111478396", "id": "1191354539653378049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354529155100672"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:00:28.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732050660", "id": "1191354529155100672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191354390592008192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:59:55.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957587785", "id": "1191354390592008192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354389346304005"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:59:55.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983077629522784257", "id": "1191354389346304005"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191354341548056578"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:59:43.000Z", "text": "Se que es un acto suicida, jodido amor masoquista\nMe gusta hasta cu\u00e1ndo me grita\nMe esquiva y se caga de risa &lt;\\3", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053821242086711296", "id": "1191354341548056578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191354271616385024"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:59:27.000Z", "text": "C\u00f3mo se suicida un estudiante de medicina?\n Se sube a su ego y salta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "624673086", "id": "1191354271616385024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191230092950884357"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ixxxter", "id": "4633670609"}], "annotations": [{"start": 284, "end": 288, "probability": 0.3907, "type": "Person", "normalized_text": "ixter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354259561992194"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:59:24.000Z", "text": "@Ixxxter N\u00e3o, n \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o! Por mts vezes pensamos q a morte nos daria um puta alivio, e q todo sofrimento acabar\u00e1. Por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 bem sim. Para uma suicida, a solu\u00e7\u00e3o mais vi\u00e1vel \u00e9 o suic\u00eddio, mas n\u00e3o \u00e9 o certo.. Se precisar conversar, minha dm estar\u00e1 aberta para lhe ouvir! Se cuide ixter", "in_reply_to_user_id": "4633670609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3390310835", "id": "1191354259561992194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354215995727872"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T13:59:14.000Z", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071380357415616513", "id": "1191354215995727872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354201571500032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:59:10.000Z", "text": "De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De bromita que esa vaina medio arranca y te vas a matar ah\u00ed? Co\u00f1o, lanzate del metro cable, nadie usa esa vergaaa!", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "1081738433691824129", "id": "1191354201571500032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191354194277605377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:59:08.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167635438548504576", "id": "1191354194277605377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191349976913330178"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FluminenseFC", "id": "34082314"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.8249, "type": "Organization", "normalized_text": "Tricolor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354148412891136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:58:57.000Z", "text": "@FluminenseFC Bom dia! \nO efeito do Esquema Suicida Fernando Diniz perdura at\u00e9 hoje. Ou acaba com aquele toque curto entre a \u00e1rea e a intermediaria ou o destino ser\u00e1 a Segundona. \nMesmo idoso, Nen\u00ea ainda \u00e9 imprescind\u00edvel na interliga\u00e7\u00e3o entre o meio e o ataque. \nTricolor aqui, ali, acol\u00e1...!", "in_reply_to_user_id": "34082314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847937592943411206", "id": "1191354148412891136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191352075332046849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lacoracha", "id": "165868099"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "sorroes", "id": "116822212"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "cerezo_mat", "id": "798547932488273920"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354063998345217"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:58:37.000Z", "text": "@lacoracha @sorroes @cerezo_mat @DGTes Tu proceder es una garant\u00eda de seguridad, pero tambi\u00e9n tendr\u00eda su l\u00edmite.\nMejor corregir la conducta del turismo y no malgastar fuerzas.\nEl cami\u00f3n no se ha puesto detr\u00e1s del coche. Es el coche el que se ha puesto delante del cami\u00f3n. Es un suicida y un peligro para todos.", "in_reply_to_user_id": "165868099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385517794", "id": "1191354063998345217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191354010743300096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:58:25.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132060910317645824", "id": "1191354010743300096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191353968804401159"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:58:15.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118304459711557635", "id": "1191353968804401159"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191319415846866944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191353967122505728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:58:14.000Z", "text": "Seiscentos dias. Que absurdo n\u00e3o divulgar quem mandou matar, uma vez que se sabe quem matou. Porque n\u00e3o divulgam? Imposs\u00edvel n\u00e3o saber. https://t.co/s4fTq60jGq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69134070", "id": "1191353967122505728", "geo": {"place_id": "c99718f589129a6a"}, "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/s4fTq60jGq", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1191319415846866944", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353957454622721"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:58:12.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17942941", "id": "1191353957454622721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353831831023616"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:57:42.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97280427", "id": "1191353831831023616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191353789820915712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:57:32.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146566310194757633", "id": "1191353789820915712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353733847928832"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:57:19.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741511456693354496", "id": "1191353733847928832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191318517049675777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ana_tenshii", "id": "50434747"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353695147036672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:57:09.000Z", "text": "@ana_tenshii Eu faria a mesma coisa kk. Uma vez tinha uma aqui em casa no meu quarto a noite e pior que ela tinha sumido entre os m\u00f3veis. Enquanto ningu\u00e9m matou eu nem fui dormir. \ud83d\ude30", "in_reply_to_user_id": "50434747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193824361", "id": "1191353695147036672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353671940001793"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:57:04.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130472545185095680", "id": "1191353671940001793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7094, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4389, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353599303061504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:56:47.000Z", "text": "Escutando Linkin Park durante a manh\u00e3 e pensando, pq diabos o Chester se matou ? \u2639\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "248365480", "id": "1191353599303061504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353550334545920"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:56:35.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163710372", "id": "1191353550334545920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191288223693189121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191353519896506368"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T13:56:28.000Z", "text": "@melinajose_ tentativa suicida* \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1082224792143622144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871102207298596865", "id": "1191353519896506368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191344198399729665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "oficialmalia", "id": "1633495741"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Crivela"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353492121833473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:56:21.000Z", "text": "@oficialmalia um Estado que tem 75% de sua popula\u00e7\u00e3o residindo em FAVELAS e mesmo assim elegem Crivela e Wilson :\n\nprecisa de ajuda.\no Povo n\u00e3o \u00e9 suicida ou burro\neu to falando de SONEGA\u00c7\u00c3O de informa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1633495741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555046551", "id": "1191353492121833473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353191373377538"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:55:09.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917463506525573121", "id": "1191353191373377538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353189205004288"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:55:09.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910911622763487232", "id": "1191353189205004288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191353131076116481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:54:55.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880715170657513474", "id": "1191353131076116481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353095479009281"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:54:46.000Z", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185801051930333184", "id": "1191353095479009281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191353045860409344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:54:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1896123048", "id": "1191353045860409344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191352406707073025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353034309136384"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:54:32.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Militar se suicida lanz\u00e1ndose de una gr\u00faa tras intentar matar a su expareja: Espa\u00f1a. Seg\u00fan el Cuerpo de Bomberos, el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100691602", "id": "1191353034309136384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191352406707073025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191353033784877059"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:54:32.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Militar se suicida lanz\u00e1ndose de una gr\u00faa tras intentar matar a su expareja: Espa\u00f1a. Seg\u00fan el Cuerpo de Bomberos, el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "id": "1191353033784877059"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191352888615936000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:53:57.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191351293161492480", "id": "1191352888615936000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191352801110188034"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:53:36.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941725033470349313", "id": "1191352801110188034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191352792025305090"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:53:34.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186416943370248196", "id": "1191352792025305090"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "corderocaty", "id": "2494011726", "name": "Caty Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 849, "tweet_count": 19495, "listed_count": 15}, "location": "Badajoz, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "afernb", "id": "702298741651447808", "name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}, "location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "vanttephoria", "id": "936950663950622721", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8d\u208a \u0f85\u2077 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 2394, "tweet_count": 21192, "listed_count": 3}, "location": "she/her \u2661"}, {"verified": false, "username": "avengerstaehy", "id": "1179729454387650565", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. "}, {"verified": false, "username": "cajuless", "id": "2181915891", "name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u1d07s 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 563, "tweet_count": 39583, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "whyjamaisvu", "id": "948253911084912641", "name": "Duda \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 2964, "tweet_count": 45630, "listed_count": 20}, "location": "lua"}, {"verified": false, "username": "chicopiero932", "id": "253610512", "name": "PIERO", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 973, "tweet_count": 9490, "listed_count": 0}, "location": "Montgomery, AL"}, {"verified": false, "username": "eduardoenred", "id": "44463079", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37780, "listed_count": 17}, "location": "Trujillo - Peru"}, {"verified": false, "username": "freezingprimate", "id": "751737190837850112", "name": "francisca", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 150, "tweet_count": 10078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Samuel71063877", "id": "1188465837482631170", "name": "Patricio estrella 65", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "location": "Tu puta madre"}, {"verified": false, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069", "name": "Riglock", "public_metrics": {"followers_count": 38725, "following_count": 1744, "tweet_count": 102950, "listed_count": 44}, "location": "https://www.twitch.tv/riglock"}, {"verified": false, "username": "AlleCelia", "id": "4860090466", "name": "Celia Fdez-Aller", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 517, "tweet_count": 1054, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "itdupm", "id": "949543471", "name": "itdUPM", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 1776, "tweet_count": 7977, "listed_count": 150}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "tuanykookie", "id": "1057764837193859074", "name": "taetuan", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 3532, "tweet_count": 78986, "listed_count": 0}, "location": "Parque Araruama"}, {"verified": false, "username": "VickyCazuelitas", "id": "2361577979", "name": "Vicky", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 4994, "tweet_count": 41900, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059", "name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}, "location": "Bilbao"}, {"verified": false, "username": "miris_jeon18", "id": "830926161299505152", "name": "\ud835\udcaf\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc94\u2077 13 \u22c6 \u208a\u02da\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 2291, "tweet_count": 71586, "listed_count": 12}, "location": "magic shop \u2661"}, {"verified": false, "username": "Xu_Miih", "id": "975133808503742466", "name": "\uff65*:.\uff61.\uff65\ud835\udcb3\ud835\udcca \u2133\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbd \uff65.\uff61.:*\uff65", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1692, "tweet_count": 60123, "listed_count": 3}, "location": "my happiness got a name and a surname when my world connected to yours, u are my light, my refuge, my moon. you are my greatest love, koo."}, {"verified": false, "username": "feminicidio", "id": "249112212", "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "AleNoe1215", "id": "900110377211527169", "name": "Alenoe", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 436, "tweet_count": 86801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368", "name": "Jupol Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jjwaehobb", "id": "3188764895", "name": "JUNG HOSEOK\u2077 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 895, "tweet_count": 98733, "listed_count": 4}, "location": "No cora\u00e7\u00e3o do Bangtan"}, {"verified": false, "username": "LahP_official", "id": "773601445996273664", "name": "\u00b0\u2022\u00b0\u2022 LAH \ud83d\udc9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 730, "tweet_count": 5265, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnaMari80012284", "id": "1167791707167055874", "name": "\u1d43\u207f\u1d43|\u0299~\u1d00~\u0274~\u0262~\u1d1b~\u1d00~\u0274\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 41, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}, "location": "Castro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jjkbegin_", "id": "801921758433607680", "name": "^", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1483, "tweet_count": 6793, "listed_count": 0}, "location": "yoongays"}, {"verified": false, "username": "yunainluv", "id": "1102655155906990080", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1823, "tweet_count": 24480, "listed_count": 4}, "location": "serendipity_taehyung.mp3"}, {"verified": false, "username": "chimrun22", "id": "882274076663959552", "name": "lu\u2077\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 592, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "VallmajorJoan", "id": "985976918469201921", "name": "Joan Vallmajor", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 93, "tweet_count": 77117, "listed_count": 2}, "location": "Matar\u00f3, Spain"}, {"verified": false, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259", "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "_Juniorecio_", "id": "714927802277961728", "name": "Junior Recio", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 360, "tweet_count": 34157, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "IsTheMartin", "id": "567403353", "name": "Martin Morales", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 116, "tweet_count": 1672, "listed_count": 4}, "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "oietams", "id": "72979004", "name": "tams", "public_metrics": {"followers_count": 3418, "following_count": 1434, "tweet_count": 341916, "listed_count": 24}, "location": "sp "}, {"verified": false, "username": "janainaplz", "id": "1029044180243374081", "name": "Jana(ina)", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 120, "tweet_count": 14592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KinotoMan1", "id": "2437989265", "name": "Juanki Noto", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1491, "tweet_count": 20753, "listed_count": 2}, "location": "Taringa"}, {"verified": false, "username": "thayyylf", "id": "3437003326", "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 270, "tweet_count": 21066, "listed_count": 0}, "location": "floripa"}, {"verified": false, "username": "ayalamnsilva", "id": "715486134348881920", "name": "ayala", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 59, "tweet_count": 38829, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "YoonLisa9397", "id": "1057868888891891712", "name": "\u03bb\u03de\u03bb", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 202, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}, "location": "\ubc29\ud551\ud06c \ud558\ud2b8\uc5d0"}, {"verified": false, "username": "TWIC3FFECT", "id": "1061697631322284033", "name": "\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude2f\ud835\ude3a.\u2766\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1346, "tweet_count": 5492, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\uddf0 .\u30ac \u0559 \u2661\ud80c\ude12 \u30c1 \u05b4\u05b6\u05b8 \ud835\ude5d\ud835\uddee"}, {"verified": false, "username": "prettytjin", "id": "1022233190168256512", "name": "vivi\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1711, "tweet_count": 33725, "listed_count": 12}, "location": " 26|05|19 \u2661"}, {"verified": false, "username": "nonsensevsx", "id": "4659206603", "name": "Usted nunca sabera", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 914, "tweet_count": 47634, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tearmyfavorite", "id": "868247557377601536", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc4e\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 726, "tweet_count": 198505, "listed_count": 4}, "location": "only army         she/her"}, {"verified": false, "username": "chayshy_", "id": "549798054", "name": "hahan't", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1108, "tweet_count": 53337, "listed_count": 4}, "location": "Marte"}, {"verified": false, "username": "JocaFaria", "id": "42507046", "name": "Joka Faria", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2140, "tweet_count": 5203, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos SP"}, {"verified": false, "username": "jaemingum", "id": "1070291882884902918", "name": "victoria; \ud83c\udf49\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 81, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "detommasi_de", "id": "729153235", "name": "Claudio de Tommasi", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1171, "tweet_count": 4276, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691", "name": "Radio1 in vivavoce", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 221, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josefpabarca", "id": "1124187661160333312", "name": "josefpabarca \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 296, "tweet_count": 6351, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CisneBlack03", "id": "866695795256561664", "name": "\u300e\u1d43\u207f\u207f\u2071\u1d49\u300f", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 730, "tweet_count": 17350, "listed_count": 0}, "location": "Hope World"}, {"verified": false, "username": "MariTaehyung9", "id": "990264442494554114", "name": "Mariana; LULA13\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 2340, "tweet_count": 23561, "listed_count": 1}, "location": "Campanha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ketlenr_n", "id": "1063775195951972360", "name": "K.T.", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 0, "tweet_count": 254, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "M1YyG", "id": "1183766607727906816", "name": "\ud835\ude54\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude5e \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 723, "tweet_count": 44024, "listed_count": 4}, "location": "\u3164\u3164\u00a9 \ud835\udfe4\ud835\udfe5 \ud834\udd12 \ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddf3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \u2014"}, {"verified": false, "username": "Peterdabo1", "id": "1179397567869865990", "name": "Peter \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 237, "tweet_count": 35495, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "dudis_jkjm", "id": "1171084537046163457", "name": "dudis", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 226, "tweet_count": 4024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fernandoemag", "id": "580266554", "name": "fernando manzano", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1311, "tweet_count": 119349, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "antoniolimon", "id": "44653242", "name": "Antonio Lim\u00f3n L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 11182, "following_count": 12115, "tweet_count": 229616, "listed_count": 0}, "location": "Tijuana B.C."}, {"verified": false, "username": "anxbltr", "id": "889731722", "name": "Anxob \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 378, "tweet_count": 33631, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "miguelozzo", "id": "1022399162401349632", "name": "miguelozzo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 567, "tweet_count": 26104, "listed_count": 0}, "location": "Las Rozas de Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "username": "aranzazuespeso", "id": "305126412", "name": "aranzazu espeso", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 662, "tweet_count": 21866, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "viclucchesi", "id": "1057310921532551169", "name": "Victor Lucchesi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 20462, "following_count": 942, "tweet_count": 27578, "listed_count": 31}, "location": "Belo Horizonte, Brazil"}, {"verified": false, "username": "DudahYoon", "id": "1064998313458569216", "name": "Azalea yoongi \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 49, "tweet_count": 1568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kthtink", "id": "1143535717844430848", "name": "nini\u2077 mulher de diplomatas", "public_metrics": {"followers_count": 15013, "following_count": 13433, "tweet_count": 62625, "listed_count": 30}, "location": "my happiness has a name and a surname from the moment my world connected with yours. you are my light and my refuge, loving you is too good Taehyung."}, {"verified": false, "username": "harpercollinsIT", "id": "4802694533", "name": "HarperCollins Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 923, "tweet_count": 11404, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "koopirates", "id": "1097628553317961729", "name": "stephie\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 3383, "tweet_count": 20529, "listed_count": 0}, "location": "#\ud835\udc09\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0a: \ud835\udc50\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc52, \ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc65\ud835\udc66, \ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc66 \ud835\udc60\ud835\udc64\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc61 \ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc66                            \uc5b4\ucc28\ud53c \uc6d0\ub798 \ub05d\uc740 \uc788\ub294 \uac70\uc796\uc544  \ud80c\uddb8  \ud835\uddae\ud835\uddb4\ud835\uddb3\ud835\uddb1\ud835\uddae: \ud835\uddb3\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddcb "}, {"verified": false, "username": "emy_ssilva", "id": "3360750075", "name": "emy", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 77, "tweet_count": 2613, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bvamaral", "id": "70580726", "name": "amaral", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2405, "tweet_count": 8944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HHTM2020", "id": "1135605008114888705", "name": "HH", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 5301, "tweet_count": 20115, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "RitaC70", "id": "1665528704", "name": "Rita Capannolo", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 3325, "tweet_count": 67465, "listed_count": 32}, "location": "San Demetrio ne' Vestini, AQ "}, {"verified": false, "username": "Frosti_", "id": "94007456", "name": "Isobel", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 983, "tweet_count": 18683, "listed_count": 3}, "location": "Soruco"}, {"verified": false, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776", "name": "Aspose", "public_metrics": {"followers_count": 48933, "following_count": 45445, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}, "location": "Sevilla "}, {"verified": false, "username": "alsbd83", "id": "932743729315831808", "name": "Alsbd", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 769, "tweet_count": 35377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XCatalunya", "id": "773551440396750848", "name": "XCatalunya.cat", "public_metrics": {"followers_count": 19528, "following_count": 13323, "tweet_count": 67451, "listed_count": 62}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "R0l4ndD3sch41n", "id": "723003154929840128", "name": "El nombre no puede estar en blanco", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 255, "tweet_count": 69320, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "HorizonteViolet", "id": "1189880405698252800", "name": "Horizonte Violeta. Colectivo Feminista. Alfaro \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 54, "tweet_count": 883, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LiahyungBTS", "id": "843169144883367938", "name": "Liahyung\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 771, "tweet_count": 75224, "listed_count": 1}, "location": "Guarulhos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnaPaul75249234", "id": "1078784368313802752", "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 94, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edso do Tocantins, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nevermoreLR", "id": "207673584", "name": "Lenore", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 721, "tweet_count": 13049, "listed_count": 3}, "location": "Brussels, Belgium"}, {"verified": false, "username": "paterjm", "id": "2455544106", "name": "P. Jos\u00e9 Mar\u00eda \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 45946, "following_count": 18728, "tweet_count": 58545, "listed_count": 196}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "dannysthilld", "id": "99114044", "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 8049, "tweet_count": 900690, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bravesgt", "id": "922409436", "name": "CABAL", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 2991, "tweet_count": 13113, "listed_count": 1}, "location": "Cochinchina"}, {"verified": false, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313", "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}, "location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb"}, {"verified": false, "username": "EleazarLopez07", "id": "868998751", "name": "Eleazar L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 157, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}, "location": "Valencia - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Juan56493628", "id": "1178344180868927488", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 259, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "nevermind_crl", "id": "715929066453467136", "name": "\u026a\u0274\u0262\u0280\u026a\u1d05", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1138, "tweet_count": 6299, "listed_count": 0}, "location": "Varginha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alfredo_brito", "id": "420577222", "name": "Alfredo Brito", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 56, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pastorotimar", "id": "358226052", "name": "Otimar Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14055, "following_count": 659, "tweet_count": 86724, "listed_count": 52}, "location": "Natal - Rio Grande do Norte "}, {"verified": false, "username": "claudiaprxx", "id": "1153507829543780354", "name": "Claudia P\u00e9rez\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 169, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "location": "Ceuta, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "sanniewifi", "id": "1078886406540398593", "name": "laninha \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 3085, "tweet_count": 31060, "listed_count": 9}, "location": "\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddbe \ud835\uddbb\ud835\uddbe\ud835\uddcc\ud835\uddcd \ud835\uddbd\ud835\uddbe\ud835\uddbc\ud835\uddc2\ud835\uddcc\ud835\uddc2\ud835\uddc8\ud835\uddc7 \ud835\uddc8\ud835\uddbf \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddbf\ud835\uddbe \ud835\uddd0\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddcd\ud835\uddc8 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddd2\ud835\uddc8\ud835\uddce, \ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddbd \ud835\uddc2 \ud835\uddd0\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddc5 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddd2\ud835\uddc8\ud835\uddce \ud835\uddbf\ud835\uddc8\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcb, \ud835\uddba\ud835\uddcdeez."}, {"verified": false, "username": "Jeonsart_", "id": "1066656586230321152", "name": "Vivi\u17f9\u2077 (slow)", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2014, "tweet_count": 87645, "listed_count": 12}, "location": "Magic Shop - Only Army"}, {"verified": false, "username": "vanjigguk", "id": "1179064440941101059", "name": "Lyaa 13 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 9163, "following_count": 963, "tweet_count": 9914, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "diogenesfadul", "id": "1003135794", "name": "Fadul \u03a8\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 721, "tweet_count": 23981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChipiChacal", "id": "968255883112337410", "name": "Chipi", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 98, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538", "name": "8MZGZ\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 393, "tweet_count": 2525, "listed_count": 17}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "pauloalmeida31_", "id": "449826703", "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 839, "tweet_count": 11496, "listed_count": 2}, "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "beomlabs", "id": "1123695817506873351", "name": "gigi", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 2517, "tweet_count": 30831, "listed_count": 10}, "location": "\ud83e\uddcb"}, {"verified": false, "username": "Lokiturn", "id": "1084498574602354688", "name": "lili* \ud83c\udf38\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 2407, "tweet_count": 32535, "listed_count": 2}, "location": "Jikooknation"}, {"verified": false, "username": "cris_lashe", "id": "4833276747", "name": "Cris \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 3355, "tweet_count": 42474, "listed_count": 75}}, {"verified": true, "username": "ecartelera", "id": "57083268", "name": "ecartelera", "public_metrics": {"followers_count": 91829, "following_count": 1613, "tweet_count": 195824, "listed_count": 956}}, {"verified": false, "username": "F4IRYUSUKE", "id": "904858051341144064", "name": "diogo", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 3534, "tweet_count": 106187, "listed_count": 24}, "location": "wooyoung's heart"}, {"verified": false, "username": "dukecitooo", "id": "2211210764", "name": "\ud83d\ude95\ud83d\ude96\ud83d\ude95\ud83d\ude96\ud83d\ude95\ud83d\ude96\ud83d\ude95\ud83d\ude96\ud83d\ude95", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 11, "tweet_count": 5154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ragorom", "id": "279563024", "name": "Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 303, "tweet_count": 14446, "listed_count": 18}, "location": "C\u00f3rdoba "}, {"verified": false, "username": "falardesuicidio", "id": "1146889664588144641", "name": "Falar Pode Mudar Tudo", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 17, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SafiraBARMY1", "id": "1103770715566866432", "name": "Safira \u2077 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 |\ud83e\uddc8 Butter | \ud83c\udf0c 134340 \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 892, "tweet_count": 10058, "listed_count": 1}, "location": "In the country BTS"}, {"verified": false, "username": "estermaps69", "id": "1091004172131057665", "name": "Ester", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 278, "tweet_count": 9675, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "kookains_", "id": "2894228842", "name": "ester\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 2333, "tweet_count": 10980, "listed_count": 1}, "location": " magic shop"}, {"verified": false, "username": "DjIzselektor", "id": "63753655", "name": "DJ IZ", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 917, "tweet_count": 25435, "listed_count": 0}, "location": "Lima  - Peru."}, {"verified": false, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662", "name": "Avisos F\u00fanebres", "public_metrics": {"followers_count": 10248, "following_count": 10167, "tweet_count": 29626, "listed_count": 31}, "location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres "}, {"verified": false, "username": "esthersansa", "id": "264931736", "name": "esther sansa", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 269, "tweet_count": 23811, "listed_count": 21}, "location": "catalunya"}, {"verified": false, "username": "mgeneri2007", "id": "262222214", "name": "Marcial \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1630, "tweet_count": 21574, "listed_count": 17}, "location": "Andujar"}, {"verified": false, "username": "Isis_Garay", "id": "309339122", "name": "Nat G. \ud83c\udfdb", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 805, "tweet_count": 20688, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766", "name": "El HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 580261, "following_count": 2177, "tweet_count": 634057, "listed_count": 8432}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "lofigueras", "id": "116189396", "name": "Manuel L\u00f3 Figueras", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1043, "tweet_count": 127554, "listed_count": 123}, "location": "Zaragoza,Arag\u00f3n, Spain"}, {"verified": false, "username": "loveujeikei", "id": "1168293302745128960", "name": "\u0618 \ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25 \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1496, "tweet_count": 17081, "listed_count": 2}, "location": "Hope World"}, {"verified": false, "username": "Ngarol399", "id": "365308164", "name": "GabrielaN", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 9174, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "RaulLop68974300", "id": "1090742408562835457", "name": "Raul Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 97, "tweet_count": 5851, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Maluuuu16", "id": "1157686012736356352", "name": "heyMallu", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 68, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "titofaraci", "id": "40302122", "name": "Tito Faraci", "public_metrics": {"followers_count": 28111, "following_count": 1766, "tweet_count": 144527, "listed_count": 365}, "location": "Navigli"}, {"verified": false, "username": "fckngbts", "id": "4821835732", "name": "mundinho doritos apimentado br", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2782, "tweet_count": 71607, "listed_count": 7}, "location": "island by oddchild"}, {"verified": false, "username": "joteixeira01", "id": "1168873004912300034", "name": "Jozinha", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 240, "tweet_count": 1711, "listed_count": 0}, "location": "Os\u00f3rio, Brasil"}, {"verified": false, "username": "chiara_valerio", "id": "438251066", "name": "chiara valerio", "public_metrics": {"followers_count": 33184, "following_count": 832, "tweet_count": 30912, "listed_count": 147}, "location": "roma/venezia"}, {"verified": false, "username": "yoursseok", "id": "795744606071635968", "name": "lay do hobi\u17f9\u2077 | jimtober", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 3129, "tweet_count": 60855, "listed_count": 21}, "location": "\u0aee\ua4b0 \u2661\u0a6d \ud835\udfec\u035c\ud835\udfef\u035c\ud835\udfec\u035c\ud835\udfef\u035c\ud835\udff5\u035c\ud835\udfef \u2b52 the "}, {"verified": false, "username": "mishaboiola", "id": "792912181557862400", "name": "oz", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1692, "tweet_count": 56192, "listed_count": 4}, "location": "Heartbreak Hotel, Room 505"}, {"verified": false, "username": "bangchan__girl", "id": "819980319839358976", "name": "\u65e5\u5149 \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 3888, "tweet_count": 50902, "listed_count": 2}, "location": "\u00a0 \u05c5 \u08ea\u00a0 \u02d3\u02d3 \ud83c\udf2b \u08ea \u05c5\u00a0 \u1d4e"}, {"verified": false, "username": "LaPumuky1", "id": "1974823308", "name": "La Pumuky", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 190, "tweet_count": 13147, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Sol_Invierno", "id": "138082732", "name": "Sol de Invierno \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 1202, "tweet_count": 29275, "listed_count": 0}, "location": "#RaiaExtreme\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ktaebora", "id": "1021593284819513344", "name": "Lau", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 196, "tweet_count": 8361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kthraii", "id": "1022244692354912257", "name": "rissa! \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 4474, "tweet_count": 19302, "listed_count": 6}, "location": "\u2606 tete & koo ! ?"}, {"verified": false, "username": "Umachat4", "id": "728368290440085504", "name": "\ud83d\udc1a\ud83d\udd2eDeusa louca feiticeira", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 225, "tweet_count": 56079, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657", "name": "toni", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}, "location": "floresta amaz\u00f4nica"}, {"verified": false, "username": "Lana_Haruno", "id": "878779406189285376", "name": "Min Alana\ud83c\udf53\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 19, "tweet_count": 20539, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LuanaAv82992831", "id": "1183871868446621697", "name": "Luana Avelar", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Queiroz59853263", "id": "1189570411782119427", "name": "Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zullyvelazquez", "id": "161386947", "name": "Zulema In\u00e9s Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 2017, "tweet_count": 71259, "listed_count": 13}, "location": "Punta Alta y Loma Negra-BA-ARG"}, {"verified": false, "username": "gardomarlo", "id": "172307341", "name": "Gerardo M.L \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 697, "tweet_count": 44968, "listed_count": 10}, "location": "Salamanca"}, {"verified": false, "username": "ahsyz", "id": "632269911", "name": "pe\u00e7a ruim", "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 5932, "tweet_count": 87770, "listed_count": 9}, "location": "how you doing?"}, {"verified": false, "username": "namukkm", "id": "1107743965061808130", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8b\ud835\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 3018, "tweet_count": 56670, "listed_count": 5}, "location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc11c\ub300\ubb38\uad6c"}, {"verified": false, "username": "emilquo", "id": "740456766", "name": "Emiliet \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1768, "tweet_count": 34192, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lohlovesot7", "id": "1140764133991862272", "name": "\u2192\u1963\uaaaf\uaadd\u0fda \u2661\u0337\u0338\u2069", "public_metrics": {"followers_count": 22696, "following_count": 15617, "tweet_count": 36840, "listed_count": 50}, "location": "Bts the paved way"}, {"verified": false, "username": "hxxok_izz", "id": "4057950928", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc22\ud835\udc27 \u2730", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 949, "tweet_count": 13935, "listed_count": 0}, "location": "Itaporanga, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JjungPjm", "id": "994278227949621258", "name": "@PJCookie\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 731, "tweet_count": 7221, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MeigaSr", "id": "311623230", "name": "INMA S.R.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5540, "following_count": 2293, "tweet_count": 215858, "listed_count": 30}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "RYUS4TAN", "id": "1092773180048056320", "name": "\u0618 poli", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1957, "tweet_count": 12923, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Juliosucena", "id": "178790506", "name": "$SCCP - J\u00falio Cezar", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 272, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JDzabala1", "id": "908952421", "name": "Jose daniel zabala", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 152, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz de la Sierra "}, {"verified": true, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183", "name": "Jhanisse Vaca Daza", "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 3002, "tweet_count": 30268, "listed_count": 69}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "thavgin", "id": "1045764894245748738", "name": "Th\u00aa \ud83e\udd21\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 266, "tweet_count": 1418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amartpenalv", "id": "1849259113", "name": "@mp", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1173, "tweet_count": 180140, "listed_count": 36}, "location": "M(E)"}, {"verified": false, "username": "body70103601", "id": "3590541732", "name": "body \u6756\u3064\u304d\u534d\u4e38", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1311, "tweet_count": 57049, "listed_count": 33}, "location": "\u795e\u6238\u5e02"}, {"verified": false, "username": "DonaEcrenca", "id": "2764465450", "name": "Patricinha Marrentinha", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 465, "tweet_count": 15168, "listed_count": 0}, "location": "MG"}, {"verified": false, "username": "poxaney_lice", "id": "1139547293819052035", "name": "lice \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 399, "tweet_count": 20917, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "paulorriq", "id": "1055295883066118145", "name": "paulo", "public_metrics": {"followers_count": 11162, "following_count": 2475, "tweet_count": 72794, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Alberichnibelu2", "id": "939977808956321793", "name": "Alberich_nibelung", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 475, "tweet_count": 134606, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "isabelferpe1", "id": "946025563982049285", "name": "@isabelferpe", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 642, "tweet_count": 24079, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jkvolia", "id": "1129137402407264256", "name": "tamires\ud80c\udd39\ud83c\udf2a\uff61", "public_metrics": {"followers_count": 9684, "following_count": 9512, "tweet_count": 28826, "listed_count": 24}, "location": "\ud835\udd75\ud835\udc04\ud835\udc0e\ud835\udc0d"}, {"verified": false, "username": "MAURICEVALERIA1", "id": "1099538612", "name": "MAURICE VALERIANO", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Impands", "id": "1139272352959778817", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1a\u2077 \u27ed\u27ec", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 448, "tweet_count": 15783, "listed_count": 0}, "location": "Only BTS\u2077 / fan account"}, {"verified": false, "username": "gemafm9", "id": "926057594", "name": "\ud83c\udf39Dysis\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1441, "tweet_count": 69657, "listed_count": 113}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Claramore_", "id": "2409002202", "name": "Clara Gonz\u00e1lez Freyre de Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 28220, "following_count": 601, "tweet_count": 10464, "listed_count": 0}, "location": "Alicante - Madrid"}, {"verified": false, "username": "Luizzfellipee", "id": "712463580701057025", "name": "Lipe", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 219, "tweet_count": 5842, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SirMactres", "id": "2390729384", "name": "Manuel VII \ud83c\udfa9", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 2996, "tweet_count": 31482, "listed_count": 38}, "location": "#CM #cartagena"}, {"verified": false, "username": "itzyjgk_", "id": "1186788978932015104", "name": "lala !!\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 971, "tweet_count": 9894, "listed_count": 0}, "location": "\u26d3\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "Leosfera", "id": "87285279", "name": "Leonardo Afonso", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 664, "tweet_count": 62345, "listed_count": 9}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619", "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mikytorres", "id": "6242732", "name": "Miky Torres", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 922, "tweet_count": 29559, "listed_count": 50}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776", "name": "Amandaverso", "public_metrics": {"followers_count": 14048, "following_count": 939, "tweet_count": 66147, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "d1sponivel", "id": "935326657434537985", "name": "geg\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 628, "tweet_count": 16513, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "phellipe", "id": "199160865", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd2d\ud835\udd1e \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 9546, "following_count": 1303, "tweet_count": 82798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ymragabe", "id": "999760712456200193", "name": "takano", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1133, "tweet_count": 60702, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CoelhinhaaK", "id": "1007741033243869184", "name": "\ud83d\udc51Kim Moon\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 120, "tweet_count": 51056, "listed_count": 0}, "location": "Busan"}, {"verified": false, "username": "Ipurpleyou_bts_", "id": "1163977674219491330", "name": "\u2113isa\u2741", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 377, "tweet_count": 625, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc30\ud83d\udc2f\ud83d\udc25\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83d\udc39\ud83d\udc28\ud83d\udc31\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "ggukOnStar", "id": "1156679998020960263", "name": "g\u0251b \u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 435, "tweet_count": 2569, "listed_count": 0}, "location": "\u2800\u2800\u0251rt \u2661\u2800\u2800"}, {"verified": false, "username": "asiquenada", "id": "87619069", "name": "Ari", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1054, "tweet_count": 16760, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sad_bass_true", "id": "715958689", "name": "Sad Bass True", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 253, "tweet_count": 2840, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "chus40y", "id": "268721980", "name": "M\u00aa Jes\u00fas Gil Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1964, "tweet_count": 129507, "listed_count": 8}, "location": "Aqu\u00ed y ahora."}, {"verified": false, "username": "AndyArauna", "id": "884224328132329472", "name": "Andy ramirez arauna", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 115, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "just_kerenn", "id": "1099821150929108992", "name": "keren\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 33, "tweet_count": 10211, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc27\ud835\udc28\ud83e\ude90\u22c6"}, {"verified": false, "username": "pirata_sabio", "id": "743029375440977921", "name": "Pirata Sabio", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 607, "tweet_count": 326517, "listed_count": 14}, "location": "Teruel, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "amethxxzz", "id": "1131041169159479296", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude91", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 3075, "tweet_count": 34045, "listed_count": 5}, "location": "\u2605 % \ud835\uddda\ud835\udfec\u0336\ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\uddd6 \u7518 \u3044 \u304c \u60aa \u2606 ?! \u2039\ud835\udff9 \ud83d\udca4"}, {"verified": false, "username": "vantnoirk", "id": "773283158255079429", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude94\ud835\udea1\u2077 \ud83e\uddc8", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 251, "tweet_count": 37176, "listed_count": 0}, "location": "\u2800\u02d2  \ud835\ude85 \ufe60 \ud835\ude79\ud835\ude7c  \u0b18 \u275c \uce5c\uad6c  \u1d55\u0308     "}, {"verified": false, "username": "bete374", "id": "834440682198724608", "name": "Elizabete Seabra", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 319, "tweet_count": 6072, "listed_count": 0}, "location": "Morro da Concei\u00e7\u00e3o, Recife"}, {"verified": false, "username": "rodrigohfelipe", "id": "81946290", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 263, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Odarton", "id": "392829483", "name": "Dartu 7\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 762, "tweet_count": 35366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Henriqu34379550", "id": "1015432281882808322", "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 27, "tweet_count": 1429, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "diogomainardi", "id": "15249841", "name": "diogomainardi", "public_metrics": {"followers_count": 1108199, "following_count": 130, "tweet_count": 111453, "listed_count": 2598}}, {"verified": false, "username": "theheartmouth", "id": "2906730675", "name": "\u231cJessy\u231d \ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 427, "tweet_count": 28078, "listed_count": 5}, "location": "arm\u00e1rio"}, {"verified": false, "username": "Roberto69768435", "id": "1087927952715776000", "name": "Roberto Carlos Almeida da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 681, "tweet_count": 9912, "listed_count": 0}, "location": "EUA"}, {"verified": false, "username": "65_rodero", "id": "1218799892", "name": "Maria Pilar Rodero", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1671, "tweet_count": 142499, "listed_count": 50}, "location": "Salamanca, Castilla y Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "LoloLeao", "id": "261189516", "name": "Louizi Le\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 361, "tweet_count": 29322, "listed_count": 4}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "miguelschultz", "id": "69134070", "name": "M I G U E L", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 388, "tweet_count": 29444, "listed_count": 4}, "location": "Santa Cruz do Sul"}, {"verified": false, "username": "Victria59208275", "id": "1174358896208752641", "name": "Vict\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarimDiaz", "id": "123004585", "name": "Karim \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udd3b\ud83c\udf55", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 12, "tweet_count": 224469, "listed_count": 29}, "location": "M\u00e1laga - Granada"}, {"verified": false, "username": "rubiamarc_", "id": "1717111430", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd26 \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 471, "tweet_count": 46877, "listed_count": 1}, "location": "justinbieber "}, {"verified": false, "username": "SJessysilva", "id": "877197487018213379", "name": "Jessica Santos", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 226, "tweet_count": 15159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cultdarko", "id": "1134423604182036481", "name": "lara dc 13", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 3115, "tweet_count": 63817, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "nayacow", "id": "841666979836624896", "name": "SIU", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 382, "tweet_count": 10646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan"}, {"verified": false, "username": "mdws28bphid", "id": "467600810", "name": "\ud83d\uded2", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 400, "tweet_count": 204324, "listed_count": 9}, "location": "minimini collector"}, {"verified": false, "username": "Andere19634079", "id": "947993527363006470", "name": "And-ere", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 54, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jiminchimcooky", "id": "1132426086485307393", "name": "Camilla \ud83d\udc9c A.R.M.Y", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1891, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lolugri", "id": "94459066", "name": "Lisoca", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 161, "tweet_count": 47607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kooarts_", "id": "1081701490174160897", "name": "sa", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1119, "tweet_count": 31620, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "VillaverdeMu", "id": "873669375009673217", "name": "\ud83c\udf3f VILLA \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5953, "following_count": 4196, "tweet_count": 67351, "listed_count": 18}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Pilasbonas60", "id": "246743291", "name": "A.Herrero Puyuelo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 524, "tweet_count": 52820, "listed_count": 10}, "location": "Alphaville"}, {"verified": false, "username": "MercedesLS7", "id": "861162544559517697", "name": "Mer L.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1787, "tweet_count": 44738, "listed_count": 1}, "location": " Arag\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891", "name": "Diario Expreso", "public_metrics": {"followers_count": 418829, "following_count": 622, "tweet_count": 166735, "listed_count": 784}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Cordobesdel72", "id": "154688110", "name": "Fernando S\u00e1nchez \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udd3b \u2b1c\ud83d\udfe9", "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 3173, "tweet_count": 238290, "listed_count": 108}, "location": "\u00dcT: 37.887979,-4.788775"}, {"verified": false, "username": "maduaquinno", "id": "992198690541572096", "name": "Madu", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 190, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bangtanott7", "id": "1182258025362538497", "name": "cintia\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 640, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "cestmoicamz", "id": "3518578935", "name": "francesinha das iguais \ud83d\udc51\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1435, "tweet_count": 37916, "listed_count": 2}, "location": "motel afrodite "}, {"verified": false, "username": "linne_ffc", "id": "2689070507", "name": "a l i n n e", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 885, "tweet_count": 97410, "listed_count": 0}, "location": "021/022 \ud83c\udf34"}, {"verified": false, "username": "andresgarciatal", "id": "487715198", "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545", "name": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "location": "Madrid (Spain)"}, {"verified": false, "username": "dudallovato", "id": "2384511292", "name": "duda; \ud83c\udf3b \u1d36\u1d58\u02e2\u1d57\u1d49\u1d50\u1da6 #RockInRio22", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 3080, "tweet_count": 30090, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Ofusss", "id": "958625107", "name": "Ofusss\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 911, "tweet_count": 15064, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "EdgarjMamani", "id": "1019259398672220160", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hxneydream", "id": "1066811276578484224", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd70\ud835\udd6c\ud835\udd6f n\u00e3o vai ver billie\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 2042, "tweet_count": 40424, "listed_count": 2}, "location": "dominic+1D+=\u2661\u0335"}, {"verified": false, "username": "Santiag86454444", "id": "1122254216700071936", "name": "Santiago Vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 270, "tweet_count": 19390, "listed_count": 2}, "location": "LIMA"}, {"verified": false, "username": "sweetloki_", "id": "1090806227850928128", "name": "nah", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2059, "tweet_count": 25203, "listed_count": 3}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Guggkim", "id": "1112803454362243072", "name": "\u2752\u300e\u1d2e\u1d31K!m \u300f\u274f", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1198, "tweet_count": 2216, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "karlvalhb", "id": "849743627484090368", "name": "LA NUEVA GRANADA (Colombia-Venezuela)", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 5004, "tweet_count": 158691, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216", "name": "Yomismita! MP \u26be\ud83d\udc15\ud83d\udc08\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3846, "tweet_count": 60563, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "logic_simple", "id": "2612233781", "name": "Simple Logic", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 251, "tweet_count": 35294, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mujeres_libre", "id": "4876763927", "name": "MUJER ERES LIBRE \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1246, "tweet_count": 29916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jiminnieverse", "id": "2437385114", "name": "gabs targaryen \ud83d\udc09\ud83e\udde3\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 927, "tweet_count": 59772, "listed_count": 0}, "location": "jiminstar"}, {"verified": false, "username": "l3itedebanana", "id": "1130326746841079810", "name": "\ud835\udc23\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1e\u2077 \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 609, "tweet_count": 26834, "listed_count": 0}, "location": "\u207f\u1d52 \u02e2\u1d49\u1d58 \u1d9c\u1d58"}, {"verified": false, "username": "Micaelaylen_", "id": "818002518", "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 519, "tweet_count": 44662, "listed_count": 0}, "location": "    villa ballester  \u2661"}, {"verified": false, "username": "carolvlb", "id": "320465200", "name": "carol\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 140, "tweet_count": 4258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Canddevelazquez", "id": "821093873468534784", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9f\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 553, "tweet_count": 37010, "listed_count": 2}, "location": "En la concha de mi madre"}, {"verified": false, "username": "Caamidelcid", "id": "1053821242086711296", "name": "\u00a2\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 451, "tweet_count": 22391, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Gilbert42199243", "id": "1191143307516223490", "name": "Gilberto", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680", "name": "Damares Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1707908, "following_count": 220, "tweet_count": 5256, "listed_count": 1736}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dudu_mendonca_", "id": "3731634497", "name": "Dududex", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 246, "tweet_count": 2673, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "taehopeyung", "id": "1155873013763624960", "name": "\u0110uda ta no t\u00e9dio \u2022\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 488, "tweet_count": 2956, "listed_count": 2}, "location": "(^-^)"}, {"verified": false, "username": "Adribatista29", "id": "1093192970109636610", "name": "Adri\ud83d\udc9cx\u2077ot\u2078\u2078\u2075\u2079\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 331, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "debinha_srn", "id": "746151974765232128", "name": "Aluada \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 4762, "tweet_count": 76950, "listed_count": 2}, "location": "Pra l\u00e1 de Marraquexe "}, {"verified": false, "username": "Umtitideanchie", "id": "988511342628884489", "name": "pret\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 809, "tweet_count": 24742, "listed_count": 0}, "location": "Corumb\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JmTDDR", "id": "3352620527", "name": "Jo\u00e3o Marco", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 525, "tweet_count": 8563, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IzyyJK", "id": "1057241009413861376", "name": "\u22c6hel\u00f4\u2077 | \ud83d\udcda proof", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 930, "tweet_count": 14387, "listed_count": 4}, "location": "j.j.k \u221e k.t.h"}, {"verified": false, "username": "meIodiesofdeath", "id": "1191226828691845121", "name": "\ud835\udda4\ud835\udda6\ud835\udda0\ud835\uddad \ud81a\ude02 \u1d00\u0324\u1d1c\u0324\uff61", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 45, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tcquiladreams", "id": "1028934601010569216", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc08.", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 733, "tweet_count": 41484, "listed_count": 12}, "location": "\u2661 \u293b br\u03b1nd\u0447's g\u0131rlfr\u0131end \u29fd 2703"}, {"verified": false, "username": "nerd_site", "id": "4442492673", "name": "Nerd Site", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 2068, "tweet_count": 36571, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DRadfem", "id": "1018903471569895424", "name": "Dra.Radfem", "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 264, "tweet_count": 43434, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Gabriel68582303", "id": "1102159092624297984", "name": "Tae\ud83d\udc9cTaeDayyy\ud83d\udc96\ud83d\udc96\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1100, "tweet_count": 22349, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kitszys", "id": "1132118880648929287", "name": "liz", "public_metrics": {"followers_count": 26108, "following_count": 21932, "tweet_count": 35534, "listed_count": 42}, "location": "\u034f \u034fpjm"}, {"verified": false, "username": "Fernanbi", "id": "223263547", "name": "Fernando S\u00e1nchez de la Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 2872, "tweet_count": 77963, "listed_count": 59}, "location": "Las Quintanillas, Burgos"}, {"verified": true, "username": "cris_ayala_", "id": "273883340", "name": "Cristina Ayala \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 10137, "following_count": 1371, "tweet_count": 55159, "listed_count": 134}, "location": "Burgos y Madrid (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "teresa97075794", "id": "1131674095114956816", "name": "ogcampillo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 35, "tweet_count": 10679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "poetsdeadlikeme", "id": "1097318594877239296", "name": "m \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 4279, "following_count": 133, "tweet_count": 34195, "listed_count": 33}, "location": "+54"}, {"verified": false, "username": "wolfhardtoizer", "id": "945661062275391489", "name": "livia\ud83c\udf66", "public_metrics": {"followers_count": 6286, "following_count": 5770, "tweet_count": 41385, "listed_count": 37}, "location": "upside down"}, {"verified": false, "username": "tilon30", "id": "1001584550", "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 136, "tweet_count": 52652, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kpopsobiautiful", "id": "925736087867351040", "name": "\ud83d\udc8e\u2661\u0266\u03b1\u0273\u2202\u0e23\u03c3\u0271\u03b5'\u0e23 \u2077\u2022 every day lights up Jimin\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1389, "tweet_count": 14597, "listed_count": 0}, "location": "Busan, Republic of Korea"}, {"verified": false, "username": "MayaHez", "id": "547088188", "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620", "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "rociogarcia2017", "id": "2420124919", "name": "Roc\u00edo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 184, "tweet_count": 151024, "listed_count": 23}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Merche_santos", "id": "2779230287", "name": "Merce Santos", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 51, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "avgdespuesdela1", "id": "1177113156038156298", "name": "\ud83d\udda4avg\ud83d\udc9a@despuesdelas8", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1488, "tweet_count": 88375, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Reino de Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "akutgoth", "id": "1081431243298877443", "name": "yugi !!", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1899, "tweet_count": 5523, "listed_count": 3}, "location": "bp + bts"}, {"verified": false, "username": "onthk19", "id": "1137782564922503169", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2480, "tweet_count": 11518, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\udc30+\ud83d\udc2f"}, {"verified": false, "username": "emeTheEnd", "id": "1006449638960922624", "name": "Medus\ud83d\udcf0\u3030\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 643, "tweet_count": 19217, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf0d"}, {"verified": false, "username": "itshchanie", "id": "959594561675976705", "name": "du\ud83c\udf3ccadelinha do haechan", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 3093, "tweet_count": 110388, "listed_count": 8}, "location": "sf9 - a.c.e \u2661"}, {"verified": false, "username": "marceloafalco", "id": "790235519099740160", "name": "\u30de\u30eb\u30bb-\u30ed \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 594, "tweet_count": 16776, "listed_count": 1}, "location": "Santos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TonygStark", "id": "2620774239", "name": "tony stark", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113386, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Luisy_31", "id": "476244512", "name": "Luisa\u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 280, "tweet_count": 13299, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659", "name": "Alan Morales", "public_metrics": {"followers_count": 138632, "following_count": 927, "tweet_count": 29314, "listed_count": 145}, "location": "Trc mx "}, {"verified": false, "username": "PivaEdoardo", "id": "1086984555352023040", "name": "Teddy BAGPIPE\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4666, "following_count": 5127, "tweet_count": 276651, "listed_count": 15}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810", "name": "dalia anfossi", "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "location": " Sardegna"}, {"verified": false, "username": "YStylik", "id": "2964783238", "name": "KIWI \u00c9 SINGLE SIM", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 371, "tweet_count": 5336, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "aal0pes03", "id": "1136043830183104512", "name": "dandan", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 442, "tweet_count": 4661, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "fuckzdualipa", "id": "2750571869", "name": "\u0618\u0618\u0618\u0618\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 2495, "tweet_count": 116700, "listed_count": 7}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "bangtanscatcher", "id": "3224683823", "name": "Kiki\u2077; bangtan's wife\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1892, "tweet_count": 63357, "listed_count": 7}, "location": "bangtan\ud83e\udd0d\u0f04"}, {"verified": false, "username": "Sadtanass_", "id": "1259710080", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 651, "tweet_count": 43206, "listed_count": 3}, "location": "San Jun\u00edpero "}, {"verified": false, "username": "Viemb", "id": "429558086", "name": "S\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 384, "tweet_count": 36622, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "guillem70", "id": "402984051", "name": "Maria Fernandez \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2312, "tweet_count": 112932, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "its_a_me_marcos", "id": "130488990", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 291, "tweet_count": 12313, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Eloyoga", "id": "69671613", "name": "El\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1324, "tweet_count": 86093, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PereLleixa", "id": "143961794", "name": "Pere Lleix\u00e0 i Lizarte", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 4965, "tweet_count": 199821, "listed_count": 34}, "location": "Sant Celoni "}, {"verified": false, "username": "Cucua30Ratusa", "id": "272659626", "name": "Ratusa \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1994, "tweet_count": 98850, "listed_count": 12}, "location": "Baleares, Islas Baleares"}, {"verified": false, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CAguiler2", "id": "579131771", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}, "location": "Malaga"}, {"verified": false, "username": "karlasoraya13", "id": "2330693666", "name": "BTS \u00e9 Vida \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 12881, "following_count": 11134, "tweet_count": 100169, "listed_count": 26}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "CrisPotter5", "id": "934873056052379649", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94 | \ud83d\udcd6 sapiens", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 278, "tweet_count": 12511, "listed_count": 0}, "location": "Velaris"}, {"verified": false, "username": "_SHIO_N", "id": "917200931334361088", "name": "Nara Shion \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1742, "tweet_count": 13414, "listed_count": 14}, "location": "Ela/dela"}, {"verified": false, "username": "anaacarmoo", "id": "869196659921702912", "name": "clarinha", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 342, "tweet_count": 10019, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RodBlanc", "id": "110376919", "name": "Manuel Rdgz Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1581, "tweet_count": 36164, "listed_count": 12}, "location": "Badajoz, Spain"}, {"verified": false, "username": "Yoon_baby14", "id": "940551587281424384", "name": "nic\u2077 \ud83d\udc9cPROOF", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 76, "tweet_count": 10096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "euph0_ri4", "id": "2915501398", "name": "namo do Ichi", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1237, "tweet_count": 14108, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "caparrones", "id": "344715663", "name": "Carmen \u200f\u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1911, "tweet_count": 260206, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Anninha521", "id": "883356769002680320", "name": "Ana\u2077\u1d2e\u1d31", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 589, "tweet_count": 24209, "listed_count": 0}, "location": "aRMy\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "username": "MarianoOrosco", "id": "41128345", "name": "Mariano Orosco Z.", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 533, "tweet_count": 196438, "listed_count": 18}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "Kuestmaster", "id": "716328085784772609", "name": "Kuest", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 658, "tweet_count": 47100, "listed_count": 18}, "location": "In the Belt"}, {"verified": false, "username": "lopescorza", "id": "575071030", "name": "Juan Lopez Escorza \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2917, "tweet_count": 142948, "listed_count": 13}, "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "taxistasevilla", "id": "1047883891", "name": "Taxista en Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 734, "tweet_count": 3853, "listed_count": 7}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Samara8santos", "id": "782907745322274816", "name": "s\u03b1\u2113\u0454s \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 659, "tweet_count": 7841, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "BrunaBud_", "id": "1421897862", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\u029d\ud835\udd86 \u0ca0\u0cbf_\u0ca0", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1856, "tweet_count": 39473, "listed_count": 1}, "location": "041"}, {"verified": false, "username": "namiswanzz", "id": "3398113835", "name": "vivi \u0b68\u0b67", "public_metrics": {"followers_count": 7987, "following_count": 7829, "tweet_count": 35684, "listed_count": 18}, "location": "\u30fc \ud835\uddef  \u22b9  \ud835\udfd5."}, {"verified": false, "username": "DavidGm35808049", "id": "897374935915651072", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 105, "tweet_count": 25972, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "AymaMiralles", "id": "825909776697671683", "name": "Aymara Miralles Nazar \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 506, "tweet_count": 2640, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "codigo_publico", "id": "860980694356566017", "name": "C\u00f3digo P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 268, "tweet_count": 16670, "listed_count": 21}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jackarmbts", "id": "792516226090172416", "name": "\ud83d\udc9cJaac\u2096 \ud83d\udc9cJimin utt \ud83e\udd70 \uf894 O\u00ba\u00b0\u2018\u00a8 \u135d\u05af\u059f \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 4038, "tweet_count": 13847, "listed_count": 1}, "location": "Luc\u00e9lia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alvarezalbaneda", "id": "624220404", "name": "Ramon Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 867, "tweet_count": 5090, "listed_count": 5}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "username": "biayugbae", "id": "859135444168183808", "name": "Park Tet\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 310, "tweet_count": 2554, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "saturnxtr", "id": "844255739027881985", "name": "e", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 2441, "tweet_count": 39659, "listed_count": 2}, "location": "syt ~ 20190525."}, {"verified": false, "username": "knjsart", "id": "1147297235014733824", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 387, "tweet_count": 3165, "listed_count": 0}, "location": " \u0b68\u2661\u0b67  tzuyu, my only love"}, {"verified": false, "username": "UMAARMY62644752", "id": "1167876063336304640", "name": "Thayssa Silvaah \u2764\ufe0f\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 157, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "desistendos", "id": "721153115928543236", "name": "fracasso ao avesso", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2515, "tweet_count": 22495, "listed_count": 0}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kurupiofc", "id": "893518393881620485", "name": "\ud83c\udd5a\ud83c\udd64\ud83c\udd61\ud83c\udd64\ud83c\udd5f\ud83c\udd58", "public_metrics": {"followers_count": 95678, "following_count": 315, "tweet_count": 53038, "listed_count": 61}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ"}, {"verified": false, "username": "thelloweengirl", "id": "832134253", "name": "marv \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 965, "tweet_count": 77412, "listed_count": 5}, "location": "thousand sunny with zoro"}, {"verified": false, "username": "ChichonSheila", "id": "3854668877", "name": "sheila Chichon", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 240, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victoalva", "id": "1219636586", "name": "Ra\u00fal Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 273, "tweet_count": 662, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba "}, {"verified": false, "username": "sitebegeeks", "id": "928968624911634432", "name": "Be Geeks", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 375, "tweet_count": 1871, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "location": "Catacaos, Peru"}, {"verified": false, "username": "Itsulen", "id": "2411402576", "name": "Itsulen", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 161, "tweet_count": 9786, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "xNeysha", "id": "966926259413487617", "name": "\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 424, "tweet_count": 9221, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alone73x1", "id": "747396585089171456", "name": "alone73x", "public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 5269, "tweet_count": 126728, "listed_count": 13}, "location": "Pistoia, Toscana"}, {"verified": false, "username": "famarella", "id": "1561166036", "name": "franco amarella", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 1879, "tweet_count": 70820, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Carocol_1", "id": "773442013", "name": "Carocol", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1200, "tweet_count": 55678, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tatiiXstay", "id": "3214865090", "name": "Tatii | \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 347, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "location": "Channie Heart"}, {"verified": false, "username": "AnaCaro8450486", "id": "1187793357055184896", "name": "Ana Carolina Rolim Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 51, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pjparejo", "id": "447937166", "name": "Pedro Jos\u00e9 Parejo", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 777, "tweet_count": 38910, "listed_count": 10}, "location": "Don Benito"}, {"verified": true, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245", "name": "Materia", "public_metrics": {"followers_count": 834417, "following_count": 846, "tweet_count": 28763, "listed_count": 5138}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "reinaroja02", "id": "1068533090946027520", "name": "\ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud835\udc94\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 50, "tweet_count": 20812, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "Zet4dk", "id": "1081738433691824129", "name": "Z", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 884, "tweet_count": 13200, "listed_count": 9}, "location": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9c"}, {"verified": false, "username": "Mandelitap", "id": "139927401", "name": "\u2654D\u00c5D\u00c5 FEDERIC\u00c5\u2654", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 609, "tweet_count": 98906, "listed_count": 29}, "location": "Everywhere, Anima Mundi"}, {"verified": false, "username": "kimtae_a", "id": "1133929165344903168", "name": "ste\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 3105, "tweet_count": 32781, "listed_count": 13}, "location": "taekook  "}, {"verified": false, "username": "lpazmer", "id": "97264184", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 616, "tweet_count": 54257, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CarmenVudal", "id": "909456358256365568", "name": "Carmen Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 87, "tweet_count": 18808, "listed_count": 0}, "location": "Marbella, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "PURPLEETAEHY", "id": "895266230545895424", "name": "emi \ud802\udd00", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2351, "tweet_count": 67182, "listed_count": 7}, "location": "\u2665\ufe0e\u060c 250519| tk \u22c6 bangtwice"}, {"verified": false, "username": "Radio_Zocalo", "id": "219342782", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275698, "listed_count": 165}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "SuperChannel_12", "id": "3254924130", "name": "Super Channel 12", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196767, "listed_count": 130}, "location": "Piedras Negras"}, {"verified": false, "username": "alondrameg", "id": "1183969724356386816", "name": "Karen Alondra", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 155, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "IllaryVerdad", "id": "1154090718614446080", "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "FAAT_Andalucia", "id": "1285729838", "name": "FAAT \u00a6 Federaci\u00f3n Andaluza de Aut\u00f3nomos del Taxi", "public_metrics": {"followers_count": 6054, "following_count": 5612, "tweet_count": 20155, "listed_count": 45}, "location": "Andaluzia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Francis18484874", "id": "928727039024254976", "name": "Francisco Morillo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 245, "tweet_count": 8914, "listed_count": 0}, "location": "Espartinas, Sevilla"}, {"verified": false, "username": "double__burst", "id": "1115768398531657730", "name": "Andr\u00e9s Romero", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 177, "tweet_count": 4319, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "ilovjjk_", "id": "1022224116370341888", "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 2613, "tweet_count": 116961, "listed_count": 0}, "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8"}, {"verified": false, "username": "juu_pk", "id": "3293396233", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8b\ud835\udc96\u2077 \ud835\uddf7\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb \ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\ude06\ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1575, "tweet_count": 16453, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Roser_Morraja", "id": "543582762", "name": "Roser. Catalunya lliure.", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 4964, "tweet_count": 241796, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "minervaexpres", "id": "631192886", "name": "Encarna Pomareda Palomo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 820, "tweet_count": 19958, "listed_count": 6}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "jucared50", "id": "236555500", "name": "jucared", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 356, "tweet_count": 39548, "listed_count": 16}, "location": "Cuenca"}, {"verified": false, "username": "ghebeyourself", "id": "4025631581", "name": "Gih", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 3015, "tweet_count": 41568, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "taehxxxx", "id": "911665490300428289", "name": "h i r o; jack in the box. \ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2894, "tweet_count": 13257, "listed_count": 1}, "location": "#\ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0d \u2500 \ud83d\udc8c"}, {"verified": false, "username": "sofftgguk0", "id": "1062025035634954240", "name": "nick\u1d55\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1078, "tweet_count": 12681, "listed_count": 0}, "location": "3,620km\u2661\u00a0"}, {"verified": false, "username": "crfyoons", "id": "1052381956057509888", "name": "vivi", "public_metrics": {"followers_count": 12951, "following_count": 9342, "tweet_count": 62422, "listed_count": 62}, "location": "flamengo e real madrid"}, {"verified": false, "username": "Ramonesmiranda", "id": "278497351", "name": "Ram\u00f3n Miranda Torres\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 3246, "tweet_count": 373690, "listed_count": 53}, "location": "Arag\u00f3n-Espa\u00f1a(Huesca-Zaragoza)"}, {"verified": false, "username": "javier_semprun", "id": "908649905861873664", "name": "Javier Sempr\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 249, "tweet_count": 10712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlanIBZ", "id": "282599711", "name": "Alan Ripoll Ribas/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1774, "tweet_count": 24374, "listed_count": 20}, "location": "Ibiza"}, {"verified": false, "username": "love_myself_99", "id": "1091705290192498688", "name": "\u2219 \u1d38\u1d41 \u2219 7", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 469, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "location": "ot7"}, {"verified": false, "username": "RayslaneRayssa", "id": "788088808550129664", "name": "R.R - Army", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 50, "tweet_count": 364, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "k_kalime", "id": "944282590852268032", "name": "KALIME", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 240, "tweet_count": 56253, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "seokguinho", "id": "821031485641723904", "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1159, "tweet_count": 17085, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "KimJiwo57384309", "id": "1121775553986662400", "name": "bagulhete", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 73, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "J_A_CB", "id": "1952849869", "name": "A LO$ER", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 703, "tweet_count": 9156, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Despetechno", "id": "938746958449184768", "name": "Despetechno", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 49, "tweet_count": 38118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HTxiki", "id": "2479480599", "name": "Txiki Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 284, "tweet_count": 76549, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "TaniaLulaGil", "id": "3077420130", "name": "T\u00e2nia Lula Gil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 638, "tweet_count": 32014, "listed_count": 5}, "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia"}, {"verified": true, "username": "chico_psol", "id": "110522807", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "luis_perez0505", "id": "1171031466345664512", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 123, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ani51004983", "id": "1016869498413043713", "name": "ani", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 436, "tweet_count": 19313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jcrockr", "id": "428280315", "name": "JuanCa", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 2296, "tweet_count": 16514, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "SomaloTena", "id": "928892357872967680", "name": "Marian", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 241, "tweet_count": 29873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SiciliaReporter", "id": "870917023206965248", "name": "Sicilia Reporter", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 20, "tweet_count": 27410, "listed_count": 5}, "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "selenaperezluci", "id": "3863947721", "name": "galopito", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 201, "tweet_count": 8749, "listed_count": 5}, "location": "Madrid - Estebanvela"}, {"verified": false, "username": "anaaamarcoss", "id": "957615505535324160", "name": "Ana pero del rev\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 345, "tweet_count": 10359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561", "name": "CIU Cuerpos Institucionales y Ciudadanos Unidos.", "public_metrics": {"followers_count": 11693, "following_count": 1004, "tweet_count": 105184, "listed_count": 21}, "location": "Madrid."}, {"verified": false, "username": "Ggldama", "id": "299547472", "name": "GloriaDama", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 502, "tweet_count": 10976, "listed_count": 3}, "location": "Junto al Guadarrama"}, {"verified": false, "username": "rkiveruby", "id": "1096605648106737664", "name": "mandy\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 8817, "following_count": 8875, "tweet_count": 39306, "listed_count": 17}, "location": "\u00b9\u2076"}, {"verified": false, "username": "LuisPerezCobos1", "id": "849002669146611712", "name": "@luipecos", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 10, "tweet_count": 4909, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba"}, {"verified": false, "username": "istrayv", "id": "871931089446723584", "name": "rita ):)", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 718, "tweet_count": 26953, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "edavid57edavid", "id": "1728932216", "name": "edavid sanguisalas", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 50, "tweet_count": 677996, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614", "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711441, "listed_count": 5390}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "PurpleWorld00", "id": "1032269309496778752", "name": "Bangtan \u277c\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 759, "tweet_count": 53051, "listed_count": 4}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "amngustia", "id": "1005236385194872833", "name": "\u115f\u115f\u115f\u115f\ud835\udc00\ud835\ude06\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddfc.\u115f\u115f\u115f\u115f", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 2111, "tweet_count": 13191, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "goe2023700", "id": "2727361702", "name": "Rodrigo Cobo", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1097, "tweet_count": 41601, "listed_count": 9}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "cafe_bangtan7", "id": "2864893564", "name": "\ud83d\udc9c\ud83c\udf31\ud83c\udf35aRMy \ud83c\udf35\ud83c\udf31\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1403, "tweet_count": 75985, "listed_count": 6}, "location": "BrazilHope"}, {"verified": false, "username": "ItsJuMarcondess", "id": "2945210614", "name": "Lia in borderland", "public_metrics": {"followers_count": 9628, "following_count": 2079, "tweet_count": 28011, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "letilita", "id": "256341383", "name": "leticia", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1082, "tweet_count": 13385, "listed_count": 5}, "location": "lima peru"}, {"verified": false, "username": "ciaorugiada", "id": "898600874", "name": "Maria\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 696, "tweet_count": 7830, "listed_count": 15}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "lovelymaxhao", "id": "928098165072547840", "name": "thinking about maxhao", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 108, "tweet_count": 47991, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Choyounz", "id": "1144243233708486659", "name": "i\u043c \u03c1\u03b1\u043cs\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 2616, "tweet_count": 16393, "listed_count": 2}, "location": "94'\ud835\uddcc \ud835\uddc3\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddd2. \ud811\ude13"}, {"verified": false, "username": "AnaAlva64271143", "id": "996772006371713026", "name": "Ana Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 835, "tweet_count": 39236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuzAlways", "id": "147474409", "name": "Luz Cuesta Mogoll\u00f3n\u2728\ud83e\udd0e\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 456, "tweet_count": 60387, "listed_count": 6}, "location": "Malm\u00f6, Suecia"}, {"verified": false, "username": "shyungv", "id": "4795694755", "name": "jace", "public_metrics": {"followers_count": 18933, "following_count": 17624, "tweet_count": 169906, "listed_count": 45}, "location": "# inner child \u10e6\n\ntaekook."}, {"verified": false, "username": "GreySpecter1", "id": "999968986187038720", "name": "Ruth \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 296, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}, "location": "Badalona, Spain"}, {"verified": false, "username": "Aloy1888", "id": "916734409675542531", "name": "An\u00f3nima Agotada \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 276, "tweet_count": 23233, "listed_count": 0}, "location": "..."}, {"verified": false, "username": "d3btsxd", "id": "800134736068775936", "name": "d\u03b1\u0447\u0455\u03b5j\u03b9\u0438\u2077\ud83d\udc26\u096a", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 594, "tweet_count": 42329, "listed_count": 1}, "location": "\u1d52\u207f\u02e1\u02b8 \u1d43\u02b3\u1d50\u02b8 (fan account) "}, {"verified": false, "username": "marantonyp", "id": "151908998", "name": "Anthony", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 4997, "tweet_count": 89332, "listed_count": 0}, "location": "Barranco"}, {"verified": false, "username": "NuriRecio", "id": "1715202013", "name": "Nuri Recio", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 773, "tweet_count": 20730, "listed_count": 4}, "location": "terra"}, {"verified": false, "username": "cesargavira", "id": "1596530708", "name": "Surille", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 181, "tweet_count": 42016, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "TaetaeFM6_13", "id": "1065242914299801600", "name": "\u1d0a\u1d00\u01eb\u1d1c\u1d07\u2077 \ud83e\udd8b For Youth", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 421, "tweet_count": 143756, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SalvadorCalmir1", "id": "728175605569757184", "name": "Salvador Calatayud", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 19, "tweet_count": 16588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DvegaRomero", "id": "243708968", "name": "Daniel Vega", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 4754, "tweet_count": 26970, "listed_count": 3}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "Sucris123", "id": "1176688605428899840", "name": "Sucris\u2077\u2661 || #0 ousama ranking stan", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2251, "tweet_count": 10027, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "skyminsuga", "id": "1141453236974575619", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 908, "tweet_count": 46269, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "presion_de", "id": "1099777260666740736", "name": "Libertad De Presi\u00f3n \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2192, "tweet_count": 18657, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DrUtterson", "id": "250196178", "name": "Tom Hagen", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 205, "tweet_count": 32729, "listed_count": 6}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "ferrazjcrf", "id": "237841470", "name": "Portgas D. Ace", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1259, "tweet_count": 79173, "listed_count": 3}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "iasmimnifany", "id": "823956944", "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Uma Vasca\u00edna \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 666, "tweet_count": 35886, "listed_count": 1}, "location": "Manaus "}, {"verified": false, "username": "staykaytoxic", "id": "1082679588008968192", "name": "MyKay \ud83d\udc96\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 98, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "location": "bts stan kiss bitches"}, {"verified": false, "username": "GrupDel", "id": "1002539760735354880", "name": "LES VIOLETES", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 111, "tweet_count": 5043, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "gabisamara45", "id": "805216321046716417", "name": "ella.", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 751, "tweet_count": 21134, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "username": "williamricardo3", "id": "289472279", "name": "Will", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 105, "tweet_count": 31944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VictorHG994", "id": "202711059", "name": "Victor H.G.\u2744\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1771, "tweet_count": 32640, "listed_count": 9}, "location": "Boulder, CO"}, {"verified": false, "username": "madulinharesbts", "id": "1069766214845632512", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc82\u2077 \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1047, "tweet_count": 37793, "listed_count": 13}, "location": "Only Army, chart f\u00e3, bts"}, {"verified": false, "username": "folhadelondrina", "id": "259810770", "name": "Folha de Londrina", "public_metrics": {"followers_count": 8847, "following_count": 94, "tweet_count": 39582, "listed_count": 67}, "location": "Londrina, Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Son4Gansos", "id": "708096081268236289", "name": "Figue", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 952, "tweet_count": 30000, "listed_count": 4}, "location": "Valentin Alsina, Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "RegalRotherham", "id": "120064339", "name": "Ell", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 585, "tweet_count": 30313, "listed_count": 21}, "location": "Rotherham, England"}, {"verified": false, "username": "benburrell", "id": "20540288", "name": "Ben Burrell", "public_metrics": {"followers_count": 12745, "following_count": 992, "tweet_count": 32696, "listed_count": 36}, "location": "Brighton"}, {"verified": false, "username": "H3670R", "id": "765017010", "name": "Sour Venom", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2046, "tweet_count": 57956, "listed_count": 6}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "SN38628764", "id": "1142821918116077569", "name": "Dixkh", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RICHARDJRLC", "id": "497133412", "name": "RICHARD", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 353, "tweet_count": 89130, "listed_count": 3}, "location": "Lima - Peru"}, {"verified": false, "username": "stoneheartltm", "id": "426023640", "name": "C A R O L | TAEMIN\u2019S DAY EVERYDAY!\u265f", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 2882, "tweet_count": 77711, "listed_count": 14}, "location": " M\u1d0a \u2741 shinee world"}, {"verified": false, "username": "IPAMAN23", "id": "2258299127", "name": "IPAMAN", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 77, "tweet_count": 5962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tenma_888", "id": "875863190827139073", "name": "Kiara\ud83c\udf97\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 1882, "tweet_count": 29945, "listed_count": 0}, "location": "alg\u00fan sitio de Huesca "}, {"verified": false, "username": "Lisizud", "id": "159216109", "name": "Rosa Molina", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 3189, "tweet_count": 45871, "listed_count": 6}, "location": "En lucha."}, {"verified": false, "username": "steppenwolf2610", "id": "222159592", "name": "STEPPENWOLF", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 516, "tweet_count": 10866, "listed_count": 1}, "location": "Tangamandapio - M\u00e9xico "}, {"verified": false, "username": "Sermol15", "id": "327010307", "name": "Akaoni [\u8d64\u9b3c]", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 418, "tweet_count": 36927, "listed_count": 1}, "location": "Out of stock"}, {"verified": false, "username": "sojungles", "id": "740928091422380034", "name": "c\u2077\u207a\u2075\u207a\u2079 \u27ed\u27ec the astronaut \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2066, "tweet_count": 114084, "listed_count": 8}, "location": "army & gg stan"}, {"verified": false, "username": "mirecor92", "id": "829675503627952128", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 41, "tweet_count": 12120, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "neighbughead", "id": "771520431836827650", "name": "avery\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 10737, "following_count": 9764, "tweet_count": 41372, "listed_count": 22}, "location": "bangswift loves each other, an"}, {"verified": false, "username": "Autacor", "id": "4068785487", "name": "Asociaci\u00f3n Provincial dl Taxi de C\u00f3rdoba | Autacor", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1413, "tweet_count": 14814, "listed_count": 34}, "location": "C\u00f3rdoba - Andaluc\u00eda - Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "toxicggk", "id": "1171525354491506690", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 4026, "tweet_count": 13511, "listed_count": 5}, "location": "\ud83d\udcc1 \ud835\uddf8\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8\ud835\uddf6\ud835\uddf2(\ud835\uddfb.) kookie is perfection, is the most beautiful, talented and precious boys in the whole world most known.  \u2605%"}, {"verified": false, "username": "hobilxdy", "id": "1183092574329987072", "name": "ta\u00eds\u2077\ud83e\udd89the astronaut \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 4999, "tweet_count": 25911, "listed_count": 5}, "location": "magic shop."}, {"verified": false, "username": "JuniorChorres", "id": "262686111", "name": "JMenCh", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 242, "tweet_count": 7749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Saturno_Ad", "id": "1036927840514658304", "name": "\u2022Bangtan 7 \u1d2e\u1d31 \u2022\ud83d\udda4\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670\ua670", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 730, "tweet_count": 53492, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yubiryge", "id": "804453265", "name": "yubiry", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 583, "tweet_count": 89478, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "rosesjo_", "id": "3115624583", "name": "\u1d0a\u1d0f \ud81a\udc87", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 2693, "tweet_count": 20144, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Camila86988971", "id": "973131198875791361", "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 3860, "tweet_count": 25973, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Luisaaax31", "id": "850236822445637633", "name": "Lulu \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 923, "tweet_count": 9023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "csarzc", "id": "119408673", "name": "OiranTuVoz", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 242, "tweet_count": 49552, "listed_count": 3}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "lohelsz", "id": "1169055016604307457", "name": "\u043c\u0131\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 888, "tweet_count": 1380, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Camila_FW", "id": "250329030", "name": "Lovely Camila\u2077 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 327, "tweet_count": 12976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tearryoon", "id": "977625284236148736", "name": "ana clara", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 866, "tweet_count": 22479, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "YolandaArgGal", "id": "908364142922395648", "name": "YolandaA#", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1453, "tweet_count": 61110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_sofipuziio", "id": "788201567438659584", "name": "\u00b2\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 831, "tweet_count": 52284, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lovelychimmys2", "id": "864742512350687233", "name": "Esthe", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 839, "tweet_count": 37199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zzziwoo_", "id": "994318187226427393", "name": "Liviana \u3160\u3160", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 590, "tweet_count": 3978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beatrizz_kim", "id": "812126745667239936", "name": "Ana_fr\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1520, "tweet_count": 29596, "listed_count": 2}, "location": "|Ot7|\u273f "}, {"verified": false, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968", "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51997, "listed_count": 6}, "location": "San Miguel Peru"}, {"verified": false, "username": "OtonRL", "id": "1077660418502467584", "name": "Ot\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 125, "tweet_count": 7844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antistenes1957", "id": "897427544944914432", "name": "Ant\u00edstenes el c\u00ednico", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 839, "tweet_count": 14333, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "carlaguldengar6", "id": "1068509679276429313", "name": "carla gulden garcia", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 499, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "location": "peru"}, {"verified": false, "username": "luv4ryun", "id": "1003331820493197313", "name": "jojo", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 940, "tweet_count": 6972, "listed_count": 2}, "location": "\u2661| sonserina aqui. enfp"}, {"verified": false, "username": "cedoido_", "id": "4189364115", "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 293, "tweet_count": 18801, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "_madurodriguess", "id": "1055188724500389889", "name": "acredita que dudinha", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 317, "tweet_count": 37181, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "_Taetae_Kim_", "id": "848641419409580032", "name": "\ud83c\udf39Kima\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 199, "tweet_count": 16716, "listed_count": 3}, "location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc11c\uc6b8"}, {"verified": false, "username": "carlorodrigogu2", "id": "786957381070573568", "name": "rodrigo ismael", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 4974, "tweet_count": 62954, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "fornogrimes", "id": "927555162859810816", "name": "Antonia", "public_metrics": {"followers_count": 4970, "following_count": 4649, "tweet_count": 55615, "listed_count": 45}, "location": "Atlanta  "}, {"verified": false, "username": "shityeun", "id": "3152830749", "name": "giulia", "public_metrics": {"followers_count": 13491, "following_count": 14356, "tweet_count": 77547, "listed_count": 29}, "location": "tree hill"}, {"verified": false, "username": "andrestesti", "id": "2976166221", "name": "Andr\u00e9s Testi", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 648, "tweet_count": 2870, "listed_count": 2}, "location": "Santa Fe"}, {"verified": false, "username": "WWarmis", "id": "1138923423348998145", "name": "Warmi in van gogh era hippie \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 1052, "tweet_count": 26585, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ktpj95s", "id": "1002239862865629195", "name": "\ud835\udd61\ud835\udd65.\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5e\ud835\udd6a\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 281, "tweet_count": 22613, "listed_count": 1}, "location": "bts's heart\u2698"}, {"verified": false, "username": "leo_lunah", "id": "858093518404939777", "name": "Jay \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 2215, "tweet_count": 21983, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "tenshoseok__", "id": "948377333425156096", "name": "l.a.r.i.s.s.a\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 794, "tweet_count": 23089, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kim_haru0", "id": "1148277023367999488", "name": "Harumy", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 2348, "tweet_count": 19789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SLBurstein", "id": "472392232", "name": "Sergio Burstein", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Oberst_Moncha", "id": "2266696268", "name": "Mosquitos Molestos - Son 129.769", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1428, "tweet_count": 66407, "listed_count": 2}, "location": "CABA, Argentina"}, {"verified": false, "username": "roxana_silupu", "id": "1046506593691586561", "name": "Roxana Paola Crisanto Silup\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 460, "tweet_count": 33041, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "jzavalalozano", "id": "40079605", "name": "Jose Antonio Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1166, "tweet_count": 6005, "listed_count": 5}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "remdiel", "id": "112346022", "name": "Amaranth", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 844, "tweet_count": 16926, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "karlinhos987", "id": "33523207", "name": "Karlinhos987", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1646, "tweet_count": 1423, "listed_count": 5}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maguinha120", "id": "1433172817", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Nordestina: Brilha uma estrela!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4521, "following_count": 4999, "tweet_count": 41926, "listed_count": 4}, "location": "Recife - PE"}, {"verified": false, "username": "GlaucoS13113", "id": "1074421743102689281", "name": "Professor Glauco Silva", "public_metrics": {"followers_count": 14092, "following_count": 14126, "tweet_count": 46634, "listed_count": 23}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ArmyzinhaIris", "id": "1152275592554995712", "name": "\u2022\u00ccRIS\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 82, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "location": "Na merda;-;"}, {"verified": false, "username": "Duda_silva0303", "id": "968620653766201346", "name": "Duda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 1117, "tweet_count": 5654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ccheto1971", "id": "815653363895439360", "name": "Juanma", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 31, "tweet_count": 7356, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "SSumelzo", "id": "520609496", "name": "Susana Sumelzo Jord\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 22519, "following_count": 5459, "tweet_count": 25179, "listed_count": 315}}, {"verified": false, "username": "Gaarauuchiha", "id": "1191201351453286400", "name": "Gaara Uchiha", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 16, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hyunniekitty", "id": "1127664504832167936", "name": "luly \ud83d\udc97's jico", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 4236, "tweet_count": 61527, "listed_count": 19}, "location": "hyunsung's gf\u272b "}, {"verified": false, "username": "divinavoluntad", "id": "81243490", "name": "DIVINA VOLUNTAD", "public_metrics": {"followers_count": 4709, "following_count": 2629, "tweet_count": 64693, "listed_count": 37}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": false, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888", "name": "Po\u00e9mame", "public_metrics": {"followers_count": 24664, "following_count": 8035, "tweet_count": 195089, "listed_count": 196}, "location": "Ciudad Poes\u00eda"}, {"verified": false, "username": "Malulita_", "id": "3070631472", "name": "Malu Mora", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 671, "tweet_count": 2741, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AnnithLynnar", "id": "814872917330821120", "name": "\u0f3d\u0e28\u014b\u014b\u0131t\u0267\u0f3c \ud83d\udc28 | \u10e6 \ud835\udcde\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcf8\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcea \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 2042, "tweet_count": 42557, "listed_count": 12}, "location": "Only Army"}, {"verified": false, "username": "xdopes7", "id": "1080497939347312641", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc89 \u2661 \ud835\udc71\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 232, "tweet_count": 1782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gerardolipe", "id": "247794986", "name": "gerardolipe", "public_metrics": {"followers_count": 26963, "following_count": 1031, "tweet_count": 288821, "listed_count": 189}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "pjmmanu", "id": "1183524047772102658", "name": "\u27ed\u27ecManu\u2077 \u1d2e\u1d31", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1016, "tweet_count": 60557, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Bellapadilla85", "id": "998030988", "name": "LaPadi", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 448, "tweet_count": 4694, "listed_count": 2}, "location": "Corona de Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "KlaislaM", "id": "1078023063617368065", "name": "Jikook \ud83d\udc25\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 135, "tweet_count": 12089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alanbariani", "id": "62849955", "name": "Contrabaixo do Mark Sandman TRI Campe\u00e3o da Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 511, "tweet_count": 5820, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "tastemade", "id": "549673665", "name": "Tastemade", "public_metrics": {"followers_count": 416282, "following_count": 306, "tweet_count": 29657, "listed_count": 2386}, "location": "Everywhere"}, {"verified": false, "username": "luiz_ads", "id": "26260045", "name": "Luiz Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 780, "tweet_count": 9231, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo- Brasil"}, {"verified": false, "username": "ferdegasperin", "id": "303835006", "name": "Fernando Degasperin", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2231, "tweet_count": 15723, "listed_count": 0}, "location": "Guaraciaba - Santa Catarina"}, {"verified": false, "username": "AlanGuevara14", "id": "575892982", "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 320, "tweet_count": 61398, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mooni_m8a", "id": "1133484832309350405", "name": "\u273f*:\uff65\uff9fN\u00d8\u0301S \u0166\u0246 \u024c\u00d8X\u023aM\u00d8S \uff9f\uff65:*\u273f", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 44, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Moacir11153553", "id": "1063422649358065664", "name": "Endireita Brasil!", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1138, "tweet_count": 71145, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "Bernilton", "id": "210250976", "name": "Bernardino Nilton Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 20042, "following_count": 19678, "tweet_count": 34957, "listed_count": 13}, "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro"}, {"verified": true, "username": "g1bauru", "id": "418101979", "name": "g1 Bauru", "public_metrics": {"followers_count": 20438, "following_count": 10, "tweet_count": 38713, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "slowyoonki", "id": "2772290883", "name": "manuzitta \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15547, "following_count": 12546, "tweet_count": 120453, "listed_count": 24}, "location": "she\u2022her \u2661 "}, {"verified": false, "username": "winterbear__9", "id": "1135371899943444486", "name": "ly\u2077 \ud83d\udc56", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 821, "tweet_count": 14515, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udfe1 = bts e newjeans ! #"}, {"verified": false, "username": "MigueMedina1976", "id": "292283752", "name": "Miguel Medina", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 369, "tweet_count": 1136, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": true, "username": "ManoloCaroS", "id": "97120042", "name": "Manolo Caro", "public_metrics": {"followers_count": 96297, "following_count": 672, "tweet_count": 31758, "listed_count": 173}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "TiempoDCanarias", "id": "2974685709", "name": "Tiempo de Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 24797, "following_count": 543, "tweet_count": 170896, "listed_count": 308}, "location": "#Canarias / #Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "miranhathv", "id": "1146232967544672256", "name": "miranha\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 336, "tweet_count": 8451, "listed_count": 0}, "location": "BTS&GOT7&SEVENTEEN"}, {"verified": false, "username": "sanz62_", "id": "712207123", "name": "Mar /\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1178, "tweet_count": 96734, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Dellaum", "id": "111478396", "name": "Del\u00e3o aka Topogigio", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 3110, "tweet_count": 139419, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "o_odigo", "id": "287307952", "name": "Odigo", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 282, "tweet_count": 34002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stamina750", "id": "2732050660", "name": "Dieguito", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 119, "tweet_count": 12774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tatamazzi", "id": "2957587785", "name": "Tata \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1324, "tweet_count": 60851, "listed_count": 10}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "Jupol_Ceuta", "id": "983077629522784257", "name": "Jupol_Ceuta", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 155, "tweet_count": 13611, "listed_count": 7}, "location": "Ceuta, Spain"}, {"verified": false, "username": "animale022", "id": "624673086", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 375, "tweet_count": 627, "listed_count": 1}, "location": "Carmen de Patagones"}, {"verified": false, "username": "Oliveiraeoa", "id": "3390310835", "name": "Eve \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 158, "tweet_count": 20396, "listed_count": 0}, "location": "Inferno"}, {"verified": false, "username": "Ixxxter", "id": "4633670609", "name": "ester", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 1410, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Daniela54092686", "id": "1071380357415616513", "name": "Daniela#iostoconDraghi", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 879, "tweet_count": 33746, "listed_count": 0}, "location": "Sesto Fiorentino, Toscana"}, {"verified": false, "username": "pjmnetuno", "id": "1167635438548504576", "name": "Nana\u2077\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 1875, "tweet_count": 13851, "listed_count": 6}, "location": "\ud835\ude3d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude42\ud835\ude4f\ud835\ude3c\ud835\ude49"}, {"verified": false, "username": "AntnioNonatode5", "id": "847937592943411206", "name": "Nonascap", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1394, "tweet_count": 1289, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": true, "username": "FluminenseFC", "id": "34082314", "name": "Fluminense F.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1493150, "following_count": 162, "tweet_count": 98150, "listed_count": 2143}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "danco2283", "id": "1385517794", "name": "Danco_22", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 80, "tweet_count": 13939, "listed_count": 5}, "location": "Enigma"}, {"verified": false, "username": "lacoracha", "id": "165868099", "name": "francisco herrera \ud83d\udd3b\ud83d\ude9b", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1607, "tweet_count": 32932, "listed_count": 23}, "location": "M\u00e1laga y resto del mundo."}, {"verified": false, "username": "kvmstars", "id": "1132060910317645824", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32\ud83e\uddc8", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 3795, "tweet_count": 22480, "listed_count": 2}, "location": "ela/dele enfp-a"}, {"verified": false, "username": "_jmjks2", "id": "1118304459711557635", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82\u2077\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1579, "tweet_count": 12035, "listed_count": 3}, "location": "\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude8e \ud835\udea0\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude95\ud835\ude8d \u2605"}, {"verified": true, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "public_metrics": {"followers_count": 1894996, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941", "name": "Luis Torres Montero", "public_metrics": {"followers_count": 19893, "following_count": 2083, "tweet_count": 74792, "listed_count": 268}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "AraReina", "id": "97280427", "name": "Ara Reina \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 2669, "tweet_count": 29937, "listed_count": 36}, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "sea_atenaxs", "id": "1146566310194757633", "name": "atenasx", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 157, "tweet_count": 1892, "listed_count": 0}, "location": "busan boyfriends\ud83d\udc30\ud83d\udc25"}, {"verified": false, "username": "GermanLianez", "id": "741511456693354496", "name": "Germ\u00e1n Li\u00e1nez Dom\u00e8nech", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1145, "tweet_count": 19185, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Mila_Arte", "id": "193824361", "name": "Camila \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 517, "tweet_count": 24995, "listed_count": 44}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ana_tenshii", "id": "50434747", "name": "An. Tenshii", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 222, "tweet_count": 7320, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo~Brasil"}, {"verified": false, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680", "name": "Jasok", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4910, "tweet_count": 48492, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gabrieell_b", "id": "248365480", "name": "Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 521, "tweet_count": 15942, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juanludrime", "id": "163710372", "name": "Veni Vidi Vici \ud83d\udc46\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2921, "tweet_count": 262881, "listed_count": 12}, "location": "ciudad del Betis"}, {"verified": false, "username": "perrybeatz_", "id": "871102207298596865", "name": "perrybeatz", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 333, "tweet_count": 11081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "polochumbo21", "id": "555046551", "name": "Marx do Sert\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20850, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "oficialmalia", "id": "1633495741", "name": "Mal\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 81009, "following_count": 916, "tweet_count": 70741, "listed_count": 34}, "location": "Rio de Janeiro, Cidade de Deus"}, {"verified": false, "username": "LuisJavierSanj2", "id": "917463506525573121", "name": "Luis Javier Sanjuan", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 4989, "tweet_count": 247897, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "romeljuly", "id": "910911622763487232", "name": "EQUIPARACION SALARIAL", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 5000, "tweet_count": 723612, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "___devilishgirl", "id": "880715170657513474", "name": "\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude2a\ud835\ude29", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 3417, "tweet_count": 14324, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Freckled_Sb", "id": "1185801051930333184", "name": "\u03b4\u03b2", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 446, "tweet_count": 12338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stylesnamente", "id": "1896123048", "name": "RAIA L\u00d8V&\u0141Y BTS\u2077\ud83e\udd21\ud83c\udf40 \ua4b0\u1d55\u0f1a\u1d55\u2445\ua4b1(\u261e^o^) \u261eI pur\ud835\udc91\ud835\udc8de y\u00f8u", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1156, "tweet_count": 13311, "listed_count": 3}, "location": "2\u00b0\ud83c\udfe1do Hope.  \ua9c1\u0994\u09e3\u262c\u271e Army \u271e\u262c\u0994\u09e3\ua9c2"}, {"verified": false, "username": "PeruNewsAlerta", "id": "3100691602", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 17}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615285, "listed_count": 280}, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea "}, {"verified": false, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "annaj_7", "id": "1191351293161492480", "name": "The Astronaut\u2077\u2735 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 483, "tweet_count": 46835, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dearvant", "id": "941725033470349313", "name": "\ud835\udc7d.ioLet", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1071, "tweet_count": 57263, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\ude03.\ud835\uddf2\ud835\uddfb \u22b9 angels"}, {"verified": false, "username": "Beatriz07873195", "id": "1186416943370248196", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 558, "tweet_count": 5363, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "author_id": "702298741651447808", "id": "1191112642536103936", "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "author_id": "1179729454387650565", "id": "1191313311939383296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191377560548102146"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:31:59.000Z", "text": "fuck.\neu amo minhas amigas demais e eu queria que tivesse um jeito pra eu extrair de mim todo esse amor e gratid\u00e3o que eu sinto por elas pq elas literalmente salvaram minha vida e fizeram ela ter luz de novo noa piores dias e mostrar que caralho elas s\u00e3o as pessoas + incr\u00edveis", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2181915891", "id": "1191377560548102146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n1k7nGTbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1191339157383024646/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1k7nGTbaz", "media_key": "7_1191339044711452673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191339157383024646"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T12:59:23.000Z", "text": "Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mico si no tambi\u00e9n al caos del terrorismo.\nHoy quieren reinventarse con la misma gente d siempre, Mulder o con improvisados hijitos d pap\u00e1 corrupto, Mijael. https://t.co/n1k7nGTbaz", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 17, "like_count": 329, "quote_count": 11}, "author_id": "44463079", "id": "1191339157383024646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7096, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191369560252919809"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:00:12.000Z", "text": "\u00a1Atenci\u00f3n!\nVoy a grabar un v\u00eddeo haci\u00e9ndole preguntas al Asistente de Google para sacar algo entretenido de ver, ponedme aqu\u00ed abajo en los comentarios del tweet qu\u00e9 preguntas quer\u00e9is que le haga o si conoc\u00e9is frases que tenga programadas, LO QUE SEA, y saldr\u00e9is en el v\u00eddeo\n\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 112, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "author_id": "438272069", "id": "1191369560252919809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 179, "username": "CarlosMataix1", "id": "500594851"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda2030"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad p\u00fablica"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "ODSe\u00edna"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "UPM2030"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "ODS"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 15, "tag": "Agenda2030"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "ODSe\u00edna"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "UPM2030"}, {"start": 215, "end": 219, "tag": "ODS"}, {"start": 220, "end": 237, "tag": "nosoloingenier\u00eda"}, {"start": 238, "end": 247, "tag": "somosUPM"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/dd3TuOLkzQ", "expanded_url": "https://twitter.com/itdupm/status/1191349697677549568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dd3TuOLkzQ", "media_key": "3_1191349689960009728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191349697677549568"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:41:16.000Z", "text": "\"La #Agenda2030 es un ejercicio de anticipaci\u00f3n hist\u00f3rico para escapar de una trayectoria suicida y la Universidad p\u00fablica puede y debe ser el espacio aglutinador\" \n@CarlosMataix1 explicando la #ODSe\u00edna en #UPM2030 #ODS #nosoloingenier\u00eda #somosUPM https://t.co/dd3TuOLkzQ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "949543471", "id": "1191349697677549568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 170, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 171, "end": 179, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/aumjw1Q66N", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191327943609458688"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida precipit\u00e1ndose al vac\u00edo desde una gr\u00faa. El orden de los factores si altera el producto.\n#violenciamachista #BastaYa https://t.co/aumjw1Q66N", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3384564059", "id": "1191327943609458688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 210, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/o0YPBdppP0", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191270941038391297"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T08:28:19.000Z", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por la Polic\u00eda con graves heridas de arma blanca y permanece hospitalizada\n#ViolenciaMachista \n#BastaYa \nhttps://t.co/o0YPBdppP0", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "author_id": "249112212", "id": "1191270941038391297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "author_id": "983270625182650368", "id": "1191327945996087297", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259", "id": "1190962466005684226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 254, "end": 265, "username": "cordejimmy", "id": "1078028035482419200"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "GorilaNerdy", "id": "89847703"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00fce\u00f1al\nCarpintero"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.4078, "type": "Other", "normalized_text": "Lantro\nAlba\u00f1il"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Anuro\nMudo"}, {"start": 217, "end": 232, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "Jhon\nProgramador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191209956743294978"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T04:25:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 pasar\u00eda si mezclas tu profesi\u00f3n con el Rap? Que nombre te dar\u00edas?\n\nMec\u00e1nico - MC G\u00fce\u00f1al\nCarpintero - MC Ya\nVegetariano - MC Lantro\nAlba\u00f1il - MC Mientos\nSuicida - MC Anuro\nMudo - MC Lencio\nVendedor de muebles - MC Jhon\nProgramador - MC ++ o MC Sharp\n\n@cordejimmy @GorilaNerdy", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "567403353", "id": "1191209956743294978", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191374694554972161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "provocamaremoto", "id": "5346"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "gabibianco", "id": "8519262"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191375165864763396"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:22:28.000Z", "text": "@provocamaremoto @gabibianco @soltaoesculacho Tipo assim, eu amo crian\u00e7as e eu entendo o choro e a reclama\u00e7\u00e3o e a correria delas, mas calma a\u00ed, n\u00e9? \n\nEu tenho certeza que voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 assistindo o filme com teu filho chorando, ent\u00e3o sai da sala u\u00e9. J\u00e1 sa\u00ed varias vezes e n\u00e3o morri por falta de experi\u00eancia social at\u00e9 hj", "in_reply_to_user_id": "1029044180243374081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029044180243374081", "id": "1191375165864763396"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191374910351925250"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:21:27.000Z", "text": "eu to assustada https://t.co/os63NpdavV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4659206603", "id": "1191374910351925250", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/os63NpdavV", "expanded_url": "https://twitter.com/vscoxxx/status/1191374910351925250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/os63NpdavV", "media_key": "3_1191374900361093120"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 276, "username": "ValeriaParrell2", "id": "1158360955685916673"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653198032896"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653193883649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371661477629953"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T15:08:33.000Z", "text": "\"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia di questa povera donna che, malgrado fosse una regina, si suicida per amore. Io me la sono legata al dito e non vedevo l\u2019ora di riparlarne\" @ValeriaParrell2 https://t.co/bDaiLo2cSb", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1039177439409266691", "id": "1191371661477629953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374391927439360"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T15:19:24.000Z", "text": ".@FelipeCalderon feliz, se hace la v\u00edctima ante el tarado suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "44653242", "id": "1191374391927439360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191364362109370368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.7208, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191368056691449857"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:54:13.000Z", "text": "@cmgorriaran @sanchezcastejon Yo creo que la gran coalici\u00f3n PSOE-PP sin S\u00e1nchez ser\u00eda la opci\u00f3n que m\u00e1s votos obtendr\u00eda si en vez de votar partidos vot\u00e1semos opciones de gobierno. El problema es S\u00e1nchez, en cuanto desapareciese de escena se desatar\u00eda el nudo.", "in_reply_to_user_id": "216328136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1022399162401349632", "id": "1191368056691449857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191079805866913794"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 289, "tag": "ImpeachmentBolsonaroUrgente"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/3nvYhputSo", "expanded_url": "https://twitter.com/helohenryslaine/status/1191101046988378113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nvYhputSo", "media_key": "3_1191100997654974471"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191101046988378113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-03T21:13:13.000Z", "text": "@BolsonaroSP Animal a pol\u00edtica suicida do  Guedes n\u00e3o deu certo no Chile e n\u00e3o dar\u00e1 certo em lugar algum .\nOs chilenos est\u00e3o nas ruas por suas aposentadorias,por emprego formal,pelos seus direitos,por sa\u00fade, pelo fim da mis\u00e9ria e fome. Logo veremos o Brasil...\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente https://t.co/3nvYhputSo", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1135605008114888705", "id": "1191101046988378113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 241, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4lwptHpfPu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364684110319621"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:40:49.000Z", "text": "\u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tendenciosos: si el hombre hubiera sido un fontanero, \u00bftambi\u00e9n lo habr\u00edan especificado? \nhttps://t.co/4lwptHpfPu v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "author_id": "2455544106", "id": "1191364684110319621"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "author_id": "1100163696926605313", "id": "1191225215017201664", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "rpSp"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 275, "tag": "rpSp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191309415321931777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T11:01:12.000Z", "text": "2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705Ele s\u00f3 odiava seu povo!\n\u2705Matou seus irm\u00e3os \u00e0 espada!\n\u2705Casou-se com Atalia, a filha de Acabe!\n\u2705Era trai\u00e7oeiro!\n\u2705Levou Jerusal\u00e9m/Jud\u00e1 para a idolatria!#rpSp", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "358226052", "id": "1191309415321931777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 213, "username": "mujerfabz", "id": "2478137581"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "Hartas"}, {"start": 136, "end": 153, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 154, "end": 172, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 173, "end": 201, "tag": "BastaYaDeJusticiaPatriarcal"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AOX7cFVtMw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.amp.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191277396202274817"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T08:53:58.000Z", "text": "Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#Hartas \n\n#VivasNosQueremos\n#violenciamachista\n#BastaYaDeJusticiaPatriarcal\n\n@mujerfabz @HuelgaFeminista\n\nhttps://t.co/AOX7cFVtMw", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1043202326029377538", "id": "1191277396202274817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191373113977720832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:14:19.000Z", "text": "a gay vai la e me afronta, e ainda acha que eu vou deitar achando que sou os amiguinhos dela, ou que vou escrever textinho de desculpas e publicar na rede, aqui \u00e9 mais direto gata, n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449826703", "id": "1191373113977720832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 110, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/o9cxXSm5P4", "expanded_url": "http://ver.ec/n57458", "display_url": "ver.ec/n57458"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/gDwTkWo5qC", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1191359446640934912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gDwTkWo5qC", "media_key": "16_1191359444514463744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191359446640934912"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:20:01.000Z", "text": "La relaci\u00f3n entre Harley Quinn y el Joker iba a tener un final MUY DIFERENTE al que vimos en #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/o9cxXSm5P4 https://t.co/gDwTkWo5qC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57083268", "id": "1191359446640934912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "gosha"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "neto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191373376067186689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:15:22.000Z", "text": "o gosha foi oq mais sofreu nessa porra, perdeu a filha e a esposa e ficou 5anos sem ver ou falar com o neto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904858051341144064", "id": "1191373376067186689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190894070723469312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 246, "end": 256, "username": "ppandaluz", "id": "149064381"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xEMeuoktuT", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4041113/0/gobierno-vasco-obligara-a-contratar-vtc-con-30-minutos-de-antelacion-en-la-normativa-que-aprobara-antes-de-fin-de-ano/", "display_url": "20minutos.es/noticia/404111\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iXbi6umWsf", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1191357999471906816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXbi6umWsf", "media_key": "3_1191357989120331778"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/BSv7JmwhaI", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1190894070723469312", "display_url": "twitter.com/ragorom/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357999471906816"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:14:16.000Z", "text": "Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edtico?\nPod\u00edan decirlo y dejar de marear a las 12.000 familias de @Faat_Fedetaxi que trabajamos en #Andaluc\u00eda\nYa est\u00e1 bien @ppandaluz\nhttps://t.co/xEMeuoktuT https://t.co/iXbi6umWsf https://t.co/BSv7JmwhaI", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "author_id": "279563024", "id": "1191357999471906816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191373319045550081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191373320492597249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T15:15:08.000Z", "text": "Muitos podem ser os avan\u00e7os da medicina, mas isso n\u00e3o se traduz imediatamente em melhoria da qualidade de vida.", "in_reply_to_user_id": "1146889664588144641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146889664588144641", "id": "1191373320492597249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "-Edipo"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Abecedario"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HC41ZKoJrc", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1191321818696683521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HC41ZKoJrc", "media_key": "3_1191321808592654337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191321818696683521"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T11:50:29.000Z", "text": "4/11/1995: a los 70 a\u00f1os se suicida 1 de los fil\u00f3sofos m\u00e1s influyentes del siglo XX, Gilles Deleuze. Escribi\u00f3 sobre historia de la filosof\u00eda, pol\u00edtica, literatura, cine y pintura. Es autor de: Foucault, El anti-Edipo, que es la filosof\u00eda, cine 1 y 2; y el documental: Abecedario https://t.co/HC41ZKoJrc", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2499163662", "id": "1191321818696683521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191368754304835584"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:57:00.000Z", "text": "La joven, de 25 a\u00f1os, est\u00e1 grave pero estable, tras ser atacada por su expareja, un militar de 26\n\nhttps://t.co/8tmOxewRLt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "364528766", "id": "1191368754304835584", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8tmOxewRLt", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-apunala-a-una-mujer-en-zaragoza-y-se-suicida-tirandose-desde-la-grua-de-una-obra_es_5dbfdfc1e4b0615b8a958d25?vg"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191082514963664897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 60, "end": 80, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Maritza Garrido Lecca"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KGqGbmK3b5", "expanded_url": "https://twitter.com/mateoglg/status/1191082514963664897", "display_url": "twitter.com/mateoglg/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191093377791614976"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-03T20:42:45.000Z", "text": "\u00bfSabes q eres Mateo? \nEres hijo del hermano d la terrorista Maritza Garrido Lecca,a quien tu pap\u00e1 hasta la fue a recoger el d\u00eda q sali\u00f3,imagino q tambi\u00e9n la deben mantener \u00bfno?  \u00bfQuieres deslindar de algo? DESLINDA DE SENDERO, ENEMIGOS DE LO APRISTAS.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/KGqGbmK3b5", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 1179, "like_count": 1221, "quote_count": 169}, "author_id": "97840455", "id": "1191093377791614976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 230, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 232, "end": 251, "tag": "TerrorismoMachista"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/yl7iJJ09Kt", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191347170374537216"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:31:14.000Z", "text": "Un militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en #Zaragoza. La mujer, de 25 a\u00f1os, ha sobrevivido y se encuentra en el hospital Miguel Servet de la capital aragonesa donde evoluciona favorablemente\n#ViolenciaMachista \n#TerrorismoMachista\n\nhttps://t.co/yl7iJJ09Kt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138082732", "id": "1191347170374537216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "author_id": "928775616287174657", "id": "1190772485584805888", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190978727754252289"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-03T13:07:10.000Z", "text": "Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. La noviolencia ha sido el \u00fanico m\u00e9todo efectivo contra el r\u00e9gimen (Cabildos,paros,sentadas) -quien se aparte de ello ahora,legitima a Morales,y no tiene mi apoyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "31313183", "id": "1190978727754252289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191331718181117952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T12:29:50.000Z", "text": "o get\u00falio vargas deve t\u00e1 at\u00e9 agora se revirando no t\u00famulo", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 220, "quote_count": 5}, "author_id": "1055295883066118145", "id": "1191331718181117952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.549, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.509, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.3134, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/oPDMzqdBqx", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191193242815086592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPDMzqdBqx", "media_key": "7_1191192451572207618"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191193242815086592"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T03:19:35.000Z", "text": "\u00a1Guerra! Del Castillo le salta al cuello a Mulder, v\u00eda @PanoramaPTV. Una vez m\u00e1s lo digo: \u00bfPor qu\u00e9 pelean tanto si el APRA va a desaparecer en enero? \ud83d\ude1b  \n\nBONUS TRACK: Dentro del APRA, Jorgito es del grupo de Lucianita. https://t.co/oPDMzqdBqx", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 62, "like_count": 724, "quote_count": 24}, "author_id": "68638146", "id": "1191193242815086592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191337108125995010"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T12:51:15.000Z", "text": "Yo queriendo escribir sobre arte femenino porque me mola el riesgo y que me llamen feminazi \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2409002202", "id": "1191337108125995010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191187852433997824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T02:58:09.000Z", "text": "Caraleo!!!!\nParece divertido!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04 https://t.co/yHl4E5cIqP", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 110, "like_count": 506, "quote_count": 28}, "author_id": "119882619", "id": "1191187852433997824", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/yHl4E5cIqP", "expanded_url": "https://twitter.com/GeraldoWinter/status/1191187852433997824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHl4E5cIqP", "media_key": "7_1191187799413800960"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191303693582381056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "calinegabs", "id": "3522884417"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ammdss", "id": "1309371569685364736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191321038472306691"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T11:47:23.000Z", "text": "@calinegabs @ammdss teve sim aceitou uma BALA COM CHUMBINHO de uma senhora no trem e s\u00f3 morreu horas depois", "in_reply_to_user_id": "3522884417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "199160865", "id": "1191321038472306691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.5143, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.3882, "type": "Other", "normalized_text": "El Porte\u00f1o"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/EMZ3UiM5Fi", "expanded_url": "http://elporteno.cl/2019/10/31/detenido-por-toque-de-queda-aparece-ahorcado-en-el-calabozo/?fbclid=IwAR3hh0lvHzYJ6bSL0LHd_EpEwKssKMxWFrYwWfMxcM3iUAHNvzraS6i3EUw", "display_url": "elporteno.cl/2019/10/31/det\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191334079502913536"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T12:39:13.000Z", "text": "Otro caso aislado de Carabineros, detenido por toque de queda aparece ahorcado en calabozo.\nV\u00eda:El Porte\u00f1o\nhttps://t.co/EMZ3UiM5Fi", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 29, "like_count": 481, "quote_count": 64}, "author_id": "3517444829", "id": "1191334079502913536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191357863274389504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191358731885404161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:17:10.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro pouco mais dps de 1 ano do fato ocorrido, s\u00f3 agr tiveram acesso a esses documentos ? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk t\u00e1", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "392829483", "id": "1191358731885404161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/C1srYyvadd", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=273434", "display_url": "oantagonista.com/?p=273434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191344480999346176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:20:33.000Z", "text": "Diretor de jornalismo da Globo elogia reportagem sobre o porteiro e revela bastidores https://t.co/C1srYyvadd", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 66, "like_count": 101, "quote_count": 11}, "author_id": "15249841", "id": "1191344480999346176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191319415846866944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191353967122505728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:58:14.000Z", "text": "Seiscentos dias. Que absurdo n\u00e3o divulgar quem mandou matar, uma vez que se sabe quem matou. Porque n\u00e3o divulgam? Imposs\u00edvel n\u00e3o saber. https://t.co/s4fTq60jGq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69134070", "id": "1191353967122505728", "geo": {"place_id": "c99718f589129a6a"}, "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/s4fTq60jGq", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1191319415846866944", "display_url": "twitter.com/MarceloFreixo/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191369343793336320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:59:20.000Z", "text": "\u00e9 muito ruim ver que uma doen\u00e7a t\u00e3o enorme como a depress\u00e3o ainda n\u00e3o tem a visibilidade que deveria ter. Muitos acham que \u00e9 frescura, que \u00e9 drama mas s\u00f3 quem sente na pele realmente sabe o qu\u00e3o dif\u00edcil \u00e9 conviver com algo t\u00e3o intenso dentro da gente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1717111430", "id": "1191369343793336320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184", "id": "1190308322727120897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191366845363892225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191367994397659137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:53:59.000Z", "text": "@greyxharmony \ud83e\udd7a\ud83d\udc94 que tristeza meu pai...", "in_reply_to_user_id": "3518578935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2689070507", "id": "1191367994397659137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/hXvjaC8cO0", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572860635", "display_url": "cinemascomics.com/nueva-imagen-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572860635"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191294581792485376"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T10:02:16.000Z", "text": "David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada de la pel\u00edcula. https://t.co/hXvjaC8cO0", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545", "id": "1191294581792485376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190731860093153281"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-02T20:46:12.000Z", "text": "A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien ustedes negocian? Al q mata de hambre a la gente? Al q asesina enfermos al negarles servicios d salud dignos? Al q secuestra, tortura y \"suicida\"?? A ese??  NMJ!", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "53940216", "id": "1190731860093153281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191354341548056578"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:59:43.000Z", "text": "Se que es un acto suicida, jodido amor masoquista\nMe gusta hasta cu\u00e1ndo me grita\nMe esquiva y se caga de risa &lt;\\3", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053821242086711296", "id": "1191354341548056578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189392528124055552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-30T04:04:11.000Z", "text": "Com tristeza e ainda em  l\u00e1grimas perguntou o que doeu mais em meu Presidente: a facada de Ad\u00e9lio ou a punhalada da Globo?\nEu conhe\u00e7o um gigante com cora\u00e7\u00e3o de crian\u00e7a e que n\u00e3o tem vergonha de chorar quando d\u00f3i. Mas  n\u00e3o doeu s\u00f3 nele, doeu em todos n\u00f3s. For\u00e7a Presidente!", "public_metrics": {"retweet_count": 8770, "reply_count": 7284, "like_count": 51187, "quote_count": 2319}, "author_id": "1083774484123975680", "id": "1189392528124055552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191366124283273216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191366337865617408"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:47:24.000Z", "text": "Apareci\u00f3 mi vida.\n\nEn realidad no, pero no quiero problemas. https://t.co/JKyMWT1fX2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1028934601010569216", "id": "1191366337865617408", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JKyMWT1fX2", "expanded_url": "https://twitter.com/meIodiesofdeath/status/1191366124283273216", "display_url": "twitter.com/meIodiesofdeat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191327241621385217"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T12:12:02.000Z", "text": "Tiene que ser fake, no?\n\ud83d\ude33 https://t.co/1f7uSXbG54", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "author_id": "273883340", "id": "1191327241621385217", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/1f7uSXbG54", "expanded_url": "https://twitter.com/cris_ayala_/status/1191327241621385217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1f7uSXbG54", "media_key": "3_1191327233413136384"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191284397909172224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T09:21:48.000Z", "text": "o ator q faz o coringa em esquadr\u00e3o suicida e bonito demais puta q pariu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "945661062275391489", "id": "1191284397909172224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "author_id": "2319611659", "id": "1191233039482970112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191336723453751297"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T12:49:43.000Z", "text": "Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 19, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "3317380810", "id": "1191336723453751297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9078, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/S8etKkl4fB", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/11/04/actualidad/1572854157_907504.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191282637190680576"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T09:14:48.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras intentar matar sin \u00e9xito a su pareja en Zaragoza https://t.co/S8etKkl4fB v\u00eda @el_pais\n#NiUnaMenos \nJUSTICIA DIVINA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272659626", "id": "1191282637190680576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CDKDFSEiZP", "expanded_url": "http://papageno.es/ted-pildoras-formativas-motivadoras-sobre-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/ted-pildoras-f\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191307275346096129"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T10:52:42.000Z", "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/CDKDFSEiZP v\u00eda @EsPapageno", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "579131771", "id": "1191307275346096129", "geo": {"place_id": "87430062a57866bb"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191150096995569665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T00:28:08.000Z", "text": "Gente a menina morta de chorar e a filha da puta da fiscal falando que se ela tava chorando daquele jeito \u00e9 pq ela n tinha preparo, aquilo me matou por dentro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "893518393881620485", "id": "1191150096995569665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191309185897635841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cierbot", "id": "4892599529"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Itsulen", "id": "2411402576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191333157259399174"], "lang": "und", "created_at": "2019-11-04T12:35:33.000Z", "text": "@Cierbot @Itsulen \u00bfXulima cooperativo?\ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "4892599529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "966926259413487617", "id": "1191333157259399174"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191352233125990403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Eleleo8", "id": "1290863036547375104"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191363782490152967"], "lang": "it", "created_at": "2019-11-04T14:37:14.000Z", "text": "@Eleleo8 @a_meluzzi Oltre la crisi, la paura del futuro, l'indigenza crescente c'\u00e8 la modificazione del DNA di questa Nazione.\nUn processo voluto, perorato..... suicida.\nEd anche incoscientemente \"benedetto\".", "in_reply_to_user_id": "450546622", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1561166036", "id": "1191363782490152967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xbrFFBgmI1", "expanded_url": "http://bit.ly/2WAQaYh", "display_url": "bit.ly/2WAQaYh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/yiqMig6UTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/materia_ciencia/status/1191082620068585472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiqMig6UTQ", "media_key": "3_1190572264091197440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191082620068585472"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-03T20:00:00.000Z", "text": "Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en todo un simbolo en la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, que suaviz\u00f3 los detalles de su misi\u00f3n suicida. La verdad no se supo hasta el a\u00f1o 2002. https://t.co/xbrFFBgmI1 https://t.co/yiqMig6UTQ", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "author_id": "108932245", "id": "1191082620068585472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354201571500032"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:59:10.000Z", "text": "De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De bromita que esa vaina medio arranca y te vas a matar ah\u00ed? Co\u00f1o, lanzate del metro cable, nadie usa esa vergaaa!", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "1081738433691824129", "id": "1191354201571500032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "author_id": "110522807", "id": "1190279184272306182"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191132578989903872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "selenaperezluci", "id": "3863947721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191361080276258820"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:26:30.000Z", "text": "@selenaperezluci Otra suicida m\u00e1s*", "in_reply_to_user_id": "3863947721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957615505535324160", "id": "1191361080276258820"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4234, "type": "Place", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/uwlCH838KH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191331933722152961"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T12:30:41.000Z", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja en el barrio de Jes\u00fas y despu\u00e9s se suicida https://t.co/uwlCH838KH v\u00eda @heraldoes", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561", "id": "1191331933722152961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kzpBua1LjI", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/04/elecciones-2020-buen-viento-y-buena-mar-verolovers-augusto-alvarez-rodrich/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/04/elecciones-2020-buen-viento-y-buena-mar-verolovers-augusto-alvarez-rodrich/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191342692577480709"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:13:26.000Z", "text": "Lee la columna de @alvarezrodrich: \"Buen viento y buena mar, verolovers\" https://t.co/kzpBua1LjI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614", "id": "1191342692577480709"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190772219036815363"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Ingenier\u00eda"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Ls28KACGEI", "expanded_url": "https://twitter.com/car_rero/status/1190772219036815363", "display_url": "twitter.com/car_rero/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191132578989903872"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-03T23:18:31.000Z", "text": "qu\u00e9 estudias? \nIngenier\u00eda Industrial\n*que no lo diga*\n*que no lo diga*\n*que no lo diga*\nuf y qu\u00e9 haces ah\u00ed, joder otra friki m\u00e1s https://t.co/Ls28KACGEI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3863947721", "id": "1191132578989903872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5595, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.567, "type": "Organization", "normalized_text": "APP"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/reR9wGSPAX", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191165158808281093/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/reR9wGSPAX", "media_key": "3_1191165147945066496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191165158808281093"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T01:27:59.000Z", "text": "Acu\u00f1a como siempre descarado, en el n\u00famero 7 de la lista por Lima ha colocado al hermano del \u201cfiscal\u201d Vela. Ser\u00e1 que con eso tiene asegurado que sus N denuncias no prosperar\u00e1n. \n\nLa lista de APP sirve para saber quienes tienen precio. https://t.co/reR9wGSPAX", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 18, "like_count": 128, "quote_count": 7}, "author_id": "97840455", "id": "1191165158808281093"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 167, "username": "JuanMa_Moreno", "id": "278955879"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "marifrangr", "id": "521693857"}, {"start": 180, "end": 194, "username": "Jaime_raynaud", "id": "324523265"}, {"start": 195, "end": 207, "username": "AtanetMario", "id": "1089126392577617921"}, {"start": 208, "end": 218, "username": "ppandaluz", "id": "149064381"}, {"start": 219, "end": 230, "username": "FomentoAND", "id": "799940701"}, {"start": 231, "end": 246, "username": "AndaluciaJunta", "id": "384257137"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7137, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/p7ebDplrIm", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/bizkaia/gobierno-vasco-convoca-20191101172248-nt.html", "display_url": "elcorreo.com/bizkaia/gobier\u2026"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qb39qlfVfj", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1190894070723469312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qb39qlfVfj", "media_key": "3_1190894063408558080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190894070723469312"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-03T07:30:46.000Z", "text": "Diferencias cuando un gobierno de una CCAA mira por los suyos, o mira por los intereses de multinacionales elusoras fiscales y precarizadoras laborales.\n@JuanMa_Moreno\n@marifrangr\n@Jaime_raynaud\n@AtanetMario\n@ppandaluz\n@FomentoAND\n@AndaluciaJunta \nhttps://t.co/p7ebDplrIm https://t.co/qb39qlfVfj", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "279563024", "id": "1190894070723469312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 66, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "julia_otero", "id": "279649054"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191306158742605824"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T10:48:16.000Z", "text": "Que alguien me explique ese af\u00e1n suicida que reina en @OndaCero_es \nLo que ganan por la ma\u00f1ana con @carlos__alsina lo tiran al cubo de la basura por la tarde con @julia_otero", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897427544944914432", "id": "1191306158742605824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8476, "type": "Organization", "normalized_text": "APP"}, {"start": 15, "end": 36, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Luis Vela Barba"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 67, "end": 93, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Fanny Freigerio Moran"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Vladimir Paz"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "la Barra"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "Acu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 276, "tag": "CandidatosAlCongreso2020"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0NoyBOMq54", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191355611889438720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0NoyBOMq54", "media_key": "3_1191355603832193024"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0NoyBOMq54", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191355611889438720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0NoyBOMq54", "media_key": "3_1191355603828060160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191355611889438720"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:04:46.000Z", "text": "APP postula a \nCarlos Luis Vela Barba, hermano del fiscal Vela y a Jesus Fanny Freigerio Moran, esposa de su abogado Vladimir Paz de la Barra. \n\n\u00bfAcu\u00f1a est\u00e1 presentando candidatos al congreso o a su defensa legal para todos los anticuchos que tiene?\n\n#CandidatosAlCongreso2020 https://t.co/0NoyBOMq54", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "author_id": "97840455", "id": "1191355611889438720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191356798676156416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191356799653425154"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:09:30.000Z", "text": "Do que adianta vc saber pq Vargas se matou se vc n\u00e3o sabe por que os pol\u00edticos devem agir pensando na coletividade?", "in_reply_to_user_id": "1055188724500389889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055188724500389889", "id": "1191356799653425154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "Carl"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "carl"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191355431840555008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:04:03.000Z", "text": "neg\u00e3 : nunca faria isso com uma crian\u00e7a\n\nneg\u00e3 tamb\u00e9m: tentou fazer o Rick cortar o bra\u00e7o do Carl, atormentou ele com coisas do passado dele, quase matou ele se n\u00e3o fosse pela finada shiva e quando o carl morreu ainda culpou o Rick por isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3152830749", "id": "1191355431840555008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9bora Aladim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191356798676156416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:09:29.000Z", "text": "Fa\u00e7o as palavras da D\u00e9bora Aladim as minhas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055188724500389889", "id": "1191356798676156416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191348936029736961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354819522498561"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:01:37.000Z", "text": "@SLBurstein @alferdez Menos mal que no hubo un fiscal muerto, sino la rabia te desbordaba...", "in_reply_to_user_id": "472392232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266696268", "id": "1191354819522498561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191050950397628416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "virgulaleal", "id": "35136969"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4256, "type": "Person", "normalized_text": "Hokage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191056041053700096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-03T18:14:23.000Z", "text": "@virgulaleal Por\u00e9m desde de cedo ele treinou e luto para ser um Hokage sem saber quem era seus pais.", "in_reply_to_user_id": "35136969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33523207", "id": "1191056041053700096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190945502969442305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-03T10:55:09.000Z", "text": "O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se foi ele quem matou. Que tipo de ser humano \u00e9 isso? Mesmo depois de ter assumido que mexeu em provas de crime que poderiam incrimina-lo? Ele precisa ser preso j\u00e1!", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 7, "like_count": 489, "quote_count": 11}, "author_id": "1074421743102689281", "id": "1190945502969442305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191254251651190784"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T07:22:00.000Z", "text": "#BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "520609496", "id": "1191254251651190784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "poemame_poesia", "id": "773078180580261888"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/VbYKsCOawx", "expanded_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/", "display_url": "revista.poemame.com/2019/11/04/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revista.poemame.com/2019/11/04/la-fuerza-de-la-poesia-el-poeta-suicida-xu-lizhi/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191344612331474945"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:21:04.000Z", "text": "La fuerza de la poes\u00eda: el poeta suicida Xu Lizhi. https://t.co/VbYKsCOawx v\u00eda @poemame_poesia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3070631472", "id": "1191344612331474945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188862995339849729"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-28T17:00:00.000Z", "text": "Yeah, we made a deep-fried grilled cheese. Yeah, you're drooling. https://t.co/Yeo9myB3r4", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 112, "like_count": 1665, "quote_count": 991}, "author_id": "549673665", "id": "1188862995339849729", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Yeo9myB3r4", "expanded_url": "https://twitter.com/tastemade/status/1188862995339849729/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yeo9myB3r4", "media_key": "13_1187881149856509952"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191351226199412737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luiz_ads", "id": "26260045"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Vessoni", "id": "36359552"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "MeuTimao", "id": "28703815"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "Carrile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354569277820928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T14:00:38.000Z", "text": "@luiz_ads @Vessoni @MeuTimao baaaaaa.. Mas em resumo... mudei minha ideia sobre a demiss\u00e3o de Carrile.. acho que foi necess\u00e1rio por ele ter perdido o grupo", "in_reply_to_user_id": "26260045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "303835006", "id": "1191354569277820928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191291127262924801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191349437500731392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:40:14.000Z", "text": "@conexaopolitica Pra da certo teria de segurar o dinheiro do povo. Collor n\u00e3o deveria ser s\u00f3 condenado por corrup\u00e7\u00e3o, mais de assassinato, muita gente se suicidou por conta da sua pol\u00edtica econ\u00f4mica. Pessoas que trabalhou a vida toda ver suas economias desaparecer do dia pra noite.", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "210250976", "id": "1191349437500731392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 62, "probability": 0.8189, "type": "Other", "normalized_text": "lacasadelasfloreselfuneral"}, {"start": 191, "end": 207, "probability": 0.8766, "type": "Other", "normalized_text": "LaCasaDeLasFlores"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 63, "tag": "lacasadelasfloreselfuneral"}, {"start": 190, "end": 208, "tag": "LaCasaDeLasFlores"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/OC1LvxMeUv", "expanded_url": "https://twitter.com/ManoloCaroS/status/1191045531570778114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OC1LvxMeUv", "media_key": "3_1191045523232432128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191045531570778114"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-03T17:32:37.000Z", "text": "Feliz leyendo sus comentarios sobre #lacasadelasfloreselfuneral \u2728 Qui\u00e9n no lo ha visto en verdad no se lo pierda y qui\u00e9n ya lo vio... en el 2020 nuevas aventuras de la familia DE LA MORA! \ud83d\udc9c #LaCasaDeLasFlores https://t.co/OC1LvxMeUv", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 97, "like_count": 1054, "quote_count": 14}, "author_id": "97120042", "id": "1191045531570778114"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "IsentaoCast", "id": "991140729304092672"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.3235, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/o2HMSHpbNC", "expanded_url": "https://youtu.be/lqX_biyR_Fg", "display_url": "youtu.be/lqX_biyR_Fg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lqX_biyR_Fg&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191161287625060352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T01:12:36.000Z", "text": "T\u00e1 l\u00e1, n\u00e3o sou \"Youtuber\", sou eleitor do Biroliro e to vendo muita gente caindo em narrativa suicida!\n\n@FabioClickTime\n@LiloVLOG\n@Pa55ar0\n@thorasgard_\n@IsentaoCast\n@allantercalivre\n@profpaulamarisa\n\n\"Brasileiro tem mem\u00f3ria curta e youtuber de estima\u00e7\u00e3o\"\nhttps://t.co/o2HMSHpbNC", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "287307952", "id": "1191161287625060352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "Tricolor"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9379, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "Lucas Mer\u00e7on"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.845, "type": "Organization", "normalized_text": "FFC"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/xzpj32hlaA", "expanded_url": "https://twitter.com/FluminenseFC/status/1191349976913330178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzpj32hlaA", "media_key": "3_1191349961285414912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191349976913330178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:42:23.000Z", "text": "Bom dia, Tricolor! O Fluminense se reapresenta hoje para iniciar a prepara\u00e7\u00e3o para o jogo contra o S\u00e3o Paulo!\n\n\ud83d\udcf8: Lucas Mer\u00e7on/FFC https://t.co/xzpj32hlaA", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 164, "like_count": 1518, "quote_count": 29}, "author_id": "34082314", "id": "1191349976913330178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191324683335077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sorroes", "id": "116822212"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "danco2283", "id": "1385517794"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "cerezo_mat", "id": "798547932488273920"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191352075332046849"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:50:43.000Z", "text": "@sorroes @danco2283 @cerezo_mat @DGTes Por eso mismo, no se quien conduce el turismo,  un tipo vacilon (que los hay) un nobel,  una persona de edad adulta , un despistado que anda solo mirando las se\u00f1ales para salir,  que se yo... yo levanto el pie y paso  de ir tras el, no acoso a nadie y guardo la distancia .", "in_reply_to_user_id": "116822212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165868099", "id": "1191352075332046849", "geo": {"place_id": "1e766d311eb323fb"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UFIB6b2F2a", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1191319415846866944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UFIB6b2F2a", "media_key": "3_1191319408632893440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191319415846866944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T11:40:57.000Z", "text": "600 dias sem Marielle e Anderson. 600 sem respostas. Exigimos justi\u00e7a. Quem mandou matar Marielle? https://t.co/UFIB6b2F2a", "public_metrics": {"retweet_count": 1099, "reply_count": 198, "like_count": 7066, "quote_count": 53}, "author_id": "45870897", "id": "1191319415846866944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191318517049675777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T11:37:22.000Z", "text": "Maravilha chegar no trampo e ter uma barata no escrit\u00f3rio. Ent\u00e3o simplesmente fechei a porta e ela que aproveite pra trabalhar por mim, porque n\u00e3o vou entrar l\u00e1 nem ferrando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50434747", "id": "1191318517049675777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191344198399729665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-11-04T13:19:25.000Z", "text": "No final t\u00e1 todo mundo criticando tudo e tem somado um total de 0 mudan\u00e7as pessoais, num fode!", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "1633495741", "id": "1191344198399729665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 208, "end": 229, "probability": 0.4929, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Miguel Servet"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 275, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ABC5FS1lZA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHb3cZ", "display_url": "dlvr.it/RHb3cZ"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tdfSG8lPx5", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1191352406707073025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdfSG8lPx5", "media_key": "3_1191352404802859009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191352406707073025"], "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T13:52:02.000Z", "text": "Militar se suicida lanz\u00e1ndose de una gr\u00faa tras intentar matar a su expareja: Espa\u00f1a. Seg\u00fan el Cuerpo de Bomberos, el agresor de 26 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida y la v\u00edctima fue ingresada a cuidados intensivos en el Hospital Miguel Servet de Zaragoza;\u2026 https://t.co/ABC5FS1lZA #Mundo https://t.co/tdfSG8lPx5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "id": "1191352406707073025"}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "id": "c99718f589129a6a"}]}, "errors": [{"value": "2726744171", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2726744171].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2726744171", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191369299413348353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191369299413348353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191369299413348353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191375665364447232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191375665364447232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191375665364447232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2214194485", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2214194485].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2214194485", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191370399042457607", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191370399042457607].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191370399042457607", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191344200349913094", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191344200349913094].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191344200349913094", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "700460206703173632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [700460206703173632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700460206703173632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191354839999102977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191354839999102977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191354839999102977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138569280193290241", "value": "1138569280193290241", "detail": "User has been suspended: [1138569280193290241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191365912055689216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191365912055689216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191365912055689216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191367576041000961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191367576041000961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191367576041000961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1141047427455246337", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141047427455246337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141047427455246337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191364376332247040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191364376332247040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191364376332247040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110662514835144704", "value": "1110662514835144704", "detail": "User has been suspended: [1110662514835144704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191341700138119168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191341700138119168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191341700138119168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058154703", "value": "1058154703", "detail": "User has been suspended: [1058154703].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191364383445794816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191364383445794816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191364383445794816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "450546622", "value": "450546622", "detail": "User has been suspended: [450546622].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191352233125990403", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191352233125990403", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191352233125990403].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191361767269490690", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191361767269490690].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191361767269490690", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2799168417", "value": "2799168417", "detail": "User has been suspended: [2799168417].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191356023052914688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191356023052914688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191356023052914688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4018597293", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4018597293].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4018597293", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191354948887437312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191354948887437312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191354948887437312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191230092950884357", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191230092950884357", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191230092950884357].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1082224792143622144", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1082224792143622144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082224792143622144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191288223693189121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191288223693189121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191288223693189121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1191377831818932225", "oldest_id": "1191352792025305090", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybsk3yaeqoup0zfx3z8xf4nvr1"}}