{"data": [{"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205460617290813440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:13:02.000Z", "author_id": "1128224347", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1205460617290813440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205460613574660096"], "created_at": "2019-12-13T12:13:01.000Z", "author_id": "319637444", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "id": "1205460613574660096"}, {"text": "RT @noduerm0_: soy demasiado suicida para tus pocas ganas d hablar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205460609409671169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "noduerm0_", "id": "1473505329442918404"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:13:00.000Z", "author_id": "819156028369551361", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205446145515905025"}], "id": "1205460609409671169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Auth"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Cena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hipokinetico", "id": "67354668"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "brujadelsure", "id": "1345997576"}]}, "text": "@Hipokinetico @brujadelsure \u00bf Pepe Auth en la Santa Cena ? \u00a1\u00a1w\u00e1cala!!\nMenos mal que sabemos que ese personaje se suicida despu\u00e9s de su \nacto traidor...jajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205460121092050944"], "created_at": "2019-12-13T12:11:03.000Z", "author_id": "1122606584339804162", "in_reply_to_user_id": "67354668", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205437566113243136"}], "id": "1205460121092050944"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205460081862729728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:10:54.000Z", "author_id": "594793908", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205460081862729728"}, {"text": "O velho se matou https://t.co/J0dmz9ACcZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205459864606117888"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/J0dmz9ACcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cullensgrey/status/1205459864606117888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0dmz9ACcZ", "media_key": "3_1205459848365772801"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:10:02.000Z", "author_id": "194960640", "in_reply_to_user_id": "194960640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204612002745851904"}], "id": "1205459864606117888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}, {"start": 70, "end": 91, "probability": 0.8078, "type": "Other", "normalized_text": "segunda guerra mundial"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vsBBi9hukh", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1489110237/posts/10220841772742656/", "display_url": "facebook.com/1489110237/pos\u2026"}]}, "text": "Hoje lembramos do Holocausto, que matou 6 milh\u00f5es de judeus durante a segunda guerra mundial pela besta nazista, mts se lembram desse horrendo momento da hist\u00f3ria como se fosse algo mto distante, tanto no tempo,... https://t.co/vsBBi9hukh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205459768007176193"], "created_at": "2019-12-13T12:09:39.000Z", "author_id": "45509476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205459768007176193"}, {"text": "@pauloganime @TIME Alguns dizem que para combater a depress\u00e3o suicida, a crian\u00e7a foi procurar pobres em outros cantos...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205459740807122944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pauloganime", "id": "25537494"}, {"start": 13, "end": 18, "username": "TIME", "id": "14293310"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:09:33.000Z", "author_id": "1111415795878367232", "in_reply_to_user_id": "25537494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205122734122053632"}], "id": "1205459740807122944"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205459610422915072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:09:02.000Z", "author_id": "389869681", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205445322534739968"}], "id": "1205459610422915072"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205459297079111680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:07:47.000Z", "author_id": "371412771", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205459297079111680"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nquebrou l\u00e2mpada:\u274c https://t.co/ddb0RAQ90f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205459220956622848"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ddb0RAQ90f", "expanded_url": "https://twitter.com/cam1sao/status/1205349673768280065", "display_url": "twitter.com/cam1sao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:07:29.000Z", "author_id": "1007967552314707968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205349673768280065"}], "id": "1205459220956622848"}, {"text": "Suicida pero responsable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205458919293882368"], "created_at": "2019-12-13T12:06:17.000Z", "author_id": "77256024", "in_reply_to_user_id": "77256024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205449037668921345"}], "id": "1205458919293882368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ona7ob8Iqu", "expanded_url": "https://twitter.com/MorenoG_Agustin/status/1205081548862742528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ona7ob8Iqu", "media_key": "3_1205081540306358272"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "COPSeguimosAqu\u00ed"}]}, "text": "RT @MorenoG_Agustin: A pesar de vuestra suicida incompetencia no os quepa duda: #COPSeguimosAqu\u00ed https://t.co/ona7ob8Iqu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205458739609972736"], "created_at": "2019-12-13T12:05:34.000Z", "author_id": "294708515", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205081548862742528"}], "id": "1205458739609972736"}, {"text": "A era do surrealismo fan\u00e1tico e suicida https://t.co/q5bnjzugyn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205457904024915968"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/q5bnjzugyn", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEconomist/status/1205457354436816896", "display_url": "twitter.com/TheEconomist/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:02:15.000Z", "author_id": "166987563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205457354436816896"}], "id": "1205457904024915968"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YWm4spZF84", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205457851273101312"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/YWm4spZF84", "expanded_url": "https://t.co/YWm4spZF84", "display_url": "t.co/YWm4spZF84"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:02:02.000Z", "author_id": "863115912811085824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205457851273101312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5282, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "milimunda20", "id": "308271749"}]}, "text": "@milimunda20 ...parecer\u00eda una barbaridad que Dios enviase al infierno a alguien que se suicida porque no puede m\u00e1s con el sufrimiento en el que vive. Me parece demasiado cruel. Pero eso son mis creencias, claro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205457807593689088"], "created_at": "2019-12-13T12:01:52.000Z", "author_id": "458727413", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205457487677329408"}], "id": "1205457807593689088"}, {"text": "Nema dana da se ne izvu\u010de bar po 1 nesretnik/ca iz Mora\u010de, Skadarskog... vodi li ko evidenciju koliko suicida se desi u Cg.? Kladim se da bi brojke bile i vi\u0161e nego zabrinjavaju\u0107e \ud83d\ude10", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1205457771715530756"], "created_at": "2019-12-13T12:01:43.000Z", "author_id": "1104841908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1205457771715530756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "text": "@CarrascoMarimar Ahora te escucho !! Menos rasgarse las vestiduras por un S\u00e1nchez prepotente y suicida...m\u00e1s dar le\u00f1a a sus votantes subnormales desde la primera loca orgullosa subida en un carromato multicolor hasta los jefazos o expresidente socialistas. Aqu\u00ed no se libra ninguno todos iguales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205457599975641094"], "created_at": "2019-12-13T12:01:02.000Z", "author_id": "992611159", "in_reply_to_user_id": "2729812582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205417614459244544"}], "id": "1205457599975641094"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cAdem\u00e1s, el bajo valor predictivo positivo (1,7%)-que deriva de la baja incidencia del resultado de suicidio-, incluso en c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205457579209609218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:00:57.000Z", "author_id": "513289112", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205446338441367552"}], "id": "1205457579209609218"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205457520715845632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:00:43.000Z", "author_id": "513289112", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205445322534739968"}], "id": "1205457520715845632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205457499752669189"], "created_at": "2019-12-13T12:00:38.000Z", "author_id": "513289112", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205457499752669189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205457379308888064"], "created_at": "2019-12-13T12:00:10.000Z", "author_id": "729791045693636609", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205457379308888064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 156, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "VexProxy", "id": "783897602303660032"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "juliamai_a", "id": "835611289535844353"}]}, "text": "@hypotheticlover @VexProxy @juliamai_a A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 eles serem judeus, \u00e9 justamente eles serem judeus prolet\u00e1rios, como crist\u00e3os prolet\u00e1rios, o Holocausto matou judeus pobres ( al\u00e9m de diversas outras etnias), o centro da quest\u00e3o \u00e9 a classe, judeus burgu\u00eases conseguiram se safar de boa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205457187356708865"], "created_at": "2019-12-13T11:59:24.000Z", "author_id": "1094019714366558209", "in_reply_to_user_id": "931580756064743424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205456423456563200"}], "id": "1205457187356708865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205457121044615168"], "created_at": "2019-12-13T11:59:08.000Z", "author_id": "118164253", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205457121044615168"}, {"text": "@fidelidade1910 Eu mando se foder esse gado do caralho, querem defender a safadeza em prol do clube q matou essas crian\u00e7as", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205457063041806336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fidelidade1910", "id": "888440173922586624"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:58:54.000Z", "author_id": "3346920856", "in_reply_to_user_id": "888440173922586624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205455929099083776"}], "id": "1205457063041806336"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205456910180343808"], "created_at": "2019-12-13T11:58:18.000Z", "author_id": "932587419458768896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205456910180343808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205456735252570112"], "created_at": "2019-12-13T11:57:36.000Z", "author_id": "2279648532", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205456735252570112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}]}, "text": "Acordo c mensagens da minha turma a dzr q algu\u00e9m se matou na linha, mais um dia em Lisboa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205456705452158977"], "created_at": "2019-12-13T11:57:29.000Z", "author_id": "738097553829470208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205456705452158977"}, {"text": "Se com a queixada de um jumento san\u00e7\u00e3o matou um le\u00e3o, imagine com a queixada da +a? https://t.co/i4a2ejaEXr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205456465638678528"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/i4a2ejaEXr", "expanded_url": "https://twitter.com/maisa/status/1205250194251689984", "display_url": "twitter.com/maisa/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:56:32.000Z", "author_id": "753292916542541824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205250194251689984"}], "id": "1205456465638678528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205456298415984640"], "created_at": "2019-12-13T11:55:52.000Z", "author_id": "2960047042", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205456298415984640"}, {"text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/lfcVLJdiPv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205456252916121600"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lfcVLJdiPv", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil&fbclid=IwAR1jKE-p_8vbo7Og-XAW8vnxMY6aSInBDypMJiM1D6jLXp1I7-HjFGu7vwU", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:55:41.000Z", "author_id": "719282314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205456252916121600"}, {"text": "entao lsd da vibe suicida??\nnunca me matei gnt.. serase to tomando errado??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205456158774976513"], "created_at": "2019-12-13T11:55:19.000Z", "author_id": "4790159123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205456158774976513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205455782743093248"], "created_at": "2019-12-13T11:53:49.000Z", "author_id": "2802176351", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205455782743093248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205455652052705280"], "created_at": "2019-12-13T11:53:18.000Z", "author_id": "1054056136406487041", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205455652052705280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205455618187943936"], "created_at": "2019-12-13T11:53:10.000Z", "author_id": "71155017", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205455618187943936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 242, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "SSaludCoquimbo", "id": "482028540"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455481533272066"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455491259928576"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455501703753728"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/H5LlxTewKi", "expanded_url": "https://twitter.com/SSaludCoquimbo/status/1205455520112562177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5LlxTewKi", "media_key": "3_1205455511061221379"}]}, "text": "Capacitar equipos de salud con herramientas concretas para la detecci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y abordaje del riesgo suicida en la poblaci\u00f3n infanto juvenil fue el objetivo de la jornada, adem\u00e1s de conocer tendencias epidemiol\u00f3gicas del suicidio en Chile Salud Mental del @SSaludCoquimbo https://t.co/H5LlxTewKi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205455520112562177"], "created_at": "2019-12-13T11:52:46.000Z", "author_id": "482028540", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1205455520112562177"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205455405889007616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:52:19.000Z", "author_id": "430333704", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205455405889007616"}, {"text": "RT @reverdeconcausa: El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205455174661287936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "reverdeconcausa", "id": "235279608"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:51:24.000Z", "author_id": "2883114155", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205126604197892097"}], "id": "1205455174661287936"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/ipw7euKm6Y https://t.co/jqMH8W191O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205454957144498176"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ipw7euKm6Y", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLCQc3", "display_url": "dlvr.it/RLCQc3"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jqMH8W191O", "expanded_url": "https://twitter.com/lau_ansu/status/1205454957144498176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqMH8W191O", "media_key": "3_1205454954984423426"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:50:32.000Z", "author_id": "315437987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205454957144498176"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/fcb1GHrNjp https://t.co/7DesTG4dBN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205454956804730881"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/fcb1GHrNjp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLCQbp", "display_url": "dlvr.it/RLCQbp"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7DesTG4dBN", "expanded_url": "https://twitter.com/1mundokurioso/status/1205454956804730881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DesTG4dBN", "media_key": "3_1205454954967658497"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:50:32.000Z", "author_id": "1013176044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205454956804730881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205454778542637057"], "created_at": "2019-12-13T11:49:50.000Z", "author_id": "4080323818", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205454778542637057"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205454771575873540"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:49:48.000Z", "author_id": "1096808535889989633", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205454771575873540"}, {"text": "RT @EuSouZarolho: N\u00e3o sei como \u00e9 que esta malta n\u00e3o se suicida colectivamente... https://t.co/IRnviEqCgi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205454746531835906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EuSouZarolho", "id": "1407892861"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IRnviEqCgi", "expanded_url": "https://twitter.com/EuSouZarolho/status/1205402735778115584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRnviEqCgi", "media_key": "3_1205402731793567744"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:49:42.000Z", "author_id": "895360121890643974", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205402735778115584"}], "id": "1205454746531835906"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/0AbSV7gta2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205454613220077570"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0AbSV7gta2", "expanded_url": "https://twitter.com/linharescrf/status/1205444474807209984", "display_url": "twitter.com/linharescrf/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:49:10.000Z", "author_id": "2942461187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205444474807209984"}], "id": "1205454613220077570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205454521251586049"], "created_at": "2019-12-13T11:48:48.000Z", "author_id": "4235498667", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205454521251586049"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cAdem\u00e1s, el bajo valor predictivo positivo (1,7%)-que deriva de la baja incidencia del resultado de suicidio-, incluso en c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205454404901654528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:48:21.000Z", "author_id": "6446052", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205446338441367552"}], "id": "1205454404901654528"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205454382499876864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:48:15.000Z", "author_id": "955093652409233409", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205454382499876864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Richardson_95", "id": "1140944519061528576"}]}, "text": "RT @Richardson_95: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205454363503865856"], "created_at": "2019-12-13T11:48:11.000Z", "author_id": "1000090593710788609", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205452868624494592"}], "id": "1205454363503865856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205454152412872704"], "created_at": "2019-12-13T11:47:20.000Z", "author_id": "1140815133259829254", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205454152412872704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "mulder\nalva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "text": "RT @RicoMachuca: @esquinabaja jajajajajaaaaaa\ncon los rufianes y rateros\ndel castillo, quesquen, mulder\nalva, lucianita de \"congresistas\"\ny\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205454115163312128"], "created_at": "2019-12-13T11:47:11.000Z", "author_id": "17922154", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205268684148822016"}], "id": "1205454115163312128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "RT @reliquia157rs: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205454027468804096"], "created_at": "2019-12-13T11:46:51.000Z", "author_id": "1185667840705257475", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205143147090722818"}], "id": "1205454027468804096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205453974414839808"], "created_at": "2019-12-13T11:46:38.000Z", "author_id": "208315855", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205453974414839808"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205453883067314176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:46:16.000Z", "author_id": "1140815133259829254", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205453883067314176"}, {"text": "RT @nelsonrangel: 3) Se hace evidente evidente pues caracter suicida de propuestas de la clase politica rentista de \"rescatar\" y \"reconstru\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205453706034106369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nelsonrangel", "id": "53807494"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:45:34.000Z", "author_id": "115562059", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204909708093603840"}], "id": "1205453706034106369"}, {"text": "@IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera Y asi pasara a la historia el cobarde suicida, como corrupto corruptor genocida loco e incapaz.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205453579479375874"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:45:04.000Z", "author_id": "200568006", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205374075654115330"}], "id": "1205453579479375874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "Payita"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Borrachin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "pepe_auth", "id": "155978526"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}]}, "text": "@Hugo_Gutierrez_ @pepe_auth @CamaraDiputados Un Weon Miserable y Bastardo=(weon botado o aborrecido que fue producto de una cacha mal echada) con secretaria?? El sindrome Payita persigue al comunista miserable cm al Borrachin suicida! Nadie puede.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205453469039153152"], "created_at": "2019-12-13T11:44:37.000Z", "author_id": "2481345246", "in_reply_to_user_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205276573143883777"}], "id": "1205453469039153152"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205453370527485952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:44:14.000Z", "author_id": "1069642660170874880", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205453370527485952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "Sindel"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8306, "type": "Other", "normalized_text": "mk11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PumaDetonados", "id": "439363735"}]}, "text": "@PumaDetonados Vc\u00ea perguntou na live porque o povo odiou a Sindel no mk11?\u00c9 porque eles mudaram o plot dela. Antes era uma rainha que teve o marido morto,se suicidou e sofreu lavagem cerebral.J\u00e1 no novo Plot ela j\u00e1 era m\u00e1 desde o in\u00edcio,matou o seu marido  e foi assassinada pelo quan Chi.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205453258795433984"], "created_at": "2019-12-13T11:43:47.000Z", "author_id": "846060592536473601", "in_reply_to_user_id": "439363735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205360217866854401"}], "id": "1205453258795433984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.757, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoyEstado", "id": "127068662"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/FqLghFDhqo", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/alumna-de-itam-se-suicida-acusan-estres-por-parte-de-la-institucion/", "display_url": "hoyestado.com/2019/12/alumna\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "ITAM"}]}, "text": "RT @HoyEstado: Tras la muerta de su compa\u00f1era, alumnos del #ITAM aseguran que la instituci\u00f3n los somete a estr\u00e9s \n\nhttps://t.co/FqLghFDhqo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205453139760959489"], "created_at": "2019-12-13T11:43:19.000Z", "author_id": "4271440276", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350236517875712"}], "id": "1205453139760959489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205452868624494592"], "created_at": "2019-12-13T11:42:14.000Z", "author_id": "1140944519061528576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205452868624494592"}, {"text": "@danverswonder Esquadr\u00e3o suicida poderia ficar ae", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205452843773284352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:42:08.000Z", "author_id": "4496574802", "in_reply_to_user_id": "758067618851000321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205106318866034688"}], "id": "1205452843773284352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205452787036958721"], "created_at": "2019-12-13T11:41:55.000Z", "author_id": "635694008", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205452787036958721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.2829, "type": "Place", "normalized_text": "Losada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EBravoOficial", "id": "3402769792"}]}, "text": "RT @EBravoOficial: 22 de dic. de 1975. A la familia Losada le toca la Loter\u00eda de Navidad y su vida cambia radicalmente. Esa an\u00e9cdota de \u00abUn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205452702232317952"], "created_at": "2019-12-13T11:41:35.000Z", "author_id": "1005837564597735425", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205405737452740608"}], "id": "1205452702232317952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205452592274391040"], "created_at": "2019-12-13T11:41:08.000Z", "author_id": "156696880", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205452592274391040"}, {"text": "@AntonioPriante1 @quintanapaz No se si es la democracia la q se suicida o si ya se esta viendo q de la libertad se esta usando para fines de libertinaje y lo q en otros paises ya reaccionan aqui se veran sus frutos pronto,no hay q ver el gobierno tan chusco q nos va quedar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205452525853401088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntonioPriante1", "id": "1209044078"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "quintanapaz", "id": "90612963"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:40:53.000Z", "author_id": "1182692924280233985", "in_reply_to_user_id": "1209044078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205430948306866181"}], "id": "1205452525853401088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205452387642683392"], "created_at": "2019-12-13T11:40:20.000Z", "author_id": "3012602445", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205452387642683392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205452357275918336"], "created_at": "2019-12-13T11:40:12.000Z", "author_id": "464377731", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205452357275918336"}, {"text": "@ManoelaWings Aqui tem bastante tamb\u00e9m. Hoje cedo capotou um caminh\u00e3o carregando botij\u00f5es de g\u00e1s, por exemplo [?!]\nMas essa semana rolou um cara espancando um idoso homossexual (n\u00e3o sei se matou).\nUns meses atr\u00e1s encontraram uma cabe\u00e7a em um rio [?!]\nVive tendo hist\u00f3ria sobre facadas tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205452286719340544"], "created_at": "2019-12-13T11:39:56.000Z", "author_id": "42013194", "in_reply_to_user_id": "330446946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205450241757077506"}], "id": "1205452286719340544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205452263378112512"], "created_at": "2019-12-13T11:39:50.000Z", "author_id": "2265361730", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205452263378112512"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205452091554172929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:39:09.000Z", "author_id": "2265361730", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205452091554172929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.5344, "type": "Place", "normalized_text": "America"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marinaspr", "id": "41688911"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "wwlvx", "id": "2579079277"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "text": "@marinaspr @wwlvx @FabioPorchat Esse Renan poderia ler um pouquinho sobre hist\u00f3ria e tentar entender (n\u00e3o sei se ele consegue) o quanto se matou e se mata em nome de Deus. A doutrincao da America latina \u00e9 um exemplo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205452091197730817"], "created_at": "2019-12-13T11:39:09.000Z", "author_id": "374516989", "in_reply_to_user_id": "41688911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205392246536753152"}], "id": "1205452091197730817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "Kevin"}]}, "text": "com tanta planta pra ter eu fui logo ser m\u00e3e de um cacto suicida\nKevin me ajuda a te ajudar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205452038718533634"], "created_at": "2019-12-13T11:38:56.000Z", "author_id": "179177837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1205452038718533634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}]}, "text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205451810435149826"], "created_at": "2019-12-13T11:38:02.000Z", "author_id": "300661613", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}], "id": "1205451810435149826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.6036, "type": "Person", "normalized_text": "Fabi\u00e1n"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.7222, "type": "Place", "normalized_text": "Bogota"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.769, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "CamaraColombia", "id": "338472735"}, {"start": 123, "end": 135, "username": "SenadoGovCo", "id": "213051585"}]}, "text": "Pero Fabi\u00e1n que adquirido prosperidad porque tiene m\u00e1s leche que... pas\u00f3 de la sombra a ser @CamaraColombia, lo subieron a @SenadoGovCo y cometi\u00f3 una falta imperdonable \"amnesia suicida en pol\u00edtica\"\nSe le olvid\u00f3, tal vez por su prosperidad que disfruta entre Bogota y Barranquilla", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00082d21223f8397"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205451722220560384"], "created_at": "2019-12-13T11:37:41.000Z", "author_id": "304199820", "in_reply_to_user_id": "304199820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205450766695256064"}], "id": "1205451722220560384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}]}, "text": "@diogomainardi Persegui\u00e7\u00e3o. Foi isso que matou a Marisa. Que mais, que mais, ajudem a\u00ed. J\u00e1 se esgotou a cole\u00e7\u00e3o de  desculpas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205451433530839040"], "created_at": "2019-12-13T11:36:32.000Z", "author_id": "2279560483", "in_reply_to_user_id": "15249841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205412844398895104"}], "id": "1205451433530839040"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cAdem\u00e1s, el bajo valor predictivo positivo (1,7%)-que deriva de la baja incidencia del resultado de suicidio-, incluso en c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205451312730693632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:36:03.000Z", "author_id": "66718303", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205446338441367552"}], "id": "1205451312730693632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "mulder\nalva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "text": "RT @RicoMachuca: @esquinabaja jajajajajaaaaaa\ncon los rufianes y rateros\ndel castillo, quesquen, mulder\nalva, lucianita de \"congresistas\"\ny\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205451192568078336"], "created_at": "2019-12-13T11:35:35.000Z", "author_id": "940594704319700993", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205268684148822016"}], "id": "1205451192568078336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LibertariosUru1", "id": "1037815329760661504"}]}, "text": "@LibertariosUru1 No aprenden m\u00e1s . Tendencia suicida como Macri o el amanerado de Pi\u00f1era.\ud83d\ude48", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205451184737259520"], "created_at": "2019-12-13T11:35:33.000Z", "author_id": "2216688480", "in_reply_to_user_id": "1037815329760661504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205449857370079232"}], "id": "1205451184737259520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205451149161246720"], "created_at": "2019-12-13T11:35:24.000Z", "author_id": "66718303", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205451149161246720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Corbyn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "text": "RT @bechoch: Puestos a elegir entre el caos del Brexit y el suicida programa econ\u00f3mico del S\u00e1nchez ingl\u00e9s (Corbyn), los brit\u00e1nicos lo tiene\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205451081200865280"], "created_at": "2019-12-13T11:35:08.000Z", "author_id": "234374457", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205413191246852097"}], "id": "1205451081200865280"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/wn7CL3N0pg https://t.co/dsknDzsdna", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205451057360277504"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wn7CL3N0pg", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLCN0c", "display_url": "dlvr.it/RLCN0c"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dsknDzsdna", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseIgnacioMore/status/1205451057360277504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsknDzsdna", "media_key": "3_1205451055066046465"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:35:02.000Z", "author_id": "91709612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205451057360277504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205450840162607105"], "created_at": "2019-12-13T11:34:11.000Z", "author_id": "228577853", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205450840162607105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205450722457915392"], "created_at": "2019-12-13T11:33:43.000Z", "author_id": "336046765", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205450722457915392"}, {"text": "RT @Tamaraoviedoo: Unas ganas de q me ahorquen duro y no lo digo con ninguna connotaci\u00f3n sexual s\u00f3lo puramente suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205450701243113474"], "created_at": "2019-12-13T11:33:38.000Z", "author_id": "894285713784569856", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205335618546483200"}], "id": "1205450701243113474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205450583454441473"], "created_at": "2019-12-13T11:33:09.000Z", "author_id": "706877502", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205450583454441473"}, {"text": "@yoncebreak Quando morrer um parenteu n\u00e3o vem chorando pra c\u00e1 n\u00e3o que eu mando se lascar porque foi tu que financiou a bala que matou teu familiar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205450553238667266"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yoncebreak", "id": "1149238915439763456"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:33:02.000Z", "author_id": "889598960238825477", "in_reply_to_user_id": "1149238915439763456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204887597102837760"}], "id": "1205450553238667266"}, {"text": "@adriaameyer KKKKKKKKKKKKKKKKK at\u00e9 hoje eu me pergunto como meu pai n\u00e3o se matou naquela cama el\u00e1stica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205450486419247105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adriaameyer", "id": "1024445572177162242"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:32:46.000Z", "author_id": "2745966934", "in_reply_to_user_id": "1024445572177162242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205448608750985217"}], "id": "1205450486419247105"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/0jq5d4lYic https://t.co/ttPRn1vG5u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205450442018185217"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/0jq5d4lYic", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLCMmh", "display_url": "dlvr.it/RLCMmh"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ttPRn1vG5u", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrNoticias/status/1205450442018185217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttPRn1vG5u", "media_key": "3_1205450439929413632"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:32:36.000Z", "author_id": "1055341945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205450442018185217"}, {"text": "@primerahora No s\u00e9 equivoqu\u00e9 , es acci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205450433742983168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "primerahora", "id": "15737175"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:32:34.000Z", "author_id": "324405883", "in_reply_to_user_id": "15737175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205450015738671105"}], "id": "1205450433742983168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205450394312331264"], "created_at": "2019-12-13T11:32:24.000Z", "author_id": "588583146", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205450394312331264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "RRSS"}]}, "text": "@Wishered Lo mismo digo. Prefiero no hablar por RRSS de mis problemas, pero leer eso me ha afectado bastante y me he sentido muy identificada. Ojal\u00e1 se conciencie m\u00e1s a la gente de todo esto, porque luego se sorprenden cuando se suicida esa persona que ha estado sufriendo en silencio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205450270559391744"], "created_at": "2019-12-13T11:31:55.000Z", "author_id": "389409010", "in_reply_to_user_id": "806813725793587200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205449678201995264"}], "id": "1205450270559391744"}, {"text": "@anarcoleptico o irm\u00e3o de uma amiga da minha m\u00e3e morreu assim, como n\u00e3o tinha ngm junto n\u00e3o sabem se ele noiou e se matou ou se ele realmente achou que a altura era tranquila e se jogou, de qualquer forma ele tinha tomado isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205450256734924801"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anarcoleptico", "id": "924379958"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:31:52.000Z", "author_id": "28542777", "in_reply_to_user_id": "924379958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205449715959160833"}], "id": "1205450256734924801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Tarc\u00edsio"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 262, "end": 263, "probability": 0.5694, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@conexaopolitica Querem as cabe\u00e7as de TODOS, e a do PR @jairbolsonaro tbm. \"Demitiram\" ou \"se demitiram\" Moro, Guedes, Tarc\u00edsio, e  Marcelo.\n\nQuerem o Queiroz, mas \u00f1 os demais investigados pelo mesmo crime, e tbm saber quem matou Marielle, mas \u00f1 querem ajuda da PF.\n\nQuerem \u00e9 o Poder de qq forma.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205450095367471105"], "created_at": "2019-12-13T11:31:13.000Z", "author_id": "1067751420651282432", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205267721220313095"}], "id": "1205450095367471105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Cameron"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 38, "username": "_An_der_", "id": "1204859459593474048"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "text": "@PePolemico @PierreDoyAlguna @_An_der_ @ponchoalv_ @el_pais Johnson no es Cameron que el muy iluso ofreci\u00f3 a los nacionalistas escoceses un refer\u00e9ndum a cambio de apoyos parlamentarios. Un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205450031203000320"], "created_at": "2019-12-13T11:30:58.000Z", "author_id": "1197625065468239873", "in_reply_to_user_id": "3377981273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205439129426767877"}], "id": "1205450031203000320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205450011301072898"], "created_at": "2019-12-13T11:30:53.000Z", "author_id": "1008539871030513664", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205450011301072898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Scorpion"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LGamees", "id": "738796993028468736"}]}, "text": "RT @LGamees: Deixa eu ver se entende bem\nO Scorpion matou o Sub-zero\nO irm\u00e3o do Sub-zero aparece atr\u00e1s dele e assume a forma dele e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205449963410464768"], "created_at": "2019-12-13T11:30:42.000Z", "author_id": "1183826762062553089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205449896540672000"}], "id": "1205449963410464768"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cAdem\u00e1s, el bajo valor predictivo positivo (1,7%)-que deriva de la baja incidencia del resultado de suicidio-, incluso en c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205449944380911616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:30:37.000Z", "author_id": "151476703", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205446338441367552"}], "id": "1205449944380911616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9674, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solfadasensata", "id": "846839198137176064"}]}, "text": "RT @solfadasensata: Acabou a FAzenda galera q finge ser f\u00e3 p ganhar seguidor voltam s\u00f3 no BBB, fica s\u00f3 os f\u00e3zumbi atr\u00e1s 24 hr do fav pq \u00f1 t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205449904866439170"], "created_at": "2019-12-13T11:30:28.000Z", "author_id": "4019004621", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205440815646040064"}], "id": "1205449904866439170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205449898247835648"], "created_at": "2019-12-13T11:30:26.000Z", "author_id": "37104320", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205449898247835648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Scorpion"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Sub-"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Cyber- Sub"}]}, "text": "Deixa eu ver se entende bem\nO Scorpion matou o Sub-zero\nO irm\u00e3o do Sub-zero aparece atr\u00e1s dele e assume a forma dele e depois ele vira o Cyber- Sub zero\n\u00c9 isso msm???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205449896540672000"], "created_at": "2019-12-13T11:30:26.000Z", "author_id": "738796993028468736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205449896540672000"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205449880099004418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:30:22.000Z", "author_id": "151476703", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205445322534739968"}], "id": "1205449880099004418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205449857474990080"], "created_at": "2019-12-13T11:30:16.000Z", "author_id": "151476703", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205449857474990080"}, {"text": "@AntonioMyc00 Y vendidos a un globalismo suicida que acabar\u00e1 con las naciones (idiomas, cultura, costumbres...)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205449832225280001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:30:10.000Z", "author_id": "944895662600151040", "in_reply_to_user_id": "330276893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205446031028236289"}], "id": "1205449832225280001"}, {"text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/jvzMfaGGfL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205449776235524097"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jvzMfaGGfL", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:29:57.000Z", "author_id": "165104044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205449776235524097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205449441534238722"], "created_at": "2019-12-13T11:28:37.000Z", "author_id": "1965439644", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205449441534238722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205449338241060865"], "created_at": "2019-12-13T11:28:13.000Z", "author_id": "1867706016", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205449338241060865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205449295387938816"], "created_at": "2019-12-13T11:28:02.000Z", "author_id": "128948833", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205449295387938816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205449254761848832"], "created_at": "2019-12-13T11:27:53.000Z", "author_id": "1126668271279853568", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205449254761848832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205448992135536645"], "created_at": "2019-12-13T11:26:50.000Z", "author_id": "833004573203763201", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205448992135536645"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cAdem\u00e1s, el bajo valor predictivo positivo (1,7%)-que deriva de la baja incidencia del resultado de suicidio-, incluso en c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205448883641503745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:26:24.000Z", "author_id": "109679672", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205446338441367552"}], "id": "1205448883641503745"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205448797993807872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:26:04.000Z", "author_id": "109679672", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205445322534739968"}], "id": "1205448797993807872"}, {"text": "@rockarlos64 ningu\u00e9m matou os meninos vc tem prova concreta para afirmar essa acusa\u00e7\u00e3o porque se n\u00e3o tiver vc vai responder a um processo vc tem que cobrar \u00e9 do seu time e n\u00e3o ficar tocando nos sentimentos das fam\u00edlias presta bastante aten\u00e7\u00e3o no que vc falou \u00e9 s\u00f3 um aviso pra vc ficar ciente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205448794000838657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rockarlos64", "id": "27145266"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:26:03.000Z", "author_id": "3674713097", "in_reply_to_user_id": "27145266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205317515750105089"}], "id": "1205448794000838657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205448758512750592"], "created_at": "2019-12-13T11:25:54.000Z", "author_id": "109679672", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205448758512750592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/I9Tt5VMsx9", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/12/alumna-del-itam-se-suicida-y-sus-companeros-culpan-al-estres-escolar/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/12/alu\u2026"}]}, "text": "RT @diario24horas: Todo indica que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 por estr\u00e9s escolar https://t.co/I9Tt5VMsx9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205448665571221509"], "created_at": "2019-12-13T11:25:32.000Z", "author_id": "98387226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205417072068571136"}], "id": "1205448665571221509"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205448654837805056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:25:30.000Z", "author_id": "837677762785624064", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205448654837805056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.8534, "type": "Organization", "normalized_text": "Bloomberg"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary"}]}, "text": "@chicoccraig Trump \u00e9 mais articulado. E l\u00e1 s\u00e3o dois partidos e n\u00e3o essa suruba pol\u00edtica (sem trocadilhos com o Frota). Mas se Bloomberg ou Biden correrem a coisa aperta. L\u00e1 tem o fator do \u201cno show\u201d. Isso que matou a Hillary", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205448366777360384"], "created_at": "2019-12-13T11:24:21.000Z", "author_id": "53300275", "in_reply_to_user_id": "1932504956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205447920079835137"}], "id": "1205448366777360384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "ted"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/yu6vQr3pUB", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1205158589763063811", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "text": "a cara do ted fazer isso!!!! Cachorro suicida https://t.co/yu6vQr3pUB", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205448312033288192"], "created_at": "2019-12-13T11:24:08.000Z", "author_id": "1105883077748932609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205448312033288192"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205448308661129217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:24:07.000Z", "author_id": "59610547", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1205448308661129217"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (ensino fundamental sdds)\nse popularizou:\u2705 (na vdd n\u00e3o sei)\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/HRvkXapxg2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205448280232075265"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HRvkXapxg2", "expanded_url": "https://twitter.com/vic_vctsbb/status/1205329253639819264", "display_url": "twitter.com/vic_vctsbb/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:24:00.000Z", "author_id": "133032781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205448280232075265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8949, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.6535, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "text": "@izzynobre Vc t\u00e1 no Canad\u00e1, sabe que n\u00e3o \u00e9 verdade, eles se declaram alt. Right. Ou direita alternativa! Pq TODOS os grupos de esquerda s\u00e3o anti-semitas e os grupos de direita n\u00e3o? Sendo que o nazismo matou judeus?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205448076514775041"], "created_at": "2019-12-13T11:23:12.000Z", "author_id": "92976215", "in_reply_to_user_id": "11436952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205244328664133632"}], "id": "1205448076514775041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 256, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Renatamoon", "id": "95078765"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "text": "@_Renatamoon @FotosDeFatos No post est\u00e1 escrito pretende. N\u00e3o est\u00e1 escrito que ele matou.\n\nEle s\u00f3 n\u00e3o faz pq n\u00e3o consegue.\n\nExceto por isso, est\u00e1 claro que pelo discurso + a\u00e7\u00f5es que ele apresenta, o povo pobre+preto, nordestinos (os pobres), ind\u00edgenas, LGBT, poderiam se encaixar no lugar dos judeus.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205448039416111106"], "created_at": "2019-12-13T11:23:03.000Z", "author_id": "1079436948509523972", "in_reply_to_user_id": "95078765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205447400535531520"}], "id": "1205448039416111106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205447911678631936"], "created_at": "2019-12-13T11:22:32.000Z", "author_id": "63491169", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205447911678631936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}]}, "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205447798268801024"], "created_at": "2019-12-13T11:22:05.000Z", "author_id": "64090061", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}], "id": "1205447798268801024"}, {"text": "RT @Walkirja: @gordocontrapo Pienso que en gran medida esto se debe a que se culpa al suicida en exclusiva, de modo que \"\u00bfQu\u00e9 nos importa e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205447760754987008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Walkirja", "id": "5022731"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:21:56.000Z", "author_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205447653393403907"}], "id": "1205447760754987008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205447718463791104"], "created_at": "2019-12-13T11:21:46.000Z", "author_id": "1096966101123170304", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205447718463791104"}, {"text": "@gordocontrapo Pienso que en gran medida esto se debe a que se culpa al suicida en exclusiva, de modo que \"\u00bfQu\u00e9 nos importa ese cobarde, ese ego\u00edsta, ese inserte aqu\u00ed su simplificaci\u00f3n extrema de un grave problema de salud p\u00fablica?\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205447653393403907"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:21:31.000Z", "author_id": "5022731", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218334725292032"}], "id": "1205447653393403907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3076, "type": "Person", "normalized_text": "Apris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marco10diaz1", "id": "3085070345"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "text": "RT @marco10diaz1: @nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Apris\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205447496522223616"], "created_at": "2019-12-13T11:20:53.000Z", "author_id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204837593541681154"}], "id": "1205447496522223616"}, {"text": "@marvio o meu camarada ningu\u00e9m matou os meninos vc tem prova concreta para afirmar essa acusa\u00e7\u00e3o porque se n\u00e3o tiver vc vai responder a um processo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205447365710221313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "marvio", "id": "15668210"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:20:22.000Z", "author_id": "3674713097", "in_reply_to_user_id": "15668210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205319217349844992"}], "id": "1205447365710221313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205447314954969089"], "created_at": "2019-12-13T11:20:10.000Z", "author_id": "1118321594986893312", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205447314954969089"}, {"text": "RT @veritaziam: \"eu sei que escrevo muitas m\u00fasicas sobre voc\u00ea\"\n\"e se eu sou algu\u00e9m que voc\u00ea n\u00e3o vai falar?\"\n\"eu tenho a sensa\u00e7\u00e3o de que voc\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205447218221727750"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "veritaziam", "id": "898246592293154820"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:19:47.000Z", "author_id": "4814022975", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205325483392589824"}], "id": "1205447218221727750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205447182238846976"], "created_at": "2019-12-13T11:19:39.000Z", "author_id": "165214128", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205447182238846976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205447161883897856"], "created_at": "2019-12-13T11:19:34.000Z", "author_id": "1066944220060151809", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205447161883897856"}, {"text": "@olafdickinson @CiceroSinAcento @Robertocacr Los japoneses se suicidan por muchas causas , y si no dudo que por presi\u00f3n acad\u00e9mica .\nPero hablado de m\u00e9xico , si un joven se suicida x la presi\u00f3n de un docente , cuantos d\u00edas vivir\u00eda en el mundo real ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205447146562039809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "olafdickinson", "id": "64785483"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CiceroSinAcento", "id": "1084352046"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "Robertocacr", "id": "65256967"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:19:30.000Z", "author_id": "118485624", "in_reply_to_user_id": "64785483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205375160456335361"}], "id": "1205447146562039809"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pQz9RSkMVE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205447116472147969"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/pQz9RSkMVE", "expanded_url": "https://twitter.com/Saiforaaaa1/status/1205246671816404992", "display_url": "twitter.com/Saiforaaaa1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:19:23.000Z", "author_id": "1014976664177127424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1205447116472147969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Eduarda"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Eduarda"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Eduarda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ferreira__maria", "id": "1182320863770824704"}]}, "text": "@ferreira__maria Como pode Maria Eduarda \nOoooohhhh Maria Eduarda kkkkkkkk\nSe e lerda demais Maria Eduarda\nMe matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205447088613531648"], "created_at": "2019-12-13T11:19:16.000Z", "author_id": "755645159166083072", "in_reply_to_user_id": "1182320863770824704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205334106357293056"}], "id": "1205447088613531648"}, {"text": "RT @Abelalsilv: @juancampanella Son los reyes de la mentira , que pueblo suicida !!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205447020045094912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Abelalsilv", "id": "908815858973253632"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:19:00.000Z", "author_id": "1002301289533984771", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205263950801199104"}], "id": "1205447020045094912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 287, "end": 291, "probability": 0.2838, "type": "Other", "normalized_text": "Arroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LuchoCastanedaL", "id": "226681816"}], "urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/maCeckIKca", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205446934426726401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/maCeckIKca", "media_key": "3_1205446917171400704"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/maCeckIKca", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205446934426726401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/maCeckIKca", "media_key": "3_1205446923605413889"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/maCeckIKca", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205446934426726401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/maCeckIKca", "media_key": "3_1205446926096838658"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/maCeckIKca", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205446934426726401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/maCeckIKca", "media_key": "3_1205446928391163906"}]}, "text": "@WaykaPeru @LuchoCastanedaL Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida era magnifico en esto, sino como hizo para dejar la Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/maCeckIKca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446934426726401"], "created_at": "2019-12-13T11:18:39.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "2180222485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205206748723863555"}], "id": "1205446934426726401"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446870929154048"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:18:24.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205446870929154048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205446865463975936"], "created_at": "2019-12-13T11:18:23.000Z", "author_id": "1089974910917771264", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205446865463975936"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cAdem\u00e1s, el bajo valor predictivo positivo (1,7%)-que deriva de la baja incidencia del resultado de suicidio-, incluso en c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446691014553601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:17:41.000Z", "author_id": "911030124753117184", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205446338441367552"}], "id": "1205446691014553601"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446671087394816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:17:37.000Z", "author_id": "911030124753117184", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205445322534739968"}], "id": "1205446671087394816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446657212596224"], "created_at": "2019-12-13T11:17:33.000Z", "author_id": "911030124753117184", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205446657212596224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.894, "type": "Place", "normalized_text": "Los R\u00edos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "clcipriany", "id": "95749455"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "@clcipriany Y no le provoca organizarse, salir a protestar por esta locura, contra  esta anarqu\u00eda. O si @jguaido se suicida se acab\u00f3 Venezuela., no lo he visto en nuestras protestas del J.M de Los R\u00edos y no me venga con que ese es trabajo de la dirigencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446571430678528"], "created_at": "2019-12-13T11:17:13.000Z", "author_id": "4925786470", "in_reply_to_user_id": "95749455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204930110572376068"}], "id": "1205446571430678528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}]}, "text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446439561768965"], "created_at": "2019-12-13T11:16:41.000Z", "author_id": "2972317433", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}], "id": "1205446439561768965"}, {"text": "\u201cAdem\u00e1s, el bajo valor predictivo positivo (1,7%)-que deriva de la baja incidencia del resultado de suicidio-, incluso en cohortes de pacientes psiqui\u00e1tricos (3,9%), subraya las limitaciones de la ideaci\u00f3n suicida como test pr\u00e1ctico de un futuro suicidio\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446338441367552"], "created_at": "2019-12-13T11:16:17.000Z", "author_id": "636025744", "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205445322534739968"}], "id": "1205446338441367552"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\ns\u00f3 o b\u00e1sico https://t.co/NfJKZBYB2P", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205446305432125440"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/NfJKZBYB2P", "expanded_url": "https://twitter.com/Lyz_Rosa/status/1205246286380838912", "display_url": "twitter.com/Lyz_Rosa/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:16:09.000Z", "author_id": "3192396543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205246286380838912"}], "id": "1205446305432125440"}, {"text": "soy demasiado suicida para tus pocas ganas d hablar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446145515905025"], "created_at": "2019-12-13T11:15:31.000Z", "author_id": "1019583148915613696", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1205446145515905025"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446016662532097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:15:01.000Z", "author_id": "492523253", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205446016662532097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Metaan\u00e1lisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205445753868566533"], "created_at": "2019-12-13T11:13:58.000Z", "author_id": "604417895", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205445753868566533"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205445722394562566"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:13:50.000Z", "author_id": "604417895", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205445322534739968"}], "id": "1205445722394562566"}, {"text": "RT @LosaAndrea: V\u00edctima suicida de un coraz\u00f3n que late a ratos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205445654794952704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LosaAndrea", "id": "454143953"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:13:34.000Z", "author_id": "1901842422", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205424874614927360"}], "id": "1205445654794952704"}, {"text": "RT @pitiklinov: \u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205445634721009664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:13:30.000Z", "author_id": "703904755572146176", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205445322534739968"}], "id": "1205445634721009664"}, {"text": "RT @Tampinha04: \"A Modinha Da Depress\u00e3o Acabou?\"\n\n- Acabou Poorq A Metade Se Matou, E A Outra Metade Nn Fala Mais Pra Ningu\u00e9m Q Tem Depress\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205445577816903680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tampinha04", "id": "1445130410321747969"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:13:16.000Z", "author_id": "1146377008940797952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205342688532451329"}], "id": "1205445577816903680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Albertoml", "id": "66131605"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "text": "RT @Albertoml: @MiguelMezaC Lamentable pero no es \u00fanico del ITAM; una persona que se suicida tiene muchos m\u00e1s problemas que el acad\u00e9mico!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205445465883459584"], "created_at": "2019-12-13T11:12:49.000Z", "author_id": "775599468372721664", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205308800560963584"}], "id": "1205445465883459584"}, {"text": "\u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% de las personas que se suicidaron no hab\u00edan expresado ideaci\u00f3n suicida en un momento espec\u00edfico anterior\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205445322534739968"], "created_at": "2019-12-13T11:12:15.000Z", "author_id": "636025744", "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205445322534739968"}, {"text": "@Esperluverte @marionMBDT @pizzaroquette @cha_matou C'est plus naturel chez les anglophones et autres peuples germaniques, \u00e7a se retente.", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1205445006682722304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Esperluverte", "id": "251759702"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "pizzaroquette", "id": "728137720413888512"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:11:00.000Z", "author_id": "3111299633", "in_reply_to_user_id": "251759702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205439930987614214"}], "id": "1205445006682722304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Kendall Jenner"}]}, "text": "A\u00ed mano eu mal acordei e j\u00e1 me estressei com a minha cachorrinha Kendall Jenner, pq ela n\u00e3o pode ver um oportunidade de se matar que ela vai bem feliz, eu que lute com essa suicida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205444922008121344"], "created_at": "2019-12-13T11:10:40.000Z", "author_id": "985714492247019520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205444922008121344"}, {"text": "RT @UniNoticias: En reiteradas ocasiones, el oficial le insisti\u00f3 para que sacara las manos de los bolsillos mientras que el hombre solo le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205444883860901889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:10:31.000Z", "author_id": "891115220160188416", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205333152236855298"}], "id": "1205444883860901889"}, {"text": "Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad, especificidad y valor predictivo positivo. https://t.co/aQ7957xvtj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205444761424998407"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/aQ7957xvtj", "expanded_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/bjpsych-open/article/association-between-suicidal-ideation-and-suicide-metaanalyses-of-odds-ratios-sensitivity-specificity-and-positive-predictive-value/D8A8A76A4AC052EEAF34E7EF44E20013", "display_url": "cambridge.org/core/journals/\u2026", "status": 200, "title": "Association between suicidal ideation and suicide: meta-analyses of odds ratios, sensitivity, specificity and positive predictive value | BJPsych Open | Cambridge Core", "description": "Association between suicidal ideation and suicide: meta-analyses of odds ratios, sensitivity, specificity and positive predictive value - Volume 5 Issue 2", "unwound_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/bjpsych-open/article/association-between-suicidal-ideation-and-suicide-metaanalyses-of-odds-ratios-sensitivity-specificity-and-positive-predictive-value/D8A8A76A4AC052EEAF34E7EF44E20013"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:10:01.000Z", "author_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "id": "1205444761424998407"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade/curso\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Ps15AFZ9cK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205444672337911811"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Ps15AFZ9cK", "expanded_url": "https://twitter.com/mirrorballgirlx/status/1205301362898194433", "display_url": "twitter.com/mirrorballgirl\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:09:40.000Z", "author_id": "758755756099395586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205444672337911811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205444607502376960"], "created_at": "2019-12-13T11:09:25.000Z", "author_id": "70242291", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205444607502376960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205444586119868418"], "created_at": "2019-12-13T11:09:20.000Z", "author_id": "46953976", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205444586119868418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205444548471730176"], "created_at": "2019-12-13T11:09:11.000Z", "author_id": "945787146908176384", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205444548471730176"}, {"text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo suicida https://t.co/eTKZ4yu9td", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205444509527674880"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eTKZ4yu9td", "expanded_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/11/news/porta_maggiore_a_roma_luci_e_restauri_per_la_basilica_di_saffo_suicida-243152698/", "display_url": "roma.repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/11/news/porta_maggiore_a_roma_luci_e_restauri_per_la_basilica_di_saffo_suicida-243152698/"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:09:01.000Z", "author_id": "206573370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205444509527674880"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/LgVX3teWPn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205444474807209984"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/LgVX3teWPn", "expanded_url": "https://twitter.com/NiqueMeneghini/status/1205406753334218752", "display_url": "twitter.com/NiqueMeneghini\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:08:53.000Z", "author_id": "1003751727848394752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1205444474807209984"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (discuss\u00f5es)\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: :\u2705 https://t.co/UIgH9emFKc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205444250223173632"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/UIgH9emFKc", "expanded_url": "https://t.co/UIgH9emFKc", "display_url": "t.co/UIgH9emFKc"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:07:59.000Z", "author_id": "1104110961730994176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205444250223173632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205444141460656129"], "created_at": "2019-12-13T11:07:34.000Z", "author_id": "119592162", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205444141460656129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205444057910173696"], "created_at": "2019-12-13T11:07:14.000Z", "author_id": "178152295", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205444057910173696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205443439455866882"], "created_at": "2019-12-13T11:04:46.000Z", "author_id": "789986718", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205443439455866882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205443408199921665"], "created_at": "2019-12-13T11:04:39.000Z", "author_id": "323539247", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205443408199921665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.4012, "type": "Other", "normalized_text": "UKElection"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 172, "tag": "UKElection"}]}, "text": "Bom dia! Quando vc se sentir um idiota lembre-se que o @leonelbrizola50 homenageou o ditador assassino da Coreia do Norte que matou o pr\u00f3prio tio, entre outros! #UKElection", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205443185692028928"], "created_at": "2019-12-13T11:03:46.000Z", "author_id": "1142604025017393153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205443185692028928"}, {"text": "RT @princesa_dhielo: @RossaFlor1 No quiero desacreditar la carrera de dicha se\u00f1ora; pero es bien conocido la gran amistad que tuvo el suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205443149050474496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "princesa_dhielo", "id": "102852624"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:03:37.000Z", "author_id": "4080323818", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205146134718664704"}], "id": "1205443149050474496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8421, "type": "Place", "normalized_text": "Lieja"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 100, "tag": "efemerides"}]}, "text": "2011: en Lieja, tiene lugar un ataque suicida indiscriminado en el que mueren 5\u00a0personas.#efemerides", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205442873417781248"], "created_at": "2019-12-13T11:02:31.000Z", "author_id": "723194032323620865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205442873417781248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205442672917389312"], "created_at": "2019-12-13T11:01:43.000Z", "author_id": "1136440548007514114", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205442672917389312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205442602654425089"], "created_at": "2019-12-13T11:01:27.000Z", "author_id": "1060917275102978049", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205442602654425089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205442364308885504"], "created_at": "2019-12-13T11:00:30.000Z", "author_id": "64587629", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205442364308885504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205442353814745088"], "created_at": "2019-12-13T11:00:27.000Z", "author_id": "120076555", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205442353814745088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 201, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "ADMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "drunkrippah", "id": "1586806410"}]}, "text": "@drunkrippah O nome disso \u00e9 PREPOT\u00caNCIA  e ARROG\u00c2NCIA! Se ela tivesse sido ao menos uma boa pessoa (e n\u00e3o s\u00f3 Qd era conveniente) de repente, ganhava. Ela se matou, a fam\u00edlia dela fez o vel\u00f3rio e os ADMS junto com a torcida a enterraram.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205442175904956416"], "created_at": "2019-12-13T10:59:45.000Z", "author_id": "1186771291656863745", "in_reply_to_user_id": "1586806410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205327400441176074"}], "id": "1205442175904956416"}, {"text": "@MauriDema @C3vLocke @MarcoCantamessa Bisogna vedere se BT ci sta, \u00e8 pi\u00f9 facile sia 30 BT, ma se lo chiedi a me, si. Sicuramente parlare di nazionalizzazione non ha aiutato il Labour.\nPer\u00f2 rimane pi\u00f9 vicino Corbyn ad un ideale di csx che Johnson o i LibDem. Votare BoJo perch\u00e9 Corbyn ha detto nazionaliziamo \u00e8 suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205442171744247808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MauriDema", "id": "303433649"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "C3vLocke", "id": "45391358"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:59:44.000Z", "author_id": "428305912", "in_reply_to_user_id": "303433649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205440405875113984"}], "id": "1205442171744247808"}, {"text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205442108829655040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:59:29.000Z", "author_id": "783845603235225600", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "id": "1205442108829655040"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/MULRnUYtZC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205441983071899648"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/MULRnUYtZC", "expanded_url": "https://twitter.com/ThaynLemos5/status/1205428216124588032", "display_url": "twitter.com/ThaynLemos5/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:58:59.000Z", "author_id": "994997202211758081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205428216124588032"}], "id": "1205441983071899648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205441687855734784"], "created_at": "2019-12-13T10:57:49.000Z", "author_id": "317909473", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205441687855734784"}, {"text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205441679152549888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:57:46.000Z", "author_id": "886392756054241280", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "id": "1205441679152549888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205441482901147649"], "created_at": "2019-12-13T10:57:00.000Z", "author_id": "205572384", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205441482901147649"}, {"text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205441124652986369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:55:34.000Z", "author_id": "486792703", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205441124652986369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205441056940216320"], "created_at": "2019-12-13T10:55:18.000Z", "author_id": "1391421870", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205441056940216320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205441005480292353"], "created_at": "2019-12-13T10:55:06.000Z", "author_id": "2230891273", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205441005480292353"}, {"text": "RT @Santaportal1: https://t.co/qEXBO9faD0", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1205440887150514176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Santaportal1", "id": "974056183"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/qEXBO9faD0", "expanded_url": "https://www.santaportal.com.br/noticia/50238-marido-mata-mulher-e-se-suicida-em-itanhaem", "display_url": "santaportal.com.br/noticia/50238-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:54:38.000Z", "author_id": "16997115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205109033356709888"}], "id": "1205440887150514176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/iMBQWyJODf", "expanded_url": "https://twitter.com/solfadasensata/status/1205440815646040064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMBQWyJODf", "media_key": "16_1205440807643287552"}]}, "text": "Acabou a FAzenda galera q finge ser f\u00e3 p ganhar seguidor voltam s\u00f3 no BBB, fica s\u00f3 os f\u00e3zumbi atr\u00e1s 24 hr do fav pq \u00f1 tem vida pr\u00f3pria, os favs vem aqui no tt as vezes p dar a migalhinha de aten\u00e7\u00e3o \" amo vcs meus amores \" p os f\u00e3s... e vcs a\u00ed descompensados! https://t.co/iMBQWyJODf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205440815646040064"], "created_at": "2019-12-13T10:54:21.000Z", "author_id": "846839198137176064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205440815646040064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205440792803860485"], "created_at": "2019-12-13T10:54:15.000Z", "author_id": "229906904", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205440792803860485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205440662189092867"], "created_at": "2019-12-13T10:53:44.000Z", "author_id": "1623786618", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205440662189092867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205440635584552960"], "created_at": "2019-12-13T10:53:38.000Z", "author_id": "945797110888321024", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205440635584552960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja! E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205440295544000513"], "created_at": "2019-12-13T10:52:17.000Z", "author_id": "1127499190366539776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205440295544000513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205440167000997894"], "created_at": "2019-12-13T10:51:46.000Z", "author_id": "754294949475131393", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "id": "1205440167000997894"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205440018023698432"], "created_at": "2019-12-13T10:51:10.000Z", "author_id": "43677631", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205440018023698432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "paleontologia"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6776, "type": "Organization", "normalized_text": "BRASILEIRO"}]}, "text": "O cara revolucionou o que se conhecia NO MUNDO sobre paleontologia e o BRASILEIRO foi l\u00e1 e matou ele duas vezes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205439486982852609"], "created_at": "2019-12-13T10:49:04.000Z", "author_id": "2317116700", "in_reply_to_user_id": "2317116700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205439161404182528"}], "id": "1205439486982852609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205439362449772545"], "created_at": "2019-12-13T10:48:34.000Z", "author_id": "1161254890007683072", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205439362449772545"}, {"text": "@emcontrerass Ya es a eliminatorias directas??? Un poco suicida en unos 1/16 de final!!! Te puedes quedar fuera a las primeras de cambio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205439317604274176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emcontrerass", "id": "97180827"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:48:23.000Z", "author_id": "974212818", "in_reply_to_user_id": "97180827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205245869534187521"}], "id": "1205439317604274176"}, {"text": "RT @Marioluciopere3: @aldoomar25 @A24COM Se suicida con una r\u00e1faga de ametralladora por la espalda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205439303280680961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marioluciopere3", "id": "1124137707842752513"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "aldoomar25", "id": "89962248"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:48:20.000Z", "author_id": "1383351774", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311708627165191"}], "id": "1205439303280680961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205439141351174144"], "created_at": "2019-12-13T10:47:41.000Z", "author_id": "4263557847", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205439141351174144"}, {"text": "n\u00e3o t\u00f4 nem um pouco hypado pra esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205439130240466944"], "created_at": "2019-12-13T10:47:39.000Z", "author_id": "297580973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205439130240466944"}, {"text": "RT @crisvader: Ela matou um homem e foi solta?! Est\u00e1 comprovado que foi em leg\u00edtima defesa? Se est\u00e1, tudo bem. Se h\u00e1 d\u00favidas sobre a leg\u00edti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205439099001331713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "crisvader", "id": "122740755"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:47:31.000Z", "author_id": "165145214", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205433472392806400"}], "id": "1205439099001331713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Lupe V\u00e9lez"}, {"start": 58, "end": 75, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Weissmuller"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Tarz\u00e1n"}, {"start": 203, "end": 219, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo de C\u00f3rdova"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/J4hwcfv5iV", "expanded_url": "https://twitter.com/eleseljefe/status/1205439023365402624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J4hwcfv5iV", "media_key": "3_1205438964070531072"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "UnDiaComoHoy"}]}, "text": "Se suicida #UnDiaComoHoy la actriz Lupe V\u00e9lez, casada con Johnny Weissmuller (Tarz\u00e1n), ingiriendo una dosis mortal de seconal. Una versi\u00f3n sobre la motivaci\u00f3n del suicidio afirma que esperaba un hijo de Arturo de C\u00f3rdova. https://t.co/J4hwcfv5iV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205439023365402624"], "created_at": "2019-12-13T10:47:13.000Z", "author_id": "100648568", "in_reply_to_user_id": "100648568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205438960832528384"}], "id": "1205439023365402624"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/b9bpzmWbwG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205438765147312128"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/b9bpzmWbwG", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoriaedoarda/status/1205438143748591616", "display_url": "twitter.com/vitoriaedoarda\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:46:12.000Z", "author_id": "1001629276188311552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205438765147312128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.2814, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Yossicha", "id": "125199695"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}]}, "text": "@Yossicha @salvemosmagdale Como dec\u00eda el delincuente suicida AG...\n\"La plata llega sola\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205438655118159872"], "created_at": "2019-12-13T10:45:46.000Z", "author_id": "891401336369143808", "in_reply_to_user_id": "125199695", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205105061187215360"}], "id": "1205438655118159872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205438574046457856"], "created_at": "2019-12-13T10:45:26.000Z", "author_id": "339775109", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205438574046457856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Sat\u00e1n"}]}, "text": "@MrKoizu Si Sat\u00e1n se suicida va al cielo?\nT\u00e9cnicamente ese seria su infierno?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205438521433083904"], "created_at": "2019-12-13T10:45:14.000Z", "author_id": "3311197426", "in_reply_to_user_id": "900104371568070656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205099667647807488"}], "id": "1205438521433083904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205438385424347139"], "created_at": "2019-12-13T10:44:41.000Z", "author_id": "911980086135574529", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205438385424347139"}, {"text": "@theodorefincher @vitormrtns Mas eu j\u00e1 li o livro. O problema aqui mo\u00e7a, \u00e9 voc\u00ea branca n\u00e3o v\u00ea o qu\u00e3o problem\u00e1tico \u00e9 dar protagonismo pra pessoas negras no cinema e o personagem ser um suicida. Essas pessoas s\u00e3o sempre tratadas como marginalizadas. Deviam ter pensado nisso.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205438353270857728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "theodorefincher", "id": "1234309827112902656"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "vitormrtns", "id": "772715664968736768"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:44:34.000Z", "author_id": "24574081", "in_reply_to_user_id": "1091556331088171008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205436848174194689"}], "id": "1205438353270857728"}, {"text": "@marionMBDT @Esperluverte @cha_matou Je comprends la parano\u00efa tant que le projet est en cours (les noms de code, \u00e7a se fait aussi pour les \"gros\" films et s\u00e9ries quand il y a des craintes de piratage et de fuites !), mais apr\u00e8s, franchement, \u00e7a n'a aucun sens d'interdire aux gens de mettre \u00e7a sur leur CV.", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1205438261394657281"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "Esperluverte", "id": "251759702"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:44:12.000Z", "author_id": "728137720413888512", "in_reply_to_user_id": "134421492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205437662951354368"}], "id": "1205438261394657281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205438120784740352"], "created_at": "2019-12-13T10:43:38.000Z", "author_id": "744192938071187457", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205438120784740352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205438037364264962"], "created_at": "2019-12-13T10:43:18.000Z", "author_id": "896025017808543744", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205438037364264962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Lupe V\u00e9lez"}, {"start": 58, "end": 75, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Weissmuller"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Tarz\u00e1n"}, {"start": 203, "end": 219, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo de C\u00f3rdova"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/80m08fdQPg", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudadcitrica/status/1205437848771604480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/80m08fdQPg", "media_key": "3_1205437810133606401"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "UnDiaComoHoy"}]}, "text": "Se suicida #UnDiaComoHoy la actriz Lupe V\u00e9lez, casada con Johnny Weissmuller (Tarz\u00e1n), ingiriendo una dosis mortal de seconal. Una versi\u00f3n sobre la motivaci\u00f3n del suicidio afirma que esperaba un hijo de Arturo de C\u00f3rdova. https://t.co/80m08fdQPg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205437848771604480"], "created_at": "2019-12-13T10:42:33.000Z", "author_id": "275866726", "in_reply_to_user_id": "275866726", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205437807898120193"}], "id": "1205437848771604480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Milliband"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarCalderon", "id": "3511961"}]}, "text": "@CesarCalderon Ed Milliband es otro blufff.\nAqu\u00ed cada uno se suicida pol\u00edticamente como quiere.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205437477462384640"], "created_at": "2019-12-13T10:41:05.000Z", "author_id": "153197695", "in_reply_to_user_id": "3511961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205408735163768837"}], "id": "1205437477462384640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205437117557563392"], "created_at": "2019-12-13T10:39:39.000Z", "author_id": "958150195786801152", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205437117557563392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 236, "probability": 0.6641, "type": "Place", "normalized_text": "Cor\u00e9ia do Norte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gugamendes_", "id": "62615094"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "rocamerchant", "id": "287558034"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "text": "@gugamendes_ @jaovictortv @rocamerchant @deathly89 @CarlosBolsonaro N\u00e3o tem dois pontos de vista. O estado perseguiu, torturou e matou. Ponto. Isso \u00e9 perverso. Se eu achar isso legal um dia, vou come\u00e7ar a fazer turismo na Cor\u00e9ia do Norte. L\u00e1 eles ainda fazem isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205437013253664769"], "created_at": "2019-12-13T10:39:14.000Z", "author_id": "434352649", "in_reply_to_user_id": "62615094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205390191260770304"}], "id": "1205437013253664769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205436895783792641"], "created_at": "2019-12-13T10:38:46.000Z", "author_id": "1044013305235468289", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205436895783792641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205436884928933888"], "created_at": "2019-12-13T10:38:43.000Z", "author_id": "269622033", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205436884928933888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205436775688261633"], "created_at": "2019-12-13T10:38:17.000Z", "author_id": "120211265", "in_reply_to_user_id": "120211265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205436773607845888"}], "id": "1205436775688261633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205436763428311041"], "created_at": "2019-12-13T10:38:14.000Z", "author_id": "85905200", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205436763428311041"}, {"text": "\u00e9 nessas horas que eu queria ser suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205436735800381441"], "created_at": "2019-12-13T10:38:08.000Z", "author_id": "276713582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205436735800381441"}, {"text": "que tal escuadr\u00f3n suicida https://t.co/4ccGZuSWzW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205436595303784448"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/4ccGZuSWzW", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1205431416764293120", "display_url": "twitter.com/meneame_net/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:37:34.000Z", "author_id": "422887885", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205431416764293120"}], "id": "1205436595303784448"}, {"text": "Este \u00e9 o resultado de um povo que est\u00e1 a dizer que est\u00e1 farto da destrui\u00e7\u00e3o que o seu pa\u00eds est\u00e1 a vivenciar, est\u00e1 farto de regras e leis traidoras, est\u00e1 farto de que lhes venham com exig\u00eancias sobre o que tem ou n\u00e3o de fazer, principalmente no que toca a esta pol\u00edtica suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205436476659576833"], "created_at": "2019-12-13T10:37:06.000Z", "author_id": "1144201235274305536", "in_reply_to_user_id": "1144201235274305536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205436475300548608"}], "id": "1205436476659576833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205436451405672448"], "created_at": "2019-12-13T10:37:00.000Z", "author_id": "167232291", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205436451405672448"}, {"text": "@jguaido dice que no tiene vocaci\u00f3n de suicida, entonces como se llama lo que hizo, los leo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205435789787750402"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:34:22.000Z", "author_id": "108717233", "in_reply_to_user_id": "39176902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205435789787750402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205435600393904128"], "created_at": "2019-12-13T10:33:37.000Z", "author_id": "257233588", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205435600393904128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9895, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RoelChavis", "id": "832326467468066816"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "acscarlos", "id": "36178417"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "EdemarMotta", "id": "183336827"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "text": "@RoelChavis @acscarlos @EdemarMotta @gleisi E nem venha me perguntar onde est\u00e1 o Queiroz e quem matou Mariele. Quero que os dois se fodam. E aceite: Bolsonaro \u00e9 seu presidente e o Lula \u00e9 um bandido condenado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205435475626012672"], "created_at": "2019-12-13T10:33:07.000Z", "author_id": "87083747", "in_reply_to_user_id": "832326467468066816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205314506060189697"}], "id": "1205435475626012672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "text": "\u201cA ustedes (empresarios venezolanos) yo lo que les pido es firmeza, no un salto al vac\u00edo en la lucha del a\u00f1o 2020; yo no tengo vocaci\u00f3n de suicida. Unidos es la \u00fanica manera de vencer\u201d, sostuvo Guaid\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205435127599390723"], "created_at": "2019-12-13T10:31:44.000Z", "author_id": "2570638221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1205435127599390723"}, {"text": "@Fabjsa Nossa, suicida emocional!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205435108020432899"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fabjsa", "id": "895818903854698496"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:31:40.000Z", "author_id": "406496183", "in_reply_to_user_id": "70183510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205253322820800517"}], "id": "1205435108020432899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205434811088867328"], "created_at": "2019-12-13T10:30:29.000Z", "author_id": "1044637101965422592", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205434811088867328"}, {"text": "@frajaq T\u00e1tica suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205434728087719936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "frajaq", "id": "8518542"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:30:09.000Z", "author_id": "1087347502024720395", "in_reply_to_user_id": "8518542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205434353305690113"}], "id": "1205434728087719936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205434417398734853"], "created_at": "2019-12-13T10:28:55.000Z", "author_id": "336106510", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205434417398734853"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205434188532506624"], "created_at": "2019-12-13T10:28:01.000Z", "author_id": "916660066308231168", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205434188532506624"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/878EOWO9EX", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205433939327946752"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/878EOWO9EX", "expanded_url": "https://twitter.com/maygrazl_/status/1205305157380198401", "display_url": "twitter.com/maygrazl_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:27:01.000Z", "author_id": "200756799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205433939327946752"}, {"text": "RT @reverdeconcausa: El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205433793311657984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "reverdeconcausa", "id": "235279608"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:26:26.000Z", "author_id": "3151079643", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205126604197892097"}], "id": "1205433793311657984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205433653842632704"], "created_at": "2019-12-13T10:25:53.000Z", "author_id": "711134065", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205433653842632704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205433648108965889"], "created_at": "2019-12-13T10:25:52.000Z", "author_id": "3169005964", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205433648108965889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205433548741709824"], "created_at": "2019-12-13T10:25:28.000Z", "author_id": "14073063", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205433548741709824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205433522879483905"], "created_at": "2019-12-13T10:25:22.000Z", "author_id": "144992008", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205433522879483905"}, {"text": "Ela matou um homem e foi solta?! Est\u00e1 comprovado que foi em leg\u00edtima defesa? Se est\u00e1, tudo bem. Se h\u00e1 d\u00favidas sobre a leg\u00edtima defesa, tinha que estar presa. Num pa\u00eds s\u00e9rio \u00e9 assim. Porque matar, em regra, \u00e9 errado. https://t.co/Q9KAIhBam2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205433472392806400"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Q9KAIhBam2", "expanded_url": "https://twitter.com/jessicamoraees_/status/1205421705981759488", "display_url": "twitter.com/jessicamoraees\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:25:10.000Z", "author_id": "122740755", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205421705981759488"}], "id": "1205433472392806400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205433198798409728"], "created_at": "2019-12-13T10:24:05.000Z", "author_id": "2516669388", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205433198798409728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205433068023992320"], "created_at": "2019-12-13T10:23:33.000Z", "author_id": "192732445", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205433068023992320"}, {"text": "@CurzioWu @RPiconcelli @ninaeleformiche @matteorenzi Condivido che qualche errore l\u2019abbia commesso (quale politico non lo fa?). Anche su Brexit ha pasticciato ma l\u2019accusa di antisemitismo oltre ad essere infondata (e Blair \u00e8 specialista in accuse infondate) e suicida ed irresponsabile.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205433067608907776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CurzioWu", "id": "3110230985"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "ninaeleformiche", "id": "1676611879"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:23:33.000Z", "author_id": "709659144484163584", "in_reply_to_user_id": "3110230985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205432059600216064"}], "id": "1205433067608907776"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/FMvM34NapV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205433062684856320"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/FMvM34NapV", "expanded_url": "https://twitter.com/_sarabelloni/status/1205295172524924928", "display_url": "twitter.com/_sarabelloni/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:23:32.000Z", "author_id": "869614798845116416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1205433062684856320"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205432831838691328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:22:37.000Z", "author_id": "211707361", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1205432831838691328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "text": "@ViniciusFBraga @BolsonaroSP @Estadao @AbrahamWeint P\u00e1re de usar cabresto, n\u00e3o se deixa ser manipulado.\nO mesmo que matou a mariele, vem do mesmo p\u00e1rtido que mandou matar Bolsonaro.\nEnt\u00e3o, quem mandou matar Bolsonaro!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205432781700030464"], "created_at": "2019-12-13T10:22:25.000Z", "author_id": "801786946800537600", "in_reply_to_user_id": "1075207550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205229291698565136"}], "id": "1205432781700030464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205432659184377856"], "created_at": "2019-12-13T10:21:56.000Z", "author_id": "1051793493880958976", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205432659184377856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205432481308200960"], "created_at": "2019-12-13T10:21:14.000Z", "author_id": "147283894", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205432481308200960"}, {"text": "Delitto in Vaticano, madre del caporale suicida chiede di riaprire indagini https://t.co/iAO2McwSxA di @RaiNews", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205432418431381504"], "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/iAO2McwSxA", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/estermann-delitto-vaticano-madre-caporale-chiede-riapertura-indagini-8d4fb849-3b8a-4e59-baf5-6030c88c909d.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:20:59.000Z", "author_id": "1286628300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205432418431381504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205432368842072064"], "created_at": "2019-12-13T10:20:47.000Z", "author_id": "172028601", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205432368842072064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CATERINAV", "id": "73245966"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "13Dic"}]}, "text": "RT @CATERINAV: #13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205432324055326720"], "created_at": "2019-12-13T10:20:36.000Z", "author_id": "79258899", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205404166774050817"}], "id": "1205432324055326720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205432303566147585"], "created_at": "2019-12-13T10:20:31.000Z", "author_id": "4098872656", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205432303566147585"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205432173450412032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:20:00.000Z", "author_id": "114649781", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205432173450412032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205432121348775936"], "created_at": "2019-12-13T10:19:48.000Z", "author_id": "863054964", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205432121348775936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205431900980076544"], "created_at": "2019-12-13T10:18:55.000Z", "author_id": "3340964135", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205431900980076544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205431723758116868"], "created_at": "2019-12-13T10:18:13.000Z", "author_id": "46787443", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205431723758116868"}, {"text": "@AnotherGenie j\u00e1 tive um pessoal q se matou na dutra loco de \u00e1cido e os amigos n cuidaram, amigos q se perderam e hj vagam na vida num vicio desgra\u00e7ado de \u00e1lcool, j\u00e1 vi ate dependente de maconha, a droga causa o problema, mas infelizmente quem tem q saber carregar essa carga \u00e9 o indiv\u00edduo", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "ad8a3318a4317a03"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205431710218956802"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnotherGenie", "id": "3044936620"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:18:10.000Z", "author_id": "851734038566121472", "in_reply_to_user_id": "851734038566121472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205431090082713600"}], "id": "1205431710218956802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205431633677103104"], "created_at": "2019-12-13T10:17:51.000Z", "author_id": "740624898993848322", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205431633677103104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205430146775371777"], "created_at": "2019-12-13T10:11:57.000Z", "author_id": "877157234257645568", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205430146775371777"}, {"text": "RT @DiegoDevesa5: Generaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205430017385254912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiegoDevesa5", "id": "1143690821079851009"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:11:26.000Z", "author_id": "4806716067", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205392749790412800"}], "id": "1205430017385254912"}, {"text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/fQsSrQGBVS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205429901836337155"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/fQsSrQGBVS", "expanded_url": "https://twitter.com/isa_kawane5/status/1205262290054000641", "display_url": "twitter.com/isa_kawane5/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:10:59.000Z", "author_id": "852187279124828160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205262290054000641"}], "id": "1205429901836337155"}, {"text": "@Il_Vitruviano Ogni volta non ti risulta chiaro che si tratta di affermazione puramente retorica. L'europa che non vuole cambiare nulla e che seguita sulla sua strada suicida si e' gia' dichiarata sollevata dal voto in Uk.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205429853547311104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Il_Vitruviano", "id": "28433379"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:10:47.000Z", "author_id": "122016493", "in_reply_to_user_id": "28433379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205425617556189184"}], "id": "1205429853547311104"}, {"text": "RT @ecritica: \"La agroecolog\u00eda podr\u00eda encender la mecha para un mundo rural vivo que (...) nos evite caer en manos de la pol\u00edtica del odio\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205429584566591488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecritica", "id": "218992297"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:09:43.000Z", "author_id": "302500292", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205422857934774272"}], "id": "1205429584566591488"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205429494129053696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:09:21.000Z", "author_id": "1023663652908539904", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205429494129053696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205429331008335872"], "created_at": "2019-12-13T10:08:42.000Z", "author_id": "1171922646445035521", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205429331008335872"}, {"text": "eu entendo que seja uma situa\u00e7ao delicada e a preserva\u00e7\u00e3o \u00e9 importante principalmente por se tratar de uma crian\u00e7a e todo impacto que pode causar nas outras etc mas... um menino de 11 anos se matou porque nao passou por m\u00e9dia na escola. ate agora nao vi UM pronunciamento do cscm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205428879223070720"], "created_at": "2019-12-13T10:06:55.000Z", "author_id": "920681223382552576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1205428879223070720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.5808, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}]}, "text": "Ontem algu\u00e9m se matou no metro da linha azul  \u2639\ufe0f\n\nE por conta disso travou todo o metro e eu cheguei 10 minutos atrasada para pegar o \u00f4nibus para SC\n\nE o \u00f4nibus ja tinha partido  \u2639\ufe0f\ud83d\udc94\n\nEu quase morri de desespero pq o prox \u00f4nibus era s\u00f3 as 7:30", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205428237888819200"], "created_at": "2019-12-13T10:04:22.000Z", "author_id": "1089975559180959747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1205428237888819200"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ehd7hTlery", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205428216124588032"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ehd7hTlery", "expanded_url": "https://twitter.com/juloredx/status/1205155522808307713", "display_url": "twitter.com/juloredx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:04:17.000Z", "author_id": "1196744964232888321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155522808307713"}], "id": "1205428216124588032"}, {"text": "RT @DUEdevocacion: @consaludmental lanza en el #DiadelosDerechosHumanos la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos #SaludMental https://t.co/JtZE\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205427526497124352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 71, "tag": "DiadelosDerechosHumanos"}, {"start": 83, "end": 108, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:01:32.000Z", "author_id": "3911212761", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151284552183808"}], "id": "1205427526497124352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 67, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "text": "@dccueva_bdc Todo apunta a que esa pel\u00edcula ser\u00e1 Escuadr\u00f3n Suicida 2 y digamos que eso no es algo bueno..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205427166890119168"], "created_at": "2019-12-13T10:00:06.000Z", "author_id": "1089799250836373504", "in_reply_to_user_id": "1141387491167088641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205371334311784448"}], "id": "1205427166890119168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205427156114903041"], "created_at": "2019-12-13T10:00:04.000Z", "author_id": "2535828281", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205427156114903041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205427043359481859"], "created_at": "2019-12-13T09:59:37.000Z", "author_id": "957433260979687424", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205427043359481859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205426946743709701"], "created_at": "2019-12-13T09:59:14.000Z", "author_id": "243950684", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205426946743709701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}]}, "text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205426905991790592"], "created_at": "2019-12-13T09:59:04.000Z", "author_id": "744672777169473537", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}], "id": "1205426905991790592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205426905320701955"], "created_at": "2019-12-13T09:59:04.000Z", "author_id": "55034130", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205426905320701955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205426850694074368"], "created_at": "2019-12-13T09:58:51.000Z", "author_id": "982768103892422656", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205426850694074368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205426356907106304"], "created_at": "2019-12-13T09:56:53.000Z", "author_id": "271697706", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205426356907106304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205426334169735173"], "created_at": "2019-12-13T09:56:48.000Z", "author_id": "128716636", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205426334169735173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205426318390771713"], "created_at": "2019-12-13T09:56:44.000Z", "author_id": "1507062270", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205426318390771713"}, {"text": "https://t.co/eOrn13rLBd", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1205426318210486272"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eOrn13rLBd", "expanded_url": "https://radioouvinte.com/noticia/619475/estudante-suicida-se-ao-reprovar-de-classe", "display_url": "radioouvinte.com/noticia/619475\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:56:44.000Z", "author_id": "1160218053235396608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205426318210486272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205426313227571204"], "created_at": "2019-12-13T09:56:43.000Z", "author_id": "1038356147898597376", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205426313227571204"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}]}, "text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205426152569024512"], "created_at": "2019-12-13T09:56:05.000Z", "author_id": "1075750940911771655", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}], "id": "1205426152569024512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205425383333601280"], "created_at": "2019-12-13T09:53:01.000Z", "author_id": "1702165284", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205425383333601280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205425162641977345"], "created_at": "2019-12-13T09:52:09.000Z", "author_id": "2505921602", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205425162641977345"}, {"text": "RT @LosaAndrea: V\u00edctima suicida de un coraz\u00f3n que late a ratos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205425067515101184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LosaAndrea", "id": "454143953"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:51:46.000Z", "author_id": "888435352389767168", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205424874614927360"}], "id": "1205425067515101184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JEcheverriZ", "id": "421051783"}]}, "text": "RT @JEcheverriZ: Y que lo digas. Cs se suicida, el PP se idiotiza y no sabe c\u00f3mo solucionar el dilema de ser centro sin dejar de ser extrem\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205424939328774145"], "created_at": "2019-12-13T09:51:15.000Z", "author_id": "1155446348117880832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205225680058888198"}], "id": "1205424939328774145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Ricochet"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Drew McIntyre"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9188, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "WWE"}, {"start": 52, "end": 56, "tag": "RAW"}]}, "text": "Ricochet with a tope suicida on Drew McIntyre. #WWE #RAW", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205424926221574146"], "created_at": "2019-12-13T09:51:12.000Z", "author_id": "3038693953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205424926221574146"}, {"text": "V\u00edctima suicida de un coraz\u00f3n que late a ratos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205424874614927360"], "created_at": "2019-12-13T09:51:00.000Z", "author_id": "454143953", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1205424874614927360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205424771028131840"], "created_at": "2019-12-13T09:50:35.000Z", "author_id": "1022050024111452160", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205424771028131840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205424684881383425"], "created_at": "2019-12-13T09:50:15.000Z", "author_id": "1156162820138049536", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205424684881383425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 95, "end": 112, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "horrorxxking", "id": "1037321111476686848"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "text": "@horrorxxking @ROQUEHO_BS @JoseXavierSala @JuanSGuarnizo Osea que si escucho a Kurt Cobain o a Chester Bennington soy un suicida de mierda y merezco morir, tremendo imb\u00e9cil.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205424545676615680"], "created_at": "2019-12-13T09:49:42.000Z", "author_id": "743936067439575040", "in_reply_to_user_id": "1037321111476686848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203539543812534274"}], "id": "1205424545676615680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205424406996094981"], "created_at": "2019-12-13T09:49:08.000Z", "author_id": "287303092", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205424406996094981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205424381146517505"], "created_at": "2019-12-13T09:49:02.000Z", "author_id": "145453865", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205424381146517505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205423739262951426"], "created_at": "2019-12-13T09:46:29.000Z", "author_id": "120502037", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205423739262951426"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205423518587842560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:45:37.000Z", "author_id": "66902216", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205423518587842560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205423009554739200"], "created_at": "2019-12-13T09:43:35.000Z", "author_id": "709612528", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205423009554739200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "opeixuxa", "id": "921770924"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}]}, "text": "@opeixuxa @henrybugalho E tinha uma cara defendendo Stalin porque ele ajudou a impedir Hitler de continuar a matan\u00e7a de judeus.  Por esse racioc\u00ednio n\u00e3o importa se Stalin matou 20 milh\u00f5es, se ele impediu Hitler de bater o seu recorde ele deve set louvado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205423001476485120"], "created_at": "2019-12-13T09:43:33.000Z", "author_id": "822456823051681792", "in_reply_to_user_id": "921770924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205273020052443143"}], "id": "1205423001476485120"}, {"text": "\"La agroecolog\u00eda podr\u00eda encender la mecha para un mundo rural vivo que (...) nos evite caer en manos de la pol\u00edtica del odio y del neoliberalismo suicida\"\n\n@AngelCalleC en @RevistaSABC\n\n\"Sobre agroecolog\u00eda y extrema derecha en el mundo rural\": https://t.co/QGbLN7Iubn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205422857934774272"], "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 168, "username": "AngelCalleC", "id": "302500292"}, {"start": 172, "end": 184, "username": "RevistaSABC", "id": "1922487606"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/QGbLN7Iubn", "expanded_url": "https://bit.ly/2ryXzMS", "display_url": "bit.ly/2ryXzMS"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:42:59.000Z", "author_id": "218992297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205422857934774272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205422748127784961"], "created_at": "2019-12-13T09:42:33.000Z", "author_id": "838892208", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205422748127784961"}, {"text": "RT @Aetefania1: Ayudar a una persona en depresi\u00f3n o con instinto suicida no es solo contestarte los 2 primeros mensajes, es una ayuda const\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205422663839211525"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aetefania1", "id": "719543048829411328"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:42:13.000Z", "author_id": "1198053680928477184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205194139819790336"}], "id": "1205422663839211525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205422351417888769"], "created_at": "2019-12-13T09:40:58.000Z", "author_id": "106804668", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205422351417888769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205421964703219712"], "created_at": "2019-12-13T09:39:26.000Z", "author_id": "1172149615401021440", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205421964703219712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205421638201856001"], "created_at": "2019-12-13T09:38:08.000Z", "author_id": "1006871656055308288", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205421638201856001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205421421515681793"], "created_at": "2019-12-13T09:37:17.000Z", "author_id": "1070867634583977984", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205421421515681793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205421309288681477"], "created_at": "2019-12-13T09:36:50.000Z", "author_id": "278914591", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205421309288681477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205421177969266688"], "created_at": "2019-12-13T09:36:19.000Z", "author_id": "468695724", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205421177969266688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205421057806667776"], "created_at": "2019-12-13T09:35:50.000Z", "author_id": "917969635030466561", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "id": "1205421057806667776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205421044741357568"], "created_at": "2019-12-13T09:35:47.000Z", "author_id": "50468692", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205421044741357568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205420964571471872"], "created_at": "2019-12-13T09:35:28.000Z", "author_id": "75715435", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205420964571471872"}, {"text": "No solo no sirve de nada. Es tener un traidor obedeciendo a un grupo de traidores que buscan su propio beneficio a cualquier costo y precio. Son peores que el chavismo y m\u00e1s destructires a\u00fan. Reelegirlo es suicida\n@fraccionAN16J \n@AsambleaVE https://t.co/FmCKM8gLvp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205420687109828609"], "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 228, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}, {"start": 230, "end": 241, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/FmCKM8gLvp", "expanded_url": "https://twitter.com/MaihenH/status/1205164824684113920", "display_url": "twitter.com/MaihenH/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:34:22.000Z", "author_id": "149686888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205164824684113920"}], "id": "1205420687109828609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205420520528916481"], "created_at": "2019-12-13T09:33:42.000Z", "author_id": "164406595", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205420520528916481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205420462416814085"], "created_at": "2019-12-13T09:33:28.000Z", "author_id": "1158108981962915840", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205420462416814085"}, {"text": "@arthuraguilhar se essa m\u00fasica n\u00e3o me matou.. morri", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205420353763201024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arthuraguilhar", "id": "87286417"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:33:02.000Z", "author_id": "43635798", "in_reply_to_user_id": "87286417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205350597014228993"}], "id": "1205420353763201024"}, {"text": "@vitormrtns Eu AMO  a incoer\u00eancia do adolescente BRANCO que n\u00e3o entende o qu\u00e3o problem\u00e1tico \u00e9 pegar um personagem BRANCO e colocar um ator PRETO no cinema fazendo um papel de ator que se suicida. \u00c9 uma total falta de considera\u00e7\u00e3o a hist\u00f3ria do povo e como tem uma PORRADA de estigma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205419653964718080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitormrtns", "id": "772715664968736768"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:30:15.000Z", "author_id": "24574081", "in_reply_to_user_id": "772715664968736768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251109041909760"}], "id": "1205419653964718080"}, {"text": "M'encanten aquests debats \u00e8tics i morals.\n- Si el bus no frena, conductor assass\u00ed.\n- Si el bus frena, conductor assass\u00ed.\n- Ah, no hi havia pas de vianants? Vianant suicida i assass\u00ed.\n- Ai que si cinturons de seguretat, si anava dempeus, excessos de velocitat i imprud\u00e8ncies... https://t.co/ZklTXdwhZn", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1205419462595432449"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZklTXdwhZn", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1205221007574945792", "display_url": "twitter.com/324cat/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:29:30.000Z", "author_id": "2520947226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205221007574945792"}], "id": "1205419462595432449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205419217312518144"], "created_at": "2019-12-13T09:28:31.000Z", "author_id": "213823725", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205419217312518144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "UnchartedTerritory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Yhtb18TFec", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live", "status": 200, "title": "Login or Register - IndependentWrestling.tv", "description": "Tuesday, October 18 th, 2022 at 8:00 PM EDT Wednesday, October 19 th, 2022 at 10:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM CDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 3:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM EDT Login to your", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/login"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "Beyond"}, {"start": 57, "end": 76, "tag": "UnchartedTerritory"}]}, "text": "RT @HeyyImRob: Tope suicida from @CarlosRomoPW!\n\n#Beyond #UnchartedTerritory @beyondwrestling @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Yhtb18TFec ht\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205418511352389632"], "created_at": "2019-12-13T09:25:43.000Z", "author_id": "1257901536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205297995819950080"}], "id": "1205418511352389632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205418350542647299"], "created_at": "2019-12-13T09:25:05.000Z", "author_id": "1189396602416291840", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205418350542647299"}, {"text": "@casdeiro @JorgeRiechmann Cuando la \"raz\u00f3n de estado\", que les lleva a la defensa de sectores estrat\u00e9gicos (transporte, energ\u00eda), en el marco de una econom\u00eda suicida, se sustituya por una \"raz\u00f3n de bienestar y salud\"; menos PIB y m\u00e1s vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205418219026157568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "casdeiro", "id": "103257570"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:24:33.000Z", "author_id": "3964851203", "in_reply_to_user_id": "103257570", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205206007145803777"}], "id": "1205418219026157568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205418174906281984"], "created_at": "2019-12-13T09:24:23.000Z", "author_id": "4148669368", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205418174906281984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205417910652547072"], "created_at": "2019-12-13T09:23:20.000Z", "author_id": "1151109797141516288", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205417910652547072"}, {"text": "@matteorenzi @flaminiasabate1 Analisi giusta. Tra Bo Jo e Corbyn era logico che vincesse il primo. Il Labour ha sbagliato cavallo. Come in Italia la Sinistra si suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205417669182283776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "flaminiasabate1", "id": "1510018086"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:22:22.000Z", "author_id": "40541639", "in_reply_to_user_id": "18762875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205250847652941825"}], "id": "1205417669182283776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205417575129190401"], "created_at": "2019-12-13T09:22:00.000Z", "author_id": "797312342", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205417575129190401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205417554849796101"], "created_at": "2019-12-13T09:21:55.000Z", "author_id": "181968474", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205417554849796101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205417481529102337"], "created_at": "2019-12-13T09:21:37.000Z", "author_id": "1107418289314189312", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205417481529102337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "RT @RodryMonsorees: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205417406912499713"], "created_at": "2019-12-13T09:21:20.000Z", "author_id": "1198613454124396545", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205310049620549632"}], "id": "1205417406912499713"}, {"text": "@BFelsmann @vitormrtns Ai parab\u00e9ns pela coer\u00eancia. Reduzir o personagem ao que se matou pra inspirar a personagem \u00e9 muito incompat\u00edvel com a trama retrarada no livro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205417211294310400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BFelsmann", "id": "1372465551621173248"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "vitormrtns", "id": "772715664968736768"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:20:33.000Z", "author_id": "764591568015781888", "in_reply_to_user_id": "615672783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205264098537222144"}], "id": "1205417211294310400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6185, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I9Tt5VMsx9", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/12/alumna-del-itam-se-suicida-y-sus-companeros-culpan-al-estres-escolar/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/12/alu\u2026"}]}, "text": "Todo indica que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 por estr\u00e9s escolar https://t.co/I9Tt5VMsx9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205417072068571136"], "created_at": "2019-12-13T09:20:00.000Z", "author_id": "357050985", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205417072068571136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205416732040581120"], "created_at": "2019-12-13T09:18:39.000Z", "author_id": "807209261893873665", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205416732040581120"}, {"text": "@javifonte5 @beAirEdits @EvergetesTM @Aquel_Coche La cadena perpetua es una soluci\u00f3n a posteriori; se aplica despu\u00e9s de haber violado. Muchas veces el asesino se suicida, as\u00ed que le importa poco la condena que haya despu\u00e9s. Lo de decidir qui\u00e9n se puede reinsertar supongo que lo sabe por un m\u00e1ster en psicolog\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205415980706471937"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "beAirEdits", "id": "796138064"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "EvergetesTM", "id": "439262774"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "Aquel_Coche", "id": "3380960747"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:15:40.000Z", "author_id": "1069683097489326081", "in_reply_to_user_id": "2177460610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205154734581178368"}], "id": "1205415980706471937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 229, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "text": "@FabioPorchat Voc\u00ea n\u00e3o tem vergonha?!Estamos sim indignados com a roubalheira qie matou e mata pessoas,n\u00f3s \u00e9 que n\u00e3o vemos a sua indigna\u00e7\u00e3o, pelo  contr\u00e1rio apoia esses assasinos.Realmemente vai ter muito que se explicar  com Deus. Senta e espera.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205415858606104576"], "created_at": "2019-12-13T09:15:10.000Z", "author_id": "978718305509920768", "in_reply_to_user_id": "33804533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204859190268878848"}], "id": "1205415858606104576"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u2716\ufe0f https://t.co/VegvkxRkFV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205415759935094784"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/VegvkxRkFV", "expanded_url": "https://twitter.com/bnsz171/status/1205328882171289601", "display_url": "twitter.com/bnsz171/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:14:47.000Z", "author_id": "3626030536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205328882171289601"}], "id": "1205415759935094784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6236, "type": "Product", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306b\u51fa\u5834\u3059\u308b\u65b0\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u4e88\u60f3\uff01\u62f3\u738b\u304c\u201c\uff38\u201d\u306e\u30d2\u30f3\u30c8\u3092\u8a00\u53ca\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u660e\u65e5\uff11\uff14\u65e5\u306eNOAH\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306fYouTube\u3067\u7121\u6599\u914d\u4fe1\u3067\u3059\uff01\n\u62f3\u738b\u306e\u65b0\u305f\u306a\u4ef2\u9593\uff12\u4eba\u304c\u8ab0\u306a\u306e\u304b\uff1f\n\u65b0\u305f\u306a\u9078\u624b\u306e\u30ce\u30a2\u53c2\u6226\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\u2026\n\nhttps:/\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1205415699918647296"], "created_at": "2019-12-13T09:14:33.000Z", "author_id": "92217655", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205415223969992704"}], "id": "1205415699918647296"}, {"text": "RT @Aetefania1: Ayudar a una persona en depresi\u00f3n o con instinto suicida no es solo contestarte los 2 primeros mensajes, es una ayuda const\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205415500622245888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aetefania1", "id": "719543048829411328"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:13:45.000Z", "author_id": "2151532681", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205194139819790336"}], "id": "1205415500622245888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.628, "type": "Product", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QezBGUqGgt", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13176", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 150, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 151, "end": 154, "tag": "\u62f3\u738b"}, {"start": 155, "end": 158, "tag": "\u91d1\u525b"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306b\u51fa\u5834\u3059\u308b\u65b0\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u4e88\u60f3\uff01\u62f3\u738b\u304c\u201c\uff38\u201d\u306e\u30d2\u30f3\u30c8\u3092\u8a00\u53ca\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u660e\u65e5\uff11\uff14\u65e5\u306eNOAH\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306fYouTube\u3067\u7121\u6599\u914d\u4fe1\u3067\u3059\uff01\n\u62f3\u738b\u306e\u65b0\u305f\u306a\u4ef2\u9593\uff12\u4eba\u304c\u8ab0\u306a\u306e\u304b\uff1f\n\u65b0\u305f\u306a\u9078\u624b\u306e\u30ce\u30a2\u53c2\u6226\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\u2026\n\nhttps://t.co/QezBGUqGgt\n\n#noah_ghc #\u62f3\u738b #\u91d1\u525b", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1205415223969992704"], "created_at": "2019-12-13T09:12:39.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "id": "1205415223969992704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205414996378828805"], "created_at": "2019-12-13T09:11:45.000Z", "author_id": "37414040", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205414996378828805"}, {"text": "Perche \u00e8 il liberalismo compassionevole che ha creato terreno facile per questa rabbia. Il lavoro che non fa vivere \u201cma meglio un lavoro che niente\u201d \u00e8 stata la causa di questa rabbia sociale. Riproporlo \u00e8 suicida quanto riproporre certo socialismo populista. Ma le istanze restano", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205414849691422721"], "created_at": "2019-12-13T09:11:10.000Z", "author_id": "215224614", "in_reply_to_user_id": "215224614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205414847036448768"}], "id": "1205414849691422721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}]}, "text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205414681403412480"], "created_at": "2019-12-13T09:10:30.000Z", "author_id": "386116882", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}], "id": "1205414681403412480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205414133082013696"], "created_at": "2019-12-13T09:08:19.000Z", "author_id": "779414623674048516", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}], "id": "1205414133082013696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Landposmo", "id": "4081500215"}]}, "text": "@Landposmo Lo peor es la gente sensata resentida y no los votantes que han reeligido un proyecto suicida. Seguro que no dir\u00edas eso si vivieras en UK.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205413618642231297"], "created_at": "2019-12-13T09:06:16.000Z", "author_id": "885032394", "in_reply_to_user_id": "4081500215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205269083006144513"}], "id": "1205413618642231297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Corbyn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "text": "RT @bechoch: Puestos a elegir entre el caos del Brexit y el suicida programa econ\u00f3mico del S\u00e1nchez ingl\u00e9s (Corbyn), los brit\u00e1nicos lo tiene\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205413498009899009"], "created_at": "2019-12-13T09:05:48.000Z", "author_id": "958658338677542912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205413191246852097"}], "id": "1205413498009899009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/eXySgw9166", "expanded_url": "https://twitter.com/paginalixo1/status/1205161359941525507", "display_url": "twitter.com/paginalixo1/st\u2026"}]}, "text": "Divers\u00e3o Macabra, Esquadr\u00e3o Suicida, 6 years. https://t.co/eXySgw9166", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205413309127757824"], "created_at": "2019-12-13T09:05:03.000Z", "author_id": "1096822496383434752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205161359941525507"}], "id": "1205413309127757824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "Mastrich"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "agarzon", "id": "11904592"}]}, "text": "@agarzon En aquel horrible tratado de Mastrich est\u00e1 el origen de la situaci\u00f3n actual. Pensar que tipos como estos son capaces de arreglar algo es suicida. A la larga creo que se van a arrepentir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205413239917555712"], "created_at": "2019-12-13T09:04:46.000Z", "author_id": "2767517181", "in_reply_to_user_id": "11904592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205384351107686400"}], "id": "1205413239917555712"}, {"text": "RT @Aetefania1: Ayudar a una persona en depresi\u00f3n o con instinto suicida no es solo contestarte los 2 primeros mensajes, es una ayuda const\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205413238407651328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aetefania1", "id": "719543048829411328"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:04:46.000Z", "author_id": "800774548652105729", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205194139819790336"}], "id": "1205413238407651328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Corbyn"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/xPxhe9JnGp", "expanded_url": "https://twitter.com/bechoch/status/1205413191246852097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xPxhe9JnGp", "media_key": "3_1205413172246659072"}]}, "text": "Puestos a elegir entre el caos del Brexit y el suicida programa econ\u00f3mico del S\u00e1nchez ingl\u00e9s (Corbyn), los brit\u00e1nicos lo tienen claro.\n\nMejor susto que muerte. https://t.co/xPxhe9JnGp", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205413191246852097"], "created_at": "2019-12-13T09:04:34.000Z", "author_id": "1394346374", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205413191246852097"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u2705 https://t.co/aOPWpObwoj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205412867064958976"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/aOPWpObwoj", "expanded_url": "https://twitter.com/bnsz171/status/1205328882171289601", "display_url": "twitter.com/bnsz171/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:03:17.000Z", "author_id": "4710660077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205328882171289601"}], "id": "1205412867064958976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205412647698665473"], "created_at": "2019-12-13T09:02:25.000Z", "author_id": "50087619", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205412647698665473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205412367305265153"], "created_at": "2019-12-13T09:01:18.000Z", "author_id": "1082081607513792512", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205412367305265153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cyrusafa", "id": "84134067"}]}, "text": "RT @cyrusafa: \"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205412239521591296"], "created_at": "2019-12-13T09:00:48.000Z", "author_id": "61604119", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215184433885184"}], "id": "1205412239521591296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CATERINAV", "id": "73245966"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "13Dic"}]}, "text": "RT @CATERINAV: #13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205411341953097728"], "created_at": "2019-12-13T08:57:14.000Z", "author_id": "1184600260980723714", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205404166774050817"}], "id": "1205411341953097728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205410819544113152"], "created_at": "2019-12-13T08:55:09.000Z", "author_id": "1126825862299570176", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205410819544113152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205410698056130560"], "created_at": "2019-12-13T08:54:40.000Z", "author_id": "344965817", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205410698056130560"}, {"text": "@stefanol2006 @GiorgioPavan3 Il punto \u00e8 che piace pi\u00f9 il sovranismo di dx di un'anatra zoppa a sx tamponata dai liberali. Questo pur da leaver convinto devo dirlo. Nn vederlo \u00e8 suicida", "lang": "it", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205410333319467008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stefanol2006", "id": "3019658033"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "GiorgioPavan3", "id": "1324794918"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:53:13.000Z", "author_id": "822480229193154562", "in_reply_to_user_id": "3019658033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205409812202369026"}], "id": "1205410333319467008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205410049801302017"], "created_at": "2019-12-13T08:52:05.000Z", "author_id": "833688973893652480", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205410049801302017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205410017958125568"], "created_at": "2019-12-13T08:51:58.000Z", "author_id": "1050501902717325313", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205410017958125568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205409746221752320"], "created_at": "2019-12-13T08:50:53.000Z", "author_id": "542163236", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205409746221752320"}, {"text": "RT @DiegoDevesa5: Generaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205409392390225921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiegoDevesa5", "id": "1143690821079851009"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:49:29.000Z", "author_id": "724728304721260545", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205392749790412800"}], "id": "1205409392390225921"}, {"text": "\ud83d\udd2c Un robot suicida limpiar\u00e1 la basura espacial en 2025\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/IfrhDnrMnt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205409374438666241"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/IfrhDnrMnt", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMX5Nx", "display_url": "bit.ly/2RMX5Nx"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:49:24.000Z", "author_id": "836466847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205409374438666241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205409165776052224"], "created_at": "2019-12-13T08:48:35.000Z", "author_id": "3251862062", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205409165776052224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205408826746380288"], "created_at": "2019-12-13T08:47:14.000Z", "author_id": "4045324043", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205408826746380288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.7083, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "NetFlix"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "catupiry", "id": "15297729"}]}, "text": "@catupiry O cinema franc\u00eas faz isso com uma maestria. Eles adoram este tipo de narrativa. Eu n\u00e3o me lembro se vi em DVD ou na NetFlix, um filme animado onde a narrativa era sobre suicidio, a cidade Paris e na trama familiar suicida nasce um menino que ama a vida. Vou procurar o nome.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205408695670034434"], "created_at": "2019-12-13T08:46:43.000Z", "author_id": "26233594", "in_reply_to_user_id": "15297729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205373646744801280"}], "id": "1205408695670034434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205408448000790528"], "created_at": "2019-12-13T08:45:44.000Z", "author_id": "750851735229501440", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205408448000790528"}, {"text": "minha\nsina\ngana\nsuicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205407440189177857"], "created_at": "2019-12-13T08:41:43.000Z", "author_id": "155324132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205407440189177857"}, {"text": "Un conductor bus posa en risc els usuaris al seu c\u00e0rrec amb l'esperan\u00e7a que la seva frenada violenta salvi al su\u00efcida del vianant i que ning\u00fa m\u00e9s prengu\u00e9s mal.\n\nDoncs, no va reeixir. Va canviar la vida del vianant per la de l'usuari.\n\nNo sempre s\u00f3n els designis del senyor.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1205407412167086080"], "created_at": "2019-12-13T08:41:37.000Z", "author_id": "365777868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205407412167086080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205407237893742592"], "created_at": "2019-12-13T08:40:55.000Z", "author_id": "1046138448506212352", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205407237893742592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "emho"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MiguelGTormo", "id": "330606556"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Economaalainte1", "id": "1065906261588353029"}]}, "text": "RT @MiguelGTormo: @Economaalainte1 Pues, emho, una UE con menos peso pol\u00edtico, econ\u00f3mico y militar, sin grandes l\u00edderes y con una econom\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205407160773025792"], "created_at": "2019-12-13T08:40:37.000Z", "author_id": "1065906261588353029", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205406739891392512"}], "id": "1205407160773025792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205407112412717056"], "created_at": "2019-12-13T08:40:25.000Z", "author_id": "778684735", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205407112412717056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/PBFZRoWGdw", "expanded_url": "https://twitter.com/icpmp/status/1205406919390830593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBFZRoWGdw", "media_key": "3_1205406909970423808"}]}, "text": "Catalu\u00f1a se suicida. https://t.co/PBFZRoWGdw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205406919390830593"], "created_at": "2019-12-13T08:39:39.000Z", "author_id": "2289342819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205406919390830593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6374, "type": "Person", "normalized_text": "emho"}, {"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Economaalainte1", "id": "1065906261588353029"}]}, "text": "@Economaalainte1 Pues, emho, una UE con menos peso pol\u00edtico, econ\u00f3mico y militar, sin grandes l\u00edderes y con una econom\u00eda suicida, es un panorama desolador", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205406739891392512"], "created_at": "2019-12-13T08:38:56.000Z", "author_id": "330606556", "in_reply_to_user_id": "1065906261588353029", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205403349417418752"}], "id": "1205406739891392512"}, {"text": "muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.co/It0BBEmyj0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205406597327007744"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/It0BBEmyj0", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "ciencia"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:38:22.000Z", "author_id": "593044799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205406597327007744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CATERINAV", "id": "73245966"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "13Dic"}]}, "text": "RT @CATERINAV: #13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205406542910111744"], "created_at": "2019-12-13T08:38:09.000Z", "author_id": "197252638", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205404166774050817"}], "id": "1205406542910111744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205406539533766656"], "created_at": "2019-12-13T08:38:09.000Z", "author_id": "60415207", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205406539533766656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.2829, "type": "Place", "normalized_text": "Losada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EBravoOficial", "id": "3402769792"}]}, "text": "RT @EBravoOficial: 22 de dic. de 1975. A la familia Losada le toca la Loter\u00eda de Navidad y su vida cambia radicalmente. Esa an\u00e9cdota de \u00abUn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205405898421784578"], "created_at": "2019-12-13T08:35:36.000Z", "author_id": "306377367", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205405737452740608"}], "id": "1205405898421784578"}, {"text": "Eu n\u00e3o fa\u00e7o resolu\u00e7\u00e3o de ano novo, mas t\u00f4 vendo que vou ser obrigada. Vai ficar me devendo cem reais o amiguinho suicida que resolver fazer merda de madrugada enquanto eu t\u00f4 dormindo ou impossibilitada de andar e n\u00e3o me der telefone da psic\u00f3loga dele (a) seus caralho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205405890704228352"], "created_at": "2019-12-13T08:35:34.000Z", "author_id": "75438624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205405890704228352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3381, "type": "Place", "normalized_text": "Losada"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.8431, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 163, "end": 181, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Casavella"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 251, "username": "icon_elpais", "id": "1962476030"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/uKsrlpKHB4", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/11/icon/1576081292_961686.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/11/icon/1576081292_961686.html"}]}, "text": "22 de dic. de 1975. A la familia Losada le toca la Loter\u00eda de Navidad y su vida cambia radicalmente. Esa an\u00e9cdota de \u00abUn enano espa\u00f1ol se suicida en Las Vegas\u00bb de Francisco Casavella y otras sobre ese tradicional sorteo, en mi art\u00edculo de @icon_elpais: https://t.co/uKsrlpKHB4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205405737452740608"], "created_at": "2019-12-13T08:34:57.000Z", "author_id": "3402769792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205405737452740608"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/4VqW5bKIGy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205405705127256066"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/4VqW5bKIGy", "expanded_url": "https://t.co/4VqW5bKIGy", "display_url": "t.co/4VqW5bKIGy"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:34:50.000Z", "author_id": "719362897000996864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205405705127256066"}, {"text": "Cuando una huelga de una semana no es suficiente y alguien se suicida. https://t.co/ofOZ5oOVWa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205405693173542913"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ofOZ5oOVWa", "expanded_url": "https://twitter.com/RER_A/status/1205403812183379968", "display_url": "twitter.com/RER_A/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:34:47.000Z", "author_id": "32153516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205403812183379968"}], "id": "1205405693173542913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}]}, "text": "@Jovel_Alvarez: \"Yo pienso en Carla (Angola) como de las grandes equivocadas de esta historia: suicida enamorada del poder, capaz de enterrar su credibilidad a cambio de fama, viajes, lujo y dinero\".\nLuego: \"No puedo llamarla tarifada sin pruebas\"\n\nNo entiendo \ud83e\udd14..me perd\u00ed algo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205405670465560577"], "created_at": "2019-12-13T08:34:41.000Z", "author_id": "216646024", "in_reply_to_user_id": "121816849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205405670465560577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205405422301007872"], "created_at": "2019-12-13T08:33:42.000Z", "author_id": "727376805695504384", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205405422301007872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "seasmamon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nenadelafuente", "id": "173286753"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "seasmamon"}]}, "text": "@nenadelafuente Si si si ahora resulta que es culpa de una universidad si alguien se suicida #seasmamon", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205404536766173184"], "created_at": "2019-12-13T08:30:11.000Z", "author_id": "34979771", "in_reply_to_user_id": "173286753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205380156140986368"}], "id": "1205404536766173184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13Dic"}]}, "text": "#13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo no tengo vocaci\u00f3n de suicida. Unidos es la \u00fanica manera de vencer\u201d, sostuvo Guaid\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205404166774050817"], "created_at": "2019-12-13T08:28:43.000Z", "author_id": "73245966", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "id": "1205404166774050817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205404125736947712"], "created_at": "2019-12-13T08:28:33.000Z", "author_id": "154683389", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205404125736947712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Samarra"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "iraqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yu9RyR9Z3A", "expanded_url": "http://bit.ly/2LQda1d", "display_url": "bit.ly/2LQda1d"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/mWM8zjVGc2", "expanded_url": "https://twitter.com/almayadeen_es/status/1205403986087436288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mWM8zjVGc2", "media_key": "3_1205263159902244872"}]}, "text": "Ataque suicida en Samarra provoca muerte de cuatro miembros de la Movilizaci\u00f3n Popular iraqu\u00ed https://t.co/yu9RyR9Z3A https://t.co/mWM8zjVGc2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205403986087436288"], "created_at": "2019-12-13T08:28:00.000Z", "author_id": "2816433530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205403986087436288"}, {"text": "RT @Akeselia64: @incomodo0 @Kkokoman @AntonioMaestre @gmaemejota Pero es que adem\u00e1s ha dado en el clavo con lo de \"autoinmolarse\". Con los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205403865287409664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Akeselia64", "id": "989471162811015168"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "incomodo0", "id": "3007697955"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Kkokoman", "id": "207722497"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:27:31.000Z", "author_id": "3233372537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205331851193262081"}], "id": "1205403865287409664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205403848824819712"], "created_at": "2019-12-13T08:27:27.000Z", "author_id": "154683389", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205403848824819712"}, {"text": "RT @dpiloncita: Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205403732650995712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "PatriaIndetenible"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:26:59.000Z", "author_id": "187313597", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205112301998751744"}], "id": "1205403732650995712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205403559363272704"], "created_at": "2019-12-13T08:26:18.000Z", "author_id": "806587158756786176", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205403559363272704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205403070521327622"], "created_at": "2019-12-13T08:24:21.000Z", "author_id": "91361654", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205403070521327622"}, {"text": "N\u00e3o sei como \u00e9 que esta malta n\u00e3o se suicida colectivamente... https://t.co/IRnviEqCgi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205402735778115584"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IRnviEqCgi", "expanded_url": "https://twitter.com/EuSouZarolho/status/1205402735778115584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRnviEqCgi", "media_key": "3_1205402731793567744"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:23:02.000Z", "author_id": "1407892861", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "id": "1205402735778115584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5731, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DWnNtV5Cca", "expanded_url": "http://www.sernoticias.com.mx/2019/12/12/alumna-del-itam-se-suicida-sus-companeros-acusan-estres/", "display_url": "sernoticias.com.mx/2019/12/12/alu\u2026"}]}, "text": "New post: Alumna del ITAM se suicida, sus compa\u00f1eros acusan estr\u00e9s https://t.co/DWnNtV5Cca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205402317220126721"], "created_at": "2019-12-13T08:21:22.000Z", "author_id": "1138873119790182400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205402317220126721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205402300174524416"], "created_at": "2019-12-13T08:21:18.000Z", "author_id": "23982468", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205402300174524416"}, {"text": "Omicidio Mollicone, la famiglia del brigadiere suicida denuncia consulente https://t.co/8inlFcYW1E", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205401803522748417"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8inlFcYW1E", "expanded_url": "https://ift.tt/38yh88z", "display_url": "ift.tt/38yh88z"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:19:19.000Z", "author_id": "56356444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205401803522748417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205401596303032321"], "created_at": "2019-12-13T08:18:30.000Z", "author_id": "330118297", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205401596303032321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205401495086211072"], "created_at": "2019-12-13T08:18:06.000Z", "author_id": "1118338477710610432", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205401495086211072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 289, "end": 293, "probability": 0.2838, "type": "Other", "normalized_text": "Arroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "PedroMartinIQT", "id": "941457168"}], "urls": [{"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/dtMfCiLSTd", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205401011352932352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtMfCiLSTd", "media_key": "3_1205400992721915904"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/dtMfCiLSTd", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205401011352932352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtMfCiLSTd", "media_key": "3_1205400999655026689"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/dtMfCiLSTd", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205401011352932352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtMfCiLSTd", "media_key": "3_1205401001924190209"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/dtMfCiLSTd", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205401011352932352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtMfCiLSTd", "media_key": "3_1205401008966438913"}]}, "text": "@VasquezBazan @PedroMartinIQT Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida era magnifico en esto, sino como hizo para dejar la Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/dtMfCiLSTd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205401011352932352"], "created_at": "2019-12-13T08:16:11.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205232789055950848"}], "id": "1205401011352932352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205400564928000000"], "created_at": "2019-12-13T08:14:24.000Z", "author_id": "3347526491", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205400564928000000"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ????\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u2705 https://t.co/76b0R4r8VA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205400258848669696"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/76b0R4r8VA", "expanded_url": "https://twitter.com/fr4nciscojr/status/1205311667623661568", "display_url": "twitter.com/fr4nciscojr/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:13:11.000Z", "author_id": "930863616827543555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205311667623661568"}], "id": "1205400258848669696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3195, "type": "Other", "normalized_text": "Tajiri"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Big Cass"}]}, "text": "Tajiri was attacked in the parking lot by Big Cass with a tope suicida at a house show", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205398886132649984"], "created_at": "2019-12-13T08:07:44.000Z", "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205398886132649984"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205398569051721728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:06:28.000Z", "author_id": "2259920148", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205398569051721728"}, {"text": "Empec\u00e9 escuchando salsa de camionetica y termin\u00e9 escuchando m\u00fasica suicida depresiva. \nLa depresi\u00f3n es un estilo de vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205398341934125057"], "created_at": "2019-12-13T08:05:34.000Z", "author_id": "1025384993655275520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205398341934125057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205398108416479232"], "created_at": "2019-12-13T08:04:38.000Z", "author_id": "44234699", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205398108416479232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205397909174390786"], "created_at": "2019-12-13T08:03:51.000Z", "author_id": "367229995", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205397909174390786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205397682115817474"], "created_at": "2019-12-13T08:02:57.000Z", "author_id": "124264963", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205397682115817474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205397347351617536"], "created_at": "2019-12-13T08:01:37.000Z", "author_id": "1093745690591838210", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205397347351617536"}, {"text": "RT @la_patilla: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD              '", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205397212408242176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:01:05.000Z", "author_id": "2931363875", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205382848536035329"}], "id": "1205397212408242176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205397101515091969"], "created_at": "2019-12-13T08:00:38.000Z", "author_id": "1162170389205868544", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205397101515091969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205397096926334982"], "created_at": "2019-12-13T08:00:37.000Z", "author_id": "552303559", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205397096926334982"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205396637796859904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:58:48.000Z", "author_id": "552303559", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205396637796859904"}, {"text": "Gente vcs falando mal e eu cheia de vontade de comer um desse kmkkkjkk \u00fanica coisa q matou foi o \u00f3leo do bacon, de resto foda se comia tudo https://t.co/Olfk1jNVzZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205396489620602880"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Olfk1jNVzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/baforalu/status/1204586103619170304", "display_url": "twitter.com/baforalu/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:58:12.000Z", "author_id": "4190636009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204586103619170304"}], "id": "1205396489620602880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8928, "type": "Other", "normalized_text": "Fenty Beauty"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kQ8lwmHwim", "expanded_url": "https://twitter.com/SushiDePiranha/status/1205396461833379841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQ8lwmHwim", "media_key": "16_1205396452635283457"}]}, "text": "2019 acabando, mais um ano que se vai sem um \u00e1lbum novo da Rihanna. Por que me matou Fenty Beauty? https://t.co/kQ8lwmHwim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205396461833379841"], "created_at": "2019-12-13T07:58:06.000Z", "author_id": "375740466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205396461833379841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205395949650153472"], "created_at": "2019-12-13T07:56:04.000Z", "author_id": "1134433499346325504", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205395949650153472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205395728618668032"], "created_at": "2019-12-13T07:55:11.000Z", "author_id": "2286956616", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205395728618668032"}, {"text": "A \u00e9sta hora soy una suicida en potencia, no deber\u00eda estar levantada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205395355518586880"], "created_at": "2019-12-13T07:53:42.000Z", "author_id": "1105628805543219203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205395355518586880"}, {"text": "RT @RODMONTIVE: En el apremio suicida\ntanto pude y no hice,\nimpenetrable,\nindestructible,\ninicial trama de la vida,\ndesde el abismo\nascende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205395264367927296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RODMONTIVE", "id": "208727225"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:53:20.000Z", "author_id": "820104671360585729", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203489830543474688"}], "id": "1205395264367927296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205394900872826882"], "created_at": "2019-12-13T07:51:54.000Z", "author_id": "1111134356410642432", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205394900872826882"}, {"text": "#100torri CRONACA \u2013 Tra Villanova d\u2019Asti e Pessione, 26enne si suicida investito dal treno https://t.co/IU2XCULcJD https://t.co/qnZaZcuso4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205394672404893696"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IU2XCULcJD", "expanded_url": "https://is.gd/CYbT26", "display_url": "is.gd/CYbT26"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qnZaZcuso4", "expanded_url": "https://twitter.com/Centotorri/status/1205394672404893696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnZaZcuso4", "media_key": "3_1205394668101476352"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "100torri"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:50:59.000Z", "author_id": "632125160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205394672404893696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205394333836496896"], "created_at": "2019-12-13T07:49:38.000Z", "author_id": "1119700457960759297", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1205394333836496896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205394160729108480"], "created_at": "2019-12-13T07:48:57.000Z", "author_id": "969465532880707584", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205394160729108480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7566, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "don_chamuco", "id": "3142721575"}]}, "text": "@don_chamuco Pero se suicida alguien en la fac de ciencias y ni la UNAM o los medios dicen algo\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205393982278307841"], "created_at": "2019-12-13T07:48:15.000Z", "author_id": "72406416", "in_reply_to_user_id": "3142721575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205333178799362049"}], "id": "1205393982278307841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205393929077583873"], "created_at": "2019-12-13T07:48:02.000Z", "author_id": "1032780173459050496", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205393929077583873"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205393923696447493"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:48:01.000Z", "author_id": "275023642", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1205393923696447493"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205393908232065024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:47:57.000Z", "author_id": "275023642", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1205393908232065024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205393754301063168"], "created_at": "2019-12-13T07:47:20.000Z", "author_id": "1172894286", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205393754301063168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205393617780707328"], "created_at": "2019-12-13T07:46:48.000Z", "author_id": "137947143", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205393617780707328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00f3fer"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "\"Ch\u00f3fer suicida en una rotonda de Alicante\", maravilloso para un telefilme de Netflix.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205393436997824512"], "created_at": "2019-12-13T07:46:05.000Z", "author_id": "2267747113", "in_reply_to_user_id": "2267747113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205392985678123008"}], "id": "1205393436997824512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205393337672503296"], "created_at": "2019-12-13T07:45:41.000Z", "author_id": "156365095", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205393337672503296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205393277907881984"], "created_at": "2019-12-13T07:45:27.000Z", "author_id": "594239544", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205393277907881984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205392961145655297"], "created_at": "2019-12-13T07:44:11.000Z", "author_id": "2436194335", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205392961145655297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lmorono", "id": "222308805"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Cristza10", "id": "174935432"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "ojosbon31587992", "id": "1134511672989835264"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}]}, "text": "RT @lmorono: @Cristza10 @ojosbon31587992 @tunykollmann La historia argentina est\u00e1 llena de actos violentos de la derecha. Dejarlos crecer e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205392932347502592"], "created_at": "2019-12-13T07:44:04.000Z", "author_id": "207229366", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205299086569684992"}], "id": "1205392932347502592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205392845680599040"], "created_at": "2019-12-13T07:43:44.000Z", "author_id": "102810704", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205392845680599040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205392765804335110"], "created_at": "2019-12-13T07:43:25.000Z", "author_id": "99011409", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205392765804335110"}, {"text": "Generaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205392749790412800"], "created_at": "2019-12-13T07:43:21.000Z", "author_id": "1143690821079851009", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1205392749790412800"}, {"text": "@egirlrabuda suicida eu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205392460043735040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "egirlrabuda", "id": "1238548397482795009"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:42:12.000Z", "author_id": "2264571141", "in_reply_to_user_id": "2931149668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205311655367839744"}], "id": "1205392460043735040"}, {"text": "Ai meu a droga tem culpa mas \u00e9 \u00f3bvio que o principal lixo nisso aqui \u00e9 quem batizou: isso sim quase matou a mina - fazer ela tomar algo que n se sabe qual vai ser o efeito. Quer experimentar faz direito e com cuidado, agora for\u00e7ar os outros \u00e9 foda https://t.co/97LfIjJXZZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205392459133542400"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/97LfIjJXZZ", "expanded_url": "https://t.co/97LfIjJXZZ", "display_url": "t.co/97LfIjJXZZ"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:42:12.000Z", "author_id": "42950348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205392459133542400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205391899894468608"], "created_at": "2019-12-13T07:39:58.000Z", "author_id": "4347627972", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205391899894468608"}, {"text": "RT @crxxtx_: Contra corriente aunque sea un acto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205391881670189056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "crxxtx_", "id": "1202059952250073088"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:39:54.000Z", "author_id": "825107529357283330", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205219630933053440"}], "id": "1205391881670189056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205391777378775041"], "created_at": "2019-12-13T07:39:29.000Z", "author_id": "1079647077330812928", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205391777378775041"}, {"text": "#UKElections2019 sono state il secondo referendum, il trionfo della #Brexit, con cui i conservatori hanno sfondato ovunque.\nLa scelta suicida di Corbyn \u00e8 stata cedere alle pressioni remainers, e non appoggiare il leave (d\u2019altronde avete mai visto nazionalizzare nell\u2019UE?)", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205391746328342528"], "created_at": "2019-12-13T07:39:22.000Z", "author_id": "837331301808078848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205391746328342528", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "UKElections2019"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "Brexit"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205391708357382144"], "created_at": "2019-12-13T07:39:13.000Z", "author_id": "829833920036425729", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205391708357382144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205391671028047872"], "created_at": "2019-12-13T07:39:04.000Z", "author_id": "568819881", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205391671028047872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205391535782715392"], "created_at": "2019-12-13T07:38:31.000Z", "author_id": "259521366", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205391535782715392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205391366534119425"], "created_at": "2019-12-13T07:37:51.000Z", "author_id": "128607253", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205391366534119425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205391351346429952"], "created_at": "2019-12-13T07:37:47.000Z", "author_id": "2876094280", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205391351346429952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205390819781275648"], "created_at": "2019-12-13T07:35:41.000Z", "author_id": "1637040260", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205390819781275648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paco__Segura", "id": "477162795"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}]}, "text": "RT @Paco__Segura: Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205390643490623488"], "created_at": "2019-12-13T07:34:59.000Z", "author_id": "1111697797", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787582812459011"}], "id": "1205390643490623488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205390516487016448"], "created_at": "2019-12-13T07:34:28.000Z", "author_id": "995076484170579968", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205390516487016448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}]}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205390308340572160"], "created_at": "2019-12-13T07:33:39.000Z", "author_id": "1411784538", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "id": "1205390308340572160"}, {"text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205390182725406721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:33:09.000Z", "author_id": "2984278709", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}], "id": "1205390182725406721"}, {"text": "@Yascha_Mounk Significativo. \nSebbene suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205390028962172928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Yascha_Mounk", "id": "301863076"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:32:32.000Z", "author_id": "1000835549870075906", "in_reply_to_user_id": "301863076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205274942008373249"}], "id": "1205390028962172928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205389991540604928"], "created_at": "2019-12-13T07:32:23.000Z", "author_id": "973770351372132358", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205389991540604928"}, {"text": "@llucasz_ af sdds esquadr\u00e3o suicida etc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205389806743805952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "llucasz_", "id": "1292811783703605248"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:31:39.000Z", "author_id": "951439054448594945", "in_reply_to_user_id": "1113574209081487365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205350433566470144"}], "id": "1205389806743805952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205389799970025472"], "created_at": "2019-12-13T07:31:38.000Z", "author_id": "374843031", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "id": "1205389799970025472"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205389243356516352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:29:25.000Z", "author_id": "1022961498", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205389243356516352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "n\u00e3o canso de assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205389026183798785"], "created_at": "2019-12-13T07:28:33.000Z", "author_id": "1371342769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205389026183798785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205388850291445760"], "created_at": "2019-12-13T07:27:51.000Z", "author_id": "1079108246642876416", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205388850291445760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan Heyn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}]}, "text": "@CeSanz1 La Viuda del Onanista Suicida (o Suicidado) Ivan Heyn.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205388654128115712"], "created_at": "2019-12-13T07:27:04.000Z", "author_id": "465952747", "in_reply_to_user_id": "113030999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205085279448633344"}], "id": "1205388654128115712"}, {"text": "@Chivita_Siab @julieta_avilez La gente no se suicida por no tener todo en las manos o no tener la capacidad de resolver problemas; la gente se suicida porque ya no puede con el dolor que le inunda. \nNo es tan f\u00e1cil como decir que se salgan y ya, no conoces las historias ni los motivos de cada uno...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205388172697505792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Chivita_Siab", "id": "29315167"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:25:10.000Z", "author_id": "66020034", "in_reply_to_user_id": "29315167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205383486648897537"}], "id": "1205388172697505792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7147, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismoNuncaM\u00e1s"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5pi92HrlWW", "expanded_url": "https://idl-reporteros.pe/garcia-el-fiscalel-fronton-y-el-archivo/", "display_url": "idl-reporteros.pe/garcia-el-fisc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 76, "tag": "FujiAprismoNuncaM\u00e1s"}]}, "text": "Ya sab\u00edamos lo coimero que era el pr\u00f3fugo suicida...\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n#FujiAprismoNuncaM\u00e1s https://t.co/5pi92HrlWW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205387966648135680"], "created_at": "2019-12-13T07:24:20.000Z", "author_id": "818872387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205387966648135680"}, {"text": "\"La gente que me critica no ve que un deseo suicida a veces es la mejor forma de apreciar la vida.\"\n\nMe encontr\u00e9 con la frase del a\u00f1o.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205387705762406400"], "created_at": "2019-12-13T07:23:18.000Z", "author_id": "758429632437690368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205387705762406400"}, {"text": "@bolsoregrets Eu tenho 3 contas,\nA da difama\u00e7\u00e3o geral, a porn cult, e as de desabafos suic\u00edda. Usa outra e vai votar, anjo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205387568512143361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bolsoregrets", "id": "1049084929613520896"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:22:46.000Z", "author_id": "304535553", "in_reply_to_user_id": "1049084929613520896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205364944050343936"}], "id": "1205387568512143361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205387561348321280"], "created_at": "2019-12-13T07:22:44.000Z", "author_id": "156770569", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205387561348321280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205387512304275457"], "created_at": "2019-12-13T07:22:32.000Z", "author_id": "910229095", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205387512304275457"}, {"text": "@alicemunro8 M\u00e1s bien ser\u00eda \"el mundo se suicida\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205387255814205440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alicemunro8", "id": "188374119"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:21:31.000Z", "author_id": "1239749197", "in_reply_to_user_id": "188374119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205247726025420800"}], "id": "1205387255814205440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205387138377891841"], "created_at": "2019-12-13T07:21:03.000Z", "author_id": "62926011", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205387138377891841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205386897310310401"], "created_at": "2019-12-13T07:20:05.000Z", "author_id": "161100005", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205386897310310401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205386843052793858"], "created_at": "2019-12-13T07:19:53.000Z", "author_id": "1186553405831032832", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1205386843052793858"}, {"text": "qq um q me visse na \u00e9poca acharia (como acharam) q eu tava super feliz s\u00f3 em balada.\n\nrealidade: crise depressiva grave, ansiedade grave, pais abusivos, amiga q se matou naquele ano, fiquei 4 meses internada doente  e p fechar abusava de bebidas p esquecer o lixo q era minha vida https://t.co/RCM5cI8wAm https://t.co/EAxgkG4ViE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205386825126289408"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RCM5cI8wAm", "expanded_url": "https://twitter.com/queromaispizza/status/1205386825126289408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RCM5cI8wAm", "media_key": "7_1205386572507553794"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/EAxgkG4ViE", "expanded_url": "https://twitter.com/brokeymcpoverty/status/1017098515347066880", "display_url": "twitter.com/brokeymcpovert\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:19:48.000Z", "author_id": "2865483441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1017098515347066880"}], "id": "1205386825126289408"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205386332664684545"], "created_at": "2019-12-13T07:17:51.000Z", "author_id": "838096566644768769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205386332664684545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cggh12", "id": "3003583733"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "MilagrosIeivaG", "id": "2757173744"}]}, "text": "RT @cggh12: @KeroPeru @MilagrosIeivaG era la protegida del suicida Alan Garc\u00eda, \u00e9l la salv\u00f3 del juicio de los 30 mil d\u00f3lares. Por eso ella\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205385974072692736"], "created_at": "2019-12-13T07:16:25.000Z", "author_id": "1152782744054841346", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205375488128147457"}], "id": "1205385974072692736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "To Aqui Vendo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205385526259408897"], "created_at": "2019-12-13T07:14:39.000Z", "author_id": "845877298133946368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205385526259408897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205385457409900545"], "created_at": "2019-12-13T07:14:22.000Z", "author_id": "92965989", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "id": "1205385457409900545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205385427940569088"], "created_at": "2019-12-13T07:14:15.000Z", "author_id": "130011740", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205385427940569088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205385296252157952"], "created_at": "2019-12-13T07:13:44.000Z", "author_id": "84408224", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "id": "1205385296252157952"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205385139754135552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:13:06.000Z", "author_id": "593980956", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205385139754135552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205385044916920320"], "created_at": "2019-12-13T07:12:44.000Z", "author_id": "211223252", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205385044916920320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205384715378671616"], "created_at": "2019-12-13T07:11:25.000Z", "author_id": "133795516", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "id": "1205384715378671616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MH_SHINeeArg", "id": "4708769297"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}]}, "text": "RT @MH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205384628019892225"], "created_at": "2019-12-13T07:11:04.000Z", "author_id": "2924000811", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205219795408478210"}], "id": "1205384628019892225"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205384253535449088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:09:35.000Z", "author_id": "704967957194014720", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "id": "1205384253535449088"}, {"text": "RT @la_patilla: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD              '", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205384131309457410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:09:06.000Z", "author_id": "298296446", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205382848536035329"}], "id": "1205384131309457410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205383413492015104"], "created_at": "2019-12-13T07:06:15.000Z", "author_id": "706226827891712000", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205383413492015104"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1128224347", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1814, "tweet_count": 20097, "listed_count": 4}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "username": "Kolbenkopf", "name": "Kolbenkopf"}, {"verified": false, "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "319637444", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 914, "tweet_count": 918, "listed_count": 1}, "location": "Uruguay", "username": "germanduartec", "name": "Germ\u00e1n Duarte"}, {"verified": false, "id": "1013306845", "public_metrics": {"followers_count": 522451, "following_count": 88, "tweet_count": 37282, "listed_count": 193}, "username": "noseasmalotv", "name": "No seas malo"}, {"verified": false, "id": "819156028369551361", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 224, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}, "username": "jeenixi", "name": "ANGEL OF PAIN"}, {"verified": false, "id": "1019583148915613696", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 907, "tweet_count": 8952, "listed_count": 0}, "location": "madrid", "username": "nunkentenderan", "name": "miguel"}, {"verified": false, "id": "1122606584339804162", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 499, "tweet_count": 8890, "listed_count": 0}, "location": "La Florida, Chile", "username": "Doneduardo1", "name": "DonEduardo 1944"}, {"verified": false, "id": "67354668", "public_metrics": {"followers_count": 18837, "following_count": 4034, "tweet_count": 149001, "listed_count": 33}, "location": "Desubicado", "username": "Hipokinetico", "name": "Hipokin\u00e9tico"}, {"verified": false, "id": "594793908", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 3695, "tweet_count": 158325, "listed_count": 3}, "location": "Mexico", "username": "nikopanadero", "name": "nikolas"}, {"verified": true, "id": "35036854", "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}, "location": "\uea00\uea00\uea00", "username": "vampipe", "name": "vampipe \u2368"}, {"verified": false, "id": "194960640", "public_metrics": {"followers_count": 4954, "following_count": 3630, "tweet_count": 293860, "listed_count": 27}, "location": "Forks, WA", "username": "Cullensgrey", "name": "Ana vota 13!"}, {"verified": false, "id": "45509476", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 218, "tweet_count": 19116, "listed_count": 11}, "location": "Brazil", "username": "GreenPixXxie", "name": "Ana Rocha"}, {"verified": false, "id": "1111415795878367232", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 71, "tweet_count": 4412, "listed_count": 0}, "location": "Terra", "username": "MRadosch", "name": "Maria Helena Radosch"}, {"verified": true, "id": "25537494", "public_metrics": {"followers_count": 77810, "following_count": 1173, "tweet_count": 10135, "listed_count": 316}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pauloganime", "name": "Paulo Ganime"}, {"verified": false, "id": "389869681", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1803, "tweet_count": 52023, "listed_count": 13}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Sauterio", "name": "Diego T"}, {"verified": false, "id": "636025744", "public_metrics": {"followers_count": 52203, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "location": "Getxo", "username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo"}, {"verified": false, "id": "371412771", "public_metrics": {"followers_count": 43617, "following_count": 37108, "tweet_count": 232851, "listed_count": 179}, "location": "Uio, CCS, Mxco, Bolivia. BsAs", "username": "Cesar_Ache_", "name": "Cesar Ache"}, {"verified": false, "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia"}, {"verified": false, "id": "1007967552314707968", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 185, "tweet_count": 10361, "listed_count": 0}, "username": "camizao_ds", "name": "MITO\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1022294931287822337", "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 1728, "tweet_count": 51685, "listed_count": 3}, "location": "Massachusetts, USA", "username": "cam1sao", "name": "camisao 13 \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "77256024", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 384, "tweet_count": 13874, "listed_count": 3}, "username": "Oxpirrea", "name": "Lauleffffuck"}, {"verified": false, "id": "294708515", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 920, "tweet_count": 59024, "listed_count": 11}, "username": "Dubitador", "name": "Dubitador"}, {"verified": false, "id": "896038494", "public_metrics": {"followers_count": 78310, "following_count": 34472, "tweet_count": 55318, "listed_count": 600}, "username": "MorenoG_Agustin", "name": "Agust\u00edn Moreno"}, {"verified": false, "id": "166987563", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1479, "tweet_count": 17093, "listed_count": 1}, "username": "jimoliver77", "name": "Rez@k"}, {"verified": true, "id": "5988062", "public_metrics": {"followers_count": 27067582, "following_count": 151, "tweet_count": 321979, "listed_count": 122487}, "location": "London", "username": "TheEconomist", "name": "The Economist"}, {"verified": false, "id": "863115912811085824", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 890, "tweet_count": 59534, "listed_count": 0}, "location": "pvh city ", "username": "henriqcesarr", "name": "henriq"}, {"verified": false, "id": "458727413", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "jaime_srr", "name": "Jaime"}, {"verified": false, "id": "1104841908", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 526, "tweet_count": 23657, "listed_count": 10}, "location": "Titograd ", "username": "marivukcevic", "name": "pa\u015ba_milet"}, {"verified": false, "id": "992611159", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 3044, "tweet_count": 57571, "listed_count": 8}, "location": "Espanha", "username": "jorge22094625", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Voz Discordante \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "2729812582", "public_metrics": {"followers_count": 15790, "following_count": 12744, "tweet_count": 144023, "listed_count": 17}, "username": "CarrascoMarimar", "name": "Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "513289112", "public_metrics": {"followers_count": 4395, "following_count": 3534, "tweet_count": 360797, "listed_count": 35}, "username": "Antara1957", "name": "In lak \u00b4ech"}, {"verified": false, "id": "729791045693636609", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 2091, "tweet_count": 32268, "listed_count": 0}, "username": "edgaramoraless", "name": "edgar a morales s"}, {"verified": false, "id": "68723105", "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "location": "Villahermosa, Tabasco", "username": "NachoRgz", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)"}, {"verified": false, "id": "1094019714366558209", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 894, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}, "username": "JovemUrsales", "name": "a\u00ed calica \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5"}, {"verified": false, "id": "118164253", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1660, "tweet_count": 422639, "listed_count": 39}, "location": "Mexico", "username": "Christerna", "name": "Luis Cristerna"}, {"verified": false, "id": "3346920856", "public_metrics": {"followers_count": 25959, "following_count": 22612, "tweet_count": 280913, "listed_count": 32}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "agfon21", "name": "Agnaldo - #SalvemOCorinthians"}, {"verified": false, "id": "888440173922586624", "public_metrics": {"followers_count": 13740, "following_count": 13144, "tweet_count": 59114, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fidelidade1910", "name": "Rodrigo SCCP"}, {"verified": false, "id": "932587419458768896", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 231, "tweet_count": 5532, "listed_count": 0}, "location": "SG/RG ", "username": "Hendricacastro", "name": "\ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc4e"}, {"verified": false, "id": "2279648532", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 270, "tweet_count": 52893, "listed_count": 19}, "username": "Casbonis", "name": "Boni"}, {"verified": false, "id": "738097553829470208", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 218, "tweet_count": 6344, "listed_count": 0}, "username": "danigg_s", "name": "Dani"}, {"verified": false, "id": "753292916542541824", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 759, "tweet_count": 7677, "listed_count": 2}, "location": "Muito Longe", "username": "thiagoprsep", "name": "Thiago com H"}, {"verified": true, "id": "2203709322", "public_metrics": {"followers_count": 12668342, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1732}, "location": "BEVELE RIOS", "username": "maisa", "name": "+a"}, {"verified": false, "id": "2960047042", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 339, "tweet_count": 557, "listed_count": 5}, "username": "venildo94", "name": "Venildo Ifran"}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro"}, {"verified": false, "id": "719282314", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 311, "tweet_count": 707, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "pedrohe46173103", "name": "henrique alves"}, {"verified": false, "id": "4790159123", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 751, "tweet_count": 27262, "listed_count": 3}, "location": "Vix City, \u00b27", "username": "siciliann0", "name": "Don L Mestre dos Magos \ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2802176351", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1397, "tweet_count": 9748, "listed_count": 2}, "username": "LOGOFISC", "name": "SILVERIO"}, {"verified": false, "id": "1054056136406487041", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 746, "tweet_count": 24950, "listed_count": 1}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "LuisGon40038327", "name": "Luis Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "71155017", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 233, "tweet_count": 6868, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "coko75", "name": "Coko75"}, {"verified": false, "id": "1152755955676909568", "public_metrics": {"followers_count": 18018, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "username": "ApostolManotas", "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?"}, {"verified": false, "id": "482028540", "public_metrics": {"followers_count": 13283, "following_count": 611, "tweet_count": 9412, "listed_count": 34}, "location": "La Serena", "username": "SSaludCoquimbo", "name": "Servicio de Salud Coquimbo"}, {"verified": false, "id": "430333704", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 2231, "tweet_count": 75819, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, D. F.", "username": "DraLlanos", "name": "Mar\u00eda Elena Llanos"}, {"verified": false, "id": "2883114155", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1282, "tweet_count": 17189, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a/Andaluc\u00eda/M\u00e1laga", "username": "Radio_Cuevas", "name": "Edu_Cuevas"}, {"verified": false, "id": "235279608", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 1180, "tweet_count": 39748, "listed_count": 106}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "reverdeconcausa", "name": "Sera Huertas\ud83c\udf36"}, {"verified": false, "id": "315437987", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 57, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "lau_ansu", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfe \ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcee \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "1013176044", "public_metrics": {"followers_count": 4644, "following_count": 1449, "tweet_count": 19370, "listed_count": 11}, "username": "1mundokurioso", "name": "Grandes Curiosidades"}, {"verified": false, "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden"}, {"verified": false, "id": "3309347867", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1096808535889989633", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 4350, "tweet_count": 136565, "listed_count": 1}, "username": "84_pabloruiz", "name": "@84_pabloruiz"}, {"verified": false, "id": "895360121890643974", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 3138, "tweet_count": 9996, "listed_count": 0}, "username": "Hugodadisco", "name": "Hugo Hug\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1407892861", "public_metrics": {"followers_count": 24127, "following_count": 783, "tweet_count": 297586, "listed_count": 94}, "location": "Portugal", "username": "EuSouZarolho", "name": "Dr. Pedro Amorim e Bourbon de Linha\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "2942461187", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 288, "tweet_count": 9531, "listed_count": 0}, "username": "isabelacfgaspar", "name": "Kiba"}, {"verified": false, "id": "1003751727848394752", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 835, "tweet_count": 28896, "listed_count": 0}, "location": "cg zo", "username": "linharescrf", "name": "linhares\ud83e\udd34\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "4235498667", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 253, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "username": "Cidadaohonesto1", "name": "Cidad\u00e3o de bem"}, {"verified": false, "id": "6446052", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1061, "tweet_count": 70288, "listed_count": 14}, "location": "Colonia de cuba; Venezuela", "username": "luix", "name": "Lui \u27e8S|"}, {"verified": false, "id": "955093652409233409", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1581, "tweet_count": 16338, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico m\u00e1gico ", "username": "c_tamps", "name": "caro"}, {"verified": false, "id": "1000090593710788609", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 414, "tweet_count": 29413, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "ops_hay22", "name": "\u2022HAYKAREN\ud83e\udd2c\uf8ff"}, {"verified": false, "id": "1140944519061528576", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 81, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rj", "username": "Richardson_95", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1140815133259829254", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 551, "tweet_count": 25178, "listed_count": 0}, "username": "dsdlamixtecaoax", "name": "lbe"}, {"verified": false, "id": "17922154", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223418, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "orlandom18", "name": "orlandom18"}, {"verified": false, "id": "406433712", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico"}, {"verified": false, "id": "1185667840705257475", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 174, "tweet_count": 5075, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "Jenialves22", "name": "Jeni \u2728"}, {"verified": false, "id": "1143205003227799552", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 703, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "username": "ruan22rs", "name": "Dachina )(\ud83e\udd2c"}, {"verified": false, "id": "208315855", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 2354, "tweet_count": 102683, "listed_count": 4}, "username": "jaramillo_eric", "name": "eric jaramillo"}, {"verified": false, "id": "115562059", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1371, "tweet_count": 42273, "listed_count": 1}, "username": "antraxbeta87", "name": "Antrax"}, {"verified": false, "id": "53807494", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 107, "tweet_count": 6887, "listed_count": 28}, "location": "+179\u00b0 56\u2032 39.4\u2033 | +0\u00b0 2\u2032 46.2\u2033", "username": "nelsonrangel", "name": "Nelson Rangel \uea00"}, {"verified": false, "id": "200568006", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 10868, "listed_count": 2}, "location": "LIMA -PERU", "username": "JAVIERVERA71", "name": "JAVIER VERA"}, {"verified": false, "id": "112570023", "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "location": "Per\u00fa", "username": "IDL_R", "name": "IDL-Reporteros"}, {"verified": false, "id": "2481345246", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2842, "tweet_count": 21211, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "MonjeMarco", "name": "Matt trumon PATRIOTA"}, {"verified": true, "id": "169979854", "public_metrics": {"followers_count": 139447, "following_count": 6667, "tweet_count": 27669, "listed_count": 602}, "location": "Iquique, Chile", "username": "Hugo_Gutierrez_", "name": "Hugo Guti\u00e9rrez G."}, {"verified": false, "id": "1069642660170874880", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 4999, "tweet_count": 40056, "listed_count": 0}, "username": "RobertCrown15", "name": "@REDFORD1999"}, {"verified": false, "id": "846060592536473601", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 101, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}, "username": "Metallixgamer", "name": "Walter Bruto Soares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "439363735", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 79, "tweet_count": 2115, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "PumaDetonados", "name": "Puma"}, {"verified": false, "id": "4271440276", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 495, "tweet_count": 19187, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "tavomonroy8", "name": "tavo monroy"}, {"verified": true, "id": "127068662", "public_metrics": {"followers_count": 38984, "following_count": 685, "tweet_count": 333171, "listed_count": 333}, "location": "M\u00e9xico", "username": "HoyEstado", "name": "Hoy Estado de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "id": "4496574802", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1652, "tweet_count": 27244, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CallMeRyan_CS_", "name": "Ryan"}, {"verified": false, "id": "758067618851000321", "public_metrics": {"followers_count": 12897, "following_count": 5134, "tweet_count": 9206, "listed_count": 17}, "username": "danverswonder", "name": "ju\u238a"}, {"verified": false, "id": "635694008", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 310, "tweet_count": 36253, "listed_count": 0}, "username": "EzimarPantoja", "name": "Ezimar Pantoja"}, {"verified": false, "id": "1005837564597735425", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 506, "tweet_count": 5159, "listed_count": 1}, "location": "Alcobendas / Madrid", "username": "ripperez85", "name": "Rub\u00e9n \u00cd\u00f1iguez P\u00e9rez"}, {"verified": true, "id": "3402769792", "public_metrics": {"followers_count": 4539, "following_count": 2172, "tweet_count": 28422, "listed_count": 43}, "username": "EBravoOficial", "name": "EduardoBravoOficial"}, {"verified": false, "id": "156696880", "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 2051, "tweet_count": 67448, "listed_count": 100}, "location": "G\u00e1vea, Rio de Janeiro", "username": "olucianomoraes_", "name": "Luciano Moraes\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1182692924280233985", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 143, "tweet_count": 3608, "listed_count": 0}, "username": "Azotedelaizqui1", "name": "Azotedelaizquierda\ud83d\udd3a\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf97=\ud83d\udca9\ud83d\udca9"}, {"verified": false, "id": "1209044078", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 177, "tweet_count": 2505, "listed_count": 3}, "location": "Europa", "username": "AntonioPriante1", "name": "Antonio Priante"}, {"verified": false, "id": "3012602445", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 721, "tweet_count": 243797, "listed_count": 30}, "username": "manalvgah", "name": "maran"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "464377731", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 4970, "tweet_count": 4486, "listed_count": 26}, "location": "Chile, Valpara\u00edso", "username": "PipeTatanVP", "name": "Felipe Sebasti\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "42013194", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 584, "tweet_count": 57799, "listed_count": 13}, "location": "INTERNET", "username": "lklski", "name": "Loke_"}, {"verified": false, "id": "330446946", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 144, "tweet_count": 26647, "listed_count": 0}, "location": "Manoela", "username": "Klinglingeling", "name": "palha\u00e7a da nintendo"}, {"verified": false, "id": "2265361730", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1507, "tweet_count": 185312, "listed_count": 17}, "location": "Anywhere ", "username": "Mariano_MF1", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mariano Martinez \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"verified": false, "id": "374516989", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 16, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "username": "abeyish", "name": "Abra\u00e3o capistrano"}, {"verified": false, "id": "41688911", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 319, "tweet_count": 5826, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte - MG - BR", "username": "marinaspr", "name": "Marina Schmoeller"}, {"verified": false, "id": "179177837", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 364, "tweet_count": 51605, "listed_count": 4}, "username": "hsmhello", "name": "helo"}, {"verified": false, "id": "300661613", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 183, "tweet_count": 16681, "listed_count": 0}, "location": "Morelos, M\u00e9xico", "username": "Randik354", "name": "Don Richard."}, {"verified": false, "id": "542796178", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 467, "tweet_count": 101184, "listed_count": 21}, "username": "DasTier92", "name": "DasTier"}, {"verified": false, "id": "304199820", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 2002, "tweet_count": 90179, "listed_count": 20}, "location": "Santa Marta", "username": "by_vicro", "name": "Arq Victor Rodriguez F .\u00b7."}, {"verified": false, "id": "2279560483", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 302, "tweet_count": 20689, "listed_count": 0}, "username": "somara19", "name": "somara"}, {"verified": true, "id": "15249841", "public_metrics": {"followers_count": 1108195, "following_count": 130, "tweet_count": 111453, "listed_count": 2598}, "username": "diogomainardi", "name": "diogomainardi"}, {"verified": false, "id": "66718303", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1700, "tweet_count": 3679, "listed_count": 0}, "location": "Meridell, Tulgey Woods", "username": "AniRedGris", "name": "Annie Red Gris"}, {"verified": false, "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352937, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas"}, {"verified": false, "id": "2216688480", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 357, "tweet_count": 9080, "listed_count": 3}, "location": "\u05d0\u05e9\u05d3\u05d5\u05d3 \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc", "username": "Danielmeilan4", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "1037815329760661504", "public_metrics": {"followers_count": 9744, "following_count": 7443, "tweet_count": 59827, "listed_count": 38}, "location": "Uruguai", "username": "LibertariosUru1", "name": "Libertarios Uruguay"}, {"verified": false, "id": "234374457", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 3039, "tweet_count": 177673, "listed_count": 5}, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "username": "Mazcua", "name": "Marivy V\u00e9lez Alonso"}, {"verified": false, "id": "1394346374", "public_metrics": {"followers_count": 5808, "following_count": 3255, "tweet_count": 138220, "listed_count": 40}, "username": "bechoch", "name": "Diego de Torres"}, {"verified": false, "id": "91709612", "public_metrics": {"followers_count": 10425, "following_count": 4909, "tweet_count": 70718, "listed_count": 103}, "location": "VENEZUELA", "username": "JoseIgnacioMore", "name": "Jos\u00e9 Ignacio Moreno (\ud83c\uddfb\ud83c\uddea)"}, {"verified": false, "id": "228577853", "public_metrics": {"followers_count": 8601, "following_count": 8857, "tweet_count": 401309, "listed_count": 61}, "location": "St Augustine, FL", "username": "CarolusEduardus", "name": "Carolus Eduardus"}, {"verified": false, "id": "336046765", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 102, "tweet_count": 20475, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "jjorgemorales", "name": "jorgemorales"}, {"verified": true, "id": "31023547", "public_metrics": {"followers_count": 974150, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "username": "Reporte_Indigo", "name": "Reporte \u00cdndigo"}, {"verified": false, "id": "894285713784569856", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 178, "tweet_count": 5929, "listed_count": 0}, "location": "Villa Mercedes", "username": "agussfiori", "name": "\u2022a g u s\u2022"}, {"verified": false, "id": "1028579899282546693", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 668, "tweet_count": 25871, "listed_count": 0}, "location": "Villa Mercedes, San Luis", "username": "tamaraoviedo__", "name": "Tamis"}, {"verified": false, "id": "706877502", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 940, "tweet_count": 40049, "listed_count": 4}, "location": "Valencia", "username": "uunstablequeen", "name": "Mar \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "889598960238825477", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 189, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "location": "Sol\u00e2nea, Brasil", "username": "andresillvapb", "name": "JF MOTOS"}, {"verified": false, "id": "2745966934", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 974, "tweet_count": 42611, "listed_count": 0}, "location": "floripa", "username": "robertareitzz", "name": "roberta"}, {"verified": false, "id": "1024445572177162242", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 249, "tweet_count": 13643, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "adriaameyer", "name": "Adria"}, {"verified": false, "id": "1055341945", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 2149, "tweet_count": 24534, "listed_count": 25}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AbrNoticias", "name": "Abracadabra Noticias"}, {"verified": false, "id": "324405883", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 3182, "tweet_count": 274540, "listed_count": 48}, "location": "El Tr\u00f3pico ,The Tropic.", "username": "JorgeDiaz60", "name": "Jorge D\u00edaz"}, {"verified": true, "id": "15737175", "public_metrics": {"followers_count": 617286, "following_count": 782, "tweet_count": 363063, "listed_count": 1817}, "location": "Puerto Rico", "username": "primerahora", "name": "Primera Hora"}, {"verified": false, "id": "588583146", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 629, "tweet_count": 188584, "listed_count": 39}, "location": "M\u00e9xico", "username": "mercedesmejiab", "name": "Mercedes Bocanegra"}, {"verified": false, "id": "389409010", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1026, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}, "username": "alienardido", "name": "\ud83d\udc7d Alien Ardido \ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "28542777", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 377, "tweet_count": 106918, "listed_count": 11}, "username": "brunagoulart", "name": "Bruna Goulart"}, {"verified": false, "id": "924379958", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 471, "tweet_count": 52141, "listed_count": 3}, "username": "anarcoleptico", "name": "liriodendron"}, {"verified": false, "id": "1067751420651282432", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 102, "tweet_count": 106760, "listed_count": 0}, "username": "rosalgouveia", "name": "Rosa Maria de Gouveia"}, {"verified": true, "id": "1523748277", "public_metrics": {"followers_count": 699045, "following_count": 222, "tweet_count": 32267, "listed_count": 1184}, "location": "Brasil", "username": "conexaopolitica", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica"}, {"verified": false, "id": "1197625065468239873", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 24, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}, "location": "Fosa de las Marianas.", "username": "Abrelatas6", "name": "Abrelatas"}, {"verified": false, "id": "3377981273", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 916, "tweet_count": 26415, "listed_count": 2}, "location": "Tatoonie", "username": "DrMongetes", "name": "Dr Mongetes"}, {"verified": false, "id": "1008539871030513664", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 861, "tweet_count": 1028, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Distinto125", "name": "Jorge Lopez"}, {"verified": false, "id": "1183826762062553089", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 0, "tweet_count": 90999, "listed_count": 12}, "location": "West Haven CT", "username": "BorskiKay", "name": "Nostalgiccyber"}, {"verified": false, "id": "738796993028468736", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 260, "tweet_count": 14488, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts", "username": "LGamees", "name": "Lola\u03df"}, {"verified": false, "id": "151476703", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 520, "tweet_count": 11340, "listed_count": 1}, "location": "at the border", "username": "conservadcoco", "name": "conserva de coco"}, {"verified": false, "id": "4019004621", "public_metrics": {"followers_count": 9999, "following_count": 6637, "tweet_count": 319591, "listed_count": 15}, "location": "No mundo", "username": "vivodereality", "name": "Gra."}, {"verified": false, "id": "846839198137176064", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1422, "tweet_count": 30091, "listed_count": 1}, "username": "solfadasensata", "name": "Sol"}, {"verified": false, "id": "37104320", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 792, "tweet_count": 9625, "listed_count": 0}, "location": "-19.922057,-43.919983", "username": "Thiagoildefonso", "name": "Thiago Ildefonso"}, {"verified": false, "id": "944895662600151040", "public_metrics": {"followers_count": 4827, "following_count": 5312, "tweet_count": 41692, "listed_count": 0}, "username": "CorderitoDeMary", "name": "MaryTieneUnCorderito \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "330276893", "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "username": "AntonioMyc00", "name": "AntonioMYC"}, {"verified": false, "id": "165104044", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1239, "tweet_count": 16290, "listed_count": 0}, "username": "doraeliza_", "name": "blackgirlmagic"}, {"verified": false, "id": "1965439644", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3532, "tweet_count": 261397, "listed_count": 1}, "username": "jeffermanjj", "name": "Jefferson Sebastiao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1867706016", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 911, "tweet_count": 12525, "listed_count": 2}, "username": "anasoli8", "name": "Enola"}, {"verified": false, "id": "128948833", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 993, "tweet_count": 109423, "listed_count": 4}, "location": "Torre de Londres", "username": "CiaraNucelar", "name": "Choky"}, {"verified": false, "id": "1126668271279853568", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 921, "tweet_count": 12935, "listed_count": 0}, "username": "Marcos12477616", "name": "MarquinhosWashington"}, {"verified": false, "id": "833004573203763201", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 708, "tweet_count": 40371, "listed_count": 0}, "location": "Vila Matilde, S\u00e3o Paulo", "username": "Expulso51", "name": "antonio"}, {"verified": false, "id": "109679672", "public_metrics": {"followers_count": 14423, "following_count": 587, "tweet_count": 87834, "listed_count": 111}, "username": "rpr3z", "name": "\u00d3scar Monsalvo"}, {"verified": false, "id": "3674713097", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 106, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RodrigoFortun14", "name": "Rodrigo Fortunato"}, {"verified": false, "id": "27145266", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1777, "tweet_count": 56740, "listed_count": 5}, "location": "Brazil", "username": "rockarlos64", "name": "\ud83d\udc80rockarlos64\u1da0\u1da0\u1d9c\ud83d\udc80"}, {"verified": false, "id": "98387226", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1359, "tweet_count": 207458, "listed_count": 31}, "username": "samiajose", "name": "Samia Jos\u00e9"}, {"verified": true, "id": "357050985", "public_metrics": {"followers_count": 374525, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}, "location": "M\u00e9xico", "username": "diario24horas", "name": "@diario24horas"}, {"verified": false, "id": "837677762785624064", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1762, "tweet_count": 242515, "listed_count": 3}, "username": "VallesilloJose", "name": "Jose Vallesillo"}, {"verified": false, "id": "53300275", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2852, "tweet_count": 63202, "listed_count": 43}, "location": "New York, NY, Porto Alegre", "username": "LavaFabio", "name": "Fabio Lava"}, {"verified": false, "id": "1932504956", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 593, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "location": "Canela - RS", "username": "dani_basili", "name": "Daniel Basili"}, {"verified": false, "id": "1105883077748932609", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 185, "tweet_count": 6555, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "olaangeel", "name": "angel"}, {"verified": false, "id": "59610547", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 383, "tweet_count": 60807, "listed_count": 9}, "location": "Stormwind City.", "username": "Thatangas", "name": "Thata."}, {"verified": false, "id": "133032781", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 353, "tweet_count": 69314, "listed_count": 2}, "location": "Brighton, England", "username": "_brustolinbhia", "name": "Russo"}, {"verified": false, "id": "92976215", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 133, "tweet_count": 11502, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "username": "cris_palmer_", "name": "Cristiano Palmer"}, {"verified": true, "id": "11436952", "public_metrics": {"followers_count": 148132, "following_count": 312, "tweet_count": 821450, "listed_count": 1296}, "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "username": "izzynobre", "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre"}, {"verified": false, "id": "1079436948509523972", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 230, "tweet_count": 2408, "listed_count": 0}, "username": "brasilerotopi", "name": "braziliaans"}, {"verified": false, "id": "95078765", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 478, "tweet_count": 8334, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_Renatamoon", "name": "Renata \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "63491169", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 471, "tweet_count": 11390, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "username": "hendersonapresi", "name": "andre alexandre"}, {"verified": false, "id": "64090061", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 208, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}, "username": "tauro73", "name": "alberto larico"}, {"verified": false, "id": "872105023718776833", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 150, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}, "username": "sincaretaspe", "name": "sin caretas"}, {"verified": false, "id": "5022731", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 3829, "tweet_count": 24466, "listed_count": 0}, "location": "Ruraland, Extremadura, Espa\u00f1a", "username": "Walkirja", "name": "Valky & The Bartokomous"}, {"verified": false, "id": "1096966101123170304", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "username": "Luisgal13254973", "name": "Luisgalvez"}, {"verified": false, "id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "3085070345", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19320, "listed_count": 0}, "username": "marco10diaz1", "name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b"}, {"verified": true, "id": "15668210", "public_metrics": {"followers_count": 33755, "following_count": 3090, "tweet_count": 108289, "listed_count": 303}, "location": "Rio e S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marvio", "name": "M\u00e1rvio dos Anjos"}, {"verified": false, "id": "1118321594986893312", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1775, "tweet_count": 68201, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "username": "DS48223680", "name": "DS\ud83c\udde7\ud83c\uddf702/10 B22 \u2642\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "4814022975", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 487, "tweet_count": 4572, "listed_count": 0}, "username": "feyrelin", "name": "alininha"}, {"verified": false, "id": "898246592293154820", "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 1780, "tweet_count": 54226, "listed_count": 33}, "location": "slytherin pride", "username": "veritaziam", "name": "c"}, {"verified": false, "id": "165214128", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1195, "tweet_count": 59012, "listed_count": 0}, "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", "username": "jaimeg1opez", "name": "Jaime G. Lopez"}, {"verified": false, "id": "1066944220060151809", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 923, "tweet_count": 2000, "listed_count": 1}, "location": "Bilbo", "username": "Axicc11", "name": "Axi"}, {"verified": false, "id": "118485624", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 679, "tweet_count": 43326, "listed_count": 13}, "location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "username": "Yorchbuster", "name": "Yorchbuster"}, {"verified": false, "id": "64785483", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 1855, "tweet_count": 56014, "listed_count": 32}, "location": "Mexico", "username": "olafdickinson", "name": "En bici y en paz \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1014976664177127424", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1154, "tweet_count": 13188, "listed_count": 0}, "location": "Ariquemes, Brasil", "username": "BellMattosOfc", "name": "Bellzinha\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "755645159166083072", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 581, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "location": "Betim, Brasil", "username": "smateus1533", "name": "mateus santos"}, {"verified": false, "id": "1182320863770824704", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 206, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "username": "ferreira__maria", "name": "Dudu"}, {"verified": false, "id": "1002301289533984771", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 218, "tweet_count": 11082, "listed_count": 0}, "location": "Conurbano", "username": "baucar2", "name": "baucar"}, {"verified": false, "id": "908815858973253632", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 313, "tweet_count": 53121, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Abelalsilv", "name": "Abel Silvestre Nasso"}, {"verified": false, "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova"}, {"verified": false, "id": "2180222485", "public_metrics": {"followers_count": 167429, "following_count": 1335, "tweet_count": 39897, "listed_count": 379}, "location": "Lima, Peru", "username": "WaykaPeru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Wayka\ud83d\udce2"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"verified": false, "id": "1089974910917771264", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 38, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "username": "ViviLopes100307", "name": "Vivi Lopes"}, {"verified": false, "id": "911030124753117184", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 1876, "tweet_count": 272484, "listed_count": 4}, "username": "CayoCornelio", "name": "\ud83c\udf33 #AprueboNuevaConstituci\u00f3n \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "4925786470", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1385, "tweet_count": 72541, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "nade2723", "name": "nadeska"}, {"verified": false, "id": "95749455", "public_metrics": {"followers_count": 9073, "following_count": 2666, "tweet_count": 48785, "listed_count": 28}, "username": "clcipriany", "name": "Carlos J Landaeta C"}, {"verified": false, "id": "2972317433", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 220, "tweet_count": 20039, "listed_count": 0}, "username": "LunnySket", "name": "Lunny"}, {"verified": false, "id": "3192396543", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 207, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "location": "RO ", "username": "taewds", "name": "\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc52 \ud835\udc64\ud835\udc5c\ud835\udc5b \u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1055570792472285184", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1387, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "location": "pvh ", "username": "Lyz_Rosa", "name": "Layza\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "492523253", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1321, "tweet_count": 57192, "listed_count": 0}, "username": "psicjuanparedes", "name": "Juan Paredes"}, {"verified": false, "id": "604417895", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1210, "tweet_count": 24981, "listed_count": 0}, "location": "Madris", "username": "pabledades", "name": "MAPI FAN ACCOUNT"}, {"verified": false, "id": "1901842422", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 263, "tweet_count": 6504, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "lauri22_", "name": "lauriiii\ud83d\udc7b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "454143953", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 2060, "tweet_count": 53004, "listed_count": 9}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "LosaAndrea", "name": ";Sphynx"}, {"verified": false, "id": "703904755572146176", "public_metrics": {"followers_count": 8927, "following_count": 520, "tweet_count": 175373, "listed_count": 134}, "location": "Jordania", "username": "AntonioGoBe", "name": "ORANGOT\u00c1N | joseo20.com"}, {"verified": false, "id": "1146377008940797952", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 0, "tweet_count": 8967, "listed_count": 0}, "location": "Na minha paz\ud83d\udd4a\ud83e\udd70", "username": "karine_Santoos6", "name": "K\u2728"}, {"verified": false, "id": "1129638583734853637", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 177, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}, "username": "PxYssinha_", "name": "Rhayssa"}, {"verified": false, "id": "775599468372721664", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 493, "tweet_count": 54052, "listed_count": 3}, "username": "SusanaSantama13", "name": "Susana Santamar\u00eda \uea00"}, {"verified": false, "id": "66131605", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1139, "tweet_count": 40735, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Albertoml", "name": "Alberto M"}, {"verified": false, "id": "3111299633", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 950, "tweet_count": 7027, "listed_count": 31}, "location": "France", "username": "Transcripsi", "name": "Transcripsi"}, {"verified": false, "id": "251759702", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 834, "tweet_count": 22690, "listed_count": 4}, "location": "Avec vue sur les volcans", "username": "Esperluverte", "name": "\ud83d\udd2eEsperluverte\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "985714492247019520", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 534, "tweet_count": 15339, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ohjenninha", "name": "Time da Nyra \u26ab\ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "891115220160188416", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 52, "tweet_count": 436979, "listed_count": 1}, "username": "lanona72756199", "name": "la nona"}, {"verified": true, "id": "35785401", "public_metrics": {"followers_count": 2212750, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}, "location": "Estados Unidos", "username": "UniNoticias", "name": "Univision Noticias"}, {"verified": false, "id": "758755756099395586", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 470, "tweet_count": 31066, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro ", "username": "alessandrebeque", "name": "alessandra"}, {"verified": false, "id": "70242291", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 2189, "tweet_count": 107551, "listed_count": 0}, "location": "aguas formosas mg", "username": "cleciofofo", "name": "clecio fernandes"}, {"verified": false, "id": "46953976", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 2208, "tweet_count": 90681, "listed_count": 1}, "location": "Salvador - Bahia - Brasil", "username": "lacyleadavid", "name": "Lacy L\u00e9a David"}, {"verified": false, "id": "945787146908176384", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 555, "tweet_count": 7389, "listed_count": 0}, "username": "SilviaR070971", "name": "Silvia MB"}, {"verified": false, "id": "206573370", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 134, "tweet_count": 46907, "listed_count": 0}, "location": "Roma", "username": "StefanoDRUMSCA", "name": "Stefano Scatena"}, {"verified": false, "id": "1104110961730994176", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 499, "tweet_count": 7845, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_eshelyy", "name": "\ud83c\udf8d exiri"}, {"verified": false, "id": "119592162", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 155, "tweet_count": 6972, "listed_count": 1}, "username": "iruamarier", "name": "amauri ferreira"}, {"verified": false, "id": "178152295", "public_metrics": {"followers_count": 4618, "following_count": 5026, "tweet_count": 71805, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "carlosernestoaq", "name": "Carlos Ernesto Bolsonaro"}, {"verified": false, "id": "789986718", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 485, "tweet_count": 53207, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "username": "Laurasalinas69", "name": "Laura Salinas"}, {"verified": false, "id": "323539247", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 477, "tweet_count": 43083, "listed_count": 4}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "faaaa2112", "name": "F."}, {"verified": false, "id": "1142604025017393153", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 348, "tweet_count": 5979, "listed_count": 0}, "username": "marragroove", "name": "Fred"}, {"verified": false, "id": "102852624", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2346, "tweet_count": 7990, "listed_count": 1}, "location": "Lima La Gris - Per\u00fa", "username": "princesa_dhielo", "name": "TodosSomosPoliticos\ud83d\udd95\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "723194032323620865", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 0, "tweet_count": 20112, "listed_count": 5}, "username": "_hoy_en", "name": "Hoy en el a\u00f1o..."}, {"verified": false, "id": "1136440548007514114", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 3565, "tweet_count": 29666, "listed_count": 0}, "username": "MarceloTagata", "name": "Marcelo Tagata\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1060917275102978049", "public_metrics": {"followers_count": 6853, "following_count": 6596, "tweet_count": 36349, "listed_count": 2}, "username": "meira_jane", "name": "Jane Meira"}, {"verified": false, "id": "64587629", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 4832, "tweet_count": 134052, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo", "username": "albertoargentin", "name": "ALBERTO ARGENTINO"}, {"verified": false, "id": "120076555", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 169, "tweet_count": 823, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba ", "username": "r_mcardoso", "name": "Ricardo Cardoso"}, {"verified": false, "id": "1186771291656863745", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1423, "tweet_count": 26385, "listed_count": 0}, "location": "Corea do Sul", "username": "falaaifefe", "name": "FerN@NDA\ud83c\udf5c"}, {"verified": false, "id": "1586806410", "public_metrics": {"followers_count": 7250, "following_count": 596, "tweet_count": 39569, "listed_count": 12}, "location": "sccp", "username": "drunkrippah", "name": "sah \u2728"}, {"verified": false, "id": "428305912", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1028, "tweet_count": 40727, "listed_count": 6}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "unchimico", "name": "unchimico"}, {"verified": false, "id": "303433649", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 453, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}, "location": "Milano,  Italia", "username": "MauriDema", "name": "Dema"}, {"verified": false, "id": "783845603235225600", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 405, "tweet_count": 48664, "listed_count": 0}, "username": "natashagreeen", "name": "eu"}, {"verified": false, "id": "1110008425587580928", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "location": "Natal RN ", "username": "soueumaria_", "name": "dora aventureira sexy"}, {"verified": false, "id": "994997202211758081", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1042, "tweet_count": 28139, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mylle___0", "name": "mylleninha"}, {"verified": false, "id": "1196744964232888321", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 445, "tweet_count": 8195, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "username": "ThaynLemos5", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "317909473", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 572, "tweet_count": 16907, "listed_count": 0}, "location": "bahia", "username": "_Luciano1976", "name": "\u05dc\u05d5\u05e6'\u05d9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e7\u05e8\u05d5\u05d5\u05d0\u05dc\u05d4\u05d517\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf815/03 EU VOU"}, {"verified": false, "id": "886392756054241280", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 272, "tweet_count": 19208, "listed_count": 1}, "location": "Natal", "username": "nayvaraa", "name": "sea"}, {"verified": false, "id": "205572384", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 4995, "tweet_count": 266125, "listed_count": 27}, "username": "Kaiserofl06", "name": "kaiser"}, {"verified": false, "id": "486792703", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 273, "tweet_count": 6441, "listed_count": 2}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "saracuesta1", "name": "sara"}, {"verified": true, "id": "860616643", "public_metrics": {"followers_count": 191145, "following_count": 3597, "tweet_count": 64040, "listed_count": 459}, "location": "Global", "username": "SoyHomosensual", "name": "Homosensual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1391421870", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 146, "tweet_count": 39949, "listed_count": 0}, "location": "itajai,sc", "username": "_mathaus_", "name": "Vin\u00edcius Mathaus"}, {"verified": false, "id": "2230891273", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2789, "tweet_count": 74502, "listed_count": 1}, "username": "AlvesBenevaldo", "name": "Benevaldo Alves"}, {"verified": false, "id": "16997115", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 1299, "tweet_count": 32372, "listed_count": 60}, "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "euamopg", "name": "euamopg.eth on the beach"}, {"verified": false, "id": "974056183", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 564, "tweet_count": 68547, "listed_count": 20}, "location": "Santos (SP)", "username": "Santaportal1", "name": "#Santaportal"}, {"verified": false, "id": "229906904", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4974, "tweet_count": 158425, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "GianeRSilva", "name": "Giane Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1623786618", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 602, "tweet_count": 23565, "listed_count": 1}, "username": "LidAmaral", "name": "Lidia Amaral 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "945797110888321024", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 830, "tweet_count": 25437, "listed_count": 0}, "username": "Dom_Kichote", "name": "Domkichote"}, {"verified": false, "id": "1127499190366539776", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 174, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "username": "AdriellyAzeve19", "name": "Adry\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "754294949475131393", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 217, "tweet_count": 8685, "listed_count": 0}, "username": "matus9b", "name": "Matus Garcia"}, {"verified": false, "id": "771351819171790848", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "43677631", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 2735, "tweet_count": 136348, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora ,MG,Brasil", "username": "robiscuit", "name": "Rosangela Costa"}, {"verified": false, "id": "2317116700", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 735, "tweet_count": 43713, "listed_count": 4}, "username": "sitemarcela", "name": "\u22c6 \u2729 \u2027 Berotec Wave \u2027 \u2729 \u22c6"}, {"verified": false, "id": "1161254890007683072", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 2696, "tweet_count": 119920, "listed_count": 0}, "username": "JorgeMo80252863", "name": "Jorge Moreno"}, {"verified": false, "id": "974212818", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 521, "tweet_count": 2877, "listed_count": 0}, "username": "jorge_guru", "name": "jorge martin"}, {"verified": false, "id": "97180827", "public_metrics": {"followers_count": 19095, "following_count": 1136, "tweet_count": 19375, "listed_count": 436}, "location": "Getafe/Madrid", "username": "emcontrerass", "name": "Emilio Contreras"}, {"verified": false, "id": "1383351774", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 783, "tweet_count": 194088, "listed_count": 0}, "username": "shee_monica", "name": "Shee_monica"}, {"verified": false, "id": "1124137707842752513", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 104, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Marioluciopere3", "name": "Mario lucio pereyra"}, {"verified": false, "id": "4263557847", "public_metrics": {"followers_count": 26234, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "pilarescritora", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez"}, {"verified": false, "id": "297580973", "public_metrics": {"followers_count": 6609, "following_count": 6497, "tweet_count": 34795, "listed_count": 10}, "location": "vini, char, jao, cam, ron", "username": "strangerthisngs", "name": "nathan"}, {"verified": false, "id": "165145214", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 456, "tweet_count": 40059, "listed_count": 0}, "username": "Giserezo", "name": "Gustavo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "122740755", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 199, "tweet_count": 259, "listed_count": 2}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "crisvader", "name": "C. S. Mour\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "100648568", "public_metrics": {"followers_count": 7305, "following_count": 6541, "tweet_count": 136851, "listed_count": 135}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "eleseljefe", "name": "Claudio Ord\u00f3\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "1001629276188311552", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 355, "tweet_count": 15195, "listed_count": 0}, "location": "guabiruba/sc", "username": "CamilaSchaefe16", "name": "camila"}, {"verified": false, "id": "891401336369143808", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 476, "tweet_count": 58581, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "AlexPeKeaton", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc65 \ud835\udc43. \ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "125199695", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 823, "tweet_count": 14666, "listed_count": 9}, "location": "Peru", "username": "Yossicha", "name": "yossichat"}, {"verified": false, "id": "339775109", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 957, "tweet_count": 140030, "listed_count": 0}, "username": "DoraPereira2", "name": "Maria A S V Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udc3e"}, {"verified": false, "id": "3311197426", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 31, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}, "username": "Rock_n_Pol", "name": "Rock n Troll"}, {"verified": false, "id": "911980086135574529", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 212, "tweet_count": 37067, "listed_count": 0}, "location": "Coacalco de Berrioz\u00e1bal, M\u00e9xic", "username": "jaimebaci", "name": "Jaime Bautista Cisneros"}, {"verified": false, "id": "24574081", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1349, "tweet_count": 50747, "listed_count": 7}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "bugabraga", "name": "Bruno Braga \ud83d\udd70"}, {"verified": false, "id": "728137720413888512", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 469, "tweet_count": 49999, "listed_count": 10}, "username": "pizzaroquette", "name": "pizza roquette"}, {"verified": false, "id": "134421492", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 394, "tweet_count": 31703, "listed_count": 8}, "location": "Paris, France", "username": "_mariok_", "name": "Mariok"}, {"verified": false, "id": "744192938071187457", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 4440, "tweet_count": 130785, "listed_count": 43}, "username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela"}, {"verified": false, "id": "896025017808543744", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 2669, "tweet_count": 92026, "listed_count": 0}, "username": "DiamanteCoxinha", "name": "L\u00ea"}, {"verified": false, "id": "275866726", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 3243, "tweet_count": 88874, "listed_count": 57}, "location": "Ciudad C\u00edtrica, Venezuela", "username": "ciudadcitrica", "name": "Ciudad C\u00edtrica"}, {"verified": false, "id": "153197695", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1626, "tweet_count": 48445, "listed_count": 68}, "location": "La Rioja, Espa\u00f1a\ud83d\udd34\u2b1c\ud83d\udc9a\ud83c\udf1e", "username": "mariaytodos", "name": "\u24c2\ufe0far\u00eda Jos\u00e9 Due\u00f1as"}, {"verified": false, "id": "3511961", "public_metrics": {"followers_count": 42601, "following_count": 841, "tweet_count": 45538, "listed_count": 1222}, "location": "Madrid", "username": "CesarCalderon", "name": "C\u00e9sar Calder\u00f3n Avellaneda"}, {"verified": false, "id": "958150195786801152", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 78, "tweet_count": 6760, "listed_count": 0}, "username": "AliceRo25942614", "name": "Alice Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "434352649", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 308, "tweet_count": 541, "listed_count": 2}, "username": "vinimeduerj", "name": "Vin\u00edcius Ara\u00fajo"}, {"verified": false, "id": "62615094", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 308, "tweet_count": 1946, "listed_count": 0}, "username": "gugamendes_", "name": "guga"}, {"verified": false, "id": "1044013305235468289", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 499, "tweet_count": 12626, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "MACUXI86", "name": "\u00cdndio Preto"}, {"verified": false, "id": "269622033", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 660, "tweet_count": 7199, "listed_count": 3}, "location": "\u2665", "username": "XiimenaaO", "name": "Ximena Orihuela"}, {"verified": false, "id": "120211265", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 453, "tweet_count": 50012, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "alanafolchart", "name": "nana"}, {"verified": false, "id": "85905200", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 582, "tweet_count": 55158, "listed_count": 15}, "location": "mexico ", "username": "monipozz", "name": "p mnk"}, {"verified": false, "id": "276713582", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 195, "tweet_count": 22961, "listed_count": 0}, "username": "badgaltriz", "name": "beatriz"}, {"verified": false, "id": "422887885", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 286, "tweet_count": 76206, "listed_count": 8}, "location": "\u00c1ustria", "username": "mynestea", "name": "hagakure"}, {"verified": true, "id": "8077952", "public_metrics": {"followers_count": 230362, "following_count": 91, "tweet_count": 306272, "listed_count": 5609}, "location": "Mallorca", "username": "meneame_net", "name": "Men\u00e9ame noticias"}, {"verified": false, "id": "1144201235274305536", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 258, "tweet_count": 2600, "listed_count": 3}, "username": "superindignado3", "name": "super_indignado"}, {"verified": false, "id": "167232291", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 294, "tweet_count": 7858, "listed_count": 0}, "username": "decioacs", "name": "Meng\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "108717233", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1503, "tweet_count": 5830, "listed_count": 4}, "location": "...", "username": "jaoacosta", "name": "Jorge Olivares"}, {"verified": true, "id": "39176902", "public_metrics": {"followers_count": 2675613, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "location": "Vargas", "username": "jguaido", "name": "Juan Guaid\u00f3"}, {"verified": false, "id": "257233588", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2997, "tweet_count": 50486, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "kakacarlos1", "name": "Carlos Fluz\u00e3o \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "87083747", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 342, "tweet_count": 2915, "listed_count": 0}, "username": "fernandoh80", "name": "Fernando"}, {"verified": false, "id": "2570638221", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2082, "tweet_count": 178218, "listed_count": 11}, "location": "Estados Unidos", "username": "Escualidodosmil", "name": "El Mirandino"}, {"verified": false, "id": "406496183", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 442, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "location": "BH", "username": "wellisson25", "name": "Ah, voc\u00ea quer me calar! #IVT"}, {"verified": false, "id": "70183510", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1668, "tweet_count": 14936, "listed_count": 0}, "location": "Beloryhills", "username": "cisnepreta", "name": "Cisne Negro 13\ud83d\udea9\ud83c\udf3f\u2728"}, {"verified": false, "id": "1044637101965422592", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 138, "tweet_count": 16695, "listed_count": 0}, "username": "LemesRobsom", "name": "Robsom Lemes"}, {"verified": false, "id": "1087347502024720395", "public_metrics": {"followers_count": 8849, "following_count": 9206, "tweet_count": 13596, "listed_count": 3}, "location": "Guarapari, Brasil", "username": "MarceloEstcio1", "name": "Marcelo artigo 142 Autorizado"}, {"verified": false, "id": "8518542", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 4780, "tweet_count": 12982, "listed_count": 8}, "location": "Sao Paulo - Brasil", "username": "frajaq", "name": "Chico Aquino"}, {"verified": false, "id": "336106510", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 118, "tweet_count": 179692, "listed_count": 25}, "username": "Ciudadano133", "name": "yosoy132 \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "916660066308231168", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2267, "tweet_count": 31970, "listed_count": 0}, "username": "brasilmeu1", "name": "Homem de Ferro Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "200756799", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 1357, "tweet_count": 116320, "listed_count": 27}, "username": "Almondegah", "name": "L.A"}, {"verified": false, "id": "3151079643", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1105, "tweet_count": 39118, "listed_count": 3}, "location": "Canarias", "username": "mamorpla", "name": "Manuel Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "711134065", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 4987, "tweet_count": 293081, "listed_count": 0}, "username": "pedrossn01", "name": "pedrossn"}, {"verified": false, "id": "3169005964", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 93, "tweet_count": 28853, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "julkstein38", "name": "Porco Loco"}, {"verified": false, "id": "14073063", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1582, "tweet_count": 131047, "listed_count": 12}, "location": "Rioverde, SLP, a ratos", "username": "Ricarlos", "name": "Ricarlos"}, {"verified": false, "id": "144992008", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 3547, "tweet_count": 70954, "listed_count": 0}, "location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "Cghuerta", "name": "Consuelo Huerta"}, {"verified": false, "id": "2803116508", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 1191, "tweet_count": 10689, "listed_count": 29}, "location": "Porto Alegre", "username": "jessicamoraees_", "name": "J\u00e9ssica Moraes"}, {"verified": false, "id": "2516669388", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 943, "tweet_count": 21455, "listed_count": 0}, "location": "Recife", "username": "jleo_martins", "name": "Leonardo Martins"}, {"verified": false, "id": "192732445", "public_metrics": {"followers_count": 14330, "following_count": 660, "tweet_count": 120419, "listed_count": 105}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "SilvestreSalaza", "name": "Silvestre Salazar"}, {"verified": false, "id": "709659144484163584", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 2008, "tweet_count": 29058, "listed_count": 4}, "location": "Italia", "username": "barone_rotto", "name": "VonneCULT"}, {"verified": false, "id": "3110230985", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 867, "tweet_count": 31057, "listed_count": 4}, "username": "CurzioWu", "name": "Umberto Scatragli"}, {"verified": false, "id": "869614798845116416", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 785, "tweet_count": 8532, "listed_count": 0}, "location": "Est\u00e2ncia Velha, Brasil", "username": "GabrieleRibass", "name": "Gabizinha \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "211707361", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 675, "tweet_count": 26940, "listed_count": 0}, "username": "MechuBaez", "name": "mechiraptor \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "801786946800537600", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1083, "tweet_count": 8475, "listed_count": 1}, "location": "Sorocaba, Brasil ", "username": "HildaOlivira", "name": "HSL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil acima de tudo Deus acima t"}, {"verified": false, "id": "1051793493880958976", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 702, "tweet_count": 30593, "listed_count": 0}, "location": "Sergipe, Brasil", "username": "ELTON51653036", "name": "@EltonHudson"}, {"verified": false, "id": "147283894", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 574, "tweet_count": 13529, "listed_count": 1}, "location": "United States", "username": "FrankEspinozaV", "name": "Frank Espinoza"}, {"verified": false, "id": "1286628300", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1068, "tweet_count": 59953, "listed_count": 19}, "location": "Pisa", "username": "ilbue63", "name": "Franco Ligabue"}, {"verified": false, "id": "172028601", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1386, "tweet_count": 3753, "listed_count": 5}, "location": "Natal, Brasil", "username": "Eduardo_Gurgel", "name": "Eduardo Gurgel"}, {"verified": false, "id": "79258899", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 565, "tweet_count": 39033, "listed_count": 1}, "username": "Bandolero6", "name": "JMTS"}, {"verified": true, "id": "73245966", "public_metrics": {"followers_count": 702660, "following_count": 1118, "tweet_count": 103866, "listed_count": 1396}, "username": "CATERINAV", "name": "CATERINA VALENTINO"}, {"verified": false, "id": "4098872656", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 584, "tweet_count": 42075, "listed_count": 0}, "username": "geane_beatriz", "name": "Geane Silva"}, {"verified": false, "id": "114649781", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 3474, "tweet_count": 39912, "listed_count": 2}, "location": "La ciudad de la furia \ud83d\udd34\u26ab", "username": "mangel_parker", "name": "M"}, {"verified": false, "id": "863054964", "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 490, "tweet_count": 24359, "listed_count": 36}, "location": "Madrid", "username": "desestresa", "name": "Valium at Risk \ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "3340964135", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 242, "tweet_count": 78614, "listed_count": 3}, "location": "Idh\u00fan, Marabilia, Idris...", "username": "ayalxth", "name": "aya \ud83e\udeb7\u2728"}, {"verified": false, "id": "46787443", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 384, "tweet_count": 52752, "listed_count": 2}, "location": "MEXICO", "username": "metalgama", "name": "GAMA"}, {"verified": false, "id": "851734038566121472", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 603, "tweet_count": 13306, "listed_count": 1}, "location": "012", "username": "polyananobregaa", "name": "popo"}, {"verified": false, "id": "740624898993848322", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 163, "tweet_count": 54465, "listed_count": 6}, "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "username": "mpelaezgarcia", "name": "Mar\u00eda Pel\u00e1ez Garc\u00eda \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "877157234257645568", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 970, "tweet_count": 15316, "listed_count": 1}, "location": "Revenge \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "PykeApenas", "name": "fairytale"}, {"verified": false, "id": "4806716067", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 693, "tweet_count": 22524, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "augusto_allay", "name": "a gusto"}, {"verified": false, "id": "1143690821079851009", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 169, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}, "location": "Gotham mendocity", "username": "DiegoDevesa5", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd6f zaj\u2695\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "852187279124828160", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 614, "tweet_count": 39762, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "username": "GabyLodi3", "name": "gaby"}, {"verified": false, "id": "820136685447118853", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1349, "tweet_count": 25532, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "isa_kawane5", "name": "isa cachinhos \u2728"}, {"verified": false, "id": "122016493", "public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 1522, "tweet_count": 80402, "listed_count": 39}, "username": "senzasinistra", "name": "Fulvia Bandoli"}, {"verified": false, "id": "28433379", "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 4423, "tweet_count": 114468, "listed_count": 64}, "location": "eretta", "username": "Il_Vitruviano", "name": "Vitruviano"}, {"verified": false, "id": "302500292", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 854, "tweet_count": 2477, "listed_count": 27}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "AngelCalleC", "name": "Angel Calle Collado"}, {"verified": false, "id": "218992297", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 1123, "tweet_count": 6977, "listed_count": 176}, "username": "ecritica", "name": "Econom\u00eda Cr\u00edtica"}, {"verified": false, "id": "1023663652908539904", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1054, "tweet_count": 54755, "listed_count": 0}, "username": "mtz_lacho", "name": "Lacho mtz"}, {"verified": false, "id": "1171922646445035521", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 91, "tweet_count": 4108, "listed_count": 0}, "username": "TitoCopa1", "name": "TitoCopa"}, {"verified": false, "id": "920681223382552576", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 418, "tweet_count": 31909, "listed_count": 0}, "username": "lapapoya", "name": "manu"}, {"verified": false, "id": "1089975559180959747", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 502, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}, "username": "Pussyferrr", "name": "Tropical Vampire \ud83e\udd87\ud83d\udc06"}, {"verified": false, "id": "881992188313448450", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 531, "tweet_count": 16211, "listed_count": 1}, "location": "RJ", "username": "juloredx", "name": "Lor\u00eado"}, {"verified": false, "id": "3911212761", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 205, "tweet_count": 347, "listed_count": 1}, "location": "Pozuelo de Alarcon", "username": "vandralera", "name": "Efren Rodriguez Rome"}, {"verified": false, "id": "2423987868", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "location": "M\u00e1laga y Arjona", "username": "DUEdevocacion", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "1089799250836373504", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 291, "tweet_count": 3761, "listed_count": 1}, "username": "OffThePointz", "name": "OffThePoint"}, {"verified": false, "id": "1141387491167088641", "public_metrics": {"followers_count": 10421, "following_count": 379, "tweet_count": 33806, "listed_count": 79}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "LeyendasMDC", "name": "Leyendas del Multiverso DC"}, {"verified": false, "id": "2535828281", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1025, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "rca2003", "name": "RCA"}, {"verified": false, "id": "957433260979687424", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 3170, "tweet_count": 12127, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "luiz_5x", "name": "luiz"}, {"verified": false, "id": "243950684", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 4997, "tweet_count": 72997, "listed_count": 2}, "location": "Ecatepec de Morelos", "username": "ale_j2304", "name": "Alejandro Garcia"}, {"verified": false, "id": "744672777169473537", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 281, "tweet_count": 5855, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "_braga_10", "name": "Braga with 20 caralho SIUII \u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "37518855", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 312, "tweet_count": 28288, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa", "username": "DCotrim", "name": "Duarte Cotrim"}, {"verified": false, "id": "55034130", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 224, "tweet_count": 260152, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "HughHonorato", "name": "kurkul \ud83e\udd5b\ud83e\udd81\ud83e\udd5b\ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "982768103892422656", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 56, "tweet_count": 35092, "listed_count": 0}, "username": "LAzevedo64", "name": "Augusto 64"}, {"verified": false, "id": "271697706", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 51, "tweet_count": 2767, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "waguinhobs", "name": "wagner de Deus"}, {"verified": false, "id": "128716636", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1159, "tweet_count": 10605, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "inffabio", "name": "Fabio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1507062270", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1028, "tweet_count": 5762, "listed_count": 1}, "location": "Santos, Brasil", "username": "CunhaArturo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Artur Cunha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1160218053235396608", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 18, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "username": "ROuvinte", "name": "R\u00e1dio Ouvinte"}, {"verified": false, "id": "1038356147898597376", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 4069, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Rogerio22936424", "name": "Rogger"}, {"verified": false, "id": "1075750940911771655", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 920, "tweet_count": 27306, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Metatron_Zohar", "name": "Metatron de Zohar"}, {"verified": false, "id": "1702165284", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 720, "tweet_count": 18966, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "ClinicaZeno", "name": "Zeno Augusto"}, {"verified": false, "id": "2505921602", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 54, "tweet_count": 26171, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria", "username": "rcafortesmares", "name": "Rodrigo Amador"}, {"verified": false, "id": "888435352389767168", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 279, "tweet_count": 23150, "listed_count": 1}, "username": "galaktine_", "name": "Luck"}, {"verified": false, "id": "1155446348117880832", "public_metrics": {"followers_count": 15692, "following_count": 4983, "tweet_count": 207951, "listed_count": 18}, "username": "Calope01799313", "name": "Cal\u00edope"}, {"verified": false, "id": "421051783", "public_metrics": {"followers_count": 19318, "following_count": 16464, "tweet_count": 87264, "listed_count": 53}, "location": "Pamplona, Spain", "username": "JEcheverriZ", "name": "Javier Echeverr\u00eda"}, {"verified": false, "id": "3038693953", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}, "location": "100 Acre Woods (United States)", "username": "KayfabeBadger", "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan"}, {"verified": false, "id": "1022050024111452160", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 87, "tweet_count": 9999, "listed_count": 0}, "username": "RitaRodrguez15", "name": "Rita Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "1156162820138049536", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 2185, "tweet_count": 27331, "listed_count": 2}, "username": "ElicleideMenez2", "name": "Elicleide Menezes"}, {"verified": false, "id": "743936067439575040", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "username": "harchanlol", "name": "Alex Harchan Romer"}, {"verified": false, "id": "287303092", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 395, "tweet_count": 33524, "listed_count": 5}, "location": "Salvador", "username": "tonicarahy", "name": "Toni Carahy"}, {"verified": false, "id": "145453865", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 325, "tweet_count": 4729, "listed_count": 2}, "location": "D.F", "username": "CARLOS_ROMERO", "name": "Carlos_Romero"}, {"verified": false, "id": "120502037", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 171, "tweet_count": 14997, "listed_count": 0}, "username": "glebsonciotti", "name": "glebson ciotti"}, {"verified": false, "id": "66902216", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1474, "tweet_count": 116704, "listed_count": 25}, "location": "M\u00e9xico", "username": "FictionMex", "name": "Politica Ficcion"}, {"verified": false, "id": "709612528", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 126, "tweet_count": 24997, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Freddy38910", "name": "Pablo Silva"}, {"verified": false, "id": "822456823051681792", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 222, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "username": "incomodo_sim", "name": "Incomodador"}, {"verified": false, "id": "921770924", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1923, "tweet_count": 45925, "listed_count": 1}, "location": "esta\u00e7\u00e3o primeira do Brasil ", "username": "opeixuxa", "name": "Fernando"}, {"verified": false, "id": "838892208", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 379, "tweet_count": 71319, "listed_count": 0}, "username": "guerraaviles", "name": "alejandro guerra"}, {"verified": false, "id": "1198053680928477184", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 214, "tweet_count": 10658, "listed_count": 1}, "username": "abisaizavala1", "name": "Abisa\u00ed De Nile.\ud83e\udeac"}, {"verified": false, "id": "719543048829411328", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 282, "tweet_count": 5597, "listed_count": 0}, "location": "Miami, FL", "username": "Aetefania1", "name": "Tokio"}, {"verified": false, "id": "106804668", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 464, "tweet_count": 7455, "listed_count": 0}, "username": "Aicilaoy", "name": "Aicila Gary"}, {"verified": false, "id": "1172149615401021440", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 94, "tweet_count": 33102, "listed_count": 0}, "username": "pensando_um", "name": "Pensando Um Pouco"}, {"verified": false, "id": "1006871656055308288", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 259, "tweet_count": 57524, "listed_count": 0}, "username": "RobertoAK4", "name": "VOTO AUDITAVEL J\u00c1 !!!"}, {"verified": false, "id": "1070867634583977984", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1084, "tweet_count": 4335, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "EmpreEnAccion", "name": "royer1206"}, {"verified": false, "id": "278914591", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 779, "tweet_count": 41365, "listed_count": 9}, "location": "khe", "username": "gofio97", "name": "Raludido"}, {"verified": false, "id": "468695724", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2044, "tweet_count": 63536, "listed_count": 21}, "location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "username": "malopezosa", "name": "Miquel \u00c0ngel"}, {"verified": false, "id": "917969635030466561", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 142, "tweet_count": 1297, "listed_count": 0}, "username": "IgnaciaM25", "name": "Anastacia."}, {"verified": false, "id": "178861552", "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}, "location": "Narnia", "username": "FlacaExplosiva", "name": "Dora Arg\u00fcello"}, {"verified": false, "id": "50468692", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 3987, "tweet_count": 23327, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "username": "almeidamavinil", "name": "Nilson Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #QueroBolsonaroAte2026"}, {"verified": false, "id": "75715435", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 2411, "tweet_count": 38624, "listed_count": 3}, "location": "Campos dos Goytacazes / NF ", "username": "AntonioHiago45", "name": "Comendador Hiago Antonio"}, {"verified": false, "id": "149686888", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1469, "tweet_count": 128906, "listed_count": 14}, "location": "Chile - Venezuela", "username": "mcastrof50", "name": "Mario Castro"}, {"verified": false, "id": "1610496259", "public_metrics": {"followers_count": 164772, "following_count": 828, "tweet_count": 25438, "listed_count": 524}, "username": "MaihenH", "name": "Maihen"}, {"verified": false, "id": "164406595", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 532, "tweet_count": 32065, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "sammede", "name": "Sam\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1158108981962915840", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 89, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}, "location": "Ouvidor, Brasil", "username": "JosAlfredoFern9", "name": "Jos\u00e9 Alfredo Fernandes"}, {"verified": false, "id": "43635798", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 218, "tweet_count": 19118, "listed_count": 5}, "location": "vancouver", "username": "thay_decastro", "name": "Thay de Castro; Nala"}, {"verified": false, "id": "87286417", "public_metrics": {"followers_count": 11393, "following_count": 405, "tweet_count": 205346, "listed_count": 688}, "location": "sp", "username": "arthuraguilhar", "name": "arthur"}, {"verified": false, "id": "772715664968736768", "public_metrics": {"followers_count": 43111, "following_count": 1130, "tweet_count": 47592, "listed_count": 160}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vitormrtns", "name": "vitor martins \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "2520947226", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 294, "tweet_count": 41744, "listed_count": 5}, "location": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "username": "MinistroV", "name": "Ministro de Verduras"}, {"verified": true, "id": "8330472", "public_metrics": {"followers_count": 797483, "following_count": 343, "tweet_count": 458589, "listed_count": 5617}, "location": "Barcelona", "username": "324cat", "name": "324.cat"}, {"verified": false, "id": "213823725", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 235, "tweet_count": 3550, "listed_count": 0}, "location": "Atibaia-SP  Brasil", "username": "Berton_Oliveira", "name": "Alexandri Berton de Oliveira"}, {"verified": false, "id": "1257901536", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 4999, "tweet_count": 174490, "listed_count": 27}, "location": "space between states of being", "username": "El_STANerico", "name": "Chris"}, {"verified": false, "id": "786231545690329089", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2064, "tweet_count": 21183, "listed_count": 19}, "location": "From NJ, in AL", "username": "HeyyImRob", "name": "Rob"}, {"verified": false, "id": "1189396602416291840", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 132, "tweet_count": 44285, "listed_count": 0}, "username": "Hm87618207", "name": "Hm"}, {"verified": true, "id": "244218738", "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199057, "listed_count": 6563}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo"}, {"verified": false, "id": "3964851203", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1572, "tweet_count": 20349, "listed_count": 45}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "alemo781", "name": "Conlacomidanosejuega"}, {"verified": false, "id": "103257570", "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 2007, "tweet_count": 20418, "listed_count": 135}, "location": "Galicia / Galiza", "username": "casdeiro", "name": "Manuel Casal Lodeiro"}, {"verified": false, "id": "4148669368", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 191, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "username": "mnvf2002", "name": "marcelo v fernandez"}, {"verified": false, "id": "1151109797141516288", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1769, "tweet_count": 25368, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande,MS", "username": "Calandrias1", "name": "Calandrias T\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "40541639", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 373, "tweet_count": 13644, "listed_count": 2}, "username": "PatriziaBA", "name": "Patrizia Bartoli #iohovotatoNo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc09"}, {"verified": true, "id": "18762875", "public_metrics": {"followers_count": 3382681, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7556}, "location": "Italy", "username": "matteorenzi", "name": "Matteo Renzi"}, {"verified": false, "id": "797312342", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 351, "tweet_count": 21721, "listed_count": 1}, "username": "josera239", "name": "R Marquez"}, {"verified": false, "id": "181968474", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 944, "tweet_count": 267878, "listed_count": 79}, "location": "Mexico D.F.", "username": "TonoEspindola", "name": "Antonio Esp\u00edndola"}, {"verified": false, "id": "1107418289314189312", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 891, "tweet_count": 1947, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "MarinsAmarildo", "name": "Miguel Dias"}, {"verified": false, "id": "1198613454124396545", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 76, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "username": "Jvarauujo22", "name": "JV\ud83e\udd4b"}, {"verified": false, "id": "4049318722", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 495, "tweet_count": 13561, "listed_count": 0}, "location": "77 ", "username": "monsoresrd", "name": "Rodrigo \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "764591568015781888", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 240, "tweet_count": 19577, "listed_count": 2}, "location": "19 \ud83d\udcda", "username": "mjessleu", "name": "\ud835\udcbf\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc8 \ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "id": "615672783", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 846, "tweet_count": 37134, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "BrunsBrownie", "name": "The Shrew\ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "807209261893873665", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "JFOrvay", "name": "J. F. Orvay"}, {"verified": false, "id": "1069683097489326081", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 462, "tweet_count": 32933, "listed_count": 2}, "username": "ElwoodDarth", "name": "M\u00e6se Elwood"}, {"verified": false, "id": "2177460610", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 784, "tweet_count": 32137, "listed_count": 1}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "javifxnt5", "name": "Fxxnts"}, {"verified": false, "id": "978718305509920768", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1532, "tweet_count": 33825, "listed_count": 0}, "username": "CaromanoVania", "name": "Vania cristina caromano"}, {"verified": true, "id": "33804533", "public_metrics": {"followers_count": 9178449, "following_count": 1339, "tweet_count": 14381, "listed_count": 3282}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FabioPorchat", "name": "Fabio Porchat"}, {"verified": false, "id": "3626030536", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 227, "tweet_count": 41852, "listed_count": 0}, "username": "GuedesCRF_", "name": "\ud83d\udc3c"}, {"verified": false, "id": "706983801101094912", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 419, "tweet_count": 38925, "listed_count": 1}, "location": "Santa Cruz", "username": "bnsz171", "name": "bruno"}, {"verified": false, "id": "92217655", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 3542, "tweet_count": 160916, "listed_count": 33}, "location": "\u4eac\u90fd", "username": "takamosu", "name": "\u30bf\u30ab\u30e2\u30b9&\u30de\u30b3\u30e2\u30b9"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"verified": false, "id": "2151532681", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 198, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}, "location": "Los madriz Espa\u00f1a v:", "username": "luacobain_", "name": "Teff \ud83e\udd96"}, {"verified": false, "id": "37414040", "public_metrics": {"followers_count": 10269, "following_count": 11278, "tweet_count": 149682, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte - Brazil", "username": "giovanifreitas1", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd5a\ud835\udd60\u00ae \ud83c\udfd5\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udee1"}, {"verified": false, "id": "215224614", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 987, "tweet_count": 52995, "listed_count": 21}, "username": "Arsenio_", "name": "Arsenio Montale \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "386116882", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1211, "tweet_count": 19533, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "username": "Curquix", "name": "Curquix."}, {"verified": false, "id": "779414623674048516", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1007, "tweet_count": 19036, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e1laga - Madrid", "username": "Davissendo", "name": "Davis \u262d"}, {"verified": false, "id": "983642710631501824", "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "14Milimetros", "name": "14Milimetros"}, {"verified": false, "id": "885032394", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 162, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}, "location": "Desconocida", "username": "Javier_mmHge", "name": "Torricelli"}, {"verified": false, "id": "4081500215", "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 462, "tweet_count": 20091, "listed_count": 31}, "username": "Landposmo", "name": "Land of posmodernism"}, {"verified": false, "id": "958658338677542912", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 713, "tweet_count": 221748, "listed_count": 0}, "username": "mrh0099", "name": "pcF"}, {"verified": false, "id": "1096822496383434752", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 299, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "alle_quem", "name": "alle quem?\u00bf"}, {"verified": false, "id": "2397838608", "public_metrics": {"followers_count": 166418, "following_count": 7886, "tweet_count": 17329, "listed_count": 75}, "location": "Brasil", "username": "paginalixo1", "name": "Pagina lixo"}, {"verified": false, "id": "2767517181", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2151, "tweet_count": 543555, "listed_count": 55}, "username": "lavosqui", "name": "Asiram"}, {"verified": true, "id": "11904592", "public_metrics": {"followers_count": 1175989, "following_count": 1689, "tweet_count": 62731, "listed_count": 6372}, "location": "M\u00e1laga", "username": "agarzon", "name": "Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "800774548652105729", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 293, "tweet_count": 13973, "listed_count": 0}, "location": "Pasaia, Espa\u00f1a", "username": "candyvenom4u", "name": "Homero a.k.a Julieth \ud83e\udd51"}, {"verified": false, "id": "4710660077", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 184, "tweet_count": 24068, "listed_count": 0}, "location": "Me erra", "username": "srterrivel69", "name": "Vict\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "50087619", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2725, "tweet_count": 47868, "listed_count": 1}, "username": "fredcusa", "name": "Fred M. Mattos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 No DM"}, {"verified": false, "id": "1082081607513792512", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 46, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}, "username": "LucasWeis9", "name": "Lucas Weis"}, {"verified": false, "id": "61604119", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1935, "tweet_count": 17043, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza", "username": "carlosthadeu", "name": "Carlos Thadeu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "84134067", "public_metrics": {"followers_count": 14777, "following_count": 1191, "tweet_count": 238443, "listed_count": 115}, "username": "cyrusafa", "name": "Inimigo do Rei"}, {"verified": false, "id": "1184600260980723714", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 61, "tweet_count": 79689, "listed_count": 0}, "username": "herbonnieri", "name": "Claraht"}, {"verified": false, "id": "1126825862299570176", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 297, "tweet_count": 16280, "listed_count": 0}, "username": "DrOrlandoSousa1", "name": "Dr Orlando Sousa"}, {"verified": false, "id": "344965817", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 2537, "tweet_count": 136965, "listed_count": 7}, "location": "Bel\u00e9m", "username": "ar_adriano", "name": "Rodrigo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83e\udd85"}, {"verified": false, "id": "822480229193154562", "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 547, "tweet_count": 137993, "listed_count": 17}, "username": "Amos8125", "name": "Amos"}, {"verified": false, "id": "3019658033", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1084, "tweet_count": 54847, "listed_count": 8}, "username": "stefanol2006", "name": "StefanoXL"}, {"verified": false, "id": "833688973893652480", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 425, "tweet_count": 11918, "listed_count": 0}, "username": "Suckmykneesocks", "name": "CrisKilljoy \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1050501902717325313", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 366, "tweet_count": 6940, "listed_count": 0}, "username": "ElMatch2", "name": "ElDarth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "542163236", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 334, "tweet_count": 44331, "listed_count": 0}, "username": "CarmnOrt", "name": "CarmnOrt"}, {"verified": false, "id": "724728304721260545", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 421, "tweet_count": 10081, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "mateocremaschi", "name": "CREM"}, {"verified": false, "id": "836466847", "public_metrics": {"followers_count": 131237, "following_count": 183, "tweet_count": 93103, "listed_count": 79}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "qscuece", "name": "Qu\u00e9 se cuece"}, {"verified": false, "id": "3251862062", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 5002, "tweet_count": 267149, "listed_count": 58}, "username": "jucarso4", "name": "Juan Carlos Soto"}, {"verified": false, "id": "4045324043", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro"}, {"verified": false, "id": "26233594", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1017, "tweet_count": 20248, "listed_count": 2}, "username": "Wagner_Diniz", "name": "Wagner Diniz"}, {"verified": false, "id": "15297729", "public_metrics": {"followers_count": 39275, "following_count": 1947, "tweet_count": 200093, "listed_count": 775}, "username": "catupiry", "name": "Cris Catupiry\u00ae"}, {"verified": false, "id": "750851735229501440", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 517, "tweet_count": 186341, "listed_count": 3}, "location": "Recife, Brazil", "username": "SartoriIzabel", "name": "ana izabel sartori"}, {"verified": false, "id": "155324132", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 904, "tweet_count": 36078, "listed_count": 0}, "location": "longe", "username": "desletradx", "name": "Em alto mika L13 \ud83d\udea2\ud83d\udd34"}, {"verified": false, "id": "365777868", "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 2767, "tweet_count": 211388, "listed_count": 29}, "location": "BCN, Principat de Catalunya.", "username": "errajota", "name": "ERRA"}, {"verified": false, "id": "1046138448506212352", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 241, "tweet_count": 15404, "listed_count": 0}, "username": "taniamfarahgma1", "name": "taniamfarah@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "1065906261588353029", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 488, "tweet_count": 12642, "listed_count": 9}, "location": "Madrid.", "username": "Economaalainte1", "name": "Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "330606556", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 394, "tweet_count": 158603, "listed_count": 42}, "location": "Naci\u00f3n Pale\u00f1a", "username": "MiguelGTormo", "name": "(((Miguel)))"}, {"verified": false, "id": "778684735", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 229, "tweet_count": 13741, "listed_count": 0}, "location": "Cuajimalpa de Morelos, CDMX", "username": "capitan_latigo", "name": "C\u00e9sar VR"}, {"verified": false, "id": "2289342819", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 134, "tweet_count": 8912, "listed_count": 5}, "location": "Madrid. Spain. ", "username": "icpmp", "name": "\u00cd\u00f1igo Coello de Portugal Mart\u00ednez del Peral"}, {"verified": false, "id": "593044799", "public_metrics": {"followers_count": 7448, "following_count": 7364, "tweet_count": 352673, "listed_count": 111}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "RamRadio7", "name": "RamRadio \u00ae"}, {"verified": false, "id": "197252638", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 605, "tweet_count": 5873, "listed_count": 3}, "username": "Laura_Mendoza", "name": "Laura Mendoza"}, {"verified": false, "id": "60415207", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1161, "tweet_count": 86787, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "alexvaccari", "name": "Alexandre Vaccari \u2618"}, {"verified": false, "id": "306377367", "public_metrics": {"followers_count": 12572, "following_count": 999, "tweet_count": 330180, "listed_count": 160}, "username": "El__Yayo", "name": "Jorge Mat\u00edas"}, {"verified": false, "id": "75438624", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 675, "tweet_count": 13698, "listed_count": 1}, "username": "NuPissaNaMioca", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "719362897000996864", "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 931, "tweet_count": 164769, "listed_count": 13}, "location": "adivinha ai ", "username": "samkthl", "name": "\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5a\ud835\udd69\ud835\udd69"}, {"verified": false, "id": "32153516", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 581, "tweet_count": 128915, "listed_count": 11}, "location": "In Barron's Books & Baubles", "username": "ImAJuicyGirl", "name": "Baronesa Juicy"}, {"verified": true, "id": "793961648", "public_metrics": {"followers_count": 183505, "following_count": 99, "tweet_count": 113981, "listed_count": 792}, "username": "RER_A", "name": "RER A"}, {"verified": false, "id": "216646024", "public_metrics": {"followers_count": 12597, "following_count": 6554, "tweet_count": 147847, "listed_count": 44}, "location": "Santa Elena de Uairen", "username": "ramonacosta33", "name": "Ram\u00f3n Acosta"}, {"verified": true, "id": "121816849", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 136}, "location": "Israel", "username": "Jovel_Alvarez", "name": "Jovel \u00c1lvarez"}, {"verified": false, "id": "727376805695504384", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 177, "tweet_count": 15119, "listed_count": 0}, "username": "MVGA71", "name": "Marco Garcia"}, {"verified": false, "id": "34979771", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 687, "tweet_count": 13662, "listed_count": 3}, "username": "Danielafv", "name": "Daniela F Igorevich"}, {"verified": false, "id": "173286753", "public_metrics": {"followers_count": 11381, "following_count": 225, "tweet_count": 280328, "listed_count": 30}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "nenadelafuente", "name": "Denisse De La Fuente"}, {"verified": false, "id": "154683389", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 362, "tweet_count": 122393, "listed_count": 16}, "location": "M\u00e9xico", "username": "OlveraEnrique", "name": "Enrique Olvera"}, {"verified": true, "id": "2816433530", "public_metrics": {"followers_count": 46395, "following_count": 936, "tweet_count": 110749, "listed_count": 0}, "location": "Beirut, L\u00edbano", "username": "almayadeen_es", "name": "Al Mayadeen Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "3233372537", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 2362, "tweet_count": 134020, "listed_count": 12}, "location": "Castilla-La Mancha", "username": "manxacb17", "name": "marian bonal \u2640\ufe0f\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "989471162811015168", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 495, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "location": "Point Nemo", "username": "Akeselia64", "name": "aKeSeL\u00eda!"}, {"verified": false, "id": "187313597", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 555, "tweet_count": 70865, "listed_count": 0}, "username": "LJNP75", "name": "LUIS NATERA"}, {"verified": false, "id": "141940558", "public_metrics": {"followers_count": 27997, "following_count": 26631, "tweet_count": 1419521, "listed_count": 248}, "location": "Caracas", "username": "dpiloncita", "name": "Rebeca Brice\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "806587158756786176", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 0}, "location": "mallorca", "username": "Mary_blackmoon", "name": "Mary"}, {"verified": false, "id": "91361654", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 296, "tweet_count": 12331, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ffabiosantos", "name": "Fabio Santos"}, {"verified": false, "id": "1138873119790182400", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1, "tweet_count": 56610, "listed_count": 6}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "SernoticiasMx", "name": "SerNoticias.com.mx"}, {"verified": false, "id": "23982468", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1270, "tweet_count": 128944, "listed_count": 0}, "username": "CristhPeterson", "name": "F.O.D.A! Gab.ai @cristhianpeterson"}, {"verified": false, "id": "56356444", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 38, "tweet_count": 157122, "listed_count": 89}, "location": "Roma, Italy", "username": "romasulweb", "name": "Roma sul web"}, {"verified": false, "id": "330118297", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1035, "tweet_count": 23369, "listed_count": 13}, "location": "Gdl.Mex.", "username": "wifi3232", "name": "SECC"}, {"verified": false, "id": "1118338477710610432", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2187, "tweet_count": 341, "listed_count": 1}, "location": "Coyatocm\u00f3", "username": "Francis57815294", "name": "FrancisC02"}, {"verified": false, "id": "1121158201", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "username": "VasquezBazan", "name": "BATI-BAZAN"}, {"verified": false, "id": "3347526491", "public_metrics": {"followers_count": 8746, "following_count": 8080, "tweet_count": 145417, "listed_count": 112}, "location": "Espanha", "username": "Analarrazgale", "name": "Ana Larraz"}, {"verified": false, "id": "930863616827543555", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 436, "tweet_count": 7370, "listed_count": 0}, "location": "snake | \u2070\u00b2\u00b9", "username": "ocarlosbm", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd90\ud835\udd8a\u00b9\u00b3"}, {"verified": false, "id": "843952687251120128", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 366, "tweet_count": 11839, "listed_count": 0}, "username": "fr4nciscojr", "name": "fj"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"verified": false, "id": "2259920148", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 144, "tweet_count": 62343, "listed_count": 5}, "username": "QuetzaldelaCruz", "name": "Quetzal de la Cruz"}, {"verified": false, "id": "1025384993655275520", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 357, "tweet_count": 15094, "listed_count": 0}, "location": "Schwiiz", "username": "mitch_sch", "name": "Dr Migu"}, {"verified": false, "id": "44234699", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 130, "tweet_count": 42636, "listed_count": 2}, "location": "Florida, USA", "username": "JoseloNunez66", "name": "Joselo Nu\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "367229995", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "chicachick_2", "name": "Maria Loreto Navarro"}, {"verified": false, "id": "124264963", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1509, "tweet_count": 24478, "listed_count": 0}, "username": "kleversonlins", "name": "Kleverson Lins"}, {"verified": false, "id": "1093745690591838210", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 435, "tweet_count": 65980, "listed_count": 0}, "location": "Niemandsland", "username": "Berzerkerl1", "name": "Vlandzor"}, {"verified": false, "id": "2931363875", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 409, "tweet_count": 14889, "listed_count": 0}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "MDVET_", "name": "Dr. Mario Nu\u00f1ez"}, {"verified": true, "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315477, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"verified": false, "id": "1162170389205868544", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 31, "tweet_count": 5739, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "Servandorh01", "name": "Servando"}, {"verified": false, "id": "552303559", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 3879, "tweet_count": 128299, "listed_count": 9}, "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "username": "JESUSERICKCRUZA", "name": "ERICK CRUZ"}, {"verified": false, "id": "4190636009", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 2770, "tweet_count": 65051, "listed_count": 0}, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "mxemanuelle", "name": "Manu"}, {"verified": false, "id": "1028464642321010689", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 805, "tweet_count": 40103, "listed_count": 16}, "location": "es", "username": "baforalu", "name": "\u029f\u1d1c"}, {"verified": false, "id": "375740466", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 217, "tweet_count": 4686, "listed_count": 1}, "location": "Mossor\u00f3", "username": "SushiDePiranha", "name": "Gilgil do Pix"}, {"verified": false, "id": "1134433499346325504", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2297, "tweet_count": 45225, "listed_count": 5}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "helenaapat", "name": "Patr\u00edcia Helena \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2286956616", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1054, "tweet_count": 157377, "listed_count": 19}, "username": "1113fco", "name": "fc #AMLOVER #QuedateEnCasa"}, {"verified": false, "id": "1105628805543219203", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 19, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "username": "headredgurl", "name": "little red"}, {"verified": false, "id": "820104671360585729", "public_metrics": {"followers_count": 9063, "following_count": 8970, "tweet_count": 5719, "listed_count": 9}, "username": "Nancy_LH_", "name": "Nancy Ivanna"}, {"verified": false, "id": "208727225", "public_metrics": {"followers_count": 11351, "following_count": 2791, "tweet_count": 56955, "listed_count": 64}, "location": "En el coraz\u00f3n de quien me ama.", "username": "RODMONTIVE", "name": "RODO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1111134356410642432", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1024, "tweet_count": 20810, "listed_count": 0}, "username": "MariaCristinaW9", "name": "Maria C."}, {"verified": false, "id": "632125160", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 23, "tweet_count": 36286, "listed_count": 10}, "location": "Chieri", "username": "Centotorri", "name": "Centotorri"}, {"verified": false, "id": "1119700457960759297", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 92, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "location": "Embu, Brasil", "username": "JhonnyA36691927", "name": "Jhonny Alves"}, {"verified": true, "id": "2401917402", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marciolabre", "name": "Marcio Labre Oficial"}, {"verified": false, "id": "969465532880707584", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 408, "tweet_count": 17677, "listed_count": 3}, "location": "Palmas, Canary Islands", "username": "JoseMartelescr", "name": "Jose Martel"}, {"verified": false, "id": "72406416", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 284, "tweet_count": 37481, "listed_count": 2}, "location": "Donempot y M\u00e9xico", "username": "Roytuxrue", "name": "Israel Tuxpan."}, {"verified": false, "id": "1032780173459050496", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 376, "tweet_count": 5100, "listed_count": 0}, "username": "RochaAMA1", "name": "Rocha_AMA"}, {"verified": false, "id": "275023642", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1508, "tweet_count": 60717, "listed_count": 4}, "location": "La Paternal", "username": "trapdealerr", "name": "Delpi \ud83d\udc8b"}, {"verified": false, "id": "1172894286", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 6042, "tweet_count": 183294, "listed_count": 6}, "location": "M\u00c9XICO, D.F.", "username": "ALMARGG12", "name": "ALMA ROSA G."}, {"verified": false, "id": "137947143", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 559, "tweet_count": 43645, "listed_count": 0}, "location": "El Norte N\u00f3rdico", "username": "Fargerike", "name": "Holmenkoll"}, {"verified": false, "id": "2267747113", "public_metrics": {"followers_count": 12706, "following_count": 647, "tweet_count": 161738, "listed_count": 143}, "location": "LA IRRELEVANCIA", "username": "espanabizarra", "name": "Espa\u00f1a Bizarra"}, {"verified": false, "id": "156365095", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 4431, "tweet_count": 51726, "listed_count": 35}, "location": "Guadalajara, Jal.", "username": "Angeles_Addy", "name": "Adriana \u00c1ngeles"}, {"verified": false, "id": "594239544", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 233, "tweet_count": 8824, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "MarianaLB15", "name": "\u2022 Cubana \u2022"}, {"verified": false, "id": "2436194335", "public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 7692, "tweet_count": 76868, "listed_count": 28}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ernesto2000e", "name": "Rev. de Conciencias. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "207229366", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 4027, "tweet_count": 81087, "listed_count": 7}, "location": "argentina", "username": "renerruiz", "name": "AlexRuiz"}, {"verified": false, "id": "222308805", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2048, "tweet_count": 98473, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lmorono", "name": "Volver...\ud83c\udf40\ud83c\udf0e\u270c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "102810704", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 621, "tweet_count": 78976, "listed_count": 0}, "username": "lumial57", "name": "LUIS MIGUEL ALVAREZ"}, {"verified": false, "id": "99011409", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 273, "tweet_count": 28021, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Silsagali", "name": "Silvia S Galindo"}, {"verified": false, "id": "2264571141", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 136, "tweet_count": 59103, "listed_count": 1}, "username": "indisplicente", "name": "zz"}, {"verified": false, "id": "42950348", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 747, "tweet_count": 12312, "listed_count": 0}, "location": "Courtroom No. 3", "username": "hlexandre", "name": "a celebration of"}, {"verified": false, "id": "4347627972", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 259, "tweet_count": 86100, "listed_count": 0}, "username": "PereaSantilla", "name": "JAIME Raider"}, {"verified": false, "id": "825107529357283330", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 205, "tweet_count": 6058, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mariam0209", "name": "MMM\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1202059952250073088", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 19, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "username": "crxxtx_", "name": "r"}, {"verified": false, "id": "1079647077330812928", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 98, "tweet_count": 6772, "listed_count": 0}, "username": "Dexcani_mx", "name": "Antonio Sanchez"}, {"verified": false, "id": "837331301808078848", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 859, "tweet_count": 14572, "listed_count": 8}, "location": "Brugherio, Lombardia", "username": "ArturoBrugherio", "name": "Ar Brugherio"}, {"verified": false, "id": "829833920036425729", "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 4549, "tweet_count": 54201, "listed_count": 1}, "username": "Jri6204gmailco1", "name": "Jri6204@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "568819881", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 309, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}, "username": "Mauherrera33", "name": "Mau Herrera"}, {"verified": false, "id": "259521366", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1319, "tweet_count": 98602, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "IVONNERENCE", "name": "ROSA IVONNE RENDON C"}, {"verified": false, "id": "128607253", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 863, "tweet_count": 10638, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CoreMcCoy", "name": "Rapsoda Berrocal"}, {"verified": false, "id": "2876094280", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 3104, "tweet_count": 59988, "listed_count": 1}, "username": "gracemarie2020", "name": "GRACE"}, {"verified": false, "id": "1637040260", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 848, "tweet_count": 39552, "listed_count": 0}, "username": "quirina12", "name": "quirina gallangos"}, {"verified": false, "id": "1111697797", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 482, "tweet_count": 4445, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena, Spain", "username": "RoZyHeT", "name": "RoZyHeT DeL MaR MeNoR"}, {"verified": false, "id": "477162795", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 485, "tweet_count": 3424, "listed_count": 92}, "location": "Madrid", "username": "Paco__Segura", "name": "Paco Segura"}, {"verified": false, "id": "995076484170579968", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 47, "tweet_count": 27257, "listed_count": 0}, "username": "LetyParraNieto1", "name": "Lety Parra Nieto"}, {"verified": false, "id": "1411784538", "public_metrics": {"followers_count": 5446, "following_count": 66, "tweet_count": 1688695, "listed_count": 217}, "username": "AdrianaT9735", "name": "Adriana T"}, {"verified": false, "id": "2984278709", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 190, "tweet_count": 4142, "listed_count": 1}, "username": "carmelo7194", "name": "carmelo.francisco71@"}, {"verified": true, "id": "15648827", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "location": "Spain", "username": "muyinteresante", "name": "MUY Interesante"}, {"verified": false, "id": "1000835549870075906", "public_metrics": {"followers_count": 10063, "following_count": 8587, "tweet_count": 74411, "listed_count": 21}, "location": "PianetaTerra, forse", "username": "Fata_Turch", "name": "FataTurchina #OndaCivica\ud83c\udf0a#USofEurope#FBPE\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d"}, {"verified": true, "id": "301863076", "public_metrics": {"followers_count": 128779, "following_count": 2118, "tweet_count": 14620, "listed_count": 1909}, "location": "New York", "username": "Yascha_Mounk", "name": "Yascha Mounk"}, {"verified": false, "id": "973770351372132358", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4216, "tweet_count": 116161, "listed_count": 2}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "username": "CludiaM43627376", "name": "Cl\u00e1udia Couto Serra 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "951439054448594945", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 171, "tweet_count": 9862, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "mmariavalente", "name": "bebel"}, {"verified": false, "id": "1113574209081487365", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 491, "tweet_count": 5470, "listed_count": 0}, "location": "048", "username": "llucaszr_", "name": "LKT9 \ud83d\udd4a"}, {"verified": false, "id": "374843031", "public_metrics": {"followers_count": 9855, "following_count": 9443, "tweet_count": 101774, "listed_count": 104}, "username": "JezabelLosada", "name": "Jezabel"}, {"verified": false, "id": "1022961498", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 476, "tweet_count": 6290, "listed_count": 1}, "location": "CDMX ", "username": "rodmeric", "name": "Roy \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "1371342769", "public_metrics": {"followers_count": 7395, "following_count": 1945, "tweet_count": 39941, "listed_count": 7}, "location": "\ud83e\udd27", "username": "lacerd4_", "name": "Gil"}, {"verified": false, "id": "1079108246642876416", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 237, "tweet_count": 18009, "listed_count": 1}, "location": "Le 95, Ile-de-France, France", "username": "mperezgagmailc1", "name": "Manu Fra\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "465952747", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 154, "tweet_count": 37543, "listed_count": 0}, "location": "Mugrevideo - Garcaguay", "username": "FRAUDEAMPLIO_UY", "name": "Montevideo-Canelones-Salto =Letrinas FRAUDE AMPLIO"}, {"verified": true, "id": "113030999", "public_metrics": {"followers_count": 101094, "following_count": 1334, "tweet_count": 147640, "listed_count": 530}, "location": "Argentina", "username": "CeSanz1", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f"}, {"verified": false, "id": "66020034", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 100, "tweet_count": 9819, "listed_count": 0}, "location": "Chicago, IL", "username": "laurilu09", "name": "Lau \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "29315167", "public_metrics": {"followers_count": 8917, "following_count": 3949, "tweet_count": 190393, "listed_count": 134}, "location": "M\u00e9xico City", "username": "Chivita_Siab", "name": "Chivita Le Fay\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "818872387", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 825, "tweet_count": 14984, "listed_count": 2}, "username": "ricardogamarrac", "name": "Ricardo Gamarra"}, {"verified": false, "id": "758429632437690368", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 314, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}, "username": "ELHZ17", "name": "Elih\u00fa Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "304535553", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1655, "tweet_count": 6775, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "username": "eledelorran", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd5d\ud835\udd56 \ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f"}, {"verified": false, "id": "1049084929613520896", "public_metrics": {"followers_count": 168563, "following_count": 1755, "tweet_count": 54223, "listed_count": 313}, "location": "Narnia", "username": "bolsoregrets", "name": "Bolsominions Arrependidos (Regreta p/ os \u00edntimos)"}, {"verified": false, "id": "156770569", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1377, "tweet_count": 39223, "listed_count": 5}, "location": "Morelos", "username": "SaulAlejandrogm", "name": "Saul Alejandro"}, {"verified": false, "id": "910229095", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 463, "tweet_count": 16550, "listed_count": 3}, "location": "Detr\u00e1s de ti", "username": "Yunna_Moo", "name": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf83\ud83d\udc7bYUNNA\ud83d\udc7b\ud83c\udf83\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1239749197", "public_metrics": {"followers_count": 9468, "following_count": 1524, "tweet_count": 31480, "listed_count": 145}, "location": "Granada, Spain", "username": "JCesarPL", "name": "Jos\u00e9 C. Perales"}, {"verified": false, "id": "188374119", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 503, "tweet_count": 5539, "listed_count": 2}, "username": "alicemunro8", "name": "Miau"}, {"verified": false, "id": "62926011", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1446, "tweet_count": 75680, "listed_count": 4}, "location": "Acapulco", "username": "ErosAlexandros", "name": "Alexandros Lamour"}, {"verified": false, "id": "161100005", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 416, "tweet_count": 77038, "listed_count": 3}, "location": "Bronx New York ", "username": "Deprogramao_Mc", "name": "#\u200eDeprogramao_MC \u266b"}, {"verified": false, "id": "1186553405831032832", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 70, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "username": "Crimson90856558", "name": "Medussax"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "name": "Emma"}, {"verified": false, "id": "2865483441", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 684, "tweet_count": 20940, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "analumassena", "name": "marrenta mansinha"}, {"verified": true, "id": "15932715", "public_metrics": {"followers_count": 166628, "following_count": 892, "tweet_count": 240307, "listed_count": 1467}, "location": "Brooklyn via Louisville/tracylc@gmail.com", "username": "brokeymcpoverty", "name": "tracy aka bhad bhonnet"}, {"verified": false, "id": "838096566644768769", "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 3730, "tweet_count": 30625, "listed_count": 0}, "location": "Arthur M\u00e1rcio \u2764", "username": "TalDoJuninhoM", "name": "'' POL\u00caMICO BRB \u269c"}, {"verified": false, "id": "1152782744054841346", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1604, "tweet_count": 12502, "listed_count": 0}, "location": "Puente Piedra, Peru", "username": "MiguelR89239819", "name": "Miguel Rodr\u00edguez Santos"}, {"verified": false, "id": "3003583733", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "username": "cggh12", "name": "carlos gold #PAL"}, {"verified": false, "id": "845877298133946368", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 0, "tweet_count": 45252, "listed_count": 0}, "location": "RS", "username": "MFerreira1903", "name": "M.Ferreira \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "92965989", "public_metrics": {"followers_count": 9132, "following_count": 2570, "tweet_count": 79218, "listed_count": 86}, "username": "maricelaluna", "name": "Maricela Luna"}, {"verified": false, "id": "130011740", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 729, "tweet_count": 9779, "listed_count": 0}, "location": "Cd. de M\u00e9xico", "username": "Maestro_Sasori", "name": "Misael Gonz\u00e1lez \u262d"}, {"verified": false, "id": "84408224", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1239, "tweet_count": 36729, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "lectorio2", "name": "Ariel Ruiz Mondrag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "593980956", "public_metrics": {"followers_count": 3909, "following_count": 4817, "tweet_count": 29438, "listed_count": 12}, "location": "mexico distrito federal", "username": "LukasArias_", "name": "Lukas Arias"}, {"verified": false, "id": "211223252", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 31, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "username": "olopezt", "name": "Oscar L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "133795516", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 210, "tweet_count": 11281, "listed_count": 1}, "location": "Tijuana, BC", "username": "alexxlobo", "name": "Alex L"}, {"verified": false, "id": "2924000811", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1639, "tweet_count": 47381, "listed_count": 3}, "location": "\u275dYongguk is back bitch\u275e", "username": "jihoxisxback", "name": "J\u1971\u1952\u1952i\u273f\u2661"}, {"verified": false, "id": "4708769297", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 276, "tweet_count": 12052, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "MH_SHINeeArg", "name": "Minho - SHINee Argentina"}, {"verified": false, "id": "704967957194014720", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 4409, "tweet_count": 93506, "listed_count": 4}, "username": "mbalda16", "name": "Miguel F. Barrera (Mijailovich AMLOvsky)"}, {"verified": false, "id": "298296446", "public_metrics": {"followers_count": 5343, "following_count": 5051, "tweet_count": 903566, "listed_count": 295}, "location": "BOGOTA DC", "username": "BOGOTASINMIEDO", "name": "BOGOTA SIN MIEDO"}, {"verified": false, "id": "706226827891712000", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 463, "tweet_count": 33922, "listed_count": 14}, "username": "vaneipolchowicz", "name": "Vanei Polchowicz"}], "tweets": [{"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}]}, "text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "author_id": "1013306845", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}, "id": "1205212237360701440"}, {"text": "soy demasiado suicida para tus pocas ganas d hablar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446145515905025"], "created_at": "2019-12-13T11:15:31.000Z", "author_id": "1019583148915613696", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1205446145515905025"}, {"text": "https://t.co/cFlt6gNr2L", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1205437566113243136"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cFlt6gNr2L", "expanded_url": "https://twitter.com/Hipokinetico/status/1205437566113243136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cFlt6gNr2L", "media_key": "3_1205437560325050369"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:41:26.000Z", "author_id": "67354668", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 73, "like_count": 648, "quote_count": 37}, "id": "1205437566113243136"}, {"text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "author_id": "35036854", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}], "id": "1205141121988546561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "BALA"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/lWUtGafDE2", "expanded_url": "https://twitter.com/Cullensgrey/status/1204612002745851904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWUtGafDE2", "media_key": "3_1204611982579707904"}]}, "text": "O CU VAI FICAR CHEIA DE BALA AGORA https://t.co/lWUtGafDE2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204612002745851904"], "created_at": "2019-12-11T04:00:56.000Z", "author_id": "194960640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 48, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1204612002745851904"}, {"text": "O ano da @TIME deve ter sido bem fraco... Pois o meu ano teve gente muito mais relevante. \ud83d\ude0f\nQuem \u00e9 a pessoa mais relevante do ano de voc\u00eas? \n\nhttps://t.co/0f7fua6N4M", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205122734122053632"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 14, "username": "TIME", "id": "14293310"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/0f7fua6N4M", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/sociedade/2019-12-11/greta-thunberg-a-pirralha-eleita-a-pessoa-mais-relevante-de-2019-pela-time.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=063361def79a0b33420027fc840fd768", "display_url": "brasil.elpais.com/sociedade/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/sociedade/2019-12-11/greta-thunberg-a-pirralha-eleita-a-pessoa-mais-relevante-de-2019-pela-time.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=063361def79a0b33420027fc840fd768"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:50:24.000Z", "author_id": "25537494", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 342, "like_count": 1344, "quote_count": 18}, "id": "1205122734122053632"}, {"text": "\u201cEl principal hallazgo es la limitada sensibilidad de la ideaci\u00f3n suicida para el suicidio, ya que aproximadamente el 60% de las personas que se suicidaron no hab\u00edan expresado ideaci\u00f3n suicida en un momento espec\u00edfico anterior\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205445322534739968"], "created_at": "2019-12-13T11:12:15.000Z", "author_id": "636025744", "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205444761424998407"}], "id": "1205445322534739968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mf09L6Olt6", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}]}, "text": "Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entender que la salud mental es VITAL.\n\nAlumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico\nhttps://t.co/mf09L6Olt6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205340844493959168"], "created_at": "2019-12-13T04:17:06.000Z", "author_id": "247844816", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 17, "like_count": 300, "quote_count": 2}, "id": "1205340844493959168"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nquebrou l\u00e2mpada:\u2705 https://t.co/lnN999JOws", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205349673768280065"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/lnN999JOws", "expanded_url": "https://twitter.com/nenrique_/status/1205242583229841408", "display_url": "twitter.com/nenrique_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:52:11.000Z", "author_id": "1022294931287822337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205242583229841408"}], "id": "1205349673768280065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "dios"}]}, "text": "Gracias a dios tengo mucho trabajo y no me puedo tirar al metro y morir antes de la entrega de la pr\u00f3xima semana.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205449037668921345"], "created_at": "2019-12-13T11:27:01.000Z", "author_id": "77256024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205449037668921345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "COPSeguimosAqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ona7ob8Iqu", "expanded_url": "https://twitter.com/MorenoG_Agustin/status/1205081548862742528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ona7ob8Iqu", "media_key": "3_1205081540306358272"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 75, "tag": "COPSeguimosAqu\u00ed"}]}, "text": "A pesar de vuestra suicida incompetencia no os quepa duda: #COPSeguimosAqu\u00ed https://t.co/ona7ob8Iqu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205081548862742528"], "created_at": "2019-12-12T11:06:45.000Z", "author_id": "896038494", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1205081548862742528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6508, "type": "Place", "normalized_text": "Britain"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.8357, "type": "Place", "normalized_text": "United Kingdom"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aeLm0PxblK", "expanded_url": "https://econ.st/2YKRkBF", "display_url": "econ.st/2YKRkBF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.economist.com/britain/2019/12/13/brexit-boosts-scottish-nationalists?fsrc=scn/tw/te/bl/ed/brexitboostsscottishnationalistsbritainsfrayingunion"}]}, "text": "The result of Britain's election makes Brexit more certain. It also means the United Kingdom itself may not survive https://t.co/aeLm0PxblK", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205457354436816896"], "created_at": "2019-12-13T12:00:04.000Z", "author_id": "5988062", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 17, "like_count": 94, "quote_count": 12}, "id": "1205457354436816896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 218, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "milimunda20", "id": "308271749"}]}, "text": "@milimunda20 Me alegro de que te haya sentado bien leerlo. Yo soy ateo pero pienso en el a\u00f1adido de angustia que tiene para los cristianos el pensar que ir\u00edan al infierno. Para m\u00ed eso no tiene sentido. Si existiera Dios no creo que existiera el infierno, y aunque existiera el infierno me...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205457487677329408"], "created_at": "2019-12-13T12:00:36.000Z", "author_id": "458727413", "in_reply_to_user_id": "308271749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205456450698563586"}], "id": "1205457487677329408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4079, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wjs8oHc0ij", "expanded_url": "https://twitter.com/CarrascoMarimar/status/1205417614459244544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wjs8oHc0ij", "media_key": "3_1205417612039114752"}]}, "text": "\"\u00a1Que Dios nos coja confesados!\"\nS\u00e1nchez conducir\u00e1 a Espa\u00f1a a la \"ruina social\".\nQue ning\u00fan votante del PSOE diga que este individuo le ha enga\u00f1ado, porque se han enga\u00f1ado ellos solos https://t.co/wjs8oHc0ij", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205417614459244544"], "created_at": "2019-12-13T09:22:09.000Z", "author_id": "2729812582", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 20, "like_count": 216, "quote_count": 3}, "id": "1205417614459244544"}, {"text": "\u201cAdem\u00e1s, el bajo valor predictivo positivo (1,7%)-que deriva de la baja incidencia del resultado de suicidio-, incluso en cohortes de pacientes psiqui\u00e1tricos (3,9%), subraya las limitaciones de la ideaci\u00f3n suicida como test pr\u00e1ctico de un futuro suicidio\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446338441367552"], "created_at": "2019-12-13T11:16:17.000Z", "author_id": "636025744", "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205445322534739968"}], "id": "1205446338441367552"}, {"text": "Metaan\u00e1lisis que estudia la capacidad que tiene la ideaci\u00f3n suicida de predecir un suicidio posterior.\nMiden sensibilidad, especificidad y valor predictivo positivo. https://t.co/aQ7957xvtj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205444761424998407"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/aQ7957xvtj", "expanded_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/bjpsych-open/article/association-between-suicidal-ideation-and-suicide-metaanalyses-of-odds-ratios-sensitivity-specificity-and-positive-predictive-value/D8A8A76A4AC052EEAF34E7EF44E20013", "display_url": "cambridge.org/core/journals/\u2026", "status": 200, "title": "Association between suicidal ideation and suicide: meta-analyses of odds ratios, sensitivity, specificity and positive predictive value | BJPsych Open | Cambridge Core", "description": "Association between suicidal ideation and suicide: meta-analyses of odds ratios, sensitivity, specificity and positive predictive value - Volume 5 Issue 2", "unwound_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/bjpsych-open/article/association-between-suicidal-ideation-and-suicide-metaanalyses-of-odds-ratios-sensitivity-specificity-and-positive-predictive-value/D8A8A76A4AC052EEAF34E7EF44E20013"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:10:01.000Z", "author_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "id": "1205444761424998407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "author_id": "68723105", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "id": "1205312504970141698"}, {"text": "@agfon21 Das situa\u00e7\u00f5es mais nojentas e asquerosas!J\u00e1 fui massacrado pelos gados qnd falo isso!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205455929099083776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "agfon21", "id": "3346920856"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:54:24.000Z", "author_id": "888440173922586624", "in_reply_to_user_id": "3346920856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205454846935126017"}], "id": "1205455929099083776"}, {"text": "Formada??? https://t.co/b2HNnNbgmg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205250194251689984"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/b2HNnNbgmg", "expanded_url": "https://twitter.com/maisa/status/1205250194251689984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b2HNnNbgmg", "media_key": "3_1205250171543666689"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/b2HNnNbgmg", "expanded_url": "https://twitter.com/maisa/status/1205250194251689984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b2HNnNbgmg", "media_key": "3_1205250184541806592"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:16:53.000Z", "author_id": "2203709322", "public_metrics": {"retweet_count": 3265, "reply_count": 1698, "like_count": 201921, "quote_count": 1501}, "id": "1205250194251689984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "author_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "id": "1205170836803600385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}]}, "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "author_id": "1152755955676909568", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "id": "1204973346414137344"}, {"text": "El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad para que siempre responda a sus intereses.\nUna pr\u00e1ctica irresponsable y suicida.\n#TiempoDeActuar https://t.co/CIAsKskmzH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205126604197892097"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CIAsKskmzH", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1205098215806316544", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 214, "tag": "TiempoDeActuar"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:05:47.000Z", "author_id": "235279608", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205098215806316544"}], "id": "1205126604197892097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/KbYucSVCV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "AlanSeMatoPorCorrupto"}]}, "text": "Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Barata para pedirle dinero, ya no solo para el mismo, sino para otro candidato.  #AlanSeMatoPorCorrupto https://t.co/KbYucSVCV2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205203976700006400"], "created_at": "2019-12-12T19:13:14.000Z", "author_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 12, "like_count": 305, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}], "id": "1205203976700006400"}, {"text": "N\u00e3o sei como \u00e9 que esta malta n\u00e3o se suicida colectivamente... https://t.co/IRnviEqCgi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205402735778115584"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IRnviEqCgi", "expanded_url": "https://twitter.com/EuSouZarolho/status/1205402735778115584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRnviEqCgi", "media_key": "3_1205402731793567744"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:23:02.000Z", "author_id": "1407892861", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "id": "1205402735778115584"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/LgVX3teWPn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205444474807209984"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/LgVX3teWPn", "expanded_url": "https://twitter.com/NiqueMeneghini/status/1205406753334218752", "display_url": "twitter.com/NiqueMeneghini\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:08:53.000Z", "author_id": "1003751727848394752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1205444474807209984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205452868624494592"], "created_at": "2019-12-13T11:42:14.000Z", "author_id": "1140944519061528576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205452868624494592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4796, "type": "Person", "normalized_text": "quesquen"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "mulder\nalva"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Oh7f48Z9SA", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1205268684148822016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oh7f48Z9SA", "media_key": "3_1205268676057976832"}]}, "text": "@esquinabaja jajajajajaaaaaa\ncon los rufianes y rateros\ndel castillo, quesquen, mulder\nalva, lucianita de \"congresistas\"\ny con el hampon suicida\nAG ratalan garcia de \"presidente\"\nese seria tu mundo perfecto https://t.co/Oh7f48Z9SA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268684148822016"], "created_at": "2019-12-12T23:30:21.000Z", "author_id": "406433712", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204982356827877376"}], "id": "1205268684148822016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205143147090722818"], "created_at": "2019-12-12T15:11:31.000Z", "author_id": "1143205003227799552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1205143147090722818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "3) Se hace evidente evidente pues caracter suicida de propuestas de la clase politica rentista de \"rescatar\" y \"reconstruir\" la industria petrolera de Venezuela, endeudando generaciones futuras en vez de privatizar el subsuelo y permitir la entrada de capitales de riesgo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204909708093603840"], "created_at": "2019-12-11T23:43:55.000Z", "author_id": "53807494", "in_reply_to_user_id": "53807494", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204909706063597568"}], "id": "1204909708093603840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6592, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/hi0wfsNkxa", "expanded_url": "https://tinyurl.com/s738g2m", "display_url": "tinyurl.com/s738g2m"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/n361mim2LT", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n361mim2LT", "media_key": "3_1205374067596877825"}]}, "text": "Alan Garc\u00eda soborn\u00f3 con US$25 mil al fiscal del caso El Front\u00f3n para que archive la investigaci\u00f3n en su contra, de acuerdo con un colaborador eficaz de caso Lava Jato. https://t.co/hi0wfsNkxa https://t.co/n361mim2LT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205374075654115330"], "created_at": "2019-12-13T06:29:09.000Z", "author_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 1904, "reply_count": 707, "like_count": 3325, "quote_count": 396}, "id": "1205374075654115330"}, {"text": "Esa mujer que maltratas y ofendes @pepe_auth est\u00e1 muy lejos de ser una fascista; t\u00fa no tienes ni la pizca de coherencia y consecuencia que ella ha tenido en su vida y te lo digo porque es mi secretaria en la @CamaraDiputados https://t.co/oA6fbelRfL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205276573143883777"], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "pepe_auth", "id": "155978526"}, {"start": 208, "end": 224, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/oA6fbelRfL", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/12/12/video-fascista-pagada-con-recursos-fiscales-graban-a-pepe-auth-insultando-a-mujer-en-las-tribunas-del-congreso/", "display_url": "theclinic.cl/2019/12/12/vid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/12/12/video-fascista-pagada-con-recursos-fiscales-graban-a-pepe-auth-insultando-a-mujer-en-las-tribunas-del-congreso/"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:01:42.000Z", "author_id": "169979854", "public_metrics": {"retweet_count": 1991, "reply_count": 1609, "like_count": 4103, "quote_count": 314}, "id": "1205276573143883777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8557, "type": "Other", "normalized_text": "RE3"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9303, "type": "Other", "normalized_text": "GOTY"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "The Last Of Us 2"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberpunk 2077"}]}, "text": "E eu dificilmente acho que RE3 levaria o GOTY ano que vem por qu\u00ea tem muito peso pesado vindo : The Last Of Us 2 e Cyberpunk 2077 por exemplo. Mas vai que n\u00e9 kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205360217866854401"], "created_at": "2019-12-13T05:34:05.000Z", "author_id": "439363735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1205360217866854401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.67, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/FqLghFDhqo", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/alumna-de-itam-se-suicida-acusan-estres-por-parte-de-la-institucion/", "display_url": "hoyestado.com/2019/12/alumna\u2026"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "ITAM"}]}, "text": "Tras la muerta de su compa\u00f1era, alumnos del #ITAM aseguran que la instituci\u00f3n los somete a estr\u00e9s \n\nhttps://t.co/FqLghFDhqo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205350236517875712"], "created_at": "2019-12-13T04:54:25.000Z", "author_id": "127068662", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1205350236517875712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}, {"start": 255, "end": 261, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ly428fdtXV", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "text": "ai gente desculpa, endgame t\u00e1 longe de ser uma obra prima do cinema mas ser eleito o pior filme da d\u00e9cada quando existem v\u00e1rios outros filmes literalmente med\u00edocres pra ocupar o lugar, \u00e9 no m\u00ednimo querer causar uma pol\u00eamica e ganhar um biscoitinho j\u00e1 que endgame gera buzz https://t.co/ly428fdtXV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205106318866034688"], "created_at": "2019-12-12T12:45:10.000Z", "author_id": "758067618851000321", "public_metrics": {"retweet_count": 1447, "reply_count": 27, "like_count": 4757, "quote_count": 23}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "id": "1205106318866034688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3381, "type": "Place", "normalized_text": "Losada"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.8431, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 163, "end": 181, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Casavella"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 251, "username": "icon_elpais", "id": "1962476030"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/uKsrlpKHB4", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/11/icon/1576081292_961686.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/11/icon/1576081292_961686.html"}]}, "text": "22 de dic. de 1975. A la familia Losada le toca la Loter\u00eda de Navidad y su vida cambia radicalmente. Esa an\u00e9cdota de \u00abUn enano espa\u00f1ol se suicida en Las Vegas\u00bb de Francisco Casavella y otras sobre ese tradicional sorteo, en mi art\u00edculo de @icon_elpais: https://t.co/uKsrlpKHB4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205405737452740608"], "created_at": "2019-12-13T08:34:57.000Z", "author_id": "3402769792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205405737452740608"}, {"text": "@quintanapaz Es evidente: la democracia ha decidido suicidarse.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205430948306866181"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "quintanapaz", "id": "90612963"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:15:08.000Z", "author_id": "1209044078", "in_reply_to_user_id": "90612963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205422720751751170"}], "id": "1205430948306866181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OjWarLGi97", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205378965025767432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjWarLGi97", "media_key": "3_1205378959493468161"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}]}, "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/OjWarLGi97", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205378965025767432"], "created_at": "2019-12-13T06:48:34.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1205378965025767432"}, {"text": "@lokeloski Aqui o que eu mais vejo \u00e9 not\u00edcia de acidente de carro, mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 pra menos kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205450241757077506"], "created_at": "2019-12-13T11:31:48.000Z", "author_id": "330446946", "in_reply_to_user_id": "42013194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205448515385729024"}], "id": "1205450241757077506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "wwlvx", "id": "2579079277"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "text": "@wwlvx @FabioPorchat Uma coisa cancela a outra? Pq s\u00e3o assassinados s\u00e3o pacificos? N\u00e3o vejo crist\u00e3os serem assassinados por serem crist\u00e3os no Brasil...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205392246536753152"], "created_at": "2019-12-13T07:41:21.000Z", "author_id": "41688911", "in_reply_to_user_id": "2579079277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205293345871998976"}], "id": "1205392246536753152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights 2019"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Shingeki"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Kyojin"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034069790720"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034065596416"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034061406213"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034044682240"}]}, "text": "Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo en una \u00faltima carga suicida hacia una muerte horrible. Shingeki no Kyojin cuestionando el supuesto hero\u00edsmo de morir por una causa m\u00e1s grande que uno. https://t.co/1REZDsNBAB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205311071319396353"], "created_at": "2019-12-13T02:18:47.000Z", "author_id": "542796178", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "id": "1205311071319396353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Fabi\u00e1n"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa Mart\u00ednez"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 43, "username": "Fabiangcs", "id": "1547318108456730625"}]}, "text": "Otro que se peg\u00f3 tiro en el pie, @fabiangcs \"tan buen medico que se meti\u00f3 a pol\u00edtico\"\nFabi\u00e1n y Rafa Mart\u00ednez se parecen: NUNCA hubieran ganado elecci\u00f3n ni de junta administradora conjunto donde viven sin respaldo de sus JEFES. Rafa es consciente y NI de vaina se vuela la esquina", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00082d21223f8397"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205450766695256064"], "created_at": "2019-12-13T11:33:53.000Z", "author_id": "304199820", "in_reply_to_user_id": "304199820", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205448921650225152"}], "id": "1205450766695256064"}, {"text": "O fen\u00f4meno de 287 milh\u00f5es de reais https://t.co/AoyoGVS8aY", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0af3b7ebabdf70af"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205412844398895104"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/AoyoGVS8aY", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1205412348472832000", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:03:12.000Z", "author_id": "15249841", "public_metrics": {"retweet_count": 649, "reply_count": 87, "like_count": 2691, "quote_count": 36}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205412348472832000"}], "id": "1205412844398895104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6033, "type": "Place", "normalized_text": "Carve"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4362, "type": "Organization", "normalized_text": "Lacalle"}]}, "text": "Ahora en Carve, seg\u00fan principales miembros del grupo econ\u00f3mico de Lacalle \"es inevitable un aumento de impuestos\"\n\nO sea vamos x m\u00e1s de lo mismo. \nBajarse sus sueldos, gastos, asesores, cargos al pedo, no pinta no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205449857370079232"], "created_at": "2019-12-13T11:30:16.000Z", "author_id": "1037815329760661504", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 21, "like_count": 147, "quote_count": 4}, "id": "1205449857370079232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Corbyn"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/xPxhe9JnGp", "expanded_url": "https://twitter.com/bechoch/status/1205413191246852097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xPxhe9JnGp", "media_key": "3_1205413172246659072"}]}, "text": "Puestos a elegir entre el caos del Brexit y el suicida programa econ\u00f3mico del S\u00e1nchez ingl\u00e9s (Corbyn), los brit\u00e1nicos lo tienen claro.\n\nMejor susto que muerte. https://t.co/xPxhe9JnGp", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205413191246852097"], "created_at": "2019-12-13T09:04:34.000Z", "author_id": "1394346374", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205413191246852097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}]}, "text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "author_id": "31023547", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "id": "1205285412719251457"}, {"text": "Unas ganas de q me ahorquen duro y no lo digo con ninguna connotaci\u00f3n sexual s\u00f3lo puramente suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205335618546483200"], "created_at": "2019-12-13T03:56:20.000Z", "author_id": "1028579899282546693", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1205335618546483200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "author_id": "458727413", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "id": "1205218336969240578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "DAMASIO"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "BRANDES"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robertareitzz", "id": "2745966934"}]}, "text": "@robertareitzz O DAMASIO PULANDO COM TEU PAI E O BRANDES FAZENDO FUNK DE FUNDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205448608750985217"], "created_at": "2019-12-13T11:25:19.000Z", "author_id": "1024445572177162242", "in_reply_to_user_id": "2745966934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205448495416725504"}], "id": "1205448608750985217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5996, "type": "Organization", "normalized_text": "INF"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ehN7ymWOqQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2YJKvjA", "display_url": "bit.ly/2YJKvjA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.primerahora.com/noticias/estados-unidos/notas/estados-unidos-lanza-un-segundo-misil-que-estaba-prohibido/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter"}]}, "text": "Esto no hubiera ocurrido bajo el tratado INF. https://t.co/ehN7ymWOqQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205450015738671105"], "created_at": "2019-12-13T11:30:54.000Z", "author_id": "15737175", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205450015738671105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Weintraub"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/0YWClIkzHI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL9vxG", "display_url": "dlvr.it/RL9vxG", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/querem-a-cabeca-de-weintraub/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=querem-a-cabeca-de-weintraub"}]}, "text": "Querem a cabe\u00e7a de Weintraub https://t.co/0YWClIkzHI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205267721220313095"], "created_at": "2019-12-12T23:26:32.000Z", "author_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 365, "like_count": 1387, "quote_count": 59}, "id": "1205267721220313095"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Escocia"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "_An_der_", "id": "1204859459593474048"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Abrelatas6", "id": "1197625065468239873"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "text": "@PierreDoyAlguna @_An_der_ @ponchoalv_ @Abrelatas6 @el_pais Jajaja! Pero qu\u00e9 dices??? Los resultados en Escocia son IMPRESIONANTES para el independentismo. Pero no sirven de nada si Johnson, que tiene mayor\u00eda absoluta, no accede a un nuevo refer\u00e9ndum. A partir de ah\u00ed, te puedes hacer todas las pajas mentales que quieras...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205439129426767877"], "created_at": "2019-12-13T10:47:39.000Z", "author_id": "3377981273", "in_reply_to_user_id": "1121325642723790848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205437661307187200"}], "id": "1205439129426767877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Scorpion"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Sub-"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Cyber- Sub"}]}, "text": "Deixa eu ver se entende bem\nO Scorpion matou o Sub-zero\nO irm\u00e3o do Sub-zero aparece atr\u00e1s dele e assume a forma dele e depois ele vira o Cyber- Sub zero\n\u00c9 isso msm???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205449896540672000"], "created_at": "2019-12-13T11:30:26.000Z", "author_id": "738796993028468736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205449896540672000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/iMBQWyJODf", "expanded_url": "https://twitter.com/solfadasensata/status/1205440815646040064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMBQWyJODf", "media_key": "16_1205440807643287552"}]}, "text": "Acabou a FAzenda galera q finge ser f\u00e3 p ganhar seguidor voltam s\u00f3 no BBB, fica s\u00f3 os f\u00e3zumbi atr\u00e1s 24 hr do fav pq \u00f1 tem vida pr\u00f3pria, os favs vem aqui no tt as vezes p dar a migalhinha de aten\u00e7\u00e3o \" amo vcs meus amores \" p os f\u00e3s... e vcs a\u00ed descompensados! https://t.co/iMBQWyJODf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205440815646040064"], "created_at": "2019-12-13T10:54:21.000Z", "author_id": "846839198137176064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205440815646040064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Jonhson"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "brexit"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "text": "Boris Jonhson logra mayor\u00eda absoluta para sacar el \"brexit\" adelante.\n\nNormal, quien va a querer permanecer en una UE que est\u00e1 desembocada al totalitarismo m\u00e1s represivo, con multiplicidad de normas, muchas absurdas, y la pol\u00edtica convertida en negocio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205446031028236289"], "created_at": "2019-12-13T11:15:04.000Z", "author_id": "330276893", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "id": "1205446031028236289"}, {"text": "E matar 10 jovens dentro de um container? \u00c9 o qu\u00ea? \ud83e\udd14 https://t.co/yIJj8tJzml", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205317515750105089"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/yIJj8tJzml", "expanded_url": "https://twitter.com/marvio/status/1205315859985645568", "display_url": "twitter.com/marvio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:44:24.000Z", "author_id": "27145266", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 123, "like_count": 28, "quote_count": 21}, "id": "1205317515750105089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6185, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I9Tt5VMsx9", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/12/alumna-del-itam-se-suicida-y-sus-companeros-culpan-al-estres-escolar/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/12/alu\u2026"}]}, "text": "Todo indica que la alumna del ITAM se suicid\u00f3 por estr\u00e9s escolar https://t.co/I9Tt5VMsx9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205417072068571136"], "created_at": "2019-12-13T09:20:00.000Z", "author_id": "357050985", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205417072068571136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/tPB9Ky5d1C", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1204528496216809473/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPB9Ky5d1C", "media_key": "7_1204527695515783169"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "DeliroComoMijael"}]}, "text": "#DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que IDICE pon\u00eda al suicida Alan Garc\u00eda en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales del 2016, y al final apenas lleg\u00f3 a 5 puntos https://t.co/tPB9Ky5d1C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204528496216809473"], "created_at": "2019-12-10T22:29:07.000Z", "author_id": "872105023718776833", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "id": "1204528496216809473"}, {"text": "@gordocontrapo Pienso que en gran medida esto se debe a que se culpa al suicida en exclusiva, de modo que \"\u00bfQu\u00e9 nos importa ese cobarde, ese ego\u00edsta, ese inserte aqu\u00ed su simplificaci\u00f3n extrema de un grave problema de salud p\u00fablica?\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205447653393403907"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "created_at": "2019-12-13T11:21:31.000Z", "author_id": "5022731", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218334725292032"}], "id": "1205447653393403907"}, {"text": "La mayor\u00eda estaremos de acuerdo en que uno de los problemas filos\u00f3ficos m\u00e1s serios es el suicidio. Por eso sorprende que no se hable de \u00e9l. Se evita mencionarlo porque da miedo, como si as\u00ed dejase de existir. Pero ocurre lo contrario: se hace m\u00e1s presente y da m\u00e1s miedo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205218334725292032"], "created_at": "2019-12-12T20:10:17.000Z", "author_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 2991, "reply_count": 166, "like_count": 5525, "quote_count": 486}, "id": "1205218334725292032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "text": "@nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Aprista se solidarize con su causa. Menos a\u00fan defensores del suicida. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204837593541681154"], "created_at": "2019-12-11T18:57:21.000Z", "author_id": "3085070345", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}], "id": "1204837593541681154"}, {"text": "\"eu sei que escrevo muitas m\u00fasicas sobre voc\u00ea\"\n\"e se eu sou algu\u00e9m que voc\u00ea n\u00e3o vai falar?\"\n\"eu tenho a sensa\u00e7\u00e3o de que voc\u00ea nunca mais precisar\u00e1 de mim novamente\" falling vc me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205325483392589824"], "created_at": "2019-12-13T03:16:03.000Z", "author_id": "898246592293154820", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1205325483392589824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Yorchbuster", "id": "118485624"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CiceroSinAcento", "id": "1084352046"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Robertocacr", "id": "65256967"}]}, "text": "@Yorchbuster @CiceroSinAcento @Robertocacr Investiga los suicidios de j\u00f3venes estudiantes en Jap\u00f3n. Parece que no est\u00e1s muy enterado de este tema", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205375160456335361"], "created_at": "2019-12-13T06:33:27.000Z", "author_id": "64785483", "in_reply_to_user_id": "118485624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205360994261880833"}], "id": "1205375160456335361"}, {"text": "@juancampanella Son los reyes de la mentira , que pueblo suicida !!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263950801199104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:11:33.000Z", "author_id": "908815858973253632", "in_reply_to_user_id": "180990597", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218664867344384"}], "id": "1205263950801199104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.8532, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 212, "end": 213, "probability": 0.3587, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.4196, "type": "Place", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 133, "username": "LuchoCastanedaL", "id": "226681816"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/W9g48d3H0A", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1205206748723863555/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W9g48d3H0A", "media_key": "3_1205206730344484865"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 195, "tag": "Odebrecht"}]}, "text": "Alan Garc\u00eda habr\u00eda hecho el pedido en una reuni\u00f3n en casa de Luis Nava en el 2010, donde tambi\u00e9n estuvo el exalcalde @LuchoCastanedaL. Seg\u00fan testimonio de colaborador, representante de #Odebrecht en Per\u00fa entreg\u00f3 US$ 200.000 para la campa\u00f1a presidencial del 2011 de Casta\u00f1eda. https://t.co/W9g48d3H0A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205206748723863555"], "created_at": "2019-12-12T19:24:15.000Z", "author_id": "2180222485", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 3, "like_count": 165, "quote_count": 8}, "id": "1205206748723863555"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/J8whTSHk0w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205246286380838912"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/J8whTSHk0w", "expanded_url": "https://twitter.com/robscruz_/status/1205245006400958464", "display_url": "twitter.com/robscruz_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:01:21.000Z", "author_id": "1055570792472285184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205245006400958464"}], "id": "1205246286380838912"}, {"text": "V\u00edctima suicida de un coraz\u00f3n que late a ratos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205424874614927360"], "created_at": "2019-12-13T09:51:00.000Z", "author_id": "454143953", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1205424874614927360"}, {"text": "\"A Modinha Da Depress\u00e3o Acabou?\"\n\n- Acabou Poorq A Metade Se Matou, E A Outra Metade Nn Fala Mais Pra Ningu\u00e9m Q Tem Depress\u00e3o... Por Causa De Idiotas Como Vooc!\n\nMais Empatia Pelos Outros, Babaca!\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude16\ud83d\ude35", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205342688532451329"], "created_at": "2019-12-13T04:24:25.000Z", "author_id": "1129638583734853637", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205342688532451329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "text": "@MiguelMezaC Lamentable pero no es \u00fanico del ITAM; una persona que se suicida tiene muchos m\u00e1s problemas que el acad\u00e9mico!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205308800560963584"], "created_at": "2019-12-13T02:09:46.000Z", "author_id": "66131605", "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251587196760066"}], "id": "1205308800560963584"}, {"text": "@Transcripsi @marionMBDT @pizzaroquette @cha_matou Le peu de fois o\u00f9 j'ai os\u00e9 demander, on m'a dit non...", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1205439930987614214"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Transcripsi", "id": "3111299633"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pizzaroquette", "id": "728137720413888512"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:50:50.000Z", "author_id": "251759702", "in_reply_to_user_id": "3111299633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205439755418324993"}], "id": "1205439930987614214"}, {"text": "En reiteradas ocasiones, el oficial le insisti\u00f3 para que sacara las manos de los bolsillos mientras que el hombre solo le respond\u00eda que le disparara. Luego de 45 minutos logr\u00f3 convencerlo y desarmarlo. https://t.co/G8rjyxkjYl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205333152236855298"], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/G8rjyxkjYl", "expanded_url": "https://www.univision.com/shows/primer-impacto/luego-de-recibir-el-reporte-de-un-hombre-armado-se-percatan-de-que-se-trataba-de-un-joven-suicida-video", "display_url": "univision.com/shows/primer-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/shows/primer-impacto/luego-de-recibir-el-reporte-de-un-hombre-armado-se-percatan-de-que-se-trataba-de-un-joven-suicida-video"}]}, "created_at": "2019-12-13T03:46:32.000Z", "author_id": "35785401", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1205333152236855298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco T\u00e1vara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 182, "tag": "yanosomoscojudos"}, {"start": 183, "end": 217, "tag": "fujiaprismoseniegadejarlamamadera"}, {"start": 218, "end": 238, "tag": "fujiaprismonuncamas"}, {"start": 239, "end": 250, "tag": "ratasfuera"}]}, "text": "@RossaFlor1 No quiero desacreditar la carrera de dicha se\u00f1ora; pero es bien conocido la gran amistad que tuvo el suicida Alan Garc\u00eda con el se\u00f1or Francisco T\u00e1vara . #yanosomoscojudos #fujiaprismoseniegadejarlamamadera #fujiaprismonuncamas #ratasfuera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205146134718664704"], "created_at": "2019-12-12T15:23:23.000Z", "author_id": "102852624", "in_reply_to_user_id": "170857538", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205091135263301640"}], "id": "1205146134718664704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "lucas salles"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "haricrazy"}]}, "text": "lucas salles: voc\u00ea est\u00e1 frustuda de n\u00e3o ter ganhado\nharicrazy: sim, n\u00e3o estou feliz eu queria um milh\u00e3o e meio n\u00e3o vou mentir\n\nEU TO RINDO MT COM A TOMBADA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205327400441176074"], "created_at": "2019-12-13T03:23:40.000Z", "author_id": "1586806410", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 9, "like_count": 311, "quote_count": 7}, "id": "1205327400441176074"}, {"text": "@unchimico @C3vLocke @MarcoCantamessa E non era meglio sedersi con BT dire tu ci metti 70 ed il governo 30? No, ci voleva l\u2019utopia socialista. Che se c\u2019\u00e8 un mercato che funziona bene \u00e8 proprio quello degli operatori telefonici (almeno qui).", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205440405875113984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "unchimico", "id": "428305912"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "C3vLocke", "id": "45391358"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:52:43.000Z", "author_id": "303433649", "in_reply_to_user_id": "428305912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205439565001101313"}], "id": "1205440405875113984"}, {"text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "author_id": "1110008425587580928", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "id": "1205278230166548480"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ehd7hTlery", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205428216124588032"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ehd7hTlery", "expanded_url": "https://twitter.com/juloredx/status/1205155522808307713", "display_url": "twitter.com/juloredx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:04:17.000Z", "author_id": "1196744964232888321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155522808307713"}], "id": "1205428216124588032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/cNbSPVCj6x", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF"}]}, "text": "Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alumnado de la casa de estudios \nhttps://t.co/cNbSPVCj6x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205381841852616704"], "created_at": "2019-12-13T07:00:00.000Z", "author_id": "31023547", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "id": "1205381841852616704"}, {"text": "Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.co/c3opFN3R4m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205261197316108289"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/c3opFN3R4m", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:00:36.000Z", "author_id": "860616643", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "id": "1205261197316108289"}, {"text": "https://t.co/qEXBO9faD0", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1205109033356709888"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qEXBO9faD0", "expanded_url": "https://www.santaportal.com.br/noticia/50238-marido-mata-mulher-e-se-suicida-em-itanhaem", "display_url": "santaportal.com.br/noticia/50238-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T12:55:58.000Z", "author_id": "974056183", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205109033356709888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8103, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0iFrrTyWdS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1205184279669551111/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iFrrTyWdS", "media_key": "3_1205184276528091136"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "LavaJato"}, {"start": 106, "end": 126, "tag": "SolidaridadNacional"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "Elecciones2020"}]}, "text": "Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacional, recibi\u00f3 financiamiento de #Odebrecht por pedido expreso del suicida #AlanGarcia\n\nAs\u00ed q ya sabes amig@ porqu\u00e9 partidos NO votar en las #Elecciones2020 https://t.co/0iFrrTyWdS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205184279669551111"], "created_at": "2019-12-12T17:54:58.000Z", "author_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "id": "1205184279669551111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Lund"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.4988, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "text": "Peter Lund, paleont\u00f3logo, dedicou uma vida de pesquisas e escavando nas cavernas de MG. Quando morreu n\u00e3o queria ngm chorando, pediu tr\u00eas dias de festa, pinga e foguete. No terceiro dia acabou os roj\u00f5es e o o povo PEGOU OS 1200 livros dele e TACOU FOGO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205439161404182528"], "created_at": "2019-12-13T10:47:46.000Z", "author_id": "2317116700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205439161404182528"}, {"text": "Posibles rivales Getafe en 1/16\nUnited\nArsenal\nBenfica\nInter\nAjax\nCeltic\nLask Linz\nOporto\nGent\nIstambul\nBraga\nOporto\nSalzburgo", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1205245869534187521"], "created_at": "2019-12-12T21:59:42.000Z", "author_id": "97180827", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "id": "1205245869534187521"}, {"text": "@aldoomar25 @A24COM Se suicida con una r\u00e1faga de ametralladora por la espalda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205311708627165191"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aldoomar25", "id": "89962248"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:21:19.000Z", "author_id": "1124137707842752513", "in_reply_to_user_id": "89962248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205300980088217606"}], "id": "1205311708627165191"}, {"text": "Ela matou um homem e foi solta?! Est\u00e1 comprovado que foi em leg\u00edtima defesa? Se est\u00e1, tudo bem. Se h\u00e1 d\u00favidas sobre a leg\u00edtima defesa, tinha que estar presa. Num pa\u00eds s\u00e9rio \u00e9 assim. Porque matar, em regra, \u00e9 errado. https://t.co/Q9KAIhBam2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205433472392806400"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Q9KAIhBam2", "expanded_url": "https://twitter.com/jessicamoraees_/status/1205421705981759488", "display_url": "twitter.com/jessicamoraees\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:25:10.000Z", "author_id": "122740755", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205421705981759488"}], "id": "1205433472392806400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Lee"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Evanescence"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Irene S\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/vrnYRMTYij", "expanded_url": "https://twitter.com/eleseljefe/status/1205438960832528384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrnYRMTYij", "media_key": "3_1205438817035079680"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/vrnYRMTYij", "expanded_url": "https://twitter.com/eleseljefe/status/1205438960832528384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrnYRMTYij", "media_key": "3_1205438817429311488"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/vrnYRMTYij", "expanded_url": "https://twitter.com/eleseljefe/status/1205438960832528384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrnYRMTYij", "media_key": "3_1205438817815150593"}]}, "text": "Tambi\u00e9n nacieron en esta las cantantes Amy Lee (Evanescence) y Taylor Swift, as\u00ed como la ex Miss Universo Irene S\u00e1ez. https://t.co/vrnYRMTYij", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205438960832528384"], "created_at": "2019-12-13T10:46:58.000Z", "author_id": "100648568", "in_reply_to_user_id": "100648568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205438813809627136"}], "id": "1205438960832528384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFujimori"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "MarkVito"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4bWjkTFaeu", "expanded_url": "https://twitter.com/Yossicha/status/1205105061187215360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4bWjkTFaeu", "media_key": "3_1205105053650083840"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 59, "tag": "KeikoFujimori"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "MarkVito"}]}, "text": "Los amigos constructores no solo aportaron a #KeikoFujimori en la campa\u00f1a d 2016, nooo ya aportaban a la #Se\u00f1oraK en 2011 y para 2013, 10 de ellos le bajaban mensualmente s/1000 c/u y para 2015 USD 1000 con conocimiento d #MarkVito\n\nCon raz\u00f3n no ten\u00edan ning\u00fan inter\u00e9s en trabajar https://t.co/4bWjkTFaeu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205105061187215360"], "created_at": "2019-12-12T12:40:11.000Z", "author_id": "125199695", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 53, "like_count": 445, "quote_count": 11}, "id": "1205105061187215360"}, {"text": "@pizzaroquette @Esperluverte @cha_matou Franchement on est des agents secrets ou quoi \ud83d\ude24\nJ'ai envie de vous parler du NDA le plus HALLUCINANT que j'ai sign\u00e9 mais j'ose pas. Juste : le client avait un nom de code pour les \u00e9changes par e-mail et c'\u00e9tait pas la CIA.", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1205437662951354368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pizzaroquette", "id": "728137720413888512"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Esperluverte", "id": "251759702"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:41:49.000Z", "author_id": "134421492", "in_reply_to_user_id": "728137720413888512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205437150654877696"}], "id": "1205437662951354368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Lee"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Evanescence"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.641, "type": "Person", "normalized_text": "Irene S\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yynRwdHTzw", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudadcitrica/status/1205437807898120193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yynRwdHTzw", "media_key": "3_1205437586073882624"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yynRwdHTzw", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudadcitrica/status/1205437807898120193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yynRwdHTzw", "media_key": "3_1205437586728198145"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yynRwdHTzw", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudadcitrica/status/1205437807898120193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yynRwdHTzw", "media_key": "3_1205437587416080384"}]}, "text": "ambi\u00e9n nacieron en esta las cantantes Amy Lee (Evanescence) y Taylor Swift, as\u00ed como la ex Miss Universo Irene S\u00e1ez. https://t.co/yynRwdHTzw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205437807898120193"], "created_at": "2019-12-13T10:42:24.000Z", "author_id": "275866726", "in_reply_to_user_id": "275866726", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205437583444054017"}], "id": "1205437807898120193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Gordon Brown"}, {"start": 170, "end": 184, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "David Milliband"}]}, "text": "Y ahora es cuando uno se pregunta: \u00bfQu\u00e9 hubiera pasado en esta elecciones con un l\u00edder socialdem\u00f3crata moderado y con una posici\u00f3n clara sobre Europa como Gordon Brown o David Milliband?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205408735163768837"], "created_at": "2019-12-13T08:46:52.000Z", "author_id": "3511961", "in_reply_to_user_id": "3511961", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205407281371926528"}], "id": "1205408735163768837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.7827, "type": "Other", "normalized_text": "Bacurau"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "Bacurau"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "Bacurau"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KkVSFPyzYb", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}]}, "text": "Tirei Bacurau! Qual personagem de \"Bacurau\" voc\u00ea \u00e9? Tirei Bacurau! https://t.co/KkVSFPyzYb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205436773607845888"], "created_at": "2019-12-13T10:38:17.000Z", "author_id": "120211265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205436773607845888"}, {"text": "Un grupo antivacunas pide que no se les llame antivacunas porque es ofensivo.  https://t.co/FunT9C10Q5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205431416764293120"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FunT9C10Q5", "expanded_url": "http://bit.ly/38vwf2p", "display_url": "bit.ly/38vwf2p", "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/ocio/grupo-antivacunas-pide-no-les-llame-antivacunas-porque-ofensivo"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:17:00.000Z", "author_id": "8077952", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 13}, "id": "1205431416764293120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "text": "E acham que a China ficar\u00e1 de fora? Acham que a R\u00fassia ficar\u00e1 de fora? \u00c9 evidente que n\u00e3o.\nO passo que o Reino Unido est\u00e1 prestes a dar \u00e9 de tremenda coragem, o que representa bem a grandeza de um povo, que nos \u00faltimos largos s\u00e9culos, sempre pegou nas r\u00e9deas do seu destino.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205436475300548608"], "created_at": "2019-12-13T10:37:06.000Z", "author_id": "1144201235274305536", "in_reply_to_user_id": "1144201235274305536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205436473463463936"}], "id": "1205436475300548608"}, {"text": "Decidi que t\u00f4 aberta para me apaixonar, e \u00e9 isso... A falta de terapia me faz uma suicida emocional", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205253322820800517"], "created_at": "2019-12-12T22:29:19.000Z", "author_id": "70183510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205253322820800517"}, {"text": "Manja o 'perfeito idiota \u00fatil' ? \n\u00e9 maia https://t.co/MZEU3wEaMO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205434353305690113"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/MZEU3wEaMO", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloEstcio1/status/1205293709522296833", "display_url": "twitter.com/MarceloEstcio1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:28:40.000Z", "author_id": "8518542", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205293709522296833"}], "id": "1205434353305690113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3351, "type": "Other", "normalized_text": "Berta"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.3217, "type": "Person", "normalized_text": "Samu"}]}, "text": "Nesta madrugada, uma mulher matou o companheiro com uma facada no peito, no bairro Rubem Berta. Conforme a BM, ela disse que o homem a agredia com socos e chutes. A Samu foi acionada, mas ele n\u00e3o resistiu. A mulher foi encaminhada para a delegacia e liberada em seguida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205421705981759488"], "created_at": "2019-12-13T09:38:25.000Z", "author_id": "2803116508", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "id": "1205421705981759488"}, {"text": "@barone_rotto @RPiconcelli @ninaeleformiche @matteorenzi Eh ma pare che gli elettori inglesi l\u2019abbiamo trovato ambiguo e incapacedi chiarire. Fuoco amico? Se sei un leader devi spiegare e pare che abbia balbettato due cazzate e ha aspettato che passasse. Mh. Che leader.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205432059600216064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "barone_rotto", "id": "709659144484163584"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "ninaeleformiche", "id": "1676611879"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:19:33.000Z", "author_id": "3110230985", "in_reply_to_user_id": "709659144484163584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205429882051842049"}], "id": "1205432059600216064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda 2020"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "13Dic"}]}, "text": "#13Dic @jguaido pidi\u00f3 \u201cfirmeza y no un salto al vac\u00edo\u201d a empresarios venezolanos para construcci\u00f3n de la \u201cAgenda 2020\u201d.\n\n\u201cYo no tengo vocaci\u00f3n de suicida. Unidos es la \u00fanica manera de vencer\u201d, sostuvo Guaid\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205404166774050817"], "created_at": "2019-12-13T08:28:43.000Z", "author_id": "73245966", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "id": "1205404166774050817"}, {"text": "@AnotherGenie em um grupo que n\u00e3o vai te dar aux\u00edlio, a\u00ed tem que rever as amizades. realmente pode dar uma puta de uma bad, assim como eu j\u00e1 vi gente alucinar e de maltratar com \u00e1lcool e maconha, duas das subst\u00e2ncias q eu achava mais \u2018tranquila\u2019. \u00f3bvio que a droga tem sua parcela sim de culpa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "ad8a3318a4317a03"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205431090082713600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnotherGenie", "id": "3044936620"}]}, "created_at": "2019-12-13T10:15:42.000Z", "author_id": "851734038566121472", "in_reply_to_user_id": "851734038566121472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205430554302304256"}], "id": "1205431090082713600"}, {"text": "Generaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205392749790412800"], "created_at": "2019-12-13T07:43:21.000Z", "author_id": "1143690821079851009", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1205392749790412800"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/gw5HMy2IXR", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205262290054000641"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/gw5HMy2IXR", "expanded_url": "https://t.co/gw5HMy2IXR", "display_url": "t.co/gw5HMy2IXR"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:04:57.000Z", "author_id": "820136685447118853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1205262290054000641"}, {"text": "@senzasinistra Preoccupare da quale punto di vista? e chi esattamente si dovrebbe preoccupare?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205425617556189184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "senzasinistra", "id": "122016493"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:53:57.000Z", "author_id": "28433379", "in_reply_to_user_id": "122016493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205396572114169856"}], "id": "1205425617556189184"}, {"text": "\"La agroecolog\u00eda podr\u00eda encender la mecha para un mundo rural vivo que (...) nos evite caer en manos de la pol\u00edtica del odio y del neoliberalismo suicida\"\n\n@AngelCalleC en @RevistaSABC\n\n\"Sobre agroecolog\u00eda y extrema derecha en el mundo rural\": https://t.co/QGbLN7Iubn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205422857934774272"], "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 168, "username": "AngelCalleC", "id": "302500292"}, {"start": 172, "end": 184, "username": "RevistaSABC", "id": "1922487606"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/QGbLN7Iubn", "expanded_url": "https://bit.ly/2ryXzMS", "display_url": "bit.ly/2ryXzMS"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:42:59.000Z", "author_id": "218992297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205422857934774272"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xxN15tZgYr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205155522808307713"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/xxN15tZgYr", "expanded_url": "https://twitter.com/julfonsecw/status/1204959106165100545", "display_url": "twitter.com/julfonsecw/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:00:42.000Z", "author_id": "881992188313448450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "id": "1205155522808307713"}, {"text": "@consaludmental lanza en el #DiadelosDerechosHumanos la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos #SaludMental https://t.co/JtZEPj0HQu \n\ud83d\udc49Contenciones mec\u00e1nicas\n\ud83d\udc49Falta de atenci\u00f3n en conducta suicida\n\ud83d\udc49Elevadas tasas de desempleo en #SaludMental \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicido https://t.co/RJSRNY0IF0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205151284552183808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JtZEPj0HQu", "expanded_url": "https://consaludmental.org/general/derechos-humanos-salud-mental-2-51346/", "display_url": "consaludmental.org/general/derech\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279321886720"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279355486211"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279418396674"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 52, "tag": "DiadelosDerechosHumanos"}, {"start": 64, "end": 89, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "SaludMental"}, {"start": 223, "end": 235, "tag": "SaludMental"}, {"start": 237, "end": 253, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 254, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicido"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:43:51.000Z", "author_id": "2423987868", "in_reply_to_user_id": "618094149", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1205151284552183808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4NfQixyxN0", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1205322394593832963", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Nada de Batman al final... Pero s\u00ed tuvimos a las chicas de #BirdsOfPrey https://t.co/4NfQixyxN0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205371334311784448"], "created_at": "2019-12-13T06:18:15.000Z", "author_id": "1141387491167088641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205322394593832963"}], "id": "1205371334311784448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "text": "Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204936581947305984"], "created_at": "2019-12-12T01:30:42.000Z", "author_id": "37518855", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "id": "1204936581947305984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/3EV5YtagxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/partisanoSS/status/1205223689131843584", "display_url": "twitter.com/partisanoSS/st\u2026"}]}, "text": "Y que lo digas. Cs se suicida, el PP se idiotiza y no sabe c\u00f3mo solucionar el dilema de ser centro sin dejar de ser extrema derecha. As\u00ed, Voz tiene vida p'a rato https://t.co/3EV5YtagxQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205225680058888198"], "created_at": "2019-12-12T20:39:28.000Z", "author_id": "421051783", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1205225680058888198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7533, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00favas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}]}, "text": "@henrybugalho Vendo algumas respostas a esse tweet, pensei em lan\u00e7ar o bloco \"Vi\u00favas de Stalin\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205273020052443143"], "created_at": "2019-12-12T23:47:35.000Z", "author_id": "921770924", "in_reply_to_user_id": "20294499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205254607846424576"}], "id": "1205273020052443143"}, {"text": "Ayudar a una persona en depresi\u00f3n o con instinto suicida no es solo contestarte los 2 primeros mensajes, es una ayuda constante e intentar llevarlo a tomar terapia, porque la terapia te ayuda a sanar y sacar lo que tenes dentro. La depresi\u00f3n no es \u201csentirse triste y con sue\u00f1o\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205194139819790336"], "created_at": "2019-12-12T18:34:09.000Z", "author_id": "719543048829411328", "in_reply_to_user_id": "719543048829411328", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205193433205350402"}], "id": "1205194139819790336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}]}, "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "author_id": "178861552", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "id": "1204882280457678856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "\u00bfDe que nos sirve tener un Presidente interino (E) que es apoyado por los EEUU y m\u00e1s de 50 pa\u00edses y este a\u00fan sigue insistiendo despu\u00e9s de 20 a\u00f1os y miles fracasos que la \u00fanica manera para salir de Maduro y todo el cr\u00edmen organizado en Venezuela es con unas elecciones?.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205164824684113920"], "created_at": "2019-12-12T16:37:39.000Z", "author_id": "1610496259", "public_metrics": {"retweet_count": 938, "reply_count": 138, "like_count": 1270, "quote_count": 74}, "id": "1205164824684113920"}, {"text": "Eu vamos de personagem negro se matando pra inspirar a personagem branca \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205251109041909760"], "created_at": "2019-12-12T22:20:31.000Z", "author_id": "772715664968736768", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 130, "like_count": 278, "quote_count": 289}, "id": "1205251109041909760"}, {"text": "\u26a0\ufe0f #\u00daltimaHora Mor una passatgera de 81 anys quan l'autob\u00fas on viatjava ha frenat per evitar un atropellament https://t.co/OmUlgdE9V9 https://t.co/wmlGpHXHBm", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1205221007574945792"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OmUlgdE9V9", "expanded_url": "http://bit.ly/35iqpj1", "display_url": "bit.ly/35iqpj1"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wmlGpHXHBm", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1205221007574945792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wmlGpHXHBm", "media_key": "3_1205220664887644160"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:20:54.000Z", "author_id": "8330472", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 12}, "id": "1205221007574945792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "UnchartedTerritory"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Yhtb18TFec", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live", "status": 200, "title": "Login or Register - IndependentWrestling.tv", "description": "Tuesday, October 18 th, 2022 at 8:00 PM EDT Wednesday, October 19 th, 2022 at 10:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM CDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 3:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM EDT Login to your", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/login"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/I0SftXVa72", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1205297995819950080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I0SftXVa72", "media_key": "16_1205297974705827841"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "Beyond"}, {"start": 42, "end": 61, "tag": "UnchartedTerritory"}]}, "text": "Tope suicida from @CarlosRomoPW!\n\n#Beyond #UnchartedTerritory @beyondwrestling @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Yhtb18TFec https://t.co/I0SftXVa72", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205297995819950080"], "created_at": "2019-12-13T01:26:50.000Z", "author_id": "786231545690329089", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1205297995819950080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i0eyzz45K2", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1205350382676791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eyzz45K2", "media_key": "3_1205345876924780546"}]}, "text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https://t.co/i0eyzz45K2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205350382676791296"], "created_at": "2019-12-13T04:55:00.000Z", "author_id": "244218738", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 27, "like_count": 162, "quote_count": 12}, "id": "1205350382676791296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "CSIC"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Europea"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.3367, "type": "Place", "normalized_text": "Medio Ambiente"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.873, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 277, "end": 287, "probability": 0.3561, "type": "Other", "normalized_text": "endofgrowth"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}], "hashtags": [{"start": 276, "end": 288, "tag": "endofgrowth"}]}, "text": "@JorgeRiechmann Lo dicen los cient\u00edficos del CSIC... Lo dice la Agencia Europea del Medio Ambiente... Lo dicen los modelos... Y lo puede decir hasta el Papa de Roma, q nuestro gobierno no se da por aludido y sigue empe\u00f1ado en seguir creciendo porque s\u00ed. \u00bfCu\u00e1ndo asumiremos el #endofgrowth?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205206007145803777"], "created_at": "2019-12-12T19:21:18.000Z", "author_id": "103257570", "in_reply_to_user_id": "3157316962", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205178328849768448"}], "id": "1205206007145803777"}, {"text": "La sinistra radicale, quella estremista, quella dura e pura \u00e8 la migliore alleata della destra. Continuate pure ad insultare Blair e tenervi Corbyn: alla fine cos\u00ec vince la destra pi\u00f9 radicale. E alla fine la #Brexit sar\u00e0 colpa anche di questo Labour https://t.co/UAiEXVqHUK", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205250847652941825"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/UAiEXVqHUK", "expanded_url": "https://twitter.com/matteorenzi/status/1205250847652941825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UAiEXVqHUK", "media_key": "3_1205250839096549376"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 216, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:19:29.000Z", "author_id": "18762875", "public_metrics": {"retweet_count": 720, "reply_count": 1407, "like_count": 3152, "quote_count": 502}, "id": "1205250847652941825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205310049620549632"], "created_at": "2019-12-13T02:14:44.000Z", "author_id": "4049318722", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205310049620549632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "Violet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitormrtns", "id": "772715664968736768"}]}, "text": "@vitormrtns Inclusive ele n\u00e3o se mata pra inspirar a Violet. O que ele faz n\u00e3o \u00e9 por causa de ningu\u00e9m. Eu acho MUITA insensibilidade reduzir o personagem a isso. Meio que foge do ponto do livro e diminui a luta dele com os pr\u00f3prios transtornos, mas okay n\u00e9.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205264098537222144"], "created_at": "2019-12-12T23:12:08.000Z", "author_id": "615672783", "in_reply_to_user_id": "615672783", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 230, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205263400051367936"}], "id": "1205264098537222144"}, {"text": "@beAirEdits @EvergetesTM @Aquel_Coche Primero, la cadena perpetua evita que los violadores reincidan.\nSegundo, hay personas que no se pueden reinsertar.\n Y por \u00faltimo, porque eso ser\u00eda hacerle un favor al condenado a cadena perpetua.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205154734581178368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beAirEdits", "id": "796138064"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "EvergetesTM", "id": "439262774"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Aquel_Coche", "id": "3380960747"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:57:34.000Z", "author_id": "2177460610", "in_reply_to_user_id": "796138064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205151713457508359"}], "id": "1205154734581178368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.851, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Gente, pode deixar que eu me resolvo com Deus, t\u00e1 de boas, n\u00e3o precisa se preocupar n\u00e3o. Agora pode voltar a se indignar com a desigualdade que destr\u00f3i nosso pa\u00eds. Mas tem que se indignar com o mesmo fervor, t\u00e1? \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204859190268878848"], "created_at": "2019-12-11T20:23:10.000Z", "author_id": "33804533", "public_metrics": {"retweet_count": 15391, "reply_count": 7635, "like_count": 105294, "quote_count": 1513}, "id": "1204859190268878848"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u2705 https://t.co/r0GiEwnmHC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205328882171289601"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/r0GiEwnmHC", "expanded_url": "https://twitter.com/NyasNathan/status/1205326465857970176", "display_url": "twitter.com/NyasNathan/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T03:29:34.000Z", "author_id": "706983801101094912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205326465857970176"}], "id": "1205328882171289601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.628, "type": "Product", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QezBGUqGgt", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13176", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 150, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 151, "end": 154, "tag": "\u62f3\u738b"}, {"start": 155, "end": 158, "tag": "\u91d1\u525b"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306b\u51fa\u5834\u3059\u308b\u65b0\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u4e88\u60f3\uff01\u62f3\u738b\u304c\u201c\uff38\u201d\u306e\u30d2\u30f3\u30c8\u3092\u8a00\u53ca\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u660e\u65e5\uff11\uff14\u65e5\u306eNOAH\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306fYouTube\u3067\u7121\u6599\u914d\u4fe1\u3067\u3059\uff01\n\u62f3\u738b\u306e\u65b0\u305f\u306a\u4ef2\u9593\uff12\u4eba\u304c\u8ab0\u306a\u306e\u304b\uff1f\n\u65b0\u305f\u306a\u9078\u624b\u306e\u30ce\u30a2\u53c2\u6226\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\u2026\n\nhttps://t.co/QezBGUqGgt\n\n#noah_ghc #\u62f3\u738b #\u91d1\u525b", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1205415223969992704"], "created_at": "2019-12-13T09:12:39.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "id": "1205415223969992704"}, {"text": "Il problema per\u00f2 rimame. \u00c8 vero che un quarto degli inglesi \u00e8 povero, che a parte la finanza a Londra quel paese vive una grossa crisi, che i bambini sotto la soglia di povert\u00e0 sono un mumero inimmaginabilmente alto. Se la soluzione non \u00e8 il liberismo deregolato, qual \u00e8?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205414847036448768"], "created_at": "2019-12-13T09:11:09.000Z", "author_id": "215224614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1205414847036448768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "al"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "Qaeda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Alepo"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.2979, "type": "Person", "normalized_text": "Mosul"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098143995613185"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098144004005889"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145367113728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145337749505"}]}, "text": "Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMuy utilizados por ISIS y al-Qaeda + rebeldes sirios, llevan a\u00f1os siendo un arma clave en batallas como Alepo y Mosul. Todav\u00eda hoy se utilizan en muchos frentes. https://t.co/HKU0fJLG6p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205098152132595712"], "created_at": "2019-12-12T12:12:43.000Z", "author_id": "983642710631501824", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "id": "1205098152132595712"}, {"text": "Lo peor de estas cosas no son s\u00f3lo los acontecimientos reales sino toda la reacci\u00f3n c\u00ednica y condescendiente de una \u00abizquierda\u00bb que se regozija desde la falsa superioridad del \u00abte lo dije\u00bb y que invade la opini\u00f3n pol\u00edtica con un discurso destructivo y culpabilizador. https://t.co/oZWco1rPw2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205269083006144513"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/oZWco1rPw2", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1205246608193007619", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:31:56.000Z", "author_id": "4081500215", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205246608193007619"}], "id": "1205269083006144513"}, {"text": "Gente qual foi o pior filme que voces ja assistiram?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205161359941525507"], "created_at": "2019-12-12T16:23:53.000Z", "author_id": "2397838608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 25, "like_count": 38, "quote_count": 6}, "id": "1205161359941525507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7242, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "text": "Victoria inapelable de la derecha pro-Brexit en el Reino Unido, con una notable derrota de los laboristas. Otro s\u00edntoma m\u00e1s del fantasma que recorre Europa y EEUU en estos momentos: una ola reaccionaria dif\u00edcil de calibrar y sobre todo de frenar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205384351107686400"], "created_at": "2019-12-13T07:09:58.000Z", "author_id": "11904592", "public_metrics": {"retweet_count": 1506, "reply_count": 1398, "like_count": 4761, "quote_count": 381}, "id": "1205384351107686400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.3784, "type": "Organization", "normalized_text": "PMESP"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/xMJ6xNg1DQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cyrusafa/status/1205215184433885184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xMJ6xNg1DQ", "media_key": "3_1205215175957270530"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/pkxUPljj5W", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1205198129567543297", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "text": "\"[o juiz] proibiu artista de vincular o nome do governador \u00e0 trag\u00e9dia que matou nove pessoas na zona sul de S\u00e3o Paulo\"\n\nComo se sabe, Agripino nada tem a ver com a PMESP e a pol\u00edtica de repress\u00e3o aos bailes funk https://t.co/xMJ6xNg1DQ https://t.co/pkxUPljj5W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205215184433885184"], "created_at": "2019-12-12T19:57:46.000Z", "author_id": "84134067", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205198129567543297"}], "id": "1205215184433885184"}, {"text": "@Amos8125 @GiorgioPavan3 Gi\u00e0 leggo deigli stimati geni di twitter che scrivono \"il sovranismo piace ai mercati\": certo, se lo si lascia alla c.d. destra -in questo caso alla destra economica vera cio\u00e8 i tories.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205409812202369026"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Amos8125", "id": "822480229193154562"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "GiorgioPavan3", "id": "1324794918"}]}, "created_at": "2019-12-13T08:51:09.000Z", "author_id": "3019658033", "in_reply_to_user_id": "3019658033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205409449453768709"}], "id": "1205409812202369026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "Gratuita"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "Vingan\u00e7a"}, {"start": 180, "end": 197, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "O Homem nas Trevas"}, {"start": 201, "end": 219, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Um Lugar Silencioso"}]}, "text": "Os meus filmes preferidos s\u00e3o aqueles que causam uma tens\u00e3o constante. Que te colocam em uma situa\u00e7\u00e3o claustrof\u00f3bica. Exemplo:\n\n- Viol\u00eancia Gratuita\n- Doce Vingan\u00e7a (o primeiro)\n- O Homem nas Trevas\n- Um Lugar Silencioso\n- ELES (orig. franc\u00eas)\n- [REC]\n- Martyrs (orig. franc\u00eas)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205373646744801280"], "created_at": "2019-12-13T06:27:26.000Z", "author_id": "15297729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1205373646744801280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6374, "type": "Person", "normalized_text": "emho"}, {"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Economaalainte1", "id": "1065906261588353029"}]}, "text": "@Economaalainte1 Pues, emho, una UE con menos peso pol\u00edtico, econ\u00f3mico y militar, sin grandes l\u00edderes y con una econom\u00eda suicida, es un panorama desolador", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205406739891392512"], "created_at": "2019-12-13T08:38:56.000Z", "author_id": "330606556", "in_reply_to_user_id": "1065906261588353029", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205403349417418752"}], "id": "1205406739891392512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.811, "type": "Organization", "normalized_text": "PAC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiguelGTormo", "id": "330606556"}]}, "text": "@MiguelGTormo Los planes que vienen se parecen m\u00e1s a la PAC que a la apertura de fronteras, y eso en un entorno de m\u00e1s proteccionismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205403349417418752"], "created_at": "2019-12-13T08:25:28.000Z", "author_id": "1065906261588353029", "in_reply_to_user_id": "330606556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205388665872097281"}], "id": "1205403349417418752"}, {"text": "[Mouvement Social] \u2139\ufe0f Le trafic ayant \u00e9t\u00e9 perturb\u00e9 \u00e0 la suite d'un accident grave de personne, le service du #RERA se prolonge au-del\u00e0 des horaires annonc\u00e9s. Voici les derniers d\u00e9parts suppl\u00e9mentaires \ud83d\udc47", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1205403812183379968"], "created_at": "2019-12-13T08:27:18.000Z", "author_id": "793961648", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 15, "like_count": 39, "quote_count": 7}, "id": "1205403812183379968", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 114, "tag": "RERA"}]}}, {"text": "\u00bfUstedes creen que las universidades deber\u00edan de tener un psic\u00f3logo de planta? No es la salud mental un tema personal... es c\u00f3mo pedir un psic\u00f3logo en el trabajo por qu\u00e9 te sientes presionado y cansado, \u00a1son adultos!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205380156140986368"], "created_at": "2019-12-13T06:53:18.000Z", "author_id": "173286753", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "id": "1205380156140986368"}, {"text": "@incomodo0 @Kkokoman @AntonioMaestre @gmaemejota Pero es que adem\u00e1s ha dado en el clavo con lo de \"autoinmolarse\". Con los niveles de pobreza que hay, grado universitario a casi 60.000 libras el pr\u00e9stamo estudiantil si tus viejos no tienen pasta, una sanidad que da risa cuando no miedo... votar a los Conservadores es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205331851193262081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "incomodo0", "id": "3007697955"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Kkokoman", "id": "207722497"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}]}, "created_at": "2019-12-13T03:41:21.000Z", "author_id": "989471162811015168", "in_reply_to_user_id": "3007697955", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205279128234188805"}], "id": "1205331851193262081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PatriaIndetenible"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 64, "tag": "PatriaIndetenible"}]}, "text": "Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "edit_history_tweet_ids": ["1205112301998751744"], "created_at": "2019-12-12T13:08:57.000Z", "author_id": "141940558", "in_reply_to_user_id": "141940558", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205099744189722624"}], "id": "1205112301998751744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 193, "end": 212, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}, {"start": 237, "end": 258, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Hugo Otero Lanzarottti"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/abG9bagECN", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1205228838885699596", "display_url": "twitter.com/elpopular_pe/s\u2026"}]}, "text": "Esto no es nada nuevo. En 1990, el fugado Alan Garc\u00eda P\u00e9rez colabor\u00f3 en el surgimiento de Fujimori como candidato viable a la presidencia. Lo hizo a trav\u00e9s de dos de sus c\u00f3mplices: el SIN  con Vladimiro Montesinos y el carnal de AGP Don Hugo Otero Lanzarottti https://t.co/abG9bagECN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205232789055950848"], "created_at": "2019-12-12T21:07:43.000Z", "author_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 7, "like_count": 158, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228838885699596"}], "id": "1205232789055950848"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei l\u00e1\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u274c https://t.co/1ZYwpokzZX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205311667623661568"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/1ZYwpokzZX", "expanded_url": "https://twitter.com/capshawxxx/status/1205300733714808833", "display_url": "twitter.com/capshawxxx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:21:09.000Z", "author_id": "843952687251120128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205300733714808833"}], "id": "1205311667623661568"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD              '", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205382848536035329"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:04:00.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205382848536035329"}, {"text": "@enzofrancesco_ https://t.co/w89gaUYPQy", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1204586103619170304"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/w89gaUYPQy", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1200492181171187712/video/1", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:18:01.000Z", "author_id": "1028464642321010689", "in_reply_to_user_id": "2661083758", "public_metrics": {"retweet_count": 1835, "reply_count": 988, "like_count": 13340, "quote_count": 6924}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204585317631766528"}], "id": "1204586103619170304"}, {"text": "En el apremio suicida\ntanto pude y no hice,\nimpenetrable,\nindestructible,\ninicial trama de la vida,\ndesde el abismo\nascender el acantilado\nhacia la cima\ny en el azul\nde mi propio esfuerzo,\nla batalladora aventura\nde timidez y miedo. https://t.co/WycKZDl7P2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203489830543474688"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/WycKZDl7P2", "expanded_url": "https://twitter.com/RODMONTIVE/status/1203489830543474688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WycKZDl7P2", "media_key": "3_1203489822662418433"}]}, "created_at": "2019-12-08T01:41:50.000Z", "author_id": "208727225", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1203489830543474688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "author_id": "2401917402", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "id": "1203645083653947392"}, {"text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4072, "type": "Person", "normalized_text": "Cabify"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wLqMpRwxXc", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/alicante/2019/12/12/conductor-cabify-cuatro-pasajeras-empotrarse/2215419.html", "display_url": "diarioinformacion.com/alicante/2019/\u2026"}]}, "text": "No pasa nada porque Cabify les dio a cambio un 15% de descuento para sus 3 viajes siguientes. \ud83d\ude12 https://t.co/wLqMpRwxXc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205392985678123008"], "created_at": "2019-12-13T07:44:17.000Z", "author_id": "2267747113", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1205392985678123008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cristza10", "id": "174935432"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ojosbon31587992", "id": "1134511672989835264"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}]}, "text": "@Cristza10 @ojosbon31587992 @tunykollmann La historia argentina est\u00e1 llena de actos violentos de la derecha. Dejarlos crecer es suicida. Pero siempre hay un inocente... Despu\u00e9s salen con \"nunca lo hubiera imaginado\" cuando la tragedia est\u00e1 consumada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205299086569684992"], "created_at": "2019-12-13T01:31:10.000Z", "author_id": "222308805", "in_reply_to_user_id": "174935432", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205281472036384769"}], "id": "1205299086569684992"}, {"text": "Contra corriente aunque sea un acto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205219630933053440"], "created_at": "2019-12-12T20:15:26.000Z", "author_id": "1202059952250073088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1205219630933053440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Ki5cXtVAa0", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1204756271053910017", "display_url": "twitter.com/ecologistas/st\u2026"}]}, "text": "Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativas justas y sostenibles a este capitalismo insaciable y suicida. https://t.co/Ki5cXtVAa0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204787582812459011"], "created_at": "2019-12-11T15:38:38.000Z", "author_id": "477162795", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204756271053910017"}], "id": "1204787582812459011"}, {"text": "\ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.co/ZcebD1rUDo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205209711076880384"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "ciencia"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:36:01.000Z", "author_id": "15648827", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "id": "1205209711076880384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4528, "type": "Organization", "normalized_text": "Labour"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Corbyn"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/4i3U6OhFDl", "expanded_url": "https://twitter.com/Yascha_Mounk/status/1205274942008373249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4i3U6OhFDl", "media_key": "3_1205274927408058369"}]}, "text": "Why did Labour lose? Was it about Brexit? Or about Corbyn?\n\nA poll with a sample size of 100,000 respondents has a little something to say about that... https://t.co/4i3U6OhFDl", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205274942008373249"], "created_at": "2019-12-12T23:55:13.000Z", "author_id": "301863076", "in_reply_to_user_id": "301863076", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 21, "like_count": 371, "quote_count": 39}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205272885918683136"}], "id": "1205274942008373249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Luana Volnovich"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "La C\u00e1mpora"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3194, "type": "Person", "normalized_text": "PAMI"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1ximo Kirchner"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/vdHReSBbLH", "expanded_url": "https://twitter.com/CeSanz1/status/1205085279448633344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vdHReSBbLH", "media_key": "3_1205085258565206018"}]}, "text": "Esta es Luana Volnovich, de La C\u00e1mpora. A partir de hoy comanda el PAMI, solo por ser la novia de M\u00e1ximo Kirchner. Vienen por la caja... no, no vienen mejores https://t.co/vdHReSBbLH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205085279448633344"], "created_at": "2019-12-12T11:21:34.000Z", "author_id": "113030999", "public_metrics": {"retweet_count": 2057, "reply_count": 372, "like_count": 3453, "quote_count": 133}, "id": "1205085279448633344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "text": "@julieta_avilez @ITAM_mx \u00bfQu\u00e9? Osea neta si no pueden mejor salganse, mi marido es Actuario del ITAM yo estuve con \u00e9l toda la carrera, el problema es que esta generaci\u00f3n se quiere suicidar por todo en vez de enfrentar los problemas, quieren todo en sus manos y no van por ello...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205383486648897537"], "created_at": "2019-12-13T07:06:32.000Z", "author_id": "29315167", "in_reply_to_user_id": "130248337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205200345787486209"}], "id": "1205383486648897537"}, {"text": "Confiss\u00f5es da madrugada: fui no meu outro perfil responder a pesquisa do mequetrefe sobre os radares. \n\nTo beuba e cliquei no N\u00c3O. \n\nDsclp. \ud83d\ude11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205364944050343936"], "created_at": "2019-12-13T05:52:51.000Z", "author_id": "1049084929613520896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "id": "1205364944050343936"}, {"text": "El mundo se hunde. https://t.co/pJdM6RQn26", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205247726025420800"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/pJdM6RQn26", "expanded_url": "https://twitter.com/pmarsupia/status/1205247525487284226", "display_url": "twitter.com/pmarsupia/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:07:04.000Z", "author_id": "188374119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205247525487284226"}], "id": "1205247726025420800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "id": "1068451125681143808"}, {"text": "im curious. if youre comfortable doing so, post a picture of you that you shared on social media where you were actually having a really tough time in life even tho you look perfectly fine in the picture.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1017098515347066880"], "created_at": "2018-07-11T17:29:17.000Z", "author_id": "15932715", "public_metrics": {"retweet_count": 3824, "reply_count": 3361, "like_count": 25497, "quote_count": 30874}, "id": "1017098515347066880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4075, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MilagrosIeivaG", "id": "2757173744"}]}, "text": "@KeroPeru @MilagrosIeivaG era la protegida del suicida Alan Garc\u00eda, \u00e9l la salv\u00f3 del juicio de los 30 mil d\u00f3lares. Por eso ella siempre ataca a Ollanta y Nadine por destapar los narcoindultos. Como dijo un perrito: \"no hay lonche gratis\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205375488128147457"], "created_at": "2019-12-13T06:34:45.000Z", "author_id": "3003583733", "in_reply_to_user_id": "91462711", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205277388726325249"}], "id": "1205375488128147457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 65, "end": 95, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 148, "username": "SHINee", "id": "887973863824306176"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/8QifvtcLoY", "expanded_url": "https://ift.tt/2LP5xIn", "display_url": "ift.tt/2LP5xIn"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "SHINee"}]}, "text": "[#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo realizado en nombre de @SHINee el a\u00f1o pasado como parte del proyecto \"Always Be With Us\" en conjunto con #SHINee Latin American Fan Unio\u2026 https://t.co/8QifvtcLoY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205219795408478210"], "created_at": "2019-12-12T20:16:05.000Z", "author_id": "4708769297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1205219795408478210"}], "places": [{"full_name": "Santa Marta, Colombia", "id": "00082d21223f8397"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "ad8a3318a4317a03"}, {"full_name": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "id": "7974acce42d034d5"}, {"full_name": "Mil\u00e3o, Lombardia", "id": "1ea588c12abd39d7"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "931580756064743424", "value": "931580756064743424", "detail": "User has been suspended: [931580756064743424].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205456423456563200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205456423456563200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205456423456563200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149238915439763456", "value": "1149238915439763456", "detail": "User has been suspended: [1149238915439763456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204887597102837760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204887597102837760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204887597102837760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "806813725793587200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [806813725793587200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "806813725793587200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205449678201995264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205449678201995264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205449678201995264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205449715959160833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205449715959160833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205449715959160833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205447920079835137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205447920079835137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205447920079835137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205244328664133632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205244328664133632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205244328664133632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205447400535531520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205447400535531520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205447400535531520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205319217349844992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205319217349844992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205319217349844992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205334106357293056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205334106357293056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205334106357293056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204930110572376068", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204930110572376068].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204930110572376068", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "900104371568070656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [900104371568070656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900104371568070656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205099667647807488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205099667647807488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205099667647807488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091556331088171008", "value": "1091556331088171008", "detail": "User has been suspended: [1091556331088171008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205436848174194689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205436848174194689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205436848174194689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205390191260770304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205390191260770304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205390191260770304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "832326467468066816", "value": "832326467468066816", "detail": "User has been suspended: [832326467468066816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205314506060189697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205314506060189697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205314506060189697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1075207550", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075207550].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075207550", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205229291698565136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205229291698565136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205229291698565136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037321111476686848", "value": "1037321111476686848", "detail": "User has been suspended: [1037321111476686848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203539543812534274", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203539543812534274", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203539543812534274].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205350597014228993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205350597014228993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205350597014228993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3142721575", "value": "3142721575", "detail": "User has been suspended: [3142721575].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205333178799362049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205333178799362049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205333178799362049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2931149668", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2931149668].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2931149668", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205311655367839744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205311655367839744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205311655367839744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205350433566470144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205350433566470144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205350433566470144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205460617290813440", "oldest_id": "1205383413492015104", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgd78891gjfga3lwjue85l8n1q5"}}