{"data": [{"author_id": "784832535809392640", "created_at": "2019-08-24T22:49:37.000Z", "id": "1165395765604376582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "uma menina q morava cmg matou o pai essa madrugada. eu to bem mal de vdd e sla s\u00f3 agradecer pelo livramento dela ter se mudado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165395765604376582"]}, {"author_id": "152829180", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ErfqjXg6ms", "expanded_url": "https://twitter.com/65Naldo/status/1165395511064576000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErfqjXg6ms", "media_key": "3_1165395501413482496"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:48:36.000Z", "id": "1165395511064576000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "H\u00e1 exatos 65 anos Get\u00falio Vargas se suicidou para defender o Brasil e o povo com seu pr\u00f3prio sangue. https://t.co/ErfqjXg6ms", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165395511064576000"]}, {"author_id": "383467241", "created_at": "2019-08-24T22:48:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8373, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1165395358899478528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agora toda vez que sinto cheiro de fuma\u00e7a, me pergunto se n\u00e3o \u00e9 das queimadas da Amaz\u00f4nia. Governo bostanaro por que me matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165395358899478528"]}, {"author_id": "85931365", "created_at": "2019-08-24T22:47:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165097701190656001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YeyiSoho", "id": "128708793"}]}, "id": "1165395242209746945", "in_reply_to_user_id": "128708793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@YeyiSoho En Suecia y Jap\u00f3n hay record de suicidios. Todo est\u00e1 planificado y es rutina.\n\nEn Venezuela nadie se suicida, para poder ver el  cap\u00edtulo siguiente de nuestra vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165395242209746945"]}, {"author_id": "344248723", "created_at": "2019-08-24T22:47:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165393803441778688"}], "id": "1165395222299369474", "in_reply_to_user_id": "807983919874396160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bielfabricio97 Se n\u00e3o eu morrer j\u00e1 sabem quem matou n\u00e9", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bielfabricio97", "id": "807983919874396160"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165395222299369474"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "2305385232", "created_at": "2019-08-24T22:46:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}], "id": "1165394948419739649", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165394948419739649"]}, {"author_id": "1146216392", "created_at": "2019-08-24T22:46:03.000Z", "id": "1165394871420628992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tanto beso suicida  por ah\u00ed", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165394871420628992"]}, {"author_id": "4895885134", "created_at": "2019-08-24T22:44:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "id": "1165394487440543744", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165394487440543744"]}, {"author_id": "36142936", "created_at": "2019-08-24T22:44:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165361737270550530"}], "id": "1165394379927969792", "in_reply_to_user_id": "26631199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lorena777 S\u00e9rio? Eu entendi que a mulher entrou no mar e se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lorena777", "id": "26631199"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165394379927969792"]}, {"author_id": "797517878685745152", "created_at": "2019-08-24T22:43:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165385116190945286"}], "id": "1165394257097699328", "in_reply_to_user_id": "3158269379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@siriuslygayy @cadrewsaints Ele se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "siriuslygayy", "id": "1280371551196647426"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1165394257097699328"]}, {"author_id": "16726489", "created_at": "2019-08-24T22:42:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165394086154690561", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165394086154690561"]}, {"author_id": "1125964544709406720", "created_at": "2019-08-24T22:42:45.000Z", "id": "1165394040562601984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha cruz est\u00e1 em chamas\neu perdi minha f\u00e9\nminha ferida se inflama\nmeu amor explode em ira, \ncomo a paix\u00e3o de um suicida\nnem tristezas, nem coca\u00edna\nmeu rev\u00f3lver est\u00e1 na mesa, \ne eu sinto a bala que atravessa a minha cabe\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165394040562601984"]}, {"author_id": "2755275794", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/BtusI7Umve", "expanded_url": "https://twitter.com/Hannyan_/status/1165375984654331904", "display_url": "twitter.com/Hannyan_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3511, "type": "Other", "normalized_text": "sorbet"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4848, "type": "Person", "normalized_text": "tobias"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:41:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165375984654331904"}], "id": "1165393729739530247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "acho que ele se apaixonou pelo will meio que no momento em que ele viu ele pela primeira vez mas s\u00f3 foi se dar conta disso em sorbet quando ele pensa que o tobias matou ele... https://t.co/BtusI7Umve", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165393729739530247"]}, {"author_id": "1101616221345247233", "created_at": "2019-08-24T22:40:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165378798919061506"}], "id": "1165393526072520704", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosS48442375: A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosS48442375", "id": "1057037397035229184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165393526072520704"]}, {"author_id": "52576662", "created_at": "2019-08-24T22:40:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165393417490305024", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165393417490305024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "181761613", "created_at": "2019-08-24T22:40:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165393412616544257", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165393412616544257"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "214903422", "created_at": "2019-08-24T22:40:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165393385349427200", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165393385349427200"]}, {"author_id": "750880793803849728", "created_at": "2019-08-24T22:39:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165330990841126913"}], "id": "1165393337077108737", "in_reply_to_user_id": "506405341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lindabran1 @nexnoticias Pobre hombre lo q debe estar sufriendo hay q tener cuidado y se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lindabran1", "id": "506405341"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "nexnoticias", "id": "1131092646"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165393337077108737"]}, {"author_id": "474101866", "created_at": "2019-08-24T22:39:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165387911082233856"}], "id": "1165393243342868482", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @voluntatdeser: @kanen49 @3N4ICM4u41 @elnacionalcat Que ho faci.  \nNo crec que ho faci i si tot va com ha d'anar, segurament hi haur\u00e0 un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voluntatdeser", "id": "917534216"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "kanen49", "id": "2570990249"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "3N4ICM4u41", "id": "941750934"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1165393243342868482"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "EsTiempo"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/t6YICN2Q1Y", "expanded_url": "http://bit.ly/2L4DinR", "display_url": "bit.ly/2L4DinR"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/j8LJ3MmlbL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1165393137562349568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j8LJ3MmlbL", "media_key": "3_1165393134253170693"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8118, "type": "Organization", "normalized_text": "TSC"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.4404, "type": "Place", "normalized_text": "Guijarro"}]}, "author_id": "43791845", "created_at": "2019-08-24T22:39:10.000Z", "id": "1165393137562349568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/t6YICN2Q1Y \u25ba #\u00daLTIMAHORA Hija de magistrado del TSC se quita la vida en colonia Lomas del Guijarro. #EsTiempo https://t.co/j8LJ3MmlbL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165393137562349568"]}, {"author_id": "1218862716", "created_at": "2019-08-24T22:38:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}], "id": "1165393006452772865", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165393006452772865"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "1097346715995258882", "created_at": "2019-08-24T22:37:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165392718786367489", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165392718786367489"]}, {"author_id": "66257573", "created_at": "2019-08-24T22:36:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165368922872455173"}], "id": "1165392539161190400", "in_reply_to_user_id": "73102744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ernestorr Imposible. No tanto por el estilo (muy bueno, pero no lejos de los grandes historietistas) como por la ins\u00f3lita cantidad de figuras que suma SIN BOCETAR NADA. Tinta directa, sin errores, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165392539161190400"]}, {"author_id": "803772902390824964", "created_at": "2019-08-24T22:36:44.000Z", "id": "1165392522811772928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina \ngana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165392522811772928"]}, {"author_id": "351255151", "created_at": "2019-08-24T22:35:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154844550835462145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Ayuda"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe kast"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}]}, "id": "1165392249158606850", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CristobalYessen: Se suicida una adolescente de 16 a\u00f1os de una residencia de Mar\u00eda Ayuda (mismas que Felipe kast vend\u00eda como maravillosa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165392249158606850"]}, {"author_id": "189939204", "created_at": "2019-08-24T22:34:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165392054433787906", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165392054433787906"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "McWRESTLING"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cWhUqozq9S", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1165391746219614208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWhUqozq9S", "media_key": "16_1165391685544751104"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Horus"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.3246, "type": "Organization", "normalized_text": "McWRESTLING"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 53, "username": "rey_horus", "id": "1137236522913058816"}]}, "author_id": "862315761859219456", "created_at": "2019-08-24T22:33:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165391746219614208"}], "id": "1165391781460107264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZeroLuchas: Tope Suicida de Rey Horus! @rey_horus  #McWRESTLING https://t.co/cWhUqozq9S", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165391781460107264"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 56, "tag": "McWrestling"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/42rQ9Ptp8U", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv", "display_url": "independentwrestling.tv"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0ApROsn0Ff", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1165391643215876096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ApROsn0Ff", "media_key": "16_1165391611418820613"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3702, "type": "Other", "normalized_text": "McWrestling"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "rey_horus", "id": "1137236522913058816"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "author_id": "862315761859219456", "created_at": "2019-08-24T22:33:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165391643215876096"}], "id": "1165391750036434949", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida from @rey_horus. #McWrestling\n\n@BLabelPro | @indiewrestling\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/42rQ9Ptp8U https://t.co/0ApROsn0Ff", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165391750036434949"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "McWRESTLING"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/cWhUqozq9S", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1165391746219614208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWhUqozq9S", "media_key": "16_1165391685544751104"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Horus"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.3017, "type": "Person", "normalized_text": "McWRESTLING"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "rey_horus", "id": "1137236522913058816"}]}, "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-08-24T22:33:38.000Z", "id": "1165391746219614208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Tope Suicida de Rey Horus! @rey_horus  #McWRESTLING https://t.co/cWhUqozq9S", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165391746219614208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 56, "tag": "McWrestling"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/42rQ9Ptp8U", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv", "display_url": "independentwrestling.tv"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0ApROsn0Ff", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1165391643215876096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ApROsn0Ff", "media_key": "16_1165391611418820613"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3702, "type": "Other", "normalized_text": "McWrestling"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "rey_horus", "id": "1137236522913058816"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "author_id": "756656040834428928", "created_at": "2019-08-24T22:33:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165391643215876096"}], "id": "1165391730457403395", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida from @rey_horus. #McWrestling\n\n@BLabelPro | @indiewrestling\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/42rQ9Ptp8U https://t.co/0ApROsn0Ff", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165391730457403395"]}, {"author_id": "789092932443856896", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/drnoowvnOl", "expanded_url": "https://twitter.com/fazatesentido/status/1165366897292062720", "display_url": "twitter.com/fazatesentido/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:33:31.000Z", "id": "1165391714695241729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "provas q o hitler nao se matou e foi morar na argentina https://t.co/drnoowvnOl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165391714695241729"]}, {"author_id": "272958872", "created_at": "2019-08-24T22:33:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}]}, "id": "1165391676841615360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Blz, j\u00e1 sei que o Alex matou o Bryce e o Monty levou a culpa e morreu/se matou na cadeia... n\u00e3o v\u00e3o fazer falta ent\u00e3o foda-se podem matar mais personagens", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165391676841615360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "McWrestling"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/42rQ9Ptp8U", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv", "display_url": "independentwrestling.tv"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0ApROsn0Ff", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1165391643215876096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ApROsn0Ff", "media_key": "16_1165391611418820613"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.3661, "type": "Person", "normalized_text": "McWrestling"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "rey_horus", "id": "1137236522913058816"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "author_id": "447135522", "created_at": "2019-08-24T22:33:14.000Z", "id": "1165391643215876096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tope suicida from @rey_horus. #McWrestling\n\n@BLabelPro | @indiewrestling\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/42rQ9Ptp8U https://t.co/0ApROsn0Ff", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165391643215876096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "4045324043", "created_at": "2019-08-24T22:32:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}], "id": "1165391562060238848", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165391562060238848"]}, {"author_id": "296351986", "created_at": "2019-08-24T22:32:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165366709253005312"}], "id": "1165391537846607872", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MBlognotes: Partita da circo.\nStadio bolgia.\nLa leggerezza suicida ma promettente dei giovani.\nBel Napoli, spietato, ma si \u00e8 gi\u00e0 giocat\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165391537846607872"]}, {"author_id": "168674051", "created_at": "2019-08-24T22:31:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165391245881090048", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165391245881090048"]}, {"author_id": "859043395205033985", "created_at": "2019-08-24T22:31:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9214, "type": "Other", "normalized_text": "Letterboxd"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1165391209948491778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o sobre meu Letterboxd: cheguei na estreia de Esquadr\u00e3o Suicida, um dos filmes mais cocozentos que vi no cinema", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165391209948491778"]}, {"author_id": "242925132", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/hFunYs4cAK", "expanded_url": "https://www.telefonorojo.mx/post/fotos-muestran-el-cuerpo-de-la-colombiana-despu%C3%A9s-de-discutir-con-su-pareja-im%C3%A1genes-muy-fuertes", "display_url": "telefonorojo.mx/post/fotos-mue\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:30:40.000Z", "id": "1165390999868198913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Con un impacto de arma de fuego en la nuca hallaron muerta a la colombiana dentro de su departamento, el cuerpo se encontraba en la cama junto con el arma suicida.\n\nhttps://t.co/hFunYs4cAK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165390999868198913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 256, "tag": "Suicidio"}]}, "author_id": "1163606830452543488", "created_at": "2019-08-24T22:30:28.000Z", "id": "1165390947837833217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Brinco al presente: \u00bfPorque mi yo actual piensa tanto en matarse? Aunque contradictoriamente se esmera en ser funcional.  \u00bfEs mi yo actual un cobarde que no sabe afrontar ciertos problemas? \u00bfSolo estuvo dormido mi yo suicida durante algunos a\u00f1os? #Suicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165390947837833217"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "Queretaro"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/AVe9DRbZTo", "expanded_url": "https://bit.ly/2L8hfwC", "display_url": "bit.ly/2L8hfwC"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/dmKKyDOZjl", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1165390829311021057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmKKyDOZjl", "media_key": "3_1165338853928046593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "Reo"}]}, "author_id": "1106590544489267202", "created_at": "2019-08-24T22:30:00.000Z", "id": "1165390829311021057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Reo se suicida dentro de su celda\n#Queretaro \ud83d\ude30\u26d3 https://t.co/AVe9DRbZTo https://t.co/dmKKyDOZjl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165390829311021057"]}, {"author_id": "97308765", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Aif3lrEXc3", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1165372742927048705", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pwalkersj", "id": "302690047"}]}, "created_at": "2019-08-24T22:29:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165375431555633152"}], "id": "1165390800596942848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pwalkersj: \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tendremos que ver para parar el extractivismo suicida? https://t.co/Aif3lrEXc3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165390800596942848"]}, {"author_id": "63301681", "created_at": "2019-08-24T22:29:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165390772952342529", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165390772952342529"]}, {"author_id": "835653039176499201", "created_at": "2019-08-24T22:29:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165390592140075008", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165390592140075008"]}, {"author_id": "728719638", "created_at": "2019-08-24T22:28:30.000Z", "id": "1165390454508150789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sino recuerdo mal no pasa nada. Lo que ocurre en el libro es que el prota consigue una cinta donde la chica que se suicida le cuenta la parte que a \u00e9l le incluye, y le manda a la siguiente persona, escucha su testimonio y as\u00ed sucesivamente hasta la \u00faltima cinta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165390454508150789"]}, {"author_id": "1000168525145821186", "created_at": "2019-08-24T22:28:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165390438553071618", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165390438553071618"]}, {"author_id": "2750584459", "created_at": "2019-08-24T22:28:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Lacerda"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1165390329064960003", "in_reply_to_user_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@FotosDeFatos Lacerda era a pedra no sapato dele.  Arrumaram um atentado p apagar o Lacerda,  em 5.8, deu errado; o bicho ia pegar pro lado do Get\u00falio; em 24.8 n\u00e3o suportou a press\u00e3o e dizem que se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165390329064960003"]}, {"author_id": "728719638", "created_at": "2019-08-24T22:28:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165331485202796547"}], "id": "1165390326732902400", "in_reply_to_user_id": "71897899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Mental_Dis0rder @Nasirgan Sino recuerdo mal no pasa nada. Lo que ocurre en el libro es que el prota consigue una cinta donde la chica que se suicida le cuenta la parte que a \u00e9l le incluye, y le manda a la siguiente persona, escucha su testimonio y as\u00ed sucesivamente hasta la \u00faltima cinta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mental_dis0rder", "id": "1480710420537171968"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "nasirgan", "id": "265667156"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165390326732902400"]}, {"author_id": "1052939231734173696", "created_at": "2019-08-24T22:27:49.000Z", "id": "1165390280461312001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Prima dell' esperienza dell' occupazione delle case, erano morte due ragazze. Sara (suicida, sembra, causa LSD)  e Bianca (automobile \"presa\" da un tram,  sulla Prenestina).", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165390280461312001"]}, {"author_id": "720382137803939840", "created_at": "2019-08-24T22:27:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165390210873663488", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165390210873663488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "824668927783501824", "created_at": "2019-08-24T22:27:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165390112714309632", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165390112714309632"]}, {"author_id": "1165278292640968705", "created_at": "2019-08-24T22:26:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165377659821613056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soficirocco", "id": "3241524250"}]}, "id": "1165390061053104130", "in_reply_to_user_id": "3241524250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SofiCirocco Mira que ahora tengo Twitter, no te vas a salvar de mi ayuda suicida!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165390061053104130"]}, {"author_id": "2361010479", "created_at": "2019-08-24T22:25:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165389425989378048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ThallysBAlm", "id": "551460208"}]}, "id": "1165389796522582016", "in_reply_to_user_id": "551460208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ThallysBAlm Eu sempre pergunto minha m\u00e3e se j\u00e1 falaram quem matou Aziz. Uma pena essa novela ter se perdido, come\u00e7ou t\u00e3o boa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165389796522582016"]}, {"author_id": "341010754", "created_at": "2019-08-24T22:24:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "id": "1165389411221213197", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165389411221213197"]}, {"author_id": "437764749", "created_at": "2019-08-24T22:24:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165366709253005312"}], "id": "1165389401536585730", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MBlognotes: Partita da circo.\nStadio bolgia.\nLa leggerezza suicida ma promettente dei giovani.\nBel Napoli, spietato, ma si \u00e8 gi\u00e0 giocat\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165389401536585730"]}, {"author_id": "26606116", "created_at": "2019-08-24T22:24:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165389390266413056", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165389390266413056"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "784832535809392640", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 3144, "tweet_count": 49340, "listed_count": 0}, "name": "melman esperando midnights e lula presidente \u2b50\ufe0f\ud83d\udd70", "username": "barbaracanavess"}, {"verified": false, "id": "152829180", "location": "Macei\u00f3 - Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 323, "tweet_count": 3222, "listed_count": 10}, "name": "Lindinaldo Freitas", "username": "65Naldo"}, {"verified": false, "id": "383467241", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 153, "tweet_count": 30788, "listed_count": 0}, "name": "meuri on a cross", "username": "marianacontauma"}, {"verified": false, "id": "85931365", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 566, "tweet_count": 4203, "listed_count": 1}, "name": "Jaime", "username": "errr_propio"}, {"verified": false, "id": "128708793", "location": "En Shile", "public_metrics": {"followers_count": 13462, "following_count": 133, "tweet_count": 100308, "listed_count": 58}, "name": "Yeyi", "username": "YeyiSoho"}, {"verified": false, "id": "344248723", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 408, "tweet_count": 59467, "listed_count": 0}, "name": "mam\u00e3e de um anjinho", "username": "_AngeliicaaM"}, {"verified": false, "id": "807983919874396160", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 844, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}, "name": "ex jogador", "username": "bielfabricio97"}, {"verified": false, "id": "2305385232", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1286, "tweet_count": 82846, "listed_count": 67}, "name": "Nancy BlueAngl", "username": "NancyBlueAngl"}, {"verified": false, "id": "744192938071187457", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "name": "Emma Palenzuela", "username": "EmmaSanse"}, {"verified": false, "id": "1146216392", "location": "Tucum\u00e1n argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 664, "tweet_count": 14089, "listed_count": 1}, "name": "Marce", "username": "gutierrezjuam"}, {"verified": false, "id": "4895885134", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 66, "tweet_count": 119388, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Ren\u00e9", "username": "carl0srene"}, {"verified": false, "id": "43814969", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 475885, "following_count": 580, "tweet_count": 154297, "listed_count": 1165}, "name": "Fernando A. Iglesias", "username": "FerIglesias"}, {"verified": false, "id": "36142936", "location": "Bahia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 663, "tweet_count": 126576, "listed_count": 75}, "name": "13 #acab \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "alineosasco"}, {"verified": false, "id": "26631199", "location": "Santo Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 101, "tweet_count": 41933, "listed_count": 0}, "name": "Maria Rivotril", "username": "lorena777"}, {"verified": false, "id": "797517878685745152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 328, "tweet_count": 10482, "listed_count": 1}, "name": "\ud0c0\ub974\uc2e4\ub77c \u2728", "username": "tacybaixinha"}, {"verified": false, "id": "3158269379", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1756, "tweet_count": 39495, "listed_count": 7}, "name": "bruna\u17f9\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "username": "colemoony"}, {"verified": false, "id": "16726489", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 4843, "tweet_count": 92920, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 R\u00eamulo", "username": "amr5858"}, {"verified": true, "id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "JoseMedeirosMT"}, {"verified": false, "id": "1125964544709406720", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 65, "tweet_count": 3084, "listed_count": 0}, "name": "aul", "username": "just_jewish_"}, {"verified": false, "id": "2755275794", "location": "sandman's realm", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1082, "tweet_count": 31236, "listed_count": 5}, "name": "spooky pippin \ud83c\udf83", "username": "lastlivingsoulz"}, {"verified": false, "id": "1136729335598145538", "location": "(ela/dela) - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 410, "tweet_count": 11617, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd86 : \ud835\udd6c\ud835\udd9a \ud835\udd73\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd92 \ud83c\udfe0", "username": "Hannyan_"}, {"verified": false, "id": "1101616221345247233", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 316, "tweet_count": 39748, "listed_count": 0}, "name": "Lulu", "username": "Lulu18141139"}, {"verified": false, "id": "1057037397035229184", "location": "Aragua\u00edna - TOCANTINS", "public_metrics": {"followers_count": 27056, "following_count": 20376, "tweet_count": 20630, "listed_count": 6}, "name": "Carlos Santos", "username": "CarlosS48442375"}, {"verified": false, "id": "52576662", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 3105, "tweet_count": 104116, "listed_count": 11}, "name": "Nelson", "username": "nelcitos"}, {"verified": false, "id": "181761613", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 990, "tweet_count": 66784, "listed_count": 9}, "name": "Celuppi", "username": "celuppii"}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos"}, {"verified": false, "id": "214903422", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 937, "tweet_count": 118821, "listed_count": 3}, "name": "Milene", "username": "milezolam"}, {"verified": false, "id": "750880793803849728", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 2234, "tweet_count": 41951, "listed_count": 3}, "name": "Alonso Jaramillo", "username": "alonso20010014"}, {"verified": false, "id": "506405341", "location": "Panam\u00e1,ciudad de Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 37495, "following_count": 7554, "tweet_count": 168748, "listed_count": 79}, "name": "Linda Bran", "username": "lindabran1"}, {"verified": false, "id": "474101866", "location": "Catalunya.  ", "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 4925, "tweet_count": 295813, "listed_count": 30}, "name": "Cris ||\u2b50||", "username": "cristinasamped1"}, {"verified": false, "id": "917534216", "location": "Rep Catalunya-Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1596, "tweet_count": 243455, "listed_count": 30}, "name": "II*IICAT a l'ONU \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "voluntatdeser"}, {"verified": false, "id": "43791845", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 304607, "following_count": 913, "tweet_count": 226708, "listed_count": 769}, "name": "Diario Tiempo, HN", "username": "DiarioTiempo"}, {"verified": false, "id": "1218862716", "location": "A\u00e7ail\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 647, "tweet_count": 12561, "listed_count": 3}, "name": "Arlysson Neres", "username": "ArlyssonNeres"}, {"verified": false, "id": "1079417075309969410", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 889, "tweet_count": 10395, "listed_count": 1}, "name": "T\u00e2nia Pappas", "username": "TaniaPappas"}, {"verified": false, "id": "1097346715995258882", "location": "Engenheiro Coelho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 249, "tweet_count": 1836, "listed_count": 0}, "name": "Davi Guilherme \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "DaviGuilhermeB2"}, {"verified": false, "id": "66257573", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 483, "tweet_count": 6596, "listed_count": 7}, "name": "Roberto Bobrow", "username": "Bob_Row"}, {"verified": false, "id": "73102744", "public_metrics": {"followers_count": 100232, "following_count": 4406, "tweet_count": 120194, "listed_count": 268}, "name": "Ernesto Resnik", "username": "ernestorr"}, {"verified": false, "id": "803772902390824964", "location": "rosa branca", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 817, "tweet_count": 79900, "listed_count": 12}, "name": "little sereio", "username": "RUYYZINHO"}, {"verified": false, "id": "351255151", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 544, "tweet_count": 18750, "listed_count": 0}, "name": "pablo jimenez marcol", "username": "bbcvalpo"}, {"verified": false, "id": "1122728240", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 32834, "following_count": 462, "tweet_count": 23553, "listed_count": 28}, "name": "Crist\u00f3bal Yessen", "username": "CristobalYessen"}, {"verified": false, "id": "189939204", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 304, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "name": "Magnata", "username": "magnoGsilva"}, {"verified": true, "id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 386522, "following_count": 2560, "tweet_count": 32804, "listed_count": 1217}, "name": "Ivan Valente", "username": "IvanValente"}, {"verified": false, "id": "862315761859219456", "location": "Crown Point, IN", "public_metrics": {"followers_count": 15037, "following_count": 911, "tweet_count": 25600, "listed_count": 93}, "name": "Black Label Pro", "username": "BLabelPro"}, {"verified": false, "id": "3080525453", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}, "name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "WrestlingSub"}, {"verified": false, "id": "447135522", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 41, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "name": "AlanJG", "username": "AllanJG9"}, {"verified": false, "id": "756656040834428928", "location": "Wilkes-Barre, PA", "public_metrics": {"followers_count": 31853, "following_count": 925, "tweet_count": 124857, "listed_count": 138}, "name": "IWTV", "username": "indiewrestling"}, {"verified": false, "id": "789092932443856896", "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 327, "tweet_count": 5149, "listed_count": 0}, "name": "de bruyno", "username": "brinobui"}, {"verified": false, "id": "272958872", "location": " Bras\u00edlia / Goi\u00e1s ", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 980, "tweet_count": 49126, "listed_count": 7}, "name": "Ji.", "username": "_daydreamsof_"}, {"verified": false, "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6857, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "username": "ja_gonzalez49"}, {"verified": false, "id": "296351986", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 569, "tweet_count": 5307, "listed_count": 2}, "name": "Fabio Donzelli", "username": "FabioDonzelli"}, {"verified": false, "id": "189230168", "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 705, "tweet_count": 18316, "listed_count": 50}, "name": "Massimo Basile", "username": "424BasilStreet"}, {"verified": false, "id": "168674051", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 11715, "following_count": 11088, "tweet_count": 120586, "listed_count": 4}, "name": "22\ud83d\ude80Fran\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV", "username": "fran_sdv"}, {"verified": false, "id": "859043395205033985", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 464, "tweet_count": 77030, "listed_count": 2}, "name": "Fabricio", "username": "punch_drunk82"}, {"verified": false, "id": "242925132", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 1215, "tweet_count": 85361, "listed_count": 40}, "name": "Tel\u00e9fono Rojo", "username": "TelRojo"}, {"verified": false, "id": "1163606830452543488", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 4881, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}, "name": "el_chori", "username": "chawillbur"}, {"verified": false, "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "name": "@LetraRoja", "username": "LetraRoja2"}, {"verified": false, "id": "97308765", "location": "Residencia Isla Friendship", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1975, "tweet_count": 12056, "listed_count": 0}, "name": "Lean a Goebbels para entender a la Derecha", "username": "hguzmanp"}, {"verified": false, "id": "302690047", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11770, "following_count": 821, "tweet_count": 11293, "listed_count": 50}, "name": "pablo walker sj", "username": "pwalkersj"}, {"verified": false, "id": "63301681", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3076, "tweet_count": 282082, "listed_count": 7}, "name": "Isidoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Isleite"}, {"verified": false, "id": "835653039176499201", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1694, "tweet_count": 54724, "listed_count": 0}, "name": "Marta Regina Barroso Rodrigues", "username": "MartaReginaBar4"}, {"verified": false, "id": "728719638", "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 3340, "tweet_count": 12496, "listed_count": 8}, "name": "JNight13 \ud83c\udf3f TTF", "username": "JDarkNight13"}, {"verified": false, "id": "1000168525145821186", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 522, "tweet_count": 121630, "listed_count": 0}, "name": "Juraci Moreira", "username": "Juracimoreira2"}, {"verified": false, "id": "2750584459", "location": "Vale do Paraiba,mar/montanha.", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 335, "tweet_count": 58734, "listed_count": 6}, "name": "JoseCarlosScud", "username": "caiojcs"}, {"verified": false, "id": "71897899", "location": "Searching", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 95, "tweet_count": 70022, "listed_count": 9}, "name": "Menta Poleo \ud83d\udc7b", "username": "mentol_hada"}, {"verified": false, "id": "1052939231734173696", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}, "name": "Cristina Serafini", "username": "Cristin55502504"}, {"verified": false, "id": "720382137803939840", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 547, "tweet_count": 6405, "listed_count": 0}, "name": "Kleano martins", "username": "KleanoM"}, {"verified": false, "id": "824668927783501824", "location": "da Terra", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 510, "tweet_count": 8139, "listed_count": 0}, "name": "1937", "username": "juda_collins"}, {"verified": false, "id": "1165278292640968705", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 72, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "name": "Thomas", "username": "MoliThomas01"}, {"verified": false, "id": "3241524250", "location": "Lanus", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 201, "tweet_count": 7000, "listed_count": 3}, "name": "Sofia", "username": "soficirocco"}, {"verified": false, "id": "2361010479", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11560, "following_count": 2026, "tweet_count": 319611, "listed_count": 71}, "name": "Douglas", "username": "uaiteve"}, {"verified": false, "id": "551460208", "location": "Macei\u00f3, AL, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 334, "tweet_count": 369303, "listed_count": 17}, "name": "Thallys Bruno Almeida", "username": "ThallysBAlm"}, {"verified": false, "id": "341010754", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 562, "tweet_count": 144213, "listed_count": 16}, "name": "serena", "username": "maycoments"}, {"verified": false, "id": "908543202113732609", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "name": "Sra. Cabello", "username": "FlacaKakiCamz"}, {"verified": false, "id": "437764749", "location": "Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 385, "tweet_count": 8025, "listed_count": 2}, "name": "Freaky Sight", "username": "FSabonim"}, {"verified": false, "id": "26606116", "location": "Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2304, "tweet_count": 19961, "listed_count": 1}, "name": "Playlist Cat\u00f3lica \u30c5 \u2665", "username": "playcatolica"}], "tweets": [{"author_id": "128708793", "created_at": "2019-08-24T03:05:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Gael"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "Aran"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Rosmery"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Vanessa Senior"}, {"start": 130, "end": 145, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Barranco"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Vero G\u00f3mez"}]}, "id": "1165097701190656001", "public_metrics": {"retweet_count": 873, "reply_count": 87, "like_count": 3030, "quote_count": 50}, "text": "Me perd\u00ed unas horas de Twitter y: \n\nIan Gael se volvi\u00f3 consigna\nAran ofreci\u00f3 co\u00f1azos\nRosmery se indign\u00f3 \nVanessa Senior resucit\u00f3 \nDaniela Barranco se disculp\u00f3 \nA la Vero G\u00f3mez le vuelven a sacar lo del carajito \"gay\" \n\nSer venezolano es lo menos aburrido y lo m\u00e1s niche dl mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165097701190656001"]}, {"author_id": "807983919874396160", "created_at": "2019-08-24T22:41:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165393545198542849"}], "id": "1165393803441778688", "in_reply_to_user_id": "344248723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_AngeliicaaM Vou te matar mano kkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_AngeliicaaM", "id": "344248723"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165393803441778688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OEJ4izrLZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165249531249868800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEJ4izrLZ9", "media_key": "3_1165249527848349696"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "744192938071187457", "created_at": "2019-08-24T13:08:32.000Z", "id": "1165249531249868800", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/OEJ4izrLZ9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165249531249868800"]}, {"author_id": "43814969", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/S1X509wcze", "expanded_url": "https://twitter.com/pgerchunoff/status/1165103719274491904", "display_url": "twitter.com/pgerchunoff/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165103719274491904"}], "id": "1165281090220810241", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "text": "Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. https://t.co/S1X509wcze", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165281090220810241"]}, {"author_id": "26631199", "created_at": "2019-08-24T20:34:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165361406956462082"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Chopin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alineosasco", "id": "36142936"}]}, "id": "1165361737270550530", "in_reply_to_user_id": "36142936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alineosasco Siiiim, mas nesse livro da Chopin por exemplo ele deixa em aberto a interpreta\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165361737270550530"]}, {"author_id": "157226645", "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1165138550133809152", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"]}, {"author_id": "1136729335598145538", "created_at": "2019-08-24T21:31:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165370830408364038"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5595, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4397, "type": "Other", "normalized_text": "Will"}]}, "id": "1165375984654331904", "in_reply_to_user_id": "1136729335598145538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 14}, "text": "\u21acEm qual epis\u00f3dio voc\u00ea acha que o Hannibal se apaixonou pelo Will?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165375984654331904"]}, {"author_id": "1057037397035229184", "created_at": "2019-08-24T21:42:12.000Z", "id": "1165378798919061506", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165378798919061506"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "id": "1165276073908678657", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"]}, {"author_id": "506405341", "created_at": "2019-08-24T18:32:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 154, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "Tocumen"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "nexnoticias", "id": "1131092646"}]}, "id": "1165330990841126913", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": ".@nexnoticias Juez de Garant\u00edas impone la medida cautelar de reporte peri\u00f3dico, al Padre de la ni\u00f1a de 4 a\u00f1os que falleci\u00f3 dentro de un veh\u00edculo en Tocumen. El hombre fue imputado por el supuesto delito de homicidio culposo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165330990841126913"]}, {"author_id": "917534216", "created_at": "2019-08-24T22:18:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165290098226802689"}], "id": "1165387911082233856", "in_reply_to_user_id": "2570990249", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@kanen49 @3N4ICM4u41 @elnacionalcat Que ho faci.  \nNo crec que ho faci i si tot va com ha d'anar, segurament hi haur\u00e0 una mala not\u00edcia, accident, atac de cor,...qui sap? Per\u00f2 fa mala pinta el cas. \nI quant a l'av\u00eds del Villarejo \u00e9s all\u00f2 de cap su\u00efcida que es vol su\u00efcidar de deb\u00f2, no avisa, doncs aqu\u00ed igual.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kanen49", "id": "2570990249"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "3N4ICM4u41", "id": "941750934"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1165387911082233856"]}, {"author_id": "1079417075309969410", "created_at": "2019-08-24T14:25:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262808889606145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7224, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "id": "1165269004971388928", "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 283, "quote_count": 0}, "text": "@jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jairbolsonaro foi impec\u00e1vel. Falou como um l\u00edder que conhece bem o que diz. Diferentemente do @EmmanuelMacron que \u201cse enforcou com a pr\u00f3pria corda\u201d. \nA Amaz\u00f4nia \u00e9 NOSSA!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165269004971388928"]}, {"author_id": "73102744", "created_at": "2019-08-24T21:02:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165352123120439296"}], "id": "1165368922872455173", "in_reply_to_user_id": "66257573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Bob_Row Incre\u00edble... cu\u00e1ntas horas de vuelo lleva llegar a dibujar as\u00ed?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bob_Row", "id": "66257573"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165368922872455173"]}, {"author_id": "1122728240", "created_at": "2019-07-26T20:02:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Ayuda"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe kast"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "Tonda"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Sename"}]}, "id": "1154844550835462145", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 17, "like_count": 582, "quote_count": 8}, "text": "Se suicida una adolescente de 16 a\u00f1os de una residencia de Mar\u00eda Ayuda (mismas que Felipe kast vend\u00eda como maravillosas). La ni\u00f1a ingiri\u00f3 medicamentos de una oficina sin q nadie le detuviera. Tonda y Sename una vez protegiendo estas negligencias, es inmoral el actuar d esta gente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1154844550835462145"]}, {"author_id": "112498734", "created_at": "2019-08-24T00:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Ibama"}]}, "id": "1165051542006841345", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 16, "like_count": 827, "quote_count": 4}, "text": "Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo q combate o desmatamento e colocar\u00e1 o ex\u00e9rcito x inc\u00eandios.Salles est\u00e1 desmontando toda fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama e estimulando madeireiros e mineradoras a agir.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165051542006841345"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "McWRESTLING"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/cWhUqozq9S", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1165391746219614208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWhUqozq9S", "media_key": "16_1165391685544751104"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Horus"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.3017, "type": "Person", "normalized_text": "McWRESTLING"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "rey_horus", "id": "1137236522913058816"}]}, "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-08-24T22:33:38.000Z", "id": "1165391746219614208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Tope Suicida de Rey Horus! @rey_horus  #McWRESTLING https://t.co/cWhUqozq9S", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165391746219614208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "McWrestling"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/42rQ9Ptp8U", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv", "display_url": "independentwrestling.tv"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0ApROsn0Ff", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1165391643215876096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ApROsn0Ff", "media_key": "16_1165391611418820613"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.3661, "type": "Person", "normalized_text": "McWrestling"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "rey_horus", "id": "1137236522913058816"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "author_id": "447135522", "created_at": "2019-08-24T22:33:14.000Z", "id": "1165391643215876096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tope suicida from @rey_horus. #McWrestling\n\n@BLabelPro | @indiewrestling\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/42rQ9Ptp8U https://t.co/0ApROsn0Ff", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165391643215876096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 223, "tag": "FiorentinaNapoli"}]}, "author_id": "189230168", "created_at": "2019-08-24T20:54:09.000Z", "id": "1165366709253005312", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "text": "Partita da circo.\nStadio bolgia.\nLa leggerezza suicida ma promettente dei giovani.\nBel Napoli, spietato, ma si \u00e8 gi\u00e0 giocato il bonus arbitri per la stagione. \nStephanie Frappart miglior arbitro in campo. \n#FiorentinaNapoli\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165366709253005312"]}, {"author_id": "302690047", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Aif3lrEXc3", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1165372742927048705", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T21:28:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165372742927048705"}], "id": "1165375431555633152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tendremos que ver para parar el extractivismo suicida? https://t.co/Aif3lrEXc3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165375431555633152"]}, {"author_id": "71897899", "created_at": "2019-08-24T18:34:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164945450639732736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JDarkNight13", "id": "728719638"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "nasirgan", "id": "265667156"}]}, "id": "1165331485202796547", "in_reply_to_user_id": "728719638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JDarkNight13 @Nasirgan Pero lo de Bryce y eso no pasa no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165331485202796547"]}, {"author_id": "3241524250", "created_at": "2019-08-24T21:37:40.000Z", "id": "1165377659821613056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que ganas de llorar hasta morirme lpm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165377659821613056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 218, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.7313, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}]}, "author_id": "551460208", "created_at": "2019-08-24T22:24:25.000Z", "id": "1165389425989378048", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "E o mais grave \u00e9 que estamos a um m\u00eas do final e a morte do Aziz foi simplesmente ESQUECIDA. Ningu\u00e9m falou mais nada, n\u00e3o teve uma investiga\u00e7\u00e3o, as a\u00e7\u00f5es de Dalila e Paul n\u00e3o foram mais pautadas nisso... #\u00d3rf\u00e3osdaTerra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165389425989378048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}]}, "author_id": "908543202113732609", "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "id": "1165297992410308608", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"]}]}, "errors": [{"resource_id": "1165385116190945286", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165385116190945286", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165385116190945286].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165395765604376582", "oldest_id": "1165389390266413056", "result_count": 55, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oqx73qj7ijy117jxtqm3yfgql"}}