{"data": [{"created_at": "2019-09-17T12:56:33.000Z", "id": "1173943823917101059", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173943823917101059"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "3062073485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:56:14.000Z", "id": "1173943745877876737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173943745877876737"], "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "author_id": "8160982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:55:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Keko"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Rol\u00f3n"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9mez"}]}, "id": "1173943659710111744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173943659710111744"], "text": "Keko y Rol\u00f3n contin\u00faan fuera. Grande V\u00edctor, aqu\u00ed hay que currar. Ojal\u00e1 ver a Lorenzo, no porque lo conozca si no por casualidad. El Rayo de J\u00e9mez es un poco suicida y quien sabe si podemos meterle mano.", "author_id": "970996270230851584"}, {"created_at": "2019-09-17T12:54:36.000Z", "id": "1173943333321891840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173943333321891840"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "4896762844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:53:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7107, "type": "Person", "normalized_text": "Vivalda"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "cancerbero"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2hKf8vApDv", "expanded_url": "https://twitter.com/NelsonBedoyaSan/status/1173938135253880835", "display_url": "twitter.com/NelsonBedoyaSa\u2026"}]}, "id": "1173942980568330240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942980568330240"], "text": "El loco Vivalda, el demente del arco, cancerbero suicida. https://t.co/2hKf8vApDv", "author_id": "1220278208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173938135253880835"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:52:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.3734, "type": "Other", "normalized_text": "Discovera"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "Googleu"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kreg31UNte", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026"}]}, "id": "1173942818731114499", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942818731114499"], "text": "S Discovera na Googleu https://t.co/Kreg31UNte", "author_id": "1133718194810699781", "geo": {"place_id": "8d65596349ee2e01"}}, {"created_at": "2019-09-17T12:52:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9055, "type": "Place", "normalized_text": "Charikar"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Dmzu0J8tCi", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/doble-atentado-suicida-deja-30-muertos-en-afganistan", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "id": "1173942772648357888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942772648357888"], "text": "#Mundo: Al menos 30 personas perdieron la vida y otras 31 resultaron heridas este martes tras una explosi\u00f3n en la ciudad afgana de Charikar, provincia de Parwan, en medio de un acto de campa\u00f1a \n\nhttps://t.co/Dmzu0J8tCi", "author_id": "18461620"}, {"created_at": "2019-09-17T12:52:13.000Z", "id": "1173942735310659586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942735310659586"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "176821662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:51:58.000Z", "id": "1173942673121714182", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942673121714182"], "text": "RT @Dukenan16: Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dukenan16", "id": "4462490243"}]}, "author_id": "924278754356158470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173584289205604352"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:51:53.000Z", "id": "1173942652368277505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942652368277505"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "728321457458139136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:51:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173942635163279360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942635163279360"], "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "author_id": "4756314573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:51:34.000Z", "id": "1173942570373779457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942570373779457"], "text": "RT @CleAmorim1: @SkullBlondie O suicida acha que a morte termina com os problemas, na realidade os problemas s\u00f3 mudam de plano e a pessoa f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CleAmorim1", "id": "2374499851"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "author_id": "454495033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173798302065790976"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:51:29.000Z", "id": "1173942551436509190", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942551436509190"], "text": "ela me matou quando perguntou se eu estava com sdds..", "author_id": "2987264104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173942376139755521"}], "in_reply_to_user_id": "2987264104"}, {"created_at": "2019-09-17T12:50:49.000Z", "id": "1173942384297725954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942384297725954"], "text": "Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/k1iNRSrChI", "author_id": "433549278", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/k1iNRSrChI", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/#.XYDWheVbBCo.facebook", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:50:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Becaria_", "id": "227369692"}]}, "id": "1173942307084783617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942307084783617"], "text": "RT @Becaria_: El \"trampol\u00edn suicida\" de Gij\u00f3n que alguna gente usa para pescar o tirarse selfies.\n\nA ver si nos extinguimos ya. https://t.c\u2026", "author_id": "381681423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173661820453818371"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:50:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5615, "type": "Person", "normalized_text": "Accidente"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5327, "type": "Place", "normalized_text": "Villa V\u00e1squez __"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 161, "username": "SuperKFM", "id": "231802962"}]}, "id": "1173942248125411328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942248125411328"], "text": "Accidente deja un muerto y un herido en La Vega --joven de 20 a\u00f1os se suicida ahorc\u00e1ndose en Villa V\u00e1squez __Estas y otras noticias en 100 segundos por @SuperKFM", "author_id": "2185173385"}, {"created_at": "2019-09-17T12:50:06.000Z", "id": "1173942201849659392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942201849659392"], "text": "Eu n\u00e3o acredito que aquela menina de 10 anos se suicidou\ud83d\ude2a\ud83d\udc94", "author_id": "916592956789927937"}, {"created_at": "2019-09-17T12:49:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Xavier Woods"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Chad Gable"}]}, "id": "1173941947293155330", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941947293155330"], "text": "Xavier Woods interrupted the wedding of Chad Gable with a tope suicida at taboo tuesday", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-09-17T12:48:53.000Z", "id": "1173941898148548609", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941898148548609"], "text": "RT @VictorGasion: El que es preocupant es l\"holiganisme\" su\u00efcida d'un vicepresident del Parlament. https://t.co/ScWUFYwswk", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VictorGasion", "id": "1122937710"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ScWUFYwswk", "expanded_url": "https://twitter.com/josepcosta/status/1173841553036652545", "display_url": "twitter.com/josepcosta/sta\u2026"}]}, "author_id": "2771600033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173858798131437569"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:48:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8429, "type": "Other", "normalized_text": "sexshop"}]}, "id": "1173941878854770688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941878854770688"], "text": "Eu tenho uns 10 sonhos numa noite s\u00f3, sonhei q tava nas alturas a\u00ed agora sonhei q estava em um sexshop comprando absolutamente nada, depois sonhei com uma menina q queria se suicida e assim vamos indo", "author_id": "717479685458890752"}, {"created_at": "2019-09-17T12:48:38.000Z", "id": "1173941834726461441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941834726461441"], "text": "la primera mariquita del pecho, que hace suicidandose?? es que esssssta chica? no lo entiendo, se suicida, se suicida la mariquita https://t.co/pRJ2u9Aiaz", "author_id": "1021147542673920001", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/pRJ2u9Aiaz", "expanded_url": "https://twitter.com/BeckyGMexico/status/1173306296738766849", "display_url": "twitter.com/BeckyGMexico/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:48:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173941829169033218", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941829169033218"], "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "author_id": "311282913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:48:34.000Z", "id": "1173941818309926913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941818309926913"], "text": "RT @Mage_Delbene: @flandivar Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "author_id": "1553120113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173938374442463232"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:48:34.000Z", "id": "1173941816464498688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941816464498688"], "text": "Hombre se suicida al lanzarse desde puente https://t.co/lM9yYKIXwV", "author_id": "271005233", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/lM9yYKIXwV", "expanded_url": "http://baracoero.com/2019/09/17/hombre-se-suicida-al-lanzarse-desde-puente/", "display_url": "baracoero.com/2019/09/17/hom\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:48:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1173941717902471170", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941717902471170"], "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "author_id": "2990717458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:48:03.000Z", "id": "1173941686722056192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941686722056192"], "text": "RT @Mage_Delbene: @flandivar Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "author_id": "3776782355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173938374442463232"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:47:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173941582518792194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941582518792194"], "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:46:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Pi\u00f1eiro"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "UrbanaAlM\u00e1ximo"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 109, "tag": "UrbanaAlM\u00e1ximo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Urbana1069", "id": "148316542"}]}, "id": "1173941356940746753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941356940746753"], "text": "RT @Urbana1069: \"El d\u00eda m\u00e1s feliz del suicida es cuando lo va a hacer\" Dr. Gustavo Pi\u00f1eiro en #UrbanaAlM\u00e1ximo", "author_id": "406227728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173934125985783809"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:45:52.000Z", "id": "1173941138811772928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941138811772928"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1069998417982689280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:45:34.000Z", "id": "1173941061888237568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173941061888237568"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "3170869774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:44:49.000Z", "id": "1173940872326651904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173940872326651904"], "text": "RT @Mage_Delbene: Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y siguen bl0wj\u2026", "author_id": "265528581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173938608857911296"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:44:26.000Z", "id": "1173940775656337409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173940775656337409"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1052260407648378881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:43:57.000Z", "id": "1173940654738739202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173940654738739202"], "text": "RT @Decaracas_: Pedir que vuelvas es como un acto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Decaracas_", "id": "3167342806"}]}, "author_id": "829459444475924480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173940282297131008"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:43:52.000Z", "id": "1173940635382026241", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173940635382026241"], "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "author_id": "274421078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:43:51.000Z", "id": "1173940627698003968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173940627698003968"], "text": "RT @crhoycom: Cada 40 segundos se suicida una persona - https://t.co/SjQeiltg3n", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crhoycom", "id": "24440571"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SjQeiltg3n", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/cad\u2026"}]}, "author_id": "1624335216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173923142886154240"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:43:30.000Z", "id": "1173940542507540480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173940542507540480"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "3084326998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:42:28.000Z", "id": "1173940282297131008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173940282297131008"], "text": "Pedir que vuelvas es como un acto suicida.", "author_id": "3167342806"}, {"created_at": "2019-09-17T12:42:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 268, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1173940271219957761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173940271219957761"], "text": "Presidente @mauriciomacri  ud. ignora a los jubilados y alimenta a los vagos planeros. Es decir a los que pueden votarlo, los perjudica y a los que nunca lo van votar los mantiene. Ud. es bruto? ignorante? incapaz? suicida? o no le importa nada lo que pasa en Argentina?", "author_id": "66989787"}, {"created_at": "2019-09-17T12:41:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "id": "1173940084162408448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173940084162408448"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "author_id": "91429108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:41:28.000Z", "id": "1173940029770649601", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173940029770649601"], "text": "Regolarit\u00e0 e Trasparenza nella Scuola       ( R.T.S. ): Studentessa suicida: bullizzata perch\u00e9 grassa https://t.co/eX3QfixlI0", "author_id": "505833633", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eX3QfixlI0", "expanded_url": "https://aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studentessa-suicida-bullizzata-perche.html?spref=tw", "display_url": "aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studen\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:41:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f4ninha"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GuiAIves", "id": "2917866521"}]}, "id": "1173939947251929089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173939947251929089"], "text": "RT @GuiAIves: Vc j\u00e1 estudou no Mv1?\n\nSim\n\nVc j\u00e1 matou tempo conversando com a S\u00f4ninha?\n\nN\u00e3o\n\nE estudou no Mv1?\n\nObs: principalmente se for\u2026", "author_id": "2731008507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173676978165157888"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:40:35.000Z", "id": "1173939808118431745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173939808118431745"], "text": "RT @Mage_Delbene: @flandivar Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "author_id": "265528581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173938374442463232"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:40:03.000Z", "id": "1173939674576052228", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173939674576052228"], "text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida https://t.co/BvxbIMKW7H", "author_id": "1162082166748143616", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BvxbIMKW7H", "expanded_url": "https://twitter.com/PROD_STICKY/status/1173938036272435202", "display_url": "twitter.com/PROD_STICKY/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:38:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/nhEibXiVeO", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/09/17/afganistan-ashraf-ghani-presidente-moto-bomba-ataque-suicida-parwan-charakar.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/HLhNbXQFNp", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1173920785167081473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLhNbXQFNp", "media_key": "3_1173917069353598978"}]}, "id": "1173939312821526529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173939312821526529"], "text": "RT @PublimetroChile: Ataque suicida con moto-bomba deja al menos 24 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/nhEibXiVeO https://t.co/HLhNbXQFNp", "author_id": "3222958240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173920785167081473"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:38:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.7676, "type": "Place", "normalized_text": "Charikar"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Charikar"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bafls57Y8u", "expanded_url": "http://bit.ly/34IvuRM", "display_url": "bit.ly/34IvuRM", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583276935051886593/TP2W_-6-?format=jpg&name=orig", "width": 1346, "height": 1346}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583276935051886593/TP2W_-6-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Once Noticias Digital", "description": "Once Noticias Digital \u2022 Prestigio Informativo", "unwound_url": "https://oncenoticias.digital/"}]}, "id": "1173939278553862149", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173939278553862149"], "text": "Al menos 30 personas perdieron la vida y otras 31 resultaron heridas tras una explosi\u00f3n en la ciudad afgana de #Charikar. https://t.co/bafls57Y8u", "author_id": "1413528254"}, {"created_at": "2019-09-17T12:38:28.000Z", "id": "1173939275320168449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173939275320168449"], "text": "Entrega tu coraz\u00f3n y ser\u00e1s un buen suicida", "author_id": "2578327932"}, {"created_at": "2019-09-17T12:38:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "id": "1173939255044923394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173939255044923394"], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "2869685451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:37:21.000Z", "id": "1173938995526590466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938995526590466"], "text": "RT @Mage_Delbene: @flandivar Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "author_id": "4197489880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173938374442463232"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:37:17.000Z", "id": "1173938977835028480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938977835028480"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "752108542186889216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:36:44.000Z", "id": "1173938839230001152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938839230001152"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "943333386659213313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:36:19.000Z", "id": "1173938731851636736", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938731851636736"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "author_id": "749398034774196224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:36:18.000Z", "id": "1173938727925813248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938727925813248"], "text": "Estou Apavorada Com a Menininha  De 10 Anos Que Acabou Com a Pr\u00f3pria Vida Por Causa De Depress\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Essa Doen\u00e7a \u00e9 Maldita , Os Pensamentos S\u00e3o Horr\u00edveis \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 S\u00f3 Eu Sei , Mas Gra\u00e7as a Deus Fui Covarde Nessa Parte , N\u00e3o Tive Coragem De Acabar Com a Minha Vida \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "author_id": "983070958650118145"}, {"created_at": "2019-09-17T12:36:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/zjGhFCR3BF", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-09-17/seguridad/trabajador-se-suicida-en-hojalateria-de-granjas-de-san-isidro", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-09-1\u2026"}]}, "id": "1173938670535004160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938670535004160"], "text": "Trabajador se suicida en hojalater\u00eda de Granjas de San Isidro https://t.co/zjGhFCR3BF", "author_id": "25695532"}, {"created_at": "2019-09-17T12:35:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/KlocBKKlpR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "id": "1173938635286241281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938635286241281"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/KlocBKKlpR", "author_id": "1049863902958444544"}, {"created_at": "2019-09-17T12:35:52.000Z", "id": "1173938619284885505", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938619284885505"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "author_id": "2341083257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:35:49.000Z", "id": "1173938608857911296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938608857911296"], "text": "Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y siguen bl0wj0bing AF porque who knows?! \nVienen por todo y todos, y no lo ocultan pero, primero, vienen por los periodistas.\nHablame de masoquismo suicida. https://t.co/pRXH2UUgjh", "author_id": "58127090", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/pRXH2UUgjh", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1173787564085534726", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:35:44.000Z", "id": "1173938587269849088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938587269849088"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "46791653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:35:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6089, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1173938534832644096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938534832644096"], "text": "sobre que era dif\u00edcil cruzar la Hip\u00f3lito Irigoyen en plaza Espa\u00f1a, imag\u00ednense ahora sin sem\u00e1foro, es un acto suicida", "author_id": "1011569250"}, {"created_at": "2019-09-17T12:34:57.000Z", "id": "1173938389554466816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938389554466816"], "text": "acabou que nao consegui fechar tudo e o homem entrou na casa casa me arrastou pra fora mas n\u00e3o sei se ele me matou pq eu acordei", "author_id": "1095751517796212736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173938384374554624"}], "in_reply_to_user_id": "1095751517796212736"}, {"created_at": "2019-09-17T12:34:53.000Z", "id": "1173938374442463232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938374442463232"], "text": "@flandivar Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y siguen bl0wj0bing AF porque who knows?! \nVienen por todo y todos, y no lo ocultan pero, primero, vienen por los periodistas.\nHablame de masoquismo suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "author_id": "58127090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173922516026494976"}], "in_reply_to_user_id": "199240383"}, {"created_at": "2019-09-17T12:34:11.000Z", "id": "1173938196666884101", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938196666884101"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "916419322972602370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:33:53.000Z", "id": "1173938121651695616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938121651695616"], "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "1006942653093687297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:33:32.000Z", "id": "1173938034896556032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938034896556032"], "text": "RT @castanheiraYas: uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada\u2026", "author_id": "424596114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173796647840690177"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:32:35.000Z", "id": "1173937792533114881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937792533114881"], "text": "@Feliciano__Raul L\u00e1 vem o cara que se matou no morro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Feliciano__Raul", "id": "1049351878000201728"}]}, "author_id": "1091813202042806272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173924203038498818"}], "in_reply_to_user_id": "1049351878000201728"}, {"created_at": "2019-09-17T12:31:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3794, "type": "Person", "normalized_text": "Miranda"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7468, "type": "Organization", "normalized_text": "CBZ"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4316, "type": "Organization", "normalized_text": "Helios"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KIp376IxvV", "expanded_url": "https://twitter.com/ESBZGZ/status/1173937620583272448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIp376IxvV", "media_key": "3_1173937609309073408"}]}, "id": "1173937620583272448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937620583272448"], "text": "Benjam\u00edn Miranda,nuevo integrante del Escuadr\u00f3n Suicida. Formado en categor\u00edas inferiores del CBZ y moldeado en Helios desde junior a senior. Un jugador que no lleva muchas semanas en el equipo pero que est\u00e1 demostrando al entrenador y a sus nuevos compa\u00f1eros su car\u00e1cter en pista https://t.co/KIp376IxvV", "author_id": "4746476513"}, {"created_at": "2019-09-17T12:31:50.000Z", "id": "1173937606528249858", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937606528249858"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "1115607024467828736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:31:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "leonina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gigikaa_", "id": "1726887252"}]}, "id": "1173937577675698177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937577675698177"], "text": "@gigikaa_ @gabrielacrst @yasbartulic Deus que me livre, meu ultimo relacionamento com leonina a gente quase se matou", "author_id": "169694855", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173937357982244865"}], "in_reply_to_user_id": "1726887252"}, {"created_at": "2019-09-17T12:31:27.000Z", "id": "1173937506930307072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937506930307072"], "text": "El atacante se deton\u00f3 al mando de una motocicleta.\nhttps://t.co/QBx56PFYV0", "author_id": "39268010", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/QBx56PFYV0", "expanded_url": "https://www.telemundopr.com/noticias/mundo/ataque-suicida-deja-24-muertos-en-mitin-politico-en-afganistan-560565521.html", "display_url": "telemundopr.com/noticias/mundo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:31:24.000Z", "id": "1173937495463124993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937495463124993"], "text": "Se suicida joven por amor en Villa\u00a0Vasquez https://t.co/JYjK30ID8P https://t.co/j3UR6Bf7yq", "author_id": "1100384524171661313", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/JYjK30ID8P", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/se-suicida-joven-por-amor-en-villa-vasquez/", "display_url": "montecristinews.com/se-suicida-jov\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/j3UR6Bf7yq", "expanded_url": "https://twitter.com/joseveras21/status/1173937495463124993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3UR6Bf7yq", "media_key": "3_1173937494112575490"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:31:14.000Z", "id": "1173937455554355202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937455554355202"], "text": "RT @DonzelasO: Gente inacredit\u00e1vel, uma crian\u00e7a se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d doen\u00e7a maldita.  Cuide das pessoas a sua volta,adultos, jovens, idosos  e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DonzelasO", "id": "1034738735664033792"}]}, "author_id": "983070958650118145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173680057816113152"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:31:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.724, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ElKb3TzVsz", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "id": "1173937449686491136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937449686491136"], "text": "Uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada/falta de Deus. Ela era uma crian\u00e7a,por causa dessa maldita doen\u00e7a tirou a pr\u00f3pria vida. vamos ter mais empatia pfv \ud83d\ude14 Rt https://t.co/ElKb3TzVsz", "author_id": "1078777589467090944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:31:01.000Z", "id": "1173937399736492032", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937399736492032"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "RENZI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Grober_news", "id": "434988195"}]}, "text": "RT @Grober_news: #RENZI: \"MI FA IMPAZZIRE QUANDO MI DANNO PER MORTO\"\nE' per questo che si suicida", "author_id": "379030092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936785518292994"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:30:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9327, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.8774, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "id": "1173937384179867649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937384179867649"], "text": "@raquel4801 Leed el art\u00edculo. Es lo que ha defendido siempre. Facilitar investidura y luego negociar. Entrar en un Gobierno con el PSOE, es suicida, m\u00e1s cuando es este PSOE derechon y prepotente. Soy de izquierdas, votante e inscrita en Podemos. \u00cd\u00f1igo es fundador de Podemos, no lo olvid\u00e9is.", "author_id": "2332744457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173669555115319296"}], "in_reply_to_user_id": "2665463588"}, {"created_at": "2019-09-17T12:30:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9176, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisVPMonteiro", "id": "879663520622804992"}]}, "id": "1173937360465276929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937360465276929"], "text": "RT @LuisVPMonteiro: Esta coisa de fazerem com que o \u00fanico debate que passa em todas as TV seja entre PS e PSD est\u00e1 um bocado ultrapassado,\u2026", "author_id": "745229113640779776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173682420530470914"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:30:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}]}, "id": "1173937217888296961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937217888296961"], "text": "RT @Clau_sias: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre\u2026", "author_id": "153596685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173928989448126465"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:29:51.000Z", "id": "1173937105178976257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937105178976257"], "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "author_id": "1133145998568632320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:29:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kEFIbNWWXz", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1173937023075409921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937023075409921"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/kEFIbNWWXz", "author_id": "591506154"}, {"created_at": "2019-09-17T12:29:18.000Z", "id": "1173936967643516929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936967643516929"], "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "121607816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:28:35.000Z", "id": "1173936785518292994", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936785518292994"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "RENZI"}]}, "text": "#RENZI: \"MI FA IMPAZZIRE QUANDO MI DANNO PER MORTO\"\nE' per questo che si suicida", "author_id": "434988195"}, {"created_at": "2019-09-17T12:28:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6694, "type": "Organization", "normalized_text": "ANF"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "ANF"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/pjnVwqdUio", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasfides/status/1173936774885888006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pjnVwqdUio", "media_key": "3_1173936768086872065"}]}, "id": "1173936774885888006", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936774885888006"], "text": "#ANF Al menos 24 personas murieron hoy en un atentado suicida cerca de un mitin del presidente Ashraf Ghani, en plena campa\u00f1a electoral para su reelecci\u00f3n, en la provincia de Parwan, en el centro de Afganist\u00e1n, inform\u00f3 una fuente hospitalaria. https://t.co/pjnVwqdUio", "author_id": "209279715"}, {"created_at": "2019-09-17T12:28:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Almod\u00f3var"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4304, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/xHJ850EdaD", "expanded_url": "https://twitter.com/rejectnation/status/1173933403009376257", "display_url": "twitter.com/rejectnation/s\u2026"}]}, "id": "1173936758154768384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936758154768384"], "text": "RT @vuintrieri melhor que um novo filme do Almod\u00f3var seria que se ele emprestasse sua vis\u00e3o para um filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/xHJ850EdaD", "author_id": "27424640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173933403009376257"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:28:07.000Z", "id": "1173936668598054912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936668598054912"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "2276664421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:28:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9433, "type": "Product", "normalized_text": "switch"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.3851, "type": "Person", "normalized_text": "pokimon"}]}, "id": "1173936642568183808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936642568183808"], "text": "como contarle a mi madre que me he comprado la switch y reservado el pokimon a mitad de mes me mata me estrangula me suicida", "author_id": "896564543677231105"}, {"created_at": "2019-09-17T12:27:55.000Z", "id": "1173936620011184129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936620011184129"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "1120555674755325952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:27:20.000Z", "id": "1173936473181175809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936473181175809"], "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "4885504269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:27:11.000Z", "id": "1173936433163321347", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936433163321347"], "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "759237872398503936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:27:06.000Z", "id": "1173936414133825536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936414133825536"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1146524464693284864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:27:06.000Z", "id": "1173936413529780224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936413529780224"], "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "960198090694283266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:27:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173936396245114882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936396245114882"], "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "author_id": "240508974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:26:42.000Z", "id": "1173936311859896328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936311859896328"], "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "author_id": "707288938743013382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "id": "1173936152526688257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"], "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "author_id": "70577513"}, {"created_at": "2019-09-17T12:26:02.000Z", "id": "1173936145920593920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936145920593920"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "926575761066258432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:26:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0tb1LRIsrZ", "expanded_url": "http://elblogdejuaristi.com/2019/09/17/doble-atentado-suicida-en-acto-de-campana-deja-30-muertos-en-afganistan/", "display_url": "elblogdejuaristi.com/2019/09/17/dob\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/TW3RQqWtg6", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogDeJuaristi/status/1173936135648813057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TW3RQqWtg6", "media_key": "3_1173936134067503105"}]}, "id": "1173936135648813057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936135648813057"], "text": "Doble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/0tb1LRIsrZ https://t.co/TW3RQqWtg6", "author_id": "4795511299"}, {"created_at": "2019-09-17T12:24:59.000Z", "id": "1173935881729839104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935881729839104"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "2757719308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:24:50.000Z", "id": "1173935842588581888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935842588581888"], "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "author_id": "782368016709349376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:24:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}]}, "id": "1173935826700570624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935826700570624"], "text": "RT @Clau_sias: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre\u2026", "author_id": "2900773582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173928989448126465"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:23:56.000Z", "id": "1173935615639003137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935615639003137"], "text": "La austeridad no es suicida https://t.co/DhhaFCyEgD", "author_id": "472552047", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/DhhaFCyEgD", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:23:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/r3j90Jk4Th", "expanded_url": "https://ahoranoticiasrd.com/?p=13235", "display_url": "ahoranoticiasrd.com/?p=13235"}]}, "id": "1173935449464823810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935449464823810"], "text": "Al menos 30 muertos y decenas de heridos tras un doble atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.co/r3j90Jk4Th", "author_id": "285408025"}, {"created_at": "2019-09-17T12:22:52.000Z", "id": "1173935350043041797", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935350043041797"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "958685050484199425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:22:49.000Z", "id": "1173935336738762753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935336738762753"], "text": "Al menos 30 muertos y decenas de heridos tras un doble atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente\u00a0afgano https://t.co/r3j90Jk4Th https://t.co/glqLlQPYvg", "author_id": "285408025", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/r3j90Jk4Th", "expanded_url": "https://ahoranoticiasrd.com/?p=13235", "display_url": "ahoranoticiasrd.com/?p=13235"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/glqLlQPYvg", "expanded_url": "https://twitter.com/pressrd/status/1173935336738762753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glqLlQPYvg", "media_key": "3_1173935335186882560"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:22:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}]}, "id": "1173935319403696128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935319403696128"], "text": "RT @Clau_sias: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre\u2026", "author_id": "213445729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173928989448126465"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:22:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/q8m90mxSQT", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/09/17/afganistan-ashraf-ghani-presidente-moto-bomba-ataque-suicida-parwan-charakar.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}]}, "id": "1173935170468159492", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935170468159492"], "text": "Ataque suicida con moto-bomba deja al menos 24 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/q8m90mxSQT", "author_id": "1129149526558826497"}, {"created_at": "2019-09-17T12:22:00.000Z", "id": "1173935128743206912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935128743206912"], "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presiden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "568679861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173905582048337920"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:21:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OOGAjHgG3J", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1VAB", "display_url": "wp.me/paUDn7-1VAB"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/a6r83OwbmS", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1173935128529256448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6r83OwbmS", "media_key": "3_1173935124783800320"}]}, "id": "1173935128529256448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935128529256448"], "text": "Al menos 24 muertos y 32 heridos tras atentado suicida cerca de un mitin del presidente afgano https://t.co/OOGAjHgG3J https://t.co/a6r83OwbmS", "author_id": "78851624"}, {"created_at": "2019-09-17T12:21:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}]}, "id": "1173935093859176448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935093859176448"], "text": "@CeSanz1 Creo que votar a cristina es un impulso suicida.", "author_id": "593922434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173920635799638018"}], "in_reply_to_user_id": "113030999"}, {"created_at": "2019-09-17T12:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "AGT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jiglisardo", "id": "121909889"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "forspain", "id": "335099852"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "ErZdelPlato", "id": "1031834264390774786"}]}, "id": "1173935088477921283", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935088477921283"], "text": "@jiglisardo @forspain @QRotat @ErZdelPlato Ya no se trata de \"las teor\u00edas de AGT\", sino de ver la realidad sin anteojeras ni orejeras; la que tenemos delante hace 41 a\u00f1os (m\u00ednimo). Se trata de no seguir dej\u00e1ndose timar de una manera tan tonta y tan suicida.", "author_id": "822904658897342464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173934006485835777"}], "in_reply_to_user_id": "121909889"}, {"created_at": "2019-09-17T12:21:39.000Z", "id": "1173935044290891776", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173935044290891776"], "text": "@lovedcyrose Gato suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lovedcyrose", "id": "860099781481213954"}]}, "author_id": "1361962364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173782709409181696"}], "in_reply_to_user_id": "860099781481213954"}, {"created_at": "2019-09-17T12:20:49.000Z", "id": "1173934833980059650", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173934833980059650"], "text": "inclusive fui la so pra chorar vendo a not\u00edcia de um pai q matou o filho pra se vingar do t\u00e9rmino do relacionamento", "author_id": "721680540877910016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173934648587640833"}], "in_reply_to_user_id": "721680540877910016"}, {"created_at": "2019-09-17T12:19:04.000Z", "id": "1173934391359418368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173934391359418368"], "text": "AHORA SE ENTIENDE PERFECTAMENTE LA SINGULAR E HIST\u00d3RICA FRASE DEL DELINCUENTE SUICIDA EX PRESIDENTE DOS VECES DE NUESTRO PA\u00cdS: \"LA PLATA LLEGA SOLA\". POR ESTA RAZ\u00d3N ALGUNOS... https://t.co/CTd4wjNJps", "author_id": "238152666", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/CTd4wjNJps", "expanded_url": "https://wayka.pe/odebrecht-obra-de-gobierno-de-fujimori-aparece-en-registro-de-pagos-ilicitos/", "display_url": "wayka.pe/odebrecht-obra\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:18:43.000Z", "id": "1173934304918953984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173934304918953984"], "text": "@elmundoes Estos tipos son tan est\u00fapidos! \u00bfPor que se afanan con eso? Porque no crean una asesor\u00eda para ser menos MACHISTA, o mejor persona, o para manejar las frustraciones y la tristeza habi\u00e9ndo tanto suicida por ah\u00ed.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "author_id": "430651039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173927078942707712"}], "in_reply_to_user_id": "14436030"}, {"created_at": "2019-09-17T12:18:02.000Z", "id": "1173934133967491073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173934133967491073"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "49483603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:18:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Pi\u00f1eiro"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "UrbanaAlM\u00e1ximo"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 93, "tag": "UrbanaAlM\u00e1ximo"}]}, "id": "1173934125985783809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173934125985783809"], "text": "\"El d\u00eda m\u00e1s feliz del suicida es cuando lo va a hacer\" Dr. Gustavo Pi\u00f1eiro en #UrbanaAlM\u00e1ximo", "author_id": "148316542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173933618223288320"}], "in_reply_to_user_id": "148316542", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}}, {"created_at": "2019-09-17T12:17:57.000Z", "id": "1173934109737005057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173934109737005057"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "774577792830828544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:17:34.000Z", "id": "1173934014283038724", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173934014283038724"], "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "author_id": "2887421649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:15:49.000Z", "id": "1173933573713383425", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173933573713383425"], "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "980345825443434496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:15:37.000Z", "id": "1173933523339796480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173933523339796480"], "text": "Ah cara, a m\u00e3e do meu amigo estava com a gente sexta, estava aparentemente bem, fazendo tira gosto pra gente beber e hoje eu acordo com a not\u00edcia que ela se matou. \u00c9 triste demais perceber que a gente mesmo n\u00e3o percebe que a pessoa est\u00e1 no seu limite, eu estou arrasada!", "author_id": "3296085065"}, {"created_at": "2019-09-17T12:15:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KIHTq00oaw", "expanded_url": "http://ver.20m.es/07oph2", "display_url": "ver.20m.es/07oph2"}]}, "id": "1173933471410135040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173933471410135040"], "text": "Doble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/KIHTq00oaw", "author_id": "851331602"}, {"created_at": "2019-09-17T12:15:16.000Z", "id": "1173933435997622272", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173933435997622272"], "text": "Alpina suicida in caserma a 30 anni, c'\u00e8 una lettera d'addio alla mamma https://t.co/ykbGgJvSyY @Gazzettino", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 107, "username": "Gazzettino", "id": "6831142"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ykbGgJvSyY", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/belluno/alpina_suicida_caserma_belluno_brigata_julia-4740075.html", "display_url": "ilgazzettino.it/nordest/bellun\u2026"}]}, "author_id": "2611778665"}, {"created_at": "2019-09-17T12:14:22.000Z", "id": "1173933210423742464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173933210423742464"], "text": "En la puerta del puerto desierto voy sin pensamientos hacia la otra vida suicida.", "author_id": "1151555393077895169"}, {"created_at": "2019-09-17T12:13:57.000Z", "id": "1173933104257536000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173933104257536000"], "text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "author_id": "1467654829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:13:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Becaria_", "id": "227369692"}]}, "id": "1173933086121385985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173933086121385985"], "text": "RT @Becaria_: El \"trampol\u00edn suicida\" de Gij\u00f3n que alguna gente usa para pescar o tirarse selfies.\n\nA ver si nos extinguimos ya. https://t.c\u2026", "author_id": "1904825090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173661820453818371"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:13:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 290, "end": 291, "probability": 0.6754, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "id": "1173932918932037632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173932918932037632"], "text": "@aguedescartoon Isso vem de uma arrog\u00e2ncia suicida de pensar \"a esquerda ja morreu, logo podemos nos preoculpar com coisas menores,ego etc\" extremamente perigoso. Argentina tem que servir de li\u00e7\u00e3o, A extrema esquerda pode e vai voltar com for\u00e7a total se Bolsonaro n\u00e3o mudar positivamente o BR", "author_id": "1301286648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173791397155155968"}], "in_reply_to_user_id": "162453393"}, {"created_at": "2019-09-17T12:12:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "BLOCK"}]}, "id": "1173932848023298048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173932848023298048"], "text": "RT @kthjjklir_JSN: Quem descobriu quem matou a irm\u00e3 do Tae em c\u00f3digo 121 eu s\u00f3 pe\u00e7o uma coisa...n\u00c3O FALA QUEM \u00c9 PQ SE N\u00c3O O BLOCK VEM E EU\u2026", "author_id": "1042476883831611392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173915632175329280"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:11:30.000Z", "id": "1173932488047116288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173932488047116288"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "937872686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:10:56.000Z", "id": "1173932346275442688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173932346275442688"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "1105315519421472768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:10:04.000Z", "id": "1173932127349608449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173932127349608449"], "text": "Tudo bem que a gente quase se matou na \u00faltima vez que se viu KKK mas prr sdd fdp", "author_id": "727331767217192960"}, {"created_at": "2019-09-17T12:10:02.000Z", "id": "1173932120550588416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173932120550588416"], "text": "RT @starsmustang: Ele morreu mesmo gente eu era a bela dama com quem ele se matou https://t.co/j8LZSEwKpX", "author_id": "724215322098675714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173687156533018631"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/j8LZSEwKpX", "expanded_url": "https://twitter.com/raxnpo/status/1173686707297935360", "display_url": "twitter.com/raxnpo/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:09:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.3039, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/vUq8dkBmgp", "expanded_url": "https://es.rt.com/70k4", "display_url": "es.rt.com/70k4"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/hl4U6XZi0L", "expanded_url": "http://tweetedtimes.com/julio2j?s=tnp", "display_url": "tweetedtimes.com/julio2j?s=tnp", "status": 200, "title": "The Tweeted Times - personal newspaper generated from your Twitter account", "unwound_url": "https://tweetedtimes.com/julio2j"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/tPR2VKiQNf", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1173882668494270464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPR2VKiQNf", "media_key": "7_1173882647682195456"}]}, "id": "1173932034269548544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173932034269548544"], "text": "Top story: @RTultimahora: 'Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.co/vUq8dkBmgp ' https://t.co/tPR2VKiQNf, see more https://t.co/hl4U6XZi0L", "author_id": "88929322"}, {"created_at": "2019-09-17T12:08:55.000Z", "id": "1173931838445957120", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931838445957120"], "text": "@Cristiano4A @un_uomo_vivo Non fosse altro che a fare la caccia alle streghe solo per infamare i pidioti sfuggono i casi di quelli che\u300asono genitori\u300be si beccano accuse talmente infamanti che c'\u00e8 chi si suicida prima di essere scagionato. Bibbiano \u00e8 anche questo caso: ci facciamo sopra un adesivo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cristiano4A", "id": "1029102595"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "un_uomo_vivo", "id": "1131966565581230080"}]}, "author_id": "500096973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173839031286796294"}], "in_reply_to_user_id": "1029102595"}, {"created_at": "2019-09-17T12:08:42.000Z", "id": "1173931781671804929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931781671804929"], "text": "Essa hist\u00f3ria est\u00e1 mal explicada. A acusa\u00e7\u00e3o alega que foi feminic\u00eddio, que ele matou ela pois ela recusou o programa.  A defesa alega que ela roubou ele e ele com receio dela estar armada veio com um peda\u00e7o de madeira pra se defender.  Est\u00e1 a\u00ed um julgamento que queria ver. https://t.co/yvpJua8XJN", "author_id": "32770469", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173925818705166336"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yvpJua8XJN", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1173925818705166336", "display_url": "twitter.com/g1/status/1173\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:07:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173931540868403201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931540868403201"], "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "author_id": "2620774239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:07:44.000Z", "id": "1173931538410549248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931538410549248"], "text": "Ataque suicida deja ba\u00f1o de sangre en mit\u00edn pol\u00edtico https://t.co/IGa74h8sdN", "author_id": "245892004", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/IGa74h8sdN", "expanded_url": "https://trib.al/aPdm8jN", "display_url": "trib.al/aPdm8jN"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:07:43.000Z", "id": "1173931535684141056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931535684141056"], "text": "RT @889Noticias: Al menos 30 personas murieron y m\u00e1s de 20 resultaron heridas, tras registrarse un doble atentado suicida con explosi\u00f3n en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "889Noticias", "id": "38277042"}]}, "author_id": "732010728815661056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173921973895753728"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:07:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9924, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1173931387361120256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931387361120256"], "text": "nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida, a\u00ed ontem vi no cat\u00e1logo da netflix e falei: \"pow vou assistir, nunca vi e foi recorde de bilheteria, t\u00e1 a\u00ed a oportunidade\"...\nmano que porra de lixo de filho \u00e9 esse, horr\u00edvel", "author_id": "1070007343", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}}, {"created_at": "2019-09-17T12:07:00.000Z", "id": "1173931357703041029", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931357703041029"], "text": "RT @889Noticias: Al menos 30 personas murieron y m\u00e1s de 20 resultaron heridas, tras registrarse un doble atentado suicida con explosi\u00f3n en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "889Noticias", "id": "38277042"}]}, "author_id": "172366345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173921973895753728"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:06:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173931300065087490", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931300065087490"], "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "author_id": "1042220257757278208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:06:46.000Z", "id": "1173931295262629893", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931295262629893"], "text": "Me voy a vcp con 800 pesos. Alto suicida", "author_id": "1171537057350672385"}, {"created_at": "2019-09-17T12:06:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}]}, "id": "1173931147505651712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931147505651712"], "text": "RT @Clau_sias: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre\u2026", "author_id": "161990619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173928989448126465"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:06:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ARP0UFsAzx", "expanded_url": "http://bit.ly/31thU2R", "display_url": "bit.ly/31thU2R"}]}, "id": "1173931103272472576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931103272472576"], "text": "#Internacional Al menos 24 personas murieron este martes en un atentado suicida cerca de un mitin del presidente Ashraf Ghani https://t.co/ARP0UFsAzx", "author_id": "20013113"}, {"created_at": "2019-09-17T12:05:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1173931032418115586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173931032418115586"], "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "author_id": "1106681596084666368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:05:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EzardMartinez", "id": "741802827111075840"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "id": "1173930860560756736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173930860560756736"], "text": "RT @EzardMartinez: @hectorbecerrilr Encima, nos dej\u00f3 a Becerril como muestra de su desprecio...una basura el suicida...", "author_id": "870799836122988544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173315705556602880"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:04:26.000Z", "id": "1173930708366233600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173930708366233600"], "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "author_id": "392780480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:03:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}]}, "id": "1173930540925423616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173930540925423616"], "text": "RT @Clau_sias: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre\u2026", "author_id": "517826994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173928989448126465"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:03:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "id": "1173930501989654528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173930501989654528"], "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "3533203155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:02:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}]}, "id": "1173930128189140992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173930128189140992"], "text": "RT @Clau_sias: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre\u2026", "author_id": "1039329931879227402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173928989448126465"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:02:06.000Z", "id": "1173930120790327296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173930120790327296"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-34.90362603, -8.12784798]}, "place_id": "f207b85be9f1513e"}, "text": "Quantas vezes voc\u00ea ficou desnorteado por saber que um amigo que aparentava estava  bem tirou a pr\u00f3pria vida?\nQuantas vezes voc\u00ea presenciou algu\u00e9m chorar, gritar ou se irritar do nada, sem um motivo aparente?\nQuantas\u2026 https://t.co/qWWYbJoG8r", "author_id": "212249103", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/qWWYbJoG8r", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2gveM9HUTr/?igshid=18i07g3h1ag6y", "display_url": "instagram.com/p/B2gveM9HUTr/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:01:19.000Z", "id": "1173929925440606209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173929925440606209"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "255846396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:01:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 186, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 187, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "id": "1173929893542998017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173929893542998017"], "text": "Sabe o que me revolta? Um colega de profiss\u00e3o teu, professor, fazer piadas com aluno, dizendo que o mesmo tem \u201cextinto suicida\u201d. \u00c9 s\u00e9rio que isso \u00e9 piada ? Decepcionada. \n#SetembroAmarelo", "author_id": "928729918585831425"}, {"created_at": "2019-09-17T12:01:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SiMiuN5PmU", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1173929869887119360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SiMiuN5PmU", "media_key": "3_1173929867957739523"}]}, "id": "1173929869887119360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173929869887119360"], "text": "#Cine | Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/SiMiuN5PmU", "author_id": "44376252"}, {"created_at": "2019-09-17T11:59:35.000Z", "id": "1173929488146714625", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173929488146714625"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "author_id": "1400490074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:58:52.000Z", "id": "1173929310383726601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173929310383726601"], "text": "Bue todos los d\u00edas se suicida alguien en el subte, un d\u00eda me va a tocar a mi, post parcial de f\u00edsica por ej", "author_id": "2766824513"}, {"created_at": "2019-09-17T11:58:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}]}, "id": "1173929213759512579", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173929213759512579"], "text": "RT @Clau_sias: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre\u2026", "author_id": "3402917615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173928989448126465"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:58:25.000Z", "id": "1173929194016956417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173929194016956417"], "text": "Um governo ileg\u00edtimo, que censurou e matou \u00e9 uma ditadura sim. Se voc\u00ea \u00e9 a favor desse tipo de governo, ent\u00e3o tenha personalidade e assuma isso. Mas dizer que n\u00e3o houve ditadura \u00e9 uma falta de respeito \u00e0s fam\u00edlias que at\u00e9 hoje n\u00e3o enterraram seus filhos.", "author_id": "183068130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173928686262935552"}], "in_reply_to_user_id": "183068130"}, {"created_at": "2019-09-17T11:57:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}]}, "id": "1173929083945795585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173929083945795585"], "text": "RT @Clau_sias: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre\u2026", "author_id": "149098745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173928989448126465"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:57:48.000Z", "id": "1173929042602582016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173929042602582016"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1150862569818730496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:57:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 280, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/15PqpU6kdg", "expanded_url": "https://shar.es/aXx7On", "display_url": "shar.es/aXx7On"}]}, "id": "1173928989448126465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173928989448126465"], "text": "En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre recortes del gasto, en especial, el volumen y las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico.\nhttps://t.co/15PqpU6kdg a trav\u00e9s de @InstitutoCato", "author_id": "224063808"}, {"created_at": "2019-09-17T11:57:31.000Z", "id": "1173928967927152640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173928967927152640"], "text": "Acabei de ver uma not\u00edcia,que uma garota de 10 ANOS SE MATOU \ud83d\ude2a\ud83d\udc94\n\nVCS TEM NO\u00c7\u00c3O??????", "author_id": "847059300598059010"}, {"created_at": "2019-09-17T11:56:45.000Z", "id": "1173928778374029312", "lang": "cy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173928778374029312"], "text": "@joaoaftomas se calhar matou o teu neighbour", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaoaftomas", "id": "716704946"}]}, "author_id": "2440631706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173905762663489541"}], "in_reply_to_user_id": "716704946"}, {"created_at": "2019-09-17T11:56:25.000Z", "id": "1173928691501543425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173928691501543425"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "931594714134048774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:56:23.000Z", "id": "1173928685403066369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173928685403066369"], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "1022011812315897857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:55:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f4ninha"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GuiAIves", "id": "2917866521"}]}, "id": "1173928342283853825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173928342283853825"], "text": "RT @GuiAIves: Vc j\u00e1 estudou no Mv1?\n\nSim\n\nVc j\u00e1 matou tempo conversando com a S\u00f4ninha?\n\nN\u00e3o\n\nE estudou no Mv1?\n\nObs: principalmente se for\u2026", "author_id": "915024408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173676978165157888"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:54:01.000Z", "id": "1173928086506803200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173928086506803200"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "965735563038019585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:53:40.000Z", "id": "1173928002444509184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173928002444509184"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "189651389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:53:31.000Z", "id": "1173927961424216065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173927961424216065"], "text": "RT @Lori759: @jorgethefirst73 Las ideas e intenciones de la scuadra son alucinantes y peligrosas. Ellas nunca han sentido la cuerda suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Lori759", "id": "51285853"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "jorgethefirst73", "id": "760628017886470144"}]}, "author_id": "301108782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173923598052012032"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:52:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "Etec"}]}, "id": "1173927632230125568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173927632230125568"], "text": "Acordei e ja vi a not\u00edcia do menino da Etec que se suicidou e eu t\u00f4 muito triste", "author_id": "749032805708029953"}, {"created_at": "2019-09-17T11:51:30.000Z", "id": "1173927454609694722", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173927454609694722"], "text": "N\u00e3o deixa chegar no pensamento suicida pra voc\u00ea lembrar que existe depress\u00e3o, ansiedade, bipolaridade e outros males da mente.\n\nSa\u00fade mental s\u00e3o processos longos. Aborda eles o quanto antes.\n\nAh sim, sempre lembrando que esse lacinho amarelo n\u00e3o significa abrir teu inbox, t\u00e1?", "author_id": "63883044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173927451816333313"}], "in_reply_to_user_id": "63883044"}, {"created_at": "2019-09-17T11:50:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1173927250783342592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173927250783342592"], "text": "A briga pelo poder no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nJ\u00e1 matou muitos nas filas dos hospitais.\n\nJ\u00e1 tirou comida da mesa de muitas fam\u00edlias.\n\nTirou educa\u00e7\u00e3o de qualidade.\n\nCausou inseguran\u00e7a... \n\n... E manteve muitos na mis\u00e9ria.\n\nAhh se todos pensassem mais no pa\u00eds doq no poder.", "author_id": "1092888299616780289"}, {"created_at": "2019-09-17T11:50:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "ALTINHO"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/XXidcSHu3v", "expanded_url": "http://www.ibirajubanoticias.com.br/2019/09/altinho-pe-idoso-se-suicida-ateando.html", "display_url": "ibirajubanoticias.com.br/2019/09/altinh\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/J0NVvdTsFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IBIRAJUBANOT/status/1173927104385339394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0NVvdTsFJ", "media_key": "3_1173927099809304576"}]}, "id": "1173927104385339394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173927104385339394"], "text": "ALTINHO-PE: IDOSO SE SUICIDA ATEANDO FOGO AO PR\u00d3PRIO CORPO.\n\nhttps://t.co/XXidcSHu3v https://t.co/J0NVvdTsFJ", "author_id": "761074954083282944"}, {"created_at": "2019-09-17T11:49:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173926984159780864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173926984159780864"], "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "author_id": "1623448596", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:49:20.000Z", "id": "1173926910231027712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173926910231027712"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "2265914863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:47:45.000Z", "id": "1173926512518676480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173926512518676480"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1024375535030480896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:47:44.000Z", "id": "1173926506977996800", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173926506977996800"], "text": "R. I. P Paolo \ud83d\ude14 https://t.co/OfAfLsU3oz", "author_id": "714145596", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/OfAfLsU3oz", "expanded_url": "https://www.siracusaoggi.it/morto-suicida-limprenditore-di-palazzolo-paolo-gallo-ideo-il-progetto-di-porto-turistico-marina-di-archimede/", "display_url": "siracusaoggi.it/morto-suicida-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:47:12.000Z", "id": "1173926371132870656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173926371132870656"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "823471187871354880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:47:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 216, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 243, "end": 254, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadPetare"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.5819, "type": "Place", "normalized_text": "EsNoticia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "CiudadPetare"}, {"start": 256, "end": 266, "tag": "EsNoticia"}, {"start": 267, "end": 273, "tag": "17Sep"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/BaFvt2DNuR", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudad_petare/status/1173926369933385729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BaFvt2DNuR", "media_key": "3_1173926366909206528"}]}, "id": "1173926369933385729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173926369933385729"], "text": "#Internacionales |  Al menos 24 personas murieron y otras 32 resultaron heridas por un atentado suicida este martes en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presidente afgano, Ashraf Ghani, en el norte del pa\u00eds.\n\n#CiudadPetare #EsNoticia #17Sep https://t.co/BaFvt2DNuR", "author_id": "1592145942"}, {"created_at": "2019-09-17T11:46:56.000Z", "id": "1173926306020507648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173926306020507648"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "author_id": "199929563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:45:09.000Z", "id": "1173925856743428096", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925856743428096"], "text": "@portalmvd \u00bfSUICIDA?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "author_id": "213063614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173924845551259649"}], "in_reply_to_user_id": "87751887"}, {"created_at": "2019-09-17T11:44:56.000Z", "id": "1173925801353523201", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925801353523201"], "text": "Bullismo, 16enne si suicida in Regno Unito. Era stanca delle offese https://t.co/dalSWduRoA via @notizieit", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "notizieit", "id": "281093385"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dalSWduRoA", "expanded_url": "https://www.notizie.it/esteri/2019/09/10/bullismo-regno-unito-suicidio/", "display_url": "notizie.it/esteri/2019/09\u2026"}]}, "author_id": "868780418589495296"}, {"created_at": "2019-09-17T11:44:53.000Z", "id": "1173925791043915777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925791043915777"], "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "MAISLIDAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\n#MAISLIDAS\n\nhttps://t.co/8Fw3yxn6\u2026", "author_id": "128406199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173914497989238786"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:44:41.000Z", "id": "1173925738598326274", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925738598326274"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "794285244841082880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:44:33.000Z", "id": "1173925704242737152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925704242737152"], "text": "RT @Dukenan16: Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dukenan16", "id": "4462490243"}]}, "author_id": "2572357805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173584289205604352"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:44:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/nhEibXiVeO", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/09/17/afganistan-ashraf-ghani-presidente-moto-bomba-ataque-suicida-parwan-charakar.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/HLhNbXQFNp", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1173920785167081473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLhNbXQFNp", "media_key": "3_1173917069353598978"}]}, "id": "1173925648823463936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925648823463936"], "text": "RT @PublimetroChile: Ataque suicida con moto-bomba deja al menos 24 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/nhEibXiVeO https://t.co/HLhNbXQFNp", "author_id": "696821627594653697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173920785167081473"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:44:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "gloria_a19", "id": "532711916"}]}, "id": "1173925624223817729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925624223817729"], "text": "RT @mcTincho_2001: @gloria_a19 Jaja. Contate otro chiste. Si Alberto intenta eso, cris lo suicida.", "author_id": "2848951167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173923179439562752"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:44:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173925571476279296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925571476279296"], "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "author_id": "2651182350", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:43:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.9311, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MichelTemer", "id": "39591928"}, {"start": 196, "end": 210, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/PxaFXTWDA9", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1173904829477007360", "display_url": "twitter.com/ManuelaDavila/\u2026"}]}, "id": "1173925331796992000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925331796992000"], "text": "@MichelTemer \u00e9 exata e precisamente um enrolador. Meu Deus, que sujeito med\u00edocre foi escolhido para vice, assumindo a presid\u00eancia no \u201cgolpe\u201d. PT se enforcou sozinho!! Agora assista de carteirinha @jairbolsonaro governar! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/PxaFXTWDA9", "author_id": "51213947", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173904829477007360"}], "in_reply_to_user_id": "39591928"}, {"created_at": "2019-09-17T11:42:55.000Z", "id": "1173925293364584448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925293364584448"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "161495595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:42:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7402, "type": "Organization", "normalized_text": "ciclismo"}]}, "id": "1173925167912947712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925167912947712"], "text": "@noce_lena ah n\u00e3o a ideia do ciclismo \u00e9 pedalar em lugares onde o masoquismo \u00e9 s\u00f3 de esfor\u00e7o, n\u00e3o suicida", "author_id": "185025785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173924552688230400"}], "in_reply_to_user_id": "84449038"}, {"created_at": "2019-09-17T11:42:21.000Z", "id": "1173925151509045248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925151509045248"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1156296709049393153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:41:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.4871, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/MHNaQzpq72", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDGnG7", "display_url": "dlvr.it/RDGnG7"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/D3ZN2bp0fx", "expanded_url": "https://twitter.com/toledano4084/status/1173924823942057990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3ZN2bp0fx", "media_key": "3_1173924821912014849"}]}, "id": "1173924823942057990", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173924823942057990"], "text": "Al menos 30 muertos y decenas de heridos tras un doble atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.co/MHNaQzpq72 https://t.co/D3ZN2bp0fx", "author_id": "2805456660"}, {"created_at": "2019-09-17T11:40:19.000Z", "id": "1173924642102370304", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173924642102370304"], "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "294529909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:40:15.000Z", "id": "1173924622997303304", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173924622997303304"], "text": "La morte misteriosa di Dj Navi, l\u2019ultima perizia: quasi certo che si sia impiccato https://t.co/eCDcfqRblv", "author_id": "807548858901340160", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/eCDcfqRblv", "expanded_url": "https://trib.al/9GfBTtB", "display_url": "trib.al/9GfBTtB"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:40:14.000Z", "id": "1173924618148687875", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173924618148687875"], "text": "La morte misteriosa di Dj Navi, l\u2019ultima perizia: quasi certo che si sia impiccato https://t.co/ZCQe6WLaJY https://t.co/acDnfYobbc", "author_id": "807548858901340160", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ZCQe6WLaJY", "expanded_url": "http://csera.it/0ce4f7e4fn", "display_url": "csera.it/0ce4f7e4fn"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/acDnfYobbc", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1173908148299718656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/acDnfYobbc", "media_key": "3_1173908147276304384"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:39:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "Esoert"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "GC"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Gabriela_casla", "id": "1546854060"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "NicolsLangenhe3", "id": "970062244095590400"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}]}, "id": "1173924371150360576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173924371150360576"], "text": "@DanielE45084742 @Gabriela_casla @NicolsLangenhe3 @juanjomalvinas La van a sacar por ley y si hace falta reformaran la constituci\u00f3n. De libertad le va a quedar poco y nada cuando ganen. Tambi\u00e9n comparto las ideas de Esoert en econom\u00eda y de GC en la mayor\u00eda de los temas pero no soy suicida.", "author_id": "1121863142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173916366757400576"}], "in_reply_to_user_id": "1164200248656486401"}, {"created_at": "2019-09-17T11:39:03.000Z", "id": "1173924323410792459", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173924323410792459"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Palazzolo"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Siracusa"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/x0L0sjSqDU", "expanded_url": "https://siracusa.gds.it/articoli/cronaca/2019/09/17/palazzolo-muore-suicida-lideatore-del-porto-turistico-di-siracusa-b1949273-c132-499d-b15a-6a2c9debf9bf/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A+gds_twitter_feed", "display_url": "siracusa.gds.it/articoli/crona\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/A5wJEPoTq5", "expanded_url": "https://twitter.com/GDS_it/status/1173924323410792459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5wJEPoTq5", "media_key": "3_1173924317358432256"}]}, "text": "#Palazzolo, muore suicida l'ideatore del porto turistico di #Siracusa https://t.co/x0L0sjSqDU https://t.co/A5wJEPoTq5", "author_id": "324818479"}, {"created_at": "2019-09-17T11:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1173924318281129985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173924318281129985"], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "951476199418748928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:37:39.000Z", "id": "1173923968421683200", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923968421683200"], "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "author_id": "2198486733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:37:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "id": "1173923944681881601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923944681881601"], "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "author_id": "1117735705365630976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:36:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "id": "1173923667689926656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923667689926656"], "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "1363100856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:36:10.000Z", "id": "1173923598052012032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923598052012032"], "text": "@jorgethefirst73 Las ideas e intenciones de la scuadra son alucinantes y peligrosas. Ellas nunca han sentido la cuerda suicida del socialismo-corrupcion-comunismo al rededor de sus cuellos. Y esa cuerda la quieren comprar!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jorgethefirst73", "id": "760628017886470144"}]}, "author_id": "51285853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173808276129144833"}], "in_reply_to_user_id": "760628017886470144"}, {"created_at": "2019-09-17T11:35:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "id": "1173923327246831617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923327246831617"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1071857083744686080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:34:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gloria_a19", "id": "532711916"}]}, "id": "1173923179439562752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923179439562752"], "text": "@gloria_a19 Jaja. Contate otro chiste. Si Alberto intenta eso, cris lo suicida.", "author_id": "862971908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173414032755367938"}], "in_reply_to_user_id": "532711916"}, {"created_at": "2019-09-17T11:34:22.000Z", "id": "1173923142886154240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923142886154240"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona - https://t.co/SjQeiltg3n", "author_id": "24440571", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/SjQeiltg3n", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/cad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:34:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/QvyOMewIJD", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "id": "1173923074208686080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923074208686080"], "text": "O que ? Ham? \u00c9 isso mesmo ? Uma crian\u00e7a de 10 anos, com depress\u00e3o m, se suicidou ???? \ud83d\ude31\ud83d\ude14\ud83d\ude22... meu Deus o mundo t\u00e1 acabando mesmo . https://t.co/QvyOMewIJD", "author_id": "1044014639405780993", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:34:00.000Z", "id": "1173923049281900544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923049281900544"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "3959580929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:33:33.000Z", "id": "1173922938514497542", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173922938514497542"], "text": "Zizou es un suicida. https://t.co/zYzIYsionu", "author_id": "210927132", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173871625487470592"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/zYzIYsionu", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1173871625487470592", "display_url": "twitter.com/realmadrid/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:33:29.000Z", "id": "1173922922563604480", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173922922563604480"], "text": "Il corpo del dj salentino fu trovato impiccato ad un albero di ulivo nelle campagne di Acquarica del Capo https://t.co/ju0IE7jjaB", "author_id": "593101773", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ju0IE7jjaB", "expanded_url": "http://www.lecronachelucane.it/2019/09/17/dj-suicida-per-i-periti-si-e-impiccato/", "display_url": "lecronachelucane.it/2019/09/17/dj-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:33:28.000Z", "id": "1173922916309839872", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173922916309839872"], "text": "DJ SUICIDA: PER I PERITI SI \u00c8\u00a0IMPICCATO https://t.co/6nmdKbi7dl https://t.co/To1JZUwyMZ", "author_id": "1020230252", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/6nmdKbi7dl", "expanded_url": "http://www.lecronachelucane.it/2019/09/17/dj-suicida-per-i-periti-si-e-impiccato/", "display_url": "lecronachelucane.it/2019/09/17/dj-\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/To1JZUwyMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/comunicareXcamb/status/1173922916309839872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/To1JZUwyMZ", "media_key": "3_1173922914682515456"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:31:22.000Z", "id": "1173922386724499456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173922386724499456"], "text": "Meu Deus! Um \u201cpai\u201d por raiva da esposa que nao o quis mais por apanhar direto. Pegou o filho de 9 anos na escola gravou um video dele dando adeus a mae e bateu o carro de frente com um caminh\u00e3o e MATOU a crian\u00e7a e se matou. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d O q esta acontecendo? Pq tanta maldade? Estou \ud83d\ude2d", "author_id": "535899415"}, {"created_at": "2019-09-17T11:31:06.000Z", "id": "1173922322115375104", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173922322115375104"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "author_id": "1090595328460509190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:30:41.000Z", "id": "1173922216595066880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173922216595066880"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "1167445714659696643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:30:24.000Z", "id": "1173922146327961605", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173922146327961605"], "text": "@GarrinchaCF Es un equipo suicida, pero mol\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GarrinchaCF", "id": "156361915"}]}, "author_id": "470051826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173921913959264258"}], "in_reply_to_user_id": "156361915"}, {"created_at": "2019-09-17T11:29:48.000Z", "id": "1173921992296341504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921992296341504"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "88799245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:29:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.7804, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/6dZRJv6a1R", "expanded_url": "https://twitter.com/889Noticias/status/1173921973895753728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6dZRJv6a1R", "media_key": "16_1173921953008123907"}]}, "id": "1173921973895753728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921973895753728"], "text": "Al menos 30 personas murieron y m\u00e1s de 20 resultaron heridas, tras registrarse un doble atentado suicida con explosi\u00f3n en la provincia de Parwan, en medio de un acto de campa\u00f1a del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani. Los talibanes reivindicaron la autor\u00eda del ataque. jc https://t.co/6dZRJv6a1R", "author_id": "38277042"}, {"created_at": "2019-09-17T11:29:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1173921938722426880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921938722426880"], "text": "Queria me jogar de cara\nN\u00e3o como suicida\nMas como amante\nTalvez sem meus erros\nTalvez eu seja o erro\nDeus me ajude\nMe jogar sem pensar\nPode levar a algum lugar", "author_id": "810987306664468480"}, {"created_at": "2019-09-17T11:29:26.000Z", "id": "1173921900722032641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921900722032641"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "401384477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:29:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "id": "1173921800176230400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921800176230400"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "author_id": "1380764066"}, {"created_at": "2019-09-17T11:28:06.000Z", "id": "1173921566687518720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921566687518720"], "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV Estos apristones ya no tienen de qu\u00e9 acusar a @PCaterianoB . El odio es infinito porque nos hizo conocer el grado delincuencial del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "author_id": "837530077017448448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}], "in_reply_to_user_id": "783471864"}, {"created_at": "2019-09-17T11:27:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173921529563758592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921529563758592"], "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "author_id": "308799607", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:27:32.000Z", "id": "1173921425759047680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921425759047680"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "734612915458805762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:27:31.000Z", "id": "1173921417823424517", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921417823424517"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "734612915458805762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:25:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nhEibXiVeO", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/09/17/afganistan-ashraf-ghani-presidente-moto-bomba-ataque-suicida-parwan-charakar.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/HLhNbXQFNp", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1173920785167081473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLhNbXQFNp", "media_key": "3_1173917069353598978"}]}, "id": "1173920785167081473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920785167081473"], "text": "Ataque suicida con moto-bomba deja al menos 24 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/nhEibXiVeO https://t.co/HLhNbXQFNp", "author_id": "54115409"}, {"created_at": "2019-09-17T11:24:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6364, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SantiHeras", "id": "330221434"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}]}, "id": "1173920761041641472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920761041641472"], "text": "RT @SantiHeras: Bendito cad\u00e1ver sombr\u00edo y macilento; por @NConcostrina   En Madrid no se hablaba de otra cosa. Por primera vez se iba a dar\u2026", "author_id": "330221434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173862365064024064"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:24:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1173920673670062085", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920673670062085"], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "401384477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:24:14.000Z", "id": "1173920593680449538", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920593680449538"], "text": "@vitorsam Esses vazamentos t\u00eam m\u00e9todo. M\u00e9todo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vitorsam", "id": "65737909"}]}, "author_id": "57367379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173915196169052160"}], "in_reply_to_user_id": "65737909"}, {"created_at": "2019-09-17T11:23:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.613, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}]}, "id": "1173920530174488579", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920530174488579"], "text": "Gente que ABSURDO \u00e9 esse que t\u00e1 passando no sbt, o fdp do pai do menino matou ele pq a mulher terminou o relacionamento e queria se vingar dela, e ainda fez o bixinho mandar \u201cm\u00e3e, adeus\u201d em v\u00eddeo pra m\u00e3e, na moral que inferno de mundo \u00e9 esse mos", "author_id": "4514097747"}, {"created_at": "2019-09-17T11:23:53.000Z", "id": "1173920504668966914", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920504668966914"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "976106494809829376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:23:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "id": "1173920485551353856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920485551353856"], "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "3092014920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:23:34.000Z", "id": "1173920427170836480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920427170836480"], "text": "RT @mario_nure: @izzynobre Todo suicida \u00e9 ego\u00edsta mesmo.", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "author_id": "1116965535651127296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173745058606198784"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:23:26.000Z", "id": "1173920393268039680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920393268039680"], "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "author_id": "709727943375728640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:23:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "id": "1173920316508246020", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920316508246020"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1037013716875833344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:22:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "Turandot"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Li\u00fa"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Li\u00fa"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/kAPzt2bjaN", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Berlanga/status/1173920178008182784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kAPzt2bjaN", "media_key": "3_1173920068138360832"}]}, "id": "1173920178008182784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920178008182784"], "text": "Turandot pregunta a Li\u00fa cu\u00e1l es la fuerza interior que le permite soportar tal dolor. La esclava responde que es el amor inconfeso que profesa a su se\u00f1or, el pr\u00edncipe misterioso. En un acto final de sacrificio, Li\u00fa toma una de las armas de los guardias y se suicida. https://t.co/kAPzt2bjaN", "author_id": "923231012942999553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173919918984695808"}], "in_reply_to_user_id": "923231012942999553"}, {"created_at": "2019-09-17T11:22:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1173920106273005568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920106273005568"], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "1128776484498358274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:21:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 161, "probability": 0.5485, "type": "Person", "normalized_text": "Patty Ulloque"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "jucenaf", "id": "339472850"}]}, "id": "1173919966812430336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919966812430336"], "text": "y sigue @noticias_tvperu \n\n@jucenaf D\u00edspara a su esposa y se suicida\n\nVecina: La esposa no regresaba\nReportero: Vieron a los menores pidiendo ayuda\n\nPatty Ulloque: Deudos de V\u00cdCTIMA exige justicia \nReportero: Hay m\u00e1s implicados\n\nTERRIBLE PERIODISMO PERUANO", "author_id": "3156112379"}, {"created_at": "2019-09-17T11:21:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N'"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}]}, "id": "1173919961611456512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919961611456512"], "text": "RT @CCNews__: Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\nh\u2026", "author_id": "117216890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173884295724720128"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:21:34.000Z", "id": "1173919920540856322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919920540856322"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "412620474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:21:24.000Z", "id": "1173919881118593024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919881118593024"], "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "MAISLIDAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\n#MAISLIDAS\n\nhttps://t.co/8Fw3yxn6\u2026", "author_id": "2521857043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173914497989238786"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:20:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173919634782916608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919634782916608"], "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "author_id": "117216890", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:20:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "cagon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SoyBrigitteTw", "id": "774393841"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "GricelRueda", "id": "856618001071845378"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Soledad15474562", "id": "848934781622603777"}]}, "id": "1173919630634692608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919630634692608"], "text": "@SoyBrigitteTw @GricelRueda @Soledad15474562 *ayuda a suicida cagon*", "author_id": "2325615368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173919160046411776"}], "in_reply_to_user_id": "774393841"}, {"created_at": "2019-09-17T11:19:20.000Z", "id": "1173919358579597313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919358579597313"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "61290192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:19:09.000Z", "id": "1173919315336355843", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919315336355843"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "372601594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:18:59.000Z", "id": "1173919274072780800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919274072780800"], "text": "Aluna se suicida ap\u00f3s ser expulsa de aula por causa de menstrua\u00e7\u00e3o https://t.co/yjFiSRexA2", "author_id": "252780259", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/yjFiSRexA2", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:18:28.000Z", "id": "1173919140031139840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919140031139840"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1100976639889080320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:18:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}]}, "id": "1173919104362778625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919104362778625"], "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "author_id": "38491058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:17:53.000Z", "id": "1173918996757979137", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173918996757979137"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "KeithFlint"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RadioRock106e6", "id": "448048809"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "the_prodigy", "id": "14138300"}]}, "text": "RT @RadioRock106e6: Avrebbe compiuto oggi 50 anni #KeithFlint: cantante e cofondatore dei @the_prodigy nato il 17 settembre 1969 e morto su\u2026", "author_id": "70054648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173914571586904065"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:17:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "id": "1173918810350530560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173918810350530560"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "178553405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:16:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "id": "1173918647221440512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173918647221440512"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "3456451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:14:23.000Z", "id": "1173918115593367552", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173918115593367552"], "text": "RT @mafontoliver: Aquests dies a @Escoladesalut debatim sobre la problem\u00e0tica dels jocs d\u2019apostes online. Existeix evid\u00e8ncia en la relaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafontoliver", "id": "169420602"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Escoladesalut", "id": "262137447"}]}, "author_id": "140960417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173873140981739520"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:13:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BanzasGuillermo", "id": "892537645343145984"}]}, "id": "1173917938346266625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173917938346266625"], "text": "@BanzasGuillermo Argentina pueblo suicida, guiada por el odio y resentimiento. Estos son los resultado. Si una persona piensa no puede votar a esta gente", "author_id": "1167080359126806529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173916528242307072"}], "in_reply_to_user_id": "892537645343145984"}, {"created_at": "2019-09-17T11:13:27.000Z", "id": "1173917878329978880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173917878329978880"], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "739906160812281857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:13:13.000Z", "id": "1173917822432555009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173917822432555009"], "text": "@poeticgarcian feliz cumplea\u00f1os bebeeeee\ud83d\udc95 espero que \u00f3sea un d\u00eda incre\u00edble! Tkm team suicida ahre te acuerdas jajajajjajaja", "author_id": "704175294", "in_reply_to_user_id": "1142841543851683843"}, {"created_at": "2019-09-17T11:12:33.000Z", "id": "1173917651623698434", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173917651623698434"], "text": "RT @mafontoliver: Aquests dies a @Escoladesalut debatim sobre la problem\u00e0tica dels jocs d\u2019apostes online. Existeix evid\u00e8ncia en la relaci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafontoliver", "id": "169420602"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Escoladesalut", "id": "262137447"}]}, "author_id": "721740028393734144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173873140981739520"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:12:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "id": "1173917596372131840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173917596372131840"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "51514819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:11:13.000Z", "id": "1173917316226146304", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173917316226146304"], "text": "RT @CanioA: @aldogiacob @dukana2 Aggiungi il generale Costa dipendente total anch'esso suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CanioA", "id": "2397799935"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "aldogiacob", "id": "1142172775"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "1142172775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173917034142416899"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:10:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 181, "probability": 0.3953, "type": "Person", "normalized_text": "Moniquinha"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.3921, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "LeilaSterenberg", "id": "455410618"}, {"start": 143, "end": 154, "username": "gcamarotti", "id": "133008925"}, {"start": 156, "end": 167, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/PY5bkO9RG8", "expanded_url": "https://twitter.com/vika_galodoido/status/1173917182423687170/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PY5bkO9RG8", "media_key": "7_1173916446193332225"}]}, "id": "1173917182423687170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173917182423687170"], "text": "Imagina se fosse o @jairbolsonaro fazendo piadinha com um evento que matou mais de 3mil pessoas??\nEle n\u00e3o pode,mas a @LeilaSterenberg pode e o @gcamarotti ,@gugachacra e a Moniquinha podem rir. \nPadr\u00e3o Canto de Rio de jornalismo,s\u00f3 junta lixo. https://t.co/PY5bkO9RG8", "author_id": "703186038622019584"}, {"created_at": "2019-09-17T11:10:05.000Z", "id": "1173917034142416899", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173917034142416899"], "text": "@aldogiacob @dukana2 Aggiungi il generale Costa dipendente total anch'esso suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aldogiacob", "id": "1142172775"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "2397799935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173896360858411008"}], "in_reply_to_user_id": "1142172775"}, {"created_at": "2019-09-17T11:09:12.000Z", "id": "1173916811143897088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916811143897088"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "2722042489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:09:11.000Z", "id": "1173916804638564354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916804638564354"], "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "author_id": "972587376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:09:07.000Z", "id": "1173916788410728448", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916788410728448"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "author_id": "2397799935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:08:50.000Z", "id": "1173916717568995330", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916717568995330"], "text": "@pobreehtao @mariadudafeliz se matou de carro n\u00e9? pois \u00e9\nt\u00e1 feia a coisa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pobreehtao", "id": "210817038"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "mariadudafeliz", "id": "239428688"}]}, "author_id": "41641013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173792565616947203"}], "in_reply_to_user_id": "210817038"}, {"created_at": "2019-09-17T11:08:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1173916716918816768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916716918816768"], "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "author_id": "886026356806627328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:08:49.000Z", "id": "1173916714037370881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916714037370881"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "972587376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:08:40.000Z", "id": "1173916675844005898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916675844005898"], "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "MAISLIDAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\n#MAISLIDAS\n\nhttps://t.co/8Fw3yxn6\u2026", "author_id": "237293582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173914497989238786"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:08:14.000Z", "id": "1173916567027027970", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916567027027970"], "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "KeithFlint"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RadioRock106e6", "id": "448048809"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "the_prodigy", "id": "14138300"}]}, "text": "RT @RadioRock106e6: Avrebbe compiuto oggi 50 anni #KeithFlint: cantante e cofondatore dei @the_prodigy nato il 17 settembre 1969 e morto su\u2026", "author_id": "983325846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173914571586904065"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:07:52.000Z", "id": "1173916473158488064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916473158488064"], "text": "@itzmcnotmimi pra mim o q matou foi o bannerkkkkkk se fosse so todo o resto eu acharia tudo mas o banner vei .....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "itzmcnotmimi", "id": "1402080685326807040"}]}, "author_id": "124313623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173914799761240064"}], "in_reply_to_user_id": "470595443"}, {"created_at": "2019-09-17T11:07:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "id": "1173916439402749953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916439402749953"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "261410569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:07:26.000Z", "id": "1173916365721411584", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916365721411584"], "text": "La morte misteriosa di Dj Navi, l\u2019ultima perizia: quasi certo che si sia impiccato https://t.co/Q1zQgsZijT", "author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Q1zQgsZijT", "expanded_url": "https://trib.al/9GfBTtB", "display_url": "trib.al/9GfBTtB"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:07:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1173916330430533633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916330430533633"], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "3317618397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:07:00.000Z", "id": "1173916256367460352", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916256367460352"], "text": "\" Come aiuti una persona suicida? Il primo passo nella prevenzione del suicidio \u00e8 la consapevolezza - sapere quando qualcuno \u00e8 in crisi. Questo spesso non \u00e8 ovvio, perch\u00e9 molte... https://t.co/cWHYnnIkIL", "author_id": "2789536112", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/cWHYnnIkIL", "expanded_url": "http://cssrs.columbia.edu/the-columbia-scale-c-ssrs/cssrs-for-families-friends-and-neighbors/", "display_url": "cssrs.columbia.edu/the-columbia-s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:06:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1173916189208305664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916189208305664"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "401384477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:06:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173916135491809280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916135491809280"], "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "author_id": "308729179", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:05:51.000Z", "id": "1173915964947206144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915964947206144"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 se matou, que tristeza meu pai.. https://t.co/SWkRjZNnlm", "author_id": "1060896660996456450", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/SWkRjZNnlm", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:05:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/aSoh18EsMR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "id": "1173915953203224578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915953203224578"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/aSoh18EsMR", "author_id": "1917808016"}, {"created_at": "2019-09-17T11:05:38.000Z", "id": "1173915912828620800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915912828620800"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1093688255248248832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:05:38.000Z", "id": "1173915911658594306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915911658594306"], "text": "Concordo ......apoiado ! https://t.co/WMkewAC2Ph", "author_id": "2586506743", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/WMkewAC2Ph", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:05:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1173915831077679104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915831077679104"], "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "author_id": "51864348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:05:12.000Z", "id": "1173915805395955712", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915805395955712"], "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "17Settembre"}, {"start": 231, "end": 243, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "text": "\ud83d\udcc6 #17Settembre\n2009 \u2013 A Kabul un attentato suicida talebano fa esplodere un convoglio italiano, muoiono 6 paracadutisti della Folgore e 4 in gravi condizioni. Si tratta del pi\u00f9 grave attentato dopo quello di Nassirya nel 2003.\n\ud83d\udcda \ud83c\udf93 #AccaddeOggi", "author_id": "986263800297984000"}, {"created_at": "2019-09-17T11:05:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "INTERNACIONAL"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Global"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/85nVZ7Shhz", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2qpxjk9", "display_url": "tinyurl.com/y2qpxjk9"}]}, "id": "1173915790812205061", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915790812205061"], "text": "Doble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en Afganist\u00e1n #INTERNACIONAL #Global https://t.co/85nVZ7Shhz", "author_id": "152917502"}, {"created_at": "2019-09-17T11:04:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.6826, "type": "Other", "normalized_text": "BLOCK"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 187, "username": "taemutuals", "id": "1042476883831611392"}]}, "id": "1173915632175329280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915632175329280"], "text": "Quem descobriu quem matou a irm\u00e3 do Tae em c\u00f3digo 121 eu s\u00f3 pe\u00e7o uma coisa...n\u00c3O FALA QUEM \u00c9 PQ SE N\u00c3O O BLOCK VEM E EU COME\u00c7O A TE ODIAR CARAIO\n\nComecei a ler ontem poxa ,_,\n\n@taemutuals", "author_id": "1102717992176152577"}, {"created_at": "2019-09-17T11:04:25.000Z", "id": "1173915605839339523", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915605839339523"], "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presiden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "887772129009311746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173905582048337920"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:04:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "id": "1173915564634443777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915564634443777"], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "author_id": "1945417908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:03:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1173915465690886144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915465690886144"], "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "author_id": "211600427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:03:51.000Z", "id": "1173915465309020160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915465309020160"], "text": "@lopezdoriga Que estupidez, desde siempre ha sido una cantante mediocre. Tal vez de un solo \u00e9xito en su vida. Obvio no va a cantar algo contra el gobierno verdad?? Es mala cantante, no suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "author_id": "1129200144019218432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173718208689389568"}], "in_reply_to_user_id": "236636515"}, {"created_at": "2019-09-17T11:03:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Eduair", "id": "20614211"}]}, "id": "1173915439409324032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915439409324032"], "text": "RT @Eduair: ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9t\u2026", "author_id": "108317765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173679165565833216"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:03:29.000Z", "id": "1173915370480164864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915370480164864"], "text": "@jomamasa92 Se suicida el TL \ud83d\ude42", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jomamasa92", "id": "844972491546120193"}]}, "author_id": "1353448668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173787507831369729"}], "in_reply_to_user_id": "844972491546120193"}, {"created_at": "2019-09-17T11:03:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1173915341040357377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915341040357377"], "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "author_id": "732368680089231360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:03:00.000Z", "id": "1173915248853704706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915248853704706"], "text": "Los familiares estaban lejos de la casa en ese momento, asistiendo a la boda de la hija  https://t.co/YZjL2HA2RW", "author_id": "1052885642214965250", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YZjL2HA2RW", "expanded_url": "http://bit.ly/32NcsrH", "display_url": "bit.ly/32NcsrH"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T11:02:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1173915242713292801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915242713292801"], "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "author_id": "926541944813244416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:02:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "id": "1173915208160546817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915208160546817"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1056860075594264577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:02:37.000Z", "id": "1173915152749670400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915152749670400"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "2732607772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:02:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "id": "1173915150845435905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915150845435905"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "1085144872091377664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:01:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4523, "type": "Organization", "normalized_text": "Principais"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/bVdJzDKAND", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2goki8JFuo", "display_url": "instagram.com/p/B2goki8JFuo"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yUW525rdmb", "expanded_url": "https://twitter.com/millacazita/status/1173914986768265216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUW525rdmb", "media_key": "3_1173914985061158912"}]}, "id": "1173914986768265216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914986768265216"], "text": "Principais fatores de risco associados ao comportamento\nsuicida.\n\nDOEN\u00c7AS MENTAI... https://t.co/bVdJzDKAND https://t.co/yUW525rdmb", "author_id": "807712139221856256"}, {"created_at": "2019-09-17T11:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1173914943214821380", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914943214821380"], "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "author_id": "935899801715138560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:00:18.000Z", "id": "1173914571586904065", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914571586904065"], "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "KeithFlint"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 82, "username": "the_prodigy", "id": "14138300"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/rHvFtsvkaR", "expanded_url": "http://ow.ly/Zutq50wcKBU", "display_url": "ow.ly/Zutq50wcKBU", "unwound_url": "http://www.radiorock.it/2019/09/17/prodigy-firestarter/"}]}, "text": "Avrebbe compiuto oggi 50 anni #KeithFlint: cantante e cofondatore dei @the_prodigy nato il 17 settembre 1969 e morto suicida lo scorso marzo. https://t.co/rHvFtsvkaR", "author_id": "448048809"}, {"created_at": "2019-09-17T11:00:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/u8R5bol82d", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "id": "1173914552846737409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914552846737409"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/u8R5bol82d", "author_id": "753701869"}, {"created_at": "2019-09-17T11:00:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Gg0CwUcU2a", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1173914499826348039/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gg0CwUcU2a", "media_key": "3_1173914497783697408"}]}, "id": "1173914499826348039", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914499826348039"], "text": "Al menos 30 muertos y decenas de heridos tras un doble atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano... https://t.co/Gg0CwUcU2a", "author_id": "838726119226368000"}, {"created_at": "2019-09-17T11:00:01.000Z", "id": "1173914497989238786", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914497989238786"], "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "MAISLIDAS"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8Fw3yxn6jK", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}]}, "text": "Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\n#MAISLIDAS\n\nhttps://t.co/8Fw3yxn6jK", "author_id": "18938394"}, {"created_at": "2019-09-17T11:00:00.000Z", "id": "1173914494852096001", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914494852096001"], "text": "Els familiars eren lluny de la casa en aquell moment, assistint al casament de la filla  https://t.co/84w438kSn0", "author_id": "1052889894568255488", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/84w438kSn0", "expanded_url": "http://bit.ly/32MJaJG", "display_url": "bit.ly/32MJaJG"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T10:59:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173914483280044032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914483280044032"], "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "author_id": "1210409269", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:59:21.000Z", "id": "1173914330460545024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914330460545024"], "text": "@leylamalenb Los pelotudos que creen que porque ellos se deprimieron por x cosa vos no tenes derecho a estar mal porque eso es \"menos grave\" asique tenes que guardarte todo, hasta que se suicida alguien y no ze ke le pazohh, fomentan pelotudeces y hacen sentir como el orto al que ya lo esta", "author_id": "383411041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173896490261057536"}], "in_reply_to_user_id": "1038206012"}, {"created_at": "2019-09-17T10:59:05.000Z", "id": "1173914264316370946", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914264316370946"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "860230171533733888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:58:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3624, "type": "Other", "normalized_text": "Reik"}]}, "id": "1173914103066320903", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914103066320903"], "text": "Escucharse un \u00e1lbum entero de Reik es la mejor arma suicida que existe.", "author_id": "1150186499633233930"}, {"created_at": "2019-09-17T10:58:02.000Z", "id": "1173914001421557768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914001421557768"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "178130434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:57:50.000Z", "id": "1173913947730317312", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913947730317312"], "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "422045971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:57:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4443, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "jairbolsonaro"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.3709, "type": "Other", "normalized_text": "ronnielessa"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.673, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleFranco"}, {"start": 175, "end": 188, "probability": 0.7976, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 95, "tag": "jairbolsonaro"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "ronnielessa"}, {"start": 124, "end": 139, "tag": "MarielleFranco"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/oyzOdLmyNF", "expanded_url": "https://twitter.com/renato_rovai/status/1173553113053237249", "display_url": "twitter.com/renato_rovai/s\u2026"}]}, "id": "1173913899252506624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913899252506624"], "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ... Vizinho de #jairbolsonaro, #ronnielessa, PM que matou #MarielleFranco foi chefe da mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, onde Queiroz se escondeu antes de ir a S\u00e3o Paulo https://t.co/oyzOdLmyNF", "author_id": "70138045", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173553113053237249"}], "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}}, {"created_at": "2019-09-17T10:57:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "masahade", "id": "189850311"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Mumalacaba", "id": "875056233102942208"}]}, "id": "1173913816196947969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913816196947969"], "text": "@masahade @Mumalacaba Marcos yo hice referencia a que no decrecen los n\u00fameros de femicidios sino que se sostienen y que antes tambien hab\u00edan m\u00e1s o la misma cantidad s\u00f3lo que los medios los titulaban crimen pasional o pacto suicida.", "author_id": "545132245", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173912173686513665"}], "in_reply_to_user_id": "189850311"}, {"created_at": "2019-09-17T10:57:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1173913774866214913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913774866214913"], "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "author_id": "4846393606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:57:00.000Z", "id": "1173913741911629827", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913741911629827"], "text": "Odio a la gente que se suicida en las v\u00edas del tren, y punto.", "author_id": "449034999"}, {"created_at": "2019-09-17T10:56:57.000Z", "id": "1173913727390965760", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913727390965760"], "text": "Ad agosto si \u00e8 suicidato politicamente Matteo (Salvini) .... a settembre l'altro Matteo (Renzi) .... cosa succede ? \u00c8 il nuovo carisma di Conte ? Chi il prossimo suicida ? Silvio ?", "author_id": "1160275501757468674"}, {"created_at": "2019-09-17T10:56:53.000Z", "id": "1173913710458527745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913710458527745"], "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "author_id": "841637743042138112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:56:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.3908, "type": "Organization", "normalized_text": "Marreco"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/DQxd5t2ED9", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelitaReis5/status/1173798139410702336", "display_url": "twitter.com/AngelitaReis5/\u2026"}]}, "id": "1173913696751538176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913696751538176"], "text": "A PF est\u00e1 com outras preocupa\u00e7\u00f5es na disputa Bozo x Marreco, se preocupa n\u00e3o! E eles n\u00e3o t\u00e3o achando ningu\u00e9m nem Queiroz nem quem Matou Marielle.. https://t.co/DQxd5t2ED9", "author_id": "1056860075594264577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173798139410702336"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:56:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricardope", "id": "36705462"}]}, "id": "1173913624332648448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913624332648448"], "text": "RT @ricardope: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escond\u2026", "author_id": "3344154101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173760480344780805"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:56:32.000Z", "id": "1173913621698699265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913621698699265"], "text": "@FaissalJussara No caso uma pessoa q eu conhe\u00e7o n\u00e3o quer mais viver, e tem muitos motivos para isso, por\u00e9m, acha que dar um fim no sofrimento dela seria cruel, pois os filhos saberiam q a m\u00e3e se matou...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FaissalJussara", "id": "990047688489164801"}]}, "author_id": "2981579469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173904270950842370"}], "in_reply_to_user_id": "990047688489164801"}, {"created_at": "2019-09-17T10:56:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1173913493977911296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913493977911296"], "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "author_id": "2205468635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:55:28.000Z", "id": "1173913353040932864", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913353040932864"], "text": "@Pgreco_ @nzingaretti Era il 22 agosto!\nCome sapevamo tutti,\nnon si \u00e8 votato\u203c\ufe0f\ud83d\ude20\nPossibile che solo Salvini non sapesse che si sarebbe verificato il disastro a cui stiamo assistendo\u2049\ufe0f\ud83d\ude31\ud83d\ude2a\nE ora dobbiamo vedere e sentire gli zombies della politica, riportati in vita dalla MOZIONE SUICIDA e ITALICIDA \u2049\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "author_id": "717894055405961216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164487382319714304"}], "in_reply_to_user_id": "2152572284", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}}, {"created_at": "2019-09-17T10:55:24.000Z", "id": "1173913336179769344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913336179769344"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "947866297672577024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:55:07.000Z", "id": "1173913265212186624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913265212186624"], "text": "Agr eh sem qualquer pensamento suicida eu juro amigos n se preocupem estou falando pra me matar pq to com sono dms pqp", "author_id": "4704622656"}, {"created_at": "2019-09-17T10:54:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/P7ZMpT9K0z", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDGdX5", "display_url": "dlvr.it/RDGdX5"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/VrWMFoeO9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinecurioso94/status/1173913131849895936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VrWMFoeO9Y", "media_key": "3_1173913130209964032"}]}, "id": "1173913131849895936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913131849895936"], "text": "La gente no sabe qu\u00e9 pensar de que Jared Leto no est\u00e9 en 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/P7ZMpT9K0z https://t.co/VrWMFoeO9Y", "author_id": "703171306"}, {"created_at": "2019-09-17T10:54:26.000Z", "id": "1173913095510593536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913095510593536"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "74062637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:54:23.000Z", "id": "1173913082562695169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913082562695169"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "4153831582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:54:04.000Z", "id": "1173913003647012864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173913003647012864"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "701566635988140032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:53:38.000Z", "id": "1173912893458472960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173912893458472960"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "author_id": "147569974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:53:13.000Z", "id": "1173912789439717376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173912789439717376"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "3319371639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:53:03.000Z", "id": "1173912747505004544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173912747505004544"], "text": "sair sem casaco de casa = suicida", "author_id": "827434765", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}}, {"created_at": "2019-09-17T10:52:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "id": "1173912682421981185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173912682421981185"], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "4071838246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:52:02.000Z", "id": "1173912489702170626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173912489702170626"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1110928865881411584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:51:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "id": "1173912426355580929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173912426355580929"], "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "author_id": "459270241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:51:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173912287821873157", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173912287821873157"], "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "author_id": "125231299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:49:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1173911929183768576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173911929183768576"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "author_id": "178428160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:49:48.000Z", "id": "1173911928214831105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173911928214831105"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1083698612448780288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:49:34.000Z", "id": "1173911867410046976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173911867410046976"], "text": "To destru\u00edda com a menina de 10 anos que se suicidou", "author_id": "939198214632337408"}, {"created_at": "2019-09-17T10:48:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Noche de los L\u00e1pices"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 254, "tag": "SinElPanYSinLaTorta"}]}, "id": "1173911577172545539", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173911577172545539"], "text": "...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciarse de Macri para ganar votos imposibles, haciendo que se le recurran los potenciales. \n\nEst\u00e1n muy desesperados.\n\n#SinElPanYSinLaTorta", "author_id": "4632893727"}, {"created_at": "2019-09-17T10:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1173910987147268099", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910987147268099"], "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "author_id": "18955433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:45:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}]}, "id": "1173910945321672706", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910945321672706"], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "author_id": "1148426393140834305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:45:37.000Z", "id": "1173910873066352640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910873066352640"], "text": "RT @elm3lvin: !!!Noooo...\u00a1\u00a1\u00a1 a @KeikoFujimori la queremos vivita y comi\u00e9ndose su cana. \nComo que maldecimos un poquito al suicida que nos r\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "author_id": "933826953697734657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619565466664962"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:45:31.000Z", "id": "1173910850828152833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910850828152833"], "text": "Al menos 24 muertos y 32 heridos tras atentado suicida cerca de un mitin del presidente\u00a0afgano https://t.co/4LH9JEQBcz https://t.co/lZHOamAG2f", "author_id": "1147899841076518912", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/4LH9JEQBcz", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/09/17/al-menos-24-muertos-y-32-heridos-tras-atentado-suicida-cerca-de-un-mitin-del-presidente-afgano/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/09/17/al-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/lZHOamAG2f", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1173910850828152833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lZHOamAG2f", "media_key": "3_1173910849238523908"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T10:45:29.000Z", "id": "1173910843064508417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910843064508417"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "907258486895071232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:45:28.000Z", "id": "1173910838169755648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910838169755648"], "text": "Al menos 24 muertos y 32 heridos tras atentado suicida cerca de un mitin del presidente\u00a0afgano https://t.co/RfORs72EB8 https://t.co/9iilNu7I8K", "author_id": "78851624", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/RfORs72EB8", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/09/17/al-menos-24-muertos-y-32-heridos-tras-atentado-suicida-cerca-de-un-mitin-del-presidente-afgano/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/09/17/al-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/9iilNu7I8K", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1173910838169755648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9iilNu7I8K", "media_key": "3_1173910836794068996"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T10:44:50.000Z", "id": "1173910678991712258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910678991712258"], "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presiden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "182819523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173905582048337920"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:44:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "id": "1173910548276285441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910548276285441"], "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "251225210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:44:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}]}, "id": "1173910534896439296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910534896439296"], "text": "RT @RTultimahora: Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.\u2026", "author_id": "73919089", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173882668494270464"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:43:47.000Z", "id": "1173910414930927619", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910414930927619"], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1042619995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:43:04.000Z", "id": "1173910234345222144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910234345222144"], "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presiden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "1010914413413634048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173905582048337920"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:43:03.000Z", "id": "1173910231245631488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910231245631488"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1036989995637243905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:42:19.000Z", "id": "1173910042585817089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173910042585817089"], "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presiden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "776855764694478848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173905582048337920"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:41:48.000Z", "id": "1173909912986050561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173909912986050561"], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "874473996091260928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:39:18.000Z", "id": "1173909284360523777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173909284360523777"], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "902635097475698689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:39:16.000Z", "id": "1173909277951627265", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173909277951627265"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "author_id": "1134464702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:38:06.000Z", "id": "1173908982190223365", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173908982190223365"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "2855684781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:37:50.000Z", "id": "1173908915777462273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173908915777462273"], "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presiden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "195559001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173905582048337920"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:37:09.000Z", "id": "1173908743098175489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173908743098175489"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "179748109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:37:04.000Z", "id": "1173908723485609984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173908723485609984"], "text": "Minha v\u00f3 n t\u00e1 enxergando quase nada hoje ela decidiu subir na cadeira e cair al\u00e9m disso tudo ela quase matou minha m\u00e3e do cora\u00e7\u00e3o, tive ficar levantando minha v\u00f3 do ch\u00e3o e mandando minha m\u00e3e se acalmar,  bom dia!", "author_id": "377084459"}, {"created_at": "2019-09-17T10:36:29.000Z", "id": "1173908577741938688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173908577741938688"], "text": "RT @castanheiraYas: uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada\u2026", "author_id": "730504909238439936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173796647840690177"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:36:00.000Z", "id": "1173908454345494529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173908454345494529"], "text": "RT @castanheiraYas: uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada\u2026", "author_id": "38882721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173796647840690177"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:35:25.000Z", "id": "1173908308429824000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173908308429824000"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "968717717384593409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:34:47.000Z", "id": "1173908148299718656", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173908148299718656"], "text": "La morte misteriosa di Dj Navi, l\u2019ultima perizia: quasi certo che si sia impiccato https://t.co/EwRhFHJlyq https://t.co/WhfV0tGUCa", "author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EwRhFHJlyq", "expanded_url": "http://csera.it/0ce4f7e4fn", "display_url": "csera.it/0ce4f7e4fn"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WhfV0tGUCa", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1173908148299718656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhfV0tGUCa", "media_key": "3_1173908147276304384"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T10:34:21.000Z", "id": "1173908039172313088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173908039172313088"], "text": "@brubrru_ Se vc se matar, tecnicamente vc matou algu\u00e9m", "author_id": "808801364902088704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173892204181565440"}], "in_reply_to_user_id": "2994644578"}, {"created_at": "2019-09-17T10:34:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.2823, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.7277, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/tNBKMX4Yxf", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327316-24-muertos-atentado-acto-presidente-afganistan", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026"}]}, "id": "1173907978350714880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173907978350714880"], "text": "Al menos 30 muertos y decenas de heridos tras un doble atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano - RT https://t.co/tNBKMX4Yxf", "author_id": "1352915461"}, {"created_at": "2019-09-17T10:33:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4395, "type": "Other", "normalized_text": "sadgirl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "xsarinsx", "id": "3986114295"}]}, "id": "1173907938173435905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173907938173435905"], "text": "RT @xsarinsx: Entre la m\u00fasica sad la cara de vomitar y la camiseta de sadgirl suicida q llevo ahora mismo no s\u00e9 qu\u00e9 parezco", "author_id": "1076216270633222146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173842706516369408"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:33:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "id": "1173907929558376450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173907929558376450"], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026", "author_id": "892936261815631872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:33:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "id": "1173907808770830336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173907808770830336"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "author_id": "1072606872228823047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:33:14.000Z", "id": "1173907760389509120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173907760389509120"], "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "author_id": "812459633017319424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:31:34.000Z", "id": "1173907339575025664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173907339575025664"], "text": "Recomendaciones para apoyar a qui\u00e9nes tienen intenciones suicidas. Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Estemos atentos si podemos apoyar a alguien que quiera atentar contra su vida. \nhttps://t.co/L6ET6cUc0l", "author_id": "854888930", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/L6ET6cUc0l", "expanded_url": "https://youtu.be/pp_1RyaSSD0", "display_url": "youtu.be/pp_1RyaSSD0"}]}, "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}}, {"created_at": "2019-09-17T10:31:30.000Z", "id": "1173907322005086208", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173907322005086208"], "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "397818791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:30:57.000Z", "id": "1173907183483916289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173907183483916289"], "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "author_id": "2833033780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:30:43.000Z", "id": "1173907127460683776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173907127460683776"], "text": "C\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE MATOU? Tem no\u00e7\u00e3o t\u00f4 qu\u00e3o grave \u00e9 isso? C\u00eas tem no\u00e7\u00e3o a qual n\u00edvel o ser humano chegou? https://t.co/J3u5bWekpa", "author_id": "843142902998056961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/J3u5bWekpa", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T10:30:22.000Z", "id": "1173907035341111296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173907035341111296"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1115351080576143360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-17T10:29:48.000Z", "id": "1173906895318462464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173906895318462464"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "920119761513734145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "3062073485", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "\ud83c\udfcc\ufe0f", "username": "Laurolaf", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 832, "tweet_count": 29647, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1048069357480435712", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "username": "NanaaLu15", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "8160982", "location": "Washington, DC", "name": "silveira 1\u20e33\u20e3 \uea00", "username": "silveira", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 4979, "tweet_count": 114679, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "35926222", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "linhadotrem", "username": "linhadotrem", "public_metrics": {"followers_count": 47932, "following_count": 1389, "tweet_count": 55095, "listed_count": 413}}, {"verified": false, "id": "970996270230851584", "location": "Malaga, Spain", "name": "Carlos S\u00e1nchez Villalba", "username": "CSVLUFC23", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 828, "tweet_count": 38351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4896762844", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83e\udd8bvic\ud83e\udd8b", "username": "px_abreu", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 365, "tweet_count": 44219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1220278208", "location": "De Bt\u00e1 DC a donde sea ", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Josejrvilla86", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 2130, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "372890926", "location": "Colombia", "name": "Nelson Bedoya-VIDEOS JUGADORES DE MILLOS y FPC", "username": "NelsonBedoyaSan", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 231, "tweet_count": 18208, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1133718194810699781", "location": "Cro\u00e1cia", "name": "Slavica\ud83c\udded\ud83c\uddf7Pa\u017eanin", "username": "Slavica49409559", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 170, "tweet_count": 19499, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo", "public_metrics": {"followers_count": 230062, "following_count": 2974, "tweet_count": 632773, "listed_count": 1844}}, {"verified": false, "id": "176821662", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Lucia Resende #Lula13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "mluciares", "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 5469, "tweet_count": 111357, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Renato Rovai", "username": "renato_rovai", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}}, {"verified": false, "id": "924278754356158470", "name": "Victoria", "username": "MVictoria_G", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 660, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4462490243", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Dukenan", "username": "Dukenan16", "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 1445, "tweet_count": 16933, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "728321457458139136", "name": "Claudia Abreu", "username": "claudia_abreu22", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 291, "tweet_count": 140460, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "4756314573", "location": "Lima,los olivos", "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "username": "Luisalb90503166", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "454495033", "location": "CE", "name": "Vivis\ud83c\udf2a \u00e9\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Srta_Riri", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 870, "tweet_count": 64729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2374499851", "name": "^O^", "username": "CleAmorim1", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 99, "tweet_count": 32763, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2987264104", "location": "sccp.", "name": "\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28", "username": "rfsccp", "public_metrics": {"followers_count": 8097, "following_count": 6995, "tweet_count": 78815, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "433549278", "name": "gladis araujo", "username": "AGladisf", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 19, "tweet_count": 2592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "381681423", "location": "Madrid, Spain", "name": "JotaCe Unaimagen", "username": "unaimagen_", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 4998, "tweet_count": 109048, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "id": "227369692", "name": "Becaria \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "username": "Becaria_", "public_metrics": {"followers_count": 48842, "following_count": 704, "tweet_count": 74838, "listed_count": 317}}, {"verified": false, "id": "2185173385", "location": "La Vega", "name": "Juan Carlos Liriano", "username": "liriano100", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 1042, "tweet_count": 23200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "916592956789927937", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "CaboDelgadoImporta\ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "username": "MichellePitaaa", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 714, "tweet_count": 6467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2771600033", "location": "L'Urgell", "name": "Josep M. Sabat\u00e9", "username": "jmsabate58", "public_metrics": {"followers_count": 12064, "following_count": 9828, "tweet_count": 50158, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1122937710", "name": "Victor Gasion", "username": "VictorGasion", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 2278, "tweet_count": 110180, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "717479685458890752", "location": "samu ", "name": "thaiso \ud83d\udc51", "username": "smilesmarilia", "public_metrics": {"followers_count": 7886, "following_count": 850, "tweet_count": 120637, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1021147542673920001", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Digo pizza con z", "username": "mt_Liberdade", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 817, "tweet_count": 8780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "311282913", "location": "Peru", "name": "LE\u00d3NIDAS", "username": "Machin56", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 917, "tweet_count": 68939, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1553120113", "name": "\ud83c\udf3cBelen\ud83c\udf3c", "username": "Lbelen_belen", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1835, "tweet_count": 77334, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "58127090", "location": "Tigre, Argentina", "name": "Magge Fromgood \ud83d\udc36", "username": "MaggeDelbene", "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 4821, "tweet_count": 485663, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "271005233", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Ricardo Rodriguez Rosa", "username": "baracoero", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 254, "tweet_count": 23633, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2990717458", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "name": "\ud83d\udcbe\u200f \u200e\u0648\u064a\u0644\u0641\u064a\u0633 \ud83d\udcbe", "username": "wuelfhis", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 3840, "tweet_count": 110149, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "4632893727", "location": "M\u00e1s bien desubicada", "name": "Emma Ch\u00e1vez \ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "username": "PsychoDolce", "public_metrics": {"followers_count": 7149, "following_count": 7030, "tweet_count": 41588, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3776782355", "name": "EliFerreras Siempre\ud83d\udc31", "username": "claudia5937", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3493, "tweet_count": 306959, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2568384330", "name": "Sonia Vanessa C.", "username": "s_cucho", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224866, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "406227728", "name": "Uwuzt", "username": "AuwustoMe", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1232, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "148316542", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "Urbana 106.9 FM", "username": "Urbana1069", "public_metrics": {"followers_count": 92593, "following_count": 325, "tweet_count": 50098, "listed_count": 158}}, {"verified": false, "id": "1069998417982689280", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thay\u2728", "username": "thaynaa333", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 392, "tweet_count": 13159, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3170869774", "name": "AW", "username": "alexwenichi", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 706, "tweet_count": 20104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "265528581", "location": "CIUDAD DE BUENOS AIRES", "name": "SIBARITA", "username": "OPEROMANO", "public_metrics": {"followers_count": 9152, "following_count": 8083, "tweet_count": 568818, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "id": "1052260407648378881", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83e\udd48", "username": "sdds_ruindade", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 2910, "tweet_count": 34677, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "829459444475924480", "location": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd8a", "name": "\u043a\u0433\u026d\u0e4f\u0e23", "username": "user28101999", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 692, "tweet_count": 29581, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3167342806", "location": "EN LAS GRADAS", "name": "China B\u2764\u200d\ud83d\udd25mb\u00f3n.", "username": "Decaracas_", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 435, "tweet_count": 68284, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "274421078", "location": "Cala Figuera. Santany\u00ed", "name": "Juli Fuster Culebras", "username": "JuliFuster", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1327, "tweet_count": 15468, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "274497844", "location": "Illes Balears", "name": "Patricia G\u00f3mez Picard", "username": "Patgompic", "public_metrics": {"followers_count": 5827, "following_count": 1564, "tweet_count": 18604, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "1624335216", "name": "Roger Retana", "username": "Roger_Retana", "public_metrics": {"followers_count": 5268, "following_count": 2241, "tweet_count": 105837, "listed_count": 22}}, {"verified": true, "id": "24440571", "location": "Costa Rica", "name": "CRHoy.com", "username": "crhoycom", "public_metrics": {"followers_count": 534855, "following_count": 4744, "tweet_count": 392741, "listed_count": 1027}}, {"verified": false, "id": "3084326998", "location": "Bel Air, MD", "name": "\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98 \u265b", "username": "brendonruffs", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 470, "tweet_count": 61468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66989787", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Roberto C\u00e9sar Pav\u00eda", "username": "ROBERTO273", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 214, "tweet_count": 8462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "91429108", "location": "Lomas de la Poronga, Santiago", "name": "Ex-mantita", "username": "Exmantita", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 855, "tweet_count": 104510, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "22585744", "name": "Scherbatsky", "username": "natitita", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "505833633", "location": "Messina", "name": "Aldo Domenico Ficara", "username": "ReTraScuola", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2731008507", "location": "Gard\u00eania Azul, Rio de Janeiro", "name": "Sabrina \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb", "username": "sabrinadsll", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 250, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2917866521", "location": "Jacarepagu\u00e1, Freguesia", "name": "Queiroz\u1d9c\u02b3\u1da0 TETRA \ud83c\udfc6", "username": "GuiAIves", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 407, "tweet_count": 20609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162082166748143616", "location": "Futebol Clube Do Porto", "name": "Jo\u00e3o\ud83d\udc99\u2620\ufe0f", "username": "pentasohaum", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 976, "tweet_count": 37326, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3222958240", "location": "Santiago de Chile, Huechuraba", "name": "MontoyaRomero\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "MontoyaKhriss", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 277, "tweet_count": 198257, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "id": "54115409", "location": "Santiago, Chile", "name": "Publimetro", "username": "PublimetroChile", "public_metrics": {"followers_count": 1284433, "following_count": 12424, "tweet_count": 1195963, "listed_count": 3980}}, {"verified": true, "id": "1413528254", "location": "M\u00e9xico", "name": "Once Noticias", "username": "OnceNoticiasTV", "public_metrics": {"followers_count": 136053, "following_count": 322, "tweet_count": 444728, "listed_count": 945}}, {"verified": false, "id": "2578327932", "name": "\ud83d\udc8e", "username": "hugolopez4_", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 175, "tweet_count": 9738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2869685451", "name": "Bmw Reyes", "username": "jhonreyes21", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 242, "tweet_count": 80762, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "95338132", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "username": "c4jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}}, {"verified": false, "id": "4197489880", "name": "Elsaco", "username": "elesacol", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 815, "tweet_count": 913814, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "752108542186889216", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "cachinhos", "username": "nanadiaas", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 427, "tweet_count": 60205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "943333386659213313", "name": "Marcelo Maia", "username": "semterok", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 347, "tweet_count": 36725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "749398034774196224", "name": "deadly\ud83c\udf20\ud83c\udf20\ud83c\udf20\ud83c\udf20\ud83c\udf20ne dx ne sx\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "deadlyvacuum", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1223, "tweet_count": 8219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2832335447", "name": "dukana", "username": "dukana2", "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 15597, "tweet_count": 305421, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "id": "983070958650118145", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jessikinha Pace \ud83e\udd0d\ud83d\udd25", "username": "Kinhapace", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 607, "tweet_count": 14970, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "25695532", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "username": "e_consulta", "public_metrics": {"followers_count": 235976, "following_count": 3731, "tweet_count": 680808, "listed_count": 1021}}, {"verified": false, "id": "1049863902958444544", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Hor\u00e1cio adryan wabank #LSSDV", "username": "WabankAdryan", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 4538, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2341083257", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Battistabd\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "battistabd", "public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 4042, "tweet_count": 173882, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "46791653", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "F\u00e1bio Adorno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea(\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddf0)", "username": "fabio_adorno", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1247, "tweet_count": 10441, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1011569250", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "name": "Agustina", "username": "Agusantarelli", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 367, "tweet_count": 18316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1095751517796212736", "name": "moved.", "username": "leileigf", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 203, "tweet_count": 18602, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "199240383", "name": "Facundo Land\u00edvar", "username": "flandivar", "public_metrics": {"followers_count": 59365, "following_count": 1899, "tweet_count": 248165, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "id": "916419322972602370", "location": "zo", "name": "M\u03b9\u1974h\u1971\u1963\u1971", "username": "santos_michelee", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 290, "tweet_count": 72541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006942653093687297", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Albuquerque", "username": "_buqueque", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 270, "tweet_count": 3774, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "70577513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "username": "camilladelucas", "public_metrics": {"followers_count": 2754014, "following_count": 2653, "tweet_count": 23239, "listed_count": 702}}, {"verified": false, "id": "424596114", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "Jorge Santana", "username": "srjorgesantana", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2140, "tweet_count": 33819, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "978359257388240896", "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro ", "name": "Y\u00e1", "username": "oliveirayass1", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 287, "tweet_count": 16732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1091813202042806272", "name": "Malme", "username": "MariMalmegrim9", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 375, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1049351878000201728", "name": "raridade", "username": "Feliciano__Raul", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 394, "tweet_count": 7355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4746476513", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Caesaraugusta Baloncesto", "username": "ESBZGZ", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 116, "tweet_count": 499, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1115607024467828736", "location": "#HaiaParaBolsonaro ", "name": "bravorex...\ud83d\udd47\ud83d\udd47668.220 MIL MORTOS POR COVID-19\ud83d\udd47\ud83d\udd47", "username": "bravorex5", "public_metrics": {"followers_count": 4961, "following_count": 5366, "tweet_count": 132563, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "169694855", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "camilinha", "username": "_cacardoso13", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 394, "tweet_count": 69446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1726887252", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "ggktabacaria \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "gigikaa_", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 349, "tweet_count": 59880, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "39268010", "location": "Puerto Rico", "name": "TelemundoPR", "username": "TelemundoPR", "public_metrics": {"followers_count": 228890, "following_count": 284, "tweet_count": 74666, "listed_count": 605}}, {"verified": false, "id": "1100384524171661313", "name": "Jose Veras", "username": "joseveras21", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1034738735664033792", "name": "Donzelas \ud83d\udc51\ud83d\udcff", "username": "DonzelasO", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2340, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1078777589467090944", "location": "Rj ", "name": "Vict\u00f3ria \uf8ff", "username": "Jub1nh44", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 173, "tweet_count": 2629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097940989468205059", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "username": "RuthSil77529105", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "379030092", "name": "Cinzia", "username": "CCKKI", "public_metrics": {"followers_count": 5288, "following_count": 3957, "tweet_count": 281000, "listed_count": 196}}, {"verified": false, "id": "434988195", "name": "Grober", "username": "Grober_news", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1941, "tweet_count": 7085, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "2332744457", "name": "Rosa Rodriguez Marti", "username": "rosarmarti", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 282, "tweet_count": 1303, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2665463588", "name": "raquel4801", "username": "raquel4801", "public_metrics": {"followers_count": 42899, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "id": "745229113640779776", "location": "fdul", "name": "Tom\u00e1s Carvalho Lopes\ud83c\udf39\ud83c\udf10\ud83d\udd4a", "username": "altransmontano", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 539, "tweet_count": 22715, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "879663520622804992", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "name": "Lu\u00eds Monteiro", "username": "LuisVPMonteiro", "public_metrics": {"followers_count": 6126, "following_count": 3583, "tweet_count": 4747, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "153596685", "name": "Silvana Polistina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "NaSilvana", "public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 5003, "tweet_count": 67923, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "224063808", "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Clau_sias", "public_metrics": {"followers_count": 30223, "following_count": 11798, "tweet_count": 214231, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1133145998568632320", "location": "Na casa do crl ", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd86 \ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86", "username": "CrissDuarte12", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 425, "tweet_count": 3673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "729712838944690176", "location": "Bangu, Santo Andr\u00e9 48", "name": "diaba$\ud83e\udd2c", "username": "trembarbie_rs", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1540, "tweet_count": 182545, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "591506154", "location": "Arauca - Arauca", "name": "Juan C Santamar\u00eda M", "username": "jcsm2012", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 4337, "tweet_count": 12952, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "121607816", "name": "Vitinha", "username": "vitinhaffc", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1124, "tweet_count": 125936, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "209279715", "location": "Bolivia", "name": "Agencia de Noticias Fides", "username": "noticiasfides", "public_metrics": {"followers_count": 378977, "following_count": 1012, "tweet_count": 163154, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "id": "27424640", "location": "Alcatraz Paulista - SP", "name": "Jo\u00e3o Lopes", "username": "john_lopes", "public_metrics": {"followers_count": 3818, "following_count": 720, "tweet_count": 212825, "listed_count": 55}}, {"verified": true, "id": "7624112", "location": "Austin, TX", "name": "Film School Rejects", "username": "rejectnation", "public_metrics": {"followers_count": 119580, "following_count": 5806, "tweet_count": 112717, "listed_count": 2423}}, {"verified": false, "id": "2276664421", "location": "Prior\ud83c\udf7a\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f Fluminense \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "name": "tami \u2b50", "username": "tami_ffc", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 1650, "tweet_count": 59003, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "896564543677231105", "location": "Gij\u00f3n, Asturias, Espa\u00f1it\u00e6", "name": "Taylor con Trabajo", "username": "TaylorSinSwift", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 156, "tweet_count": 55819, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1120555674755325952", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mlop83 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Mlop831", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 2898, "tweet_count": 13907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4885504269", "name": "maria", "username": "trynotworry", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 799, "tweet_count": 29237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "759237872398503936", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "name": "Nega da Gama \u2720", "username": "Crvg_ccelly", "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 2220, "tweet_count": 55667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1146524464693284864", "name": "Mic", "username": "mxcmtthias", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 193, "tweet_count": 16270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "960198090694283266", "location": "Paci\u00eancia, urucania.", "name": "Gabrielly", "username": "Gabriellydeass9", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1028, "tweet_count": 19036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "240508974", "location": "Lima, Peru", "name": "Miguel Carrillo A", "username": "miguelcandrews", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 413, "tweet_count": 39901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "707288938743013382", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Ludin Pink", "username": "Ludinpink", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 209, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "926575761066258432", "location": "021 \ud83d\udccd Queimados, RJ", "name": "gabyz", "username": "GabyZao0", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1136, "tweet_count": 12548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4795511299", "name": "Francisco Juaristi", "username": "BlogDeJuaristi", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 179, "tweet_count": 5586, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2757719308", "location": "santa crime", "name": "millena", "username": "millecampox", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 185, "tweet_count": 47517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "782368016709349376", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "ML", "username": "MaykonLira11", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 267, "tweet_count": 2835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115999661108727808", "location": "no fundo do po\u00e7o", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "username": "depression097", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2900773582", "location": "Caba", "name": "Flores Enrique A", "username": "f09263a7b68049c", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2220, "tweet_count": 91052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "472552047", "location": "Mexico City-Puebla City", "name": "Gonzalo Farrera B.", "username": "GonzaloFarreraB", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 736, "tweet_count": 5974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "285408025", "location": "Republica Dominicana", "name": "Francisco Gonz\u00e1lez/ @estassonnoticiasrd.net", "username": "prensard1", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1242, "tweet_count": 33858, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "958685050484199425", "location": "\ud83d\udd4a\ufe0f", "name": "\ud83d\udc96", "username": "nd_tem", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 77, "tweet_count": 29545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "213445729", "location": "argentina", "name": "Marcela", "username": "puropensamiento", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 2122, "tweet_count": 144655, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1129149526558826497", "location": "Santiago", "name": "PRENSA Tiempos Finales", "username": "rpv_prensa", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 547, "tweet_count": 5614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "568679861", "location": "Estados Unidos", "name": "Ricard  Irianda", "username": "ricard_irianda", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 136, "tweet_count": 191488, "listed_count": 104}}, {"verified": true, "id": "105082141", "location": "Madrid", "name": "EFE Noticias", "username": "EFEnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109300, "following_count": 48, "tweet_count": 328729, "listed_count": 20179}}, {"verified": false, "id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "NxVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 50101, "following_count": 22992, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}}, {"verified": false, "id": "593922434", "location": "En mi para\u00edso mental", "name": "Awakening your senses", "username": "musicandsoularg", "public_metrics": {"followers_count": 8679, "following_count": 8582, "tweet_count": 239337, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "id": "113030999", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f", "username": "CeSanz1", "public_metrics": {"followers_count": 101104, "following_count": 1334, "tweet_count": 147644, "listed_count": 530}}, {"verified": false, "id": "822904658897342464", "name": "Yayoflauta Moliner", "username": "LuisMoliner13", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 318, "tweet_count": 61850, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "121909889", "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "name": "Juan I. Guti\u00e9rrez", "username": "jiglisardo", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 667, "tweet_count": 89353, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1361962364", "location": "america latina", "name": "mary", "username": "mabelmar86", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 350, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "860099781481213954", "name": "\ud83c\udf43\ud83c\udf38\u8537\u8587\ud83c\udf38\ud83c\udf43", "username": "lovedcyrose", "public_metrics": {"followers_count": 56117, "following_count": 156, "tweet_count": 56264, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "id": "721680540877910016", "name": "serena", "username": "serenallozano", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 540, "tweet_count": 20389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "238152666", "location": "CUSCO", "name": "SHIRLEY REVOLLAR", "username": "CHASKITA2266", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 22, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "430651039", "name": "Hotmatsutaro", "username": "Hotmatsutaro", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1558, "tweet_count": 131782, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "public_metrics": {"followers_count": 4417104, "following_count": 1402, "tweet_count": 390267, "listed_count": 32270}}, {"verified": false, "id": "49483603", "location": "Hellcife", "name": "Taciana Oliveira", "username": "tacioliveira", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 308, "tweet_count": 12154, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "774577792830828544", "name": "beatriz", "username": "eubeaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 898, "tweet_count": 75004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2887421649", "name": "robecca", "username": "androbmeda", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 812, "tweet_count": 12758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "980345825443434496", "location": "Alzira, Espa\u00f1a", "name": "DSlaRibera", "username": "GVAlaRibera", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1139, "tweet_count": 14984, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "GVA Sanitat", "username": "GVAsanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}}, {"verified": false, "id": "3296085065", "location": "Nepomuceno, Brasil", "name": "Duda Carvalho \ud83d\udcab", "username": "dudinhauchiha1", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 783, "tweet_count": 19679, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "id": "851331602", "location": "M\u00e9xico", "name": "20minutos M\u00e9xico", "username": "20mMexico", "public_metrics": {"followers_count": 10886, "following_count": 7834, "tweet_count": 91874, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "id": "2611778665", "location": "Scorz\u00e8- (VE) Terra dell'acqua", "name": "Carlo Avondet", "username": "CAvondet", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 390, "tweet_count": 27222, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1151555393077895169", "location": "Lejos", "name": "el peor Gast\u00f3n", "username": "Diablo_Mengano", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 437, "tweet_count": 11853, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1467654829", "location": "Rio Parana\u00edba, Brasil", "name": "Marizinha", "username": "Marizinhaoliv", "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 4961, "tweet_count": 13641, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "812714252", "name": "Nazireu7 na Resist\u00eancia.", "username": "Nazireu7", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 5569, "tweet_count": 39532, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1904825090", "location": "Mordor de abajo", "name": "FJ CR", "username": "Pkkk83", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 279, "tweet_count": 8300, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1301286648", "name": "Jo\u00e3o Rea\u00e7a", "username": "J0A0Designer", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 26, "tweet_count": 17389, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "162453393", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "username": "aguedescartoon", "public_metrics": {"followers_count": 204168, "following_count": 874, "tweet_count": 164245, "listed_count": 406}}, {"verified": false, "id": "1042476883831611392", "location": "escritora\u2022 fan acc ", "name": "vanny.\u2077 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83e\ude90", "username": "taemutuals", "public_metrics": {"followers_count": 27633, "following_count": 3783, "tweet_count": 152706, "listed_count": 212}}, {"verified": false, "id": "1102717992176152577", "location": "Saiki.\ud83d\udc51 ", "name": "\u22b3 thay\u00b9\u00b9\ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83d\udea9", "username": "thaygguk", "public_metrics": {"followers_count": 4061, "following_count": 4397, "tweet_count": 13828, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "937872686", "name": "Marianella Es\u00e1a", "username": "marianesaa", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 582, "tweet_count": 12766, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "332642789", "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "name": "susana raffalli a", "username": "susanaraffalli", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}}, {"verified": false, "id": "1105315519421472768", "location": "Campos/RJ - Rio de Janeiro/RJ", "name": "Fabiano Artiles 13 \u2b50\ud83d\udea9", "username": "ArtilesFabiano", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 4870, "tweet_count": 46254, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "727331767217192960", "location": "Terra do nunca 024", "name": "pussytrem", "username": "manueitaa", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1470, "tweet_count": 15940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "724215322098675714", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "moon;", "username": "mooneutws", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 178, "tweet_count": 7543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064679737556172800", "name": "\u0618\u0618London", "username": "uauissoehumuser", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "88929322", "location": "Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea INFOCARABOBO \ud83c\udf10", "username": "julio2j", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 122, "tweet_count": 85963, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "500096973", "name": "Alessandro Raina", "username": "GooodbyeLenin", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 839, "tweet_count": 21218, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1029102595", "name": "Cris \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ud83c\udff4", "username": "Cristiano4A", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 134, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "32770469", "location": "\u00dcT: -22.8126346,-43.2500094", "name": "Alvaro do Rio", "username": "alvarodorio", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 559, "tweet_count": 20126, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14343743, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}}, {"verified": false, "id": "2620774239", "name": "tony stark", "username": "TonygStark", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113435, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "245892004", "location": "Houston, Texas", "name": "Telemundo Houston", "username": "TelemundoHou", "public_metrics": {"followers_count": 22481, "following_count": 1188, "tweet_count": 112558, "listed_count": 162}}, {"verified": false, "id": "732010728815661056", "location": "Planeta Tierra", "name": "Number Eight.", "username": "CharleeSix", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1080, "tweet_count": 31338, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "38277042", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "88.9 Noticias", "username": "889Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 330652, "following_count": 193, "tweet_count": 410855, "listed_count": 2456}}, {"verified": false, "id": "1070007343", "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "name": "brenner", "username": "enfatizou", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 848, "tweet_count": 103606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "172366345", "location": "Omnipresente.", "name": "Not Made In China", "username": "CarloDiCorleone", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 3014, "tweet_count": 41521, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1042220257757278208", "location": "Lima, Peru", "name": "id3m", "username": "id3m1", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1171537057350672385", "name": "Juan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "portessio", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 192, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "161990619", "location": "Argentina", "name": "amabou", "username": "amabou23", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2765, "tweet_count": 122559, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "name": "EjeCentral", "username": "EjeCentral", "public_metrics": {"followers_count": 101813, "following_count": 742, "tweet_count": 623380, "listed_count": 1538}}, {"verified": false, "id": "1106681596084666368", "name": "Eduardo", "username": "capitanlazo", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2064, "tweet_count": 33003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "870799836122988544", "name": "Pilar", "username": "Pilar24261720", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 693, "tweet_count": 8580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "741802827111075840", "name": "ElZar", "username": "EzardMartinez", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 972, "tweet_count": 71270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "392780480", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "68 Whisky", "username": "mdbonferroni", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 517, "tweet_count": 106679, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "43775841", "name": "Ramiro Esparza", "username": "docramiro", "public_metrics": {"followers_count": 47781, "following_count": 2327, "tweet_count": 8246, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "id": "517826994", "name": "maria luisa", "username": "chavnnel", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1691, "tweet_count": 157811, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "3533203155", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Tatty \u2122\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "tatty_mendes", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2293, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "28988784", "location": "Brazil", "name": "Dukechargista", "username": "dukechargista", "public_metrics": {"followers_count": 38544, "following_count": 679, "tweet_count": 27735, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "id": "1039329931879227402", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Miguel", "username": "MigueliusII", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 294, "tweet_count": 36219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "212249103", "location": "Recife - PE", "name": "Pierriza Diniz", "username": "pierrizadiniz", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 125, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "255846396", "location": "Bel\u00e9m/PA", "name": "Douglas Freire", "username": "douglasdicastro", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 489, "tweet_count": 26615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "928729918585831425", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Kath", "username": "Kathrinepires", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 242, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44376252", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Hot 94.1 FM", "username": "Hot94", "public_metrics": {"followers_count": 45271, "following_count": 693, "tweet_count": 126819, "listed_count": 525}}, {"verified": false, "id": "1400490074", "name": "roberto fornezza", "username": "robertofornezza", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 834, "tweet_count": 6186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2766824513", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Kenji", "username": "kenji_kamei", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 335, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3402917615", "name": "Patricia Diaz\ud83d\ude3a\ud83d\ude3a\ud83d\udc99Soy del 41%!!\ud83d\udcaa", "username": "patodi1285", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 953, "tweet_count": 32245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "183068130", "location": "Rio de Janeiro", "name": "andrey", "username": "andreythcosta", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 261, "tweet_count": 38849, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "149098745", "location": "Argentina", "name": "ANA MARIA IFRAN \ud83d\ude3b", "username": "anamariaifran", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 781, "tweet_count": 636910, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "1150862569818730496", "location": "Rio de janeiro", "name": "joninhas \u00e9 13 e TETRA", "username": "jonasmigueel", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 581, "tweet_count": 34830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "847059300598059010", "name": "davi.\ud83d\udcb2", "username": "CRF_DaviLira", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 765, "tweet_count": 32080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2440631706", "name": "xana(x)", "username": "queresumxanax", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 810, "tweet_count": 101035, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "716704946", "location": "Benavente, Portugal", "name": "joaot\u00f3+", "username": "joaoaftomas", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 239, "tweet_count": 4438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "931594714134048774", "location": "\ud83d\udc95", "name": "luana\ud83d\udd25", "username": "luana_m9", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 679, "tweet_count": 41283, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1022011812315897857", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2728", "username": "annabeatrixxz", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 752, "tweet_count": 33444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "823974702855188482", "location": "na merda", "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf", "username": "isadocrl", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "915024408", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Matheus Santos", "username": "Mt_Santos021", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 218, "tweet_count": 4462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "965735563038019585", "name": "B.\ud83e\udd8b", "username": "beatriz_97770", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 231, "tweet_count": 26665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "189651389", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Jesi \ud83e\ude90", "username": "JesicaUrey", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 348, "tweet_count": 1777, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "301108782", "location": "Perico, Matanzas. Cuba", "name": "F\u00e9lix Navarro Rodr\u00edguez.", "username": "felixncuba", "public_metrics": {"followers_count": 7249, "following_count": 5784, "tweet_count": 16409, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "51285853", "location": "Miami", "name": "Lori Diaz", "username": "Lori759", "public_metrics": {"followers_count": 4678, "following_count": 4710, "tweet_count": 96817, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "749032805708029953", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "name": "ana julia do signo de virgem", "username": "nnajuuxx", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 788, "tweet_count": 22786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "63883044", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "vagabunda sazonal", "username": "divinecharlie", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 533, "tweet_count": 4408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1092888299616780289", "name": "O Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BJuniioor", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 246, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "761074954083282944", "location": "Brasil", "name": "IBIRAJUBA NOTICIAS", "username": "IBIRAJUBANOT", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 127, "tweet_count": 3714, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1623448596", "location": "Viajando por m\u00ed M\u00e9xico.", "name": "AMONBELA", "username": "AMON_BELA", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 313, "tweet_count": 100441, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "961925545809281024", "location": "Moscovo, R\u00fassia", "name": "RT \u00daltima Hora", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "RTultimahora", "public_metrics": {"followers_count": 382925, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}}, {"verified": false, "id": "2265914863", "name": "Daniel Lula Maciel", "username": "DanielDcmjr", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4278, "tweet_count": 81394, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1024375535030480896", "name": "\ud835\udc00.", "username": "bjssprif2", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1076, "tweet_count": 46609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "714145596", "location": "Palazzolo Acreide, Sicily", "name": "Peppe Nitto", "username": "NittoPeppe", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 143, "tweet_count": 12912, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "823471187871354880", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Beatriz", "username": "px_beaaa", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1290, "tweet_count": 45856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1592145942", "location": "Municipio Sucre-Estado Miranda", "name": "Ciudad Petare", "username": "ciudad_petare", "public_metrics": {"followers_count": 7798, "following_count": 1533, "tweet_count": 61452, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "199929563", "name": "SERGIO BRIZIO", "username": "SERPB", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 200, "tweet_count": 16978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "124010482", "name": "Juan Alonso", "username": "jotaalonso", "public_metrics": {"followers_count": 116479, "following_count": 10566, "tweet_count": 102791, "listed_count": 360}}, {"verified": false, "id": "213063614", "location": "Montevideo,Uruguay", "name": "SALUD,SALUD,SALUD", "username": "hectorcairus", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 855, "tweet_count": 6989, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "87751887", "location": "Uruguay", "name": "Montevideo Portal", "username": "portalmvd", "public_metrics": {"followers_count": 593144, "following_count": 791, "tweet_count": 481338, "listed_count": 1041}}, {"verified": false, "id": "868780418589495296", "name": "Giuseppe Mangraviti", "username": "giuseppe_mangra", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "128406199", "name": "GENY", "username": "GENYSAMPAIO", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 286, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "18938394", "location": "Brasil", "name": "Catraca Livre", "username": "CatracaLivre", "public_metrics": {"followers_count": 1857147, "following_count": 1252, "tweet_count": 176520, "listed_count": 2752}}, {"verified": false, "id": "794285244841082880", "location": "+55021 \ud83c\udf43", "name": "Bia \ud83e\udd29", "username": "BiaDelcarpio", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1063, "tweet_count": 50370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2572357805", "location": "Barcelona", "name": "\ud83c\udf1fAlma Libre\ud83c\udf1f", "username": "eroticalma", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 420, "tweet_count": 3211, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "696821627594653697", "name": "Jaime Diaz", "username": "jaimedgeo", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 2624, "tweet_count": 139456, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "2848951167", "location": "Argentina", "name": "pat", "username": "patdalto", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 5001, "tweet_count": 436672, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "862971908", "location": "Argentina", "name": "TIncho 2015", "username": "Tincho_2015", "public_metrics": {"followers_count": 19899, "following_count": 20199, "tweet_count": 68607, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2651182350", "name": "Ed Newman", "username": "EdnewmanNewman", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 178, "tweet_count": 150535, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "51213947", "name": "Mari Chacon", "username": "MariChacon", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1185, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "39591928", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Michel Temer", "username": "MichelTemer", "public_metrics": {"followers_count": 982452, "following_count": 522, "tweet_count": 14896, "listed_count": 1855}}, {"verified": true, "id": "25858078", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Manuela", "username": "ManuelaDavila", "public_metrics": {"followers_count": 1482425, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2927}}, {"verified": false, "id": "161495595", "name": "LULA Presidente do povo!!!", "username": "maikogilmar13", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 2357, "tweet_count": 28362, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "185025785", "location": "Niter\u00f3i", "name": "Alcysio Hungria Canette", "username": "alcysio", "public_metrics": {"followers_count": 21516, "following_count": 474, "tweet_count": 112885, "listed_count": 131}}, {"verified": false, "id": "84449038", "location": "Recife, Brasil", "name": "Helena", "username": "lenanoce", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 569, "tweet_count": 55841, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1156296709049393153", "location": "Disney", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc32\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud83e\udef6\ud83c\udffc\ud83e\udd91", "username": "deusalua22", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 993, "tweet_count": 67388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2805456660", "name": "marcial tolrdo", "username": "toledano4084", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1320, "tweet_count": 90535, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "294529909", "location": "ELX", "name": "Coopv valenciana de drones Eventdron", "username": "soledadbaidez", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1530, "tweet_count": 74365, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "807548858901340160", "location": "Marigliano, Campania", "name": "Francesco Mennillo", "username": "AvvMennillo", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 648, "tweet_count": 183647, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1121863142", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7F M M", "username": "FMaderoMarenco", "public_metrics": {"followers_count": 6562, "following_count": 1337, "tweet_count": 48602, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "id": "324818479", "location": "Palermo", "name": "Gds.it", "username": "GDS_it", "public_metrics": {"followers_count": 35459, "following_count": 244, "tweet_count": 218755, "listed_count": 603}}, {"verified": false, "id": "951476199418748928", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Jose Ricardo Ven\u00e2ncio\ud83d\udea9", "username": "JoseRicardoVen3", "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 4223, "tweet_count": 24331, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "username": "TiaoMarreta13", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}}, {"verified": false, "id": "2198486733", "location": "Eivissa", "name": "Enric Casanova", "username": "EnrCasanova", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1756, "tweet_count": 50377, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "1117735705365630976", "location": "Espa\u00f1a", "name": "JA JA JA\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\udfd4\ufe0f", "username": "GonzalezPuyalon", "public_metrics": {"followers_count": 5721, "following_count": 6142, "tweet_count": 75831, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "298563210", "location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8", "username": "RockChildRock", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1363100856", "location": "Congonhas_mg", "name": "Silvanei Sai\u00e3oLULAPRESIDENTE\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "sytka07", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2449, "tweet_count": 35025, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "760628017886470144", "location": "Habana Vieja", "name": "George", "username": "jorgethefirst73", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 838, "tweet_count": 32758, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1071857083744686080", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil ", "name": "m2claudiomendes@gmail.com", "username": "m2claudiomendes", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 253, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Brasil 247", "username": "brasil247", "public_metrics": {"followers_count": 597671, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}}, {"verified": false, "id": "532711916", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "name": "GLORIA A por sobre todo Argentina", "username": "gloria_a19", "public_metrics": {"followers_count": 11126, "following_count": 6157, "tweet_count": 136903, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1044014639405780993", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "s\u03b1\u0432ri\u0e17\u03b1", "username": "barbieloira0107", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 556, "tweet_count": 7555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3959580929", "location": "Parque Uni\u00e3o/ P.u", "name": "A.\u2728", "username": "crfadrii", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 1214, "tweet_count": 76448, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "210927132", "location": "Colombia", "name": "Alejo Mart\u00ednez...", "username": "AlejoMj1", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 212, "tweet_count": 38084, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14872237", "location": "Madrid, Spain", "name": "Real Madrid C.F.", "username": "realmadrid", "public_metrics": {"followers_count": 45102689, "following_count": 65, "tweet_count": 85762, "listed_count": 42928}}, {"verified": false, "id": "593101773", "name": "Cronache Lucane", "username": "cronachelucane", "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 1318, "tweet_count": 48421, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "1020230252", "name": "Cronache del Mezzogiorno", "username": "cronachemezzog", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 382, "tweet_count": 45774, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "535899415", "location": "Caruaru Pernambuco", "name": "AnaPaula \u267b\ufe0f", "username": "aapmachado7", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 662, "tweet_count": 74544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090595328460509190", "name": "JoiningLife", "username": "LifeJoining", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 531, "tweet_count": 56982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1167445714659696643", "name": "S\u00e9rgio Spellmann", "username": "SergioSpellmann", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 41, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "470051826", "name": "Javi Rold\u00e1n", "username": "JaviHipo", "public_metrics": {"followers_count": 8400, "following_count": 1545, "tweet_count": 76360, "listed_count": 159}}, {"verified": false, "id": "156361915", "location": "M\u00e1laga", "name": "Garrincha", "username": "GarrinchaCF", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 2001, "tweet_count": 50275, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "88799245", "name": "\ud83d\uded1Evando\ud83e\ude78Pela\ud83e\ude78Esquerda\ud83d\uded1", "username": "VandinhoCeara", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 4979, "tweet_count": 19846, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "810987306664468480", "location": "Manchester paulista", "name": "Roger", "username": "Roger_Soares98", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 852, "tweet_count": 3108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "401384477", "name": "Lula \u00e9 13", "username": "COSTAJR1", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 268, "tweet_count": 124979, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1380764066", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "CapitalCDMX", "username": "CapitalMX_", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "id": "837530077017448448", "name": "Leonor", "username": "reyna_202", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "username": "Omarquesadamart", "public_metrics": {"followers_count": 13490, "following_count": 1989, "tweet_count": 5114, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "308799607", "location": "Toluca", "name": "Octavio Pe\u00f1a", "username": "psicologoctavio", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 359, "tweet_count": 18734, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "734612915458805762", "location": "cba", "name": "curly", "username": "gxluciana", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 250, "tweet_count": 24901, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "330221434", "location": "Madrid, Spain", "name": "Santiago Heras", "username": "SantiHeras", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 597, "tweet_count": 23575, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "57367379", "name": "Coach Aedes Aegypt", "username": "daammit", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 497, "tweet_count": 9863, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "65737909", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "name": "P\u00e1s e bem \u00a9", "username": "vitorsam", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 769, "tweet_count": 43679, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4514097747", "location": "Bras\u00edlia", "name": "rebecca", "username": "rebeccaasilva_", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 210, "tweet_count": 15666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "976106494809829376", "name": "Miguel \u00c2ngelo Monteiro", "username": "MigMonteiro2018", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 2192, "tweet_count": 3328, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3092014920", "name": "Carlos Magno LULA da Silva", "username": "carlosmagno1983", "public_metrics": {"followers_count": 4350, "following_count": 4995, "tweet_count": 106478, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1116965535651127296", "name": "Opnet67", "username": "opnet67", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1507, "tweet_count": 62183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000860741220659202", "name": "Jaspion da Zueira", "username": "jaspion_zueira", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1105, "tweet_count": 5360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "709727943375728640", "name": "Krisell Mackenzie", "username": "MackMD81", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 278, "tweet_count": 1032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037013716875833344", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Bendito cacau \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "username": "DrizinhaEuzinha", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 460, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "923231012942999553", "location": "Imaginario colectivo", "name": "El gran Berlanga \ud83c\udfa5", "username": "Don_Berlanga", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 90, "tweet_count": 3458, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1128776484498358274", "name": "Jorge Antonio turra", "username": "TurraAntonio", "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 4774, "tweet_count": 75734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3156112379", "location": "lacsanga", "name": "Alberto Sativa Lex", "username": "AlbertoSativa", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2539, "tweet_count": 236296, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "117216890", "location": "Cuenca, Ecuador", "name": "\u25cf\u2022\u043c\u0251j\u03c3vi\u014b\u03c4i\u043cill\u0251\u2022\u25cf", "username": "mojito1604", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 456, "tweet_count": 46152, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "966358516108873729", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cultura Colectiva News", "username": "CCNews__", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "id": "412620474", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Marcus Vinicius", "username": "MARCVCN", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1811, "tweet_count": 19811, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2521857043", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Eddie\ud83d\udcda\ud83d\ude8e", "username": "eddierodrigues_", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 3063, "tweet_count": 12212, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "2325615368", "name": "Argie Popeye", "username": "ArgiePopeye", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 2199, "tweet_count": 108790, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "774393841", "location": "here, there, everywhere...", "name": "\ud83c\udf38 Soy Brigitte \ud83c\udf38", "username": "SoyBrigitteTw", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 4306, "tweet_count": 78265, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "61290192", "name": "PH Moreira (Paulo Humberto)", "username": "cultlink", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2962, "tweet_count": 3456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "372601594", "location": "JOS\u00c9 CEZAR", "name": "Cezar Brasil 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cezarx1", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 2953, "tweet_count": 39679, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "252780259", "location": "Limeira", "name": "Cristiano Kock Vitta", "username": "crikockvitta", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1775, "tweet_count": 11035, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1100976639889080320", "location": "Rj\ud83c\udf34", "name": "\ud83d\udda4", "username": "Px_Luanna", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1061, "tweet_count": 18441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38491058", "location": "Brasil", "name": "Dadazuca \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Dadazuca", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 941, "tweet_count": 19344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "36705462", "location": "Brasil", "name": "Ricardo Pereira", "username": "ricardope", "public_metrics": {"followers_count": 65294, "following_count": 3408, "tweet_count": 84141, "listed_count": 134}}, {"verified": false, "id": "70054648", "location": "Milan, italy", "name": "Sanremo anche noi", "username": "SanremoAncheNoi", "public_metrics": {"followers_count": 6633, "following_count": 90, "tweet_count": 460610, "listed_count": 984}}, {"verified": false, "id": "448048809", "location": "Roma", "name": "Radio Rock", "username": "RadioRock106e6", "public_metrics": {"followers_count": 8089, "following_count": 213, "tweet_count": 34289, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "178553405", "name": "Pedro Borges", "username": "_pedroborges_", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 664, "tweet_count": 129325, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3456451", "name": "Manoel Neto", "username": "magasine", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 988, "tweet_count": 72954, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "140960417", "name": "YolandaMu\u00f1oz", "username": "YolandaMAlonso", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 508, "tweet_count": 4083, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "169420602", "location": "Mallorca Illes Balears", "name": "Maria Ant\u00f2nia Font", "username": "mafontoliver", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 744, "tweet_count": 2229, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1167080359126806529", "name": "Silviru", "username": "Silviru2", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1894, "tweet_count": 42647, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "892537645343145984", "location": "San Salvador de Jujuy ", "name": "Dr. Guillermo Eugenio Banzas", "username": "BanzasGuillermo", "public_metrics": {"followers_count": 28937, "following_count": 18183, "tweet_count": 107917, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "739906160812281857", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bea \ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Beatriscampos15", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 205, "tweet_count": 11936, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "704175294", "location": "Colombia", "name": "m loves o\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "greeicyperrea", "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 195, "tweet_count": 172631, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "721740028393734144", "name": "SESPAS", "username": "sespas", "public_metrics": {"followers_count": 6202, "following_count": 260, "tweet_count": 41065, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "id": "51514819", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "\ud83d\udea9 \ud83c\udd70\ufe0fngelaDoki \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "angeladoki", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 4953, "tweet_count": 29492, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1142172775", "name": "aldo fagioli", "username": "aldogiacob", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 244, "tweet_count": 5496, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2397799935", "name": "LUCANO", "username": "CanioA", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2648, "tweet_count": 73198, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "703186038622019584", "name": "#EuSeiQueVoc\u00eaTreme", "username": "vika_galodoido", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 0, "tweet_count": 31908, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2722042489", "name": "MAYARO \ud83d\udc4a\ud83c\udffe", "username": "Myarsts", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1399, "tweet_count": 51459, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "972587376", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "name": "P\u00e1ssaro Dourado \ud83d\udc76", "username": "GbVgs", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 2133, "tweet_count": 161958, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "979530687731699712", "location": "Morro do Adeus", "name": "Capoeira MDA \u2605\u5f61", "username": "capoeiracpx22", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 575, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "41641013", "location": "Brasil", "name": "Ruiva Desbotada", "username": "ruivadesbotada", "public_metrics": {"followers_count": 20007, "following_count": 9797, "tweet_count": 209534, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "886026356806627328", "name": "Ruben Marzialetti", "username": "RubenMarzialet1", "public_metrics": {"followers_count": 4348, "following_count": 3891, "tweet_count": 684660, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "237293582", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "name": "Josu\u00e9 Richardson", "username": "josuerichardson", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1408, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "983325846", "location": "Roma, Lazio", "name": "roberta chellini", "username": "robertachellini", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 806, "tweet_count": 44070, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "124313623", "location": "Recife, Brazil", "name": "al\u00ea", "username": "beIIedejour", "public_metrics": {"followers_count": 4575, "following_count": 621, "tweet_count": 166124, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "470595443", "location": "Recife, Brasil", "name": "gabs", "username": "gabrielherdyz", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 506, "tweet_count": 146003, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "261410569", "name": "Cac\u00e1 Ara\u00fajo", "username": "cacaraujo66", "public_metrics": {"followers_count": 4400, "following_count": 4239, "tweet_count": 54305, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "395218906", "location": "Milano", "name": "Corriere della Sera", "username": "Corriere", "public_metrics": {"followers_count": 2688738, "following_count": 242, "tweet_count": 527577, "listed_count": 8963}}, {"verified": false, "id": "3317618397", "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "username": "feduambiental", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5000, "tweet_count": 298790, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2789536112", "location": "Sede legale Roma ", "name": "Osservatorio Salute e Sicurezza", "username": "OsservatorioSa", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 205, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19593634", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum", "public_metrics": {"followers_count": 451864, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}}, {"verified": false, "id": "308729179", "location": "Estado trujillo", "name": "Dioni Rodriguez", "username": "DioniRodriguez1", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1292, "tweet_count": 71427, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1060896660996456450", "location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "name": "Thauane", "username": "Thauane1116", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 168, "tweet_count": 7496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1917808016", "name": "luangael", "username": "luangael", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 186, "tweet_count": 13181, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1093688255248248832", "name": "mayna", "username": "may_regin", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 719, "tweet_count": 8870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2586506743", "name": "Fam\u00edlia Corintiana.", "username": "scorpionjapa1", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 33, "tweet_count": 27294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51864348", "location": "Argentina", "name": "Miguel Andr\u00e9s Erglis", "username": "miguelerglis", "public_metrics": {"followers_count": 4860, "following_count": 5344, "tweet_count": 73959, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "986263800297984000", "location": "Paperopoli", "name": "Pico De Paperis", "username": "PicoPaperopoli", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 67377, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "152917502", "location": "M\u00e9xico", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "username": "InformateMX", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4552, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "id": "887772129009311746", "name": "victor hugo aguilera", "username": "victorh87644330", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 366, "tweet_count": 52797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1945417908", "location": "in a haunted club.", "name": "st james", "username": "dbatcatss", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1257, "tweet_count": 85245, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "389064898", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mica\ud83d\udc9c", "username": "AccioTolkien", "public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 10215, "tweet_count": 187710, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "id": "211600427", "location": "C\u00f3rdoba Argentina", "name": "La Tonta de la Buena Memoria", "username": "nayamanzano", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 4997, "tweet_count": 103791, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1129200144019218432", "name": "March Delgado", "username": "MarchDelgado1", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 117, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "username": "lopezdoriga", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432873, "listed_count": 15594}}, {"verified": false, "id": "108317765", "location": "EH", "name": "Martitze", "username": "martitze", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 3782, "tweet_count": 581610, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "20614211", "location": "Belmont, CA", "name": "Eduair\ud83c\udf97", "username": "Eduair", "public_metrics": {"followers_count": 5781, "following_count": 6388, "tweet_count": 44399, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1353448668", "name": "Humberto Escorcha", "username": "HumbertoEscorch", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 64, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "844972491546120193", "name": "Jos\u00e9 Manuel", "username": "jomamasa92", "public_metrics": {"followers_count": 5500, "following_count": 4496, "tweet_count": 5164, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "732368680089231360", "name": "Luz Mar\u00eda Mart\u00ednez", "username": "luzzmar170", "public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 4273, "tweet_count": 210770, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1052885642214965250", "name": "ElCaso.com", "username": "elcasocom", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27649, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "926541944813244416", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Edgardo Javier Canu", "username": "EdgardoCanu", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 4505, "tweet_count": 65381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056860075594264577", "name": "Brasil Feliz de Novo\ud83d\udea913 Lula", "username": "mcc08of", "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 5237, "tweet_count": 15728, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2732607772", "name": "JAG", "username": "Jagnofound", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 3963, "tweet_count": 28413, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1085144872091377664", "location": ", Brasil", "name": "Anames#vidasnegrasimportam", "username": "Alboy542", "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 3589, "tweet_count": 24309, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "807712139221856256", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Millacazita", "username": "millacazita", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 229, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "935899801715138560", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "name": "AlbertoRGomez\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "GbetoAr", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 5193, "tweet_count": 295494, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "753701869", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "juelcino f costa", "username": "juelcino", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 157, "tweet_count": 10163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "838726119226368000", "name": "Maquinas Empacadoras", "username": "MaquinasEmpac", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "username": "elcasocat", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "id": "1210409269", "location": "atacames", "name": "yerba mala", "username": "5623Danny", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 101, "tweet_count": 11451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "383411041", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Melinashe", "username": "1mel9", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 380, "tweet_count": 34787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038206012", "name": "\ud835\udc73", "username": "leyla98_", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 288, "tweet_count": 31858, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "860230171533733888", "location": "021", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86", "username": "andressaa_x", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 772, "tweet_count": 22217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1150186499633233930", "name": "Ivan\ud83e\udec0", "username": "ivanmenendezz", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 60, "tweet_count": 1631, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "178130434", "location": "S\u00e3o Paulo City", "name": "Lucas Lau", "username": "OLucasLau", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 979, "tweet_count": 21759, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "422045971", "location": "Alacant", "name": "Pere Llorens", "username": "LlorensPere", "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 3114, "tweet_count": 9955, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "70138045", "name": "Gerson Leal", "username": "GersonPLeal", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 390, "tweet_count": 8260, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "545132245", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Victoria", "username": "vikaguirre", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 322, "tweet_count": 2359, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "189850311", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "marcos sahade", "username": "masahade", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 200, "tweet_count": 3746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4846393606", "location": "Alejandro Korn, Bs As", "name": "Andres", "username": "andresquercia", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 221, "tweet_count": 69490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "449034999", "location": "estudiante de ICP/economista.", "name": "\uff2d\uff25\uff2c\uff29 \uff23\uff21\uff30\uff30\uff25\uff2c\uff2c\uff25\uff34\uff34\uff29", "username": "meliina_cp", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 540, "tweet_count": 16851, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1160275501757468674", "location": "Verona, Veneto", "name": "Gianluca Lanteri", "username": "LanteriGianluca", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "841637743042138112", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carol", "username": "carolbtxx", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 208, "tweet_count": 46390, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1078053990229819392", "name": "Angelita Reis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "AngelitaReis5", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 6683, "tweet_count": 10269, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3344154101", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Laudeci Lula Rousseff", "username": "laudeci_m", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 2859, "tweet_count": 49709, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2981579469", "name": "Carouuuu do Conduru", "username": "tinhame", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 1659, "tweet_count": 34192, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "990047688489164801", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jussara faissal", "username": "FaissalJussara", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 346, "tweet_count": 8228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2205468635", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "Fede", "username": "FedLazart", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 3273, "tweet_count": 101039, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "717894055405961216", "name": "Rosy", "username": "Rosy87234986", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50989, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "947866297672577024", "location": "05.10.20 \ud83d\udc8d", "name": "Leandraa \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "magrinhaa_3", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 953, "tweet_count": 9209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4704622656", "name": "dark sister", "username": "daydralis", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 415, "tweet_count": 52751, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "703171306", "name": "MasterPrimePro", "username": "MasterPrimePro", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 132, "tweet_count": 34408, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "74062637", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "\u034fWilL \ud83c\udf42\u2728", "username": "wilthisway", "public_metrics": {"followers_count": 6502, "following_count": 3909, "tweet_count": 436580, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "id": "4153831582", "location": "FluminenseFC", "name": "01 \u2b50\ufe0f", "username": "biaatyf", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 1018, "tweet_count": 80960, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "701566635988140032", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Bruno \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "brunobrito93", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 442, "tweet_count": 43151, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "147569974", "location": "Buenos Aires", "name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Aranda", "username": "Angeles_reco", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 793, "tweet_count": 10089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3319371639", "name": "\u0432\u0454\u03b1\u2728", "username": "_Beatriz_22", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 559, "tweet_count": 57482, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "827434765", "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "juliacarlotto_", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 633, "tweet_count": 67126, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4071838246", "name": "ana", "username": "anaqsz", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 3751, "tweet_count": 81326, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "username": "SeriesTWBZ", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}}, {"verified": false, "id": "1110928865881411584", "name": "fofoqueira passiva \ud83d\ude3b", "username": "rocha_lua3018", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 400, "tweet_count": 26857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "459270241", "location": "Argentina", "name": "Fede \ud83c\udf9a\ufe0f", "username": "bd_xs", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 2327, "tweet_count": 45325, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "125231299", "location": "Lima, Peru", "name": "Erasmo Alayo", "username": "Emo_Galeno", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "178428160", "name": "Ricardo", "username": "megarictus", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 101, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083698612448780288", "location": "\ud83e\udd8b", "name": "Lara.", "username": "7loiraa", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 415, "tweet_count": 23154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "939198214632337408", "name": "e e", "username": "evyecrf", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1785, "tweet_count": 29639, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "18955433", "location": "Per\u00fa, Hu\u00e1nuco", "name": "manueljsalazar", "username": "manueljsalazar", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1860, "tweet_count": 19012, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1148426393140834305", "location": " Amaz\u00f4nia. Brazil", "name": "Francio", "username": "Francis26970909", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1106, "tweet_count": 4294, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "45435425", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sonia Meneghetti", "username": "soghetti", "public_metrics": {"followers_count": 13989, "following_count": 3617, "tweet_count": 59551, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "933826953697734657", "location": "Lima, Peru", "name": "#VamosConVero", "username": "Johanncm25", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1597, "tweet_count": 16826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2929387925", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "elm3lvin\u00ae", "username": "elm3lvin", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 1254, "tweet_count": 36863, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1147899841076518912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Benito Zambrano", "username": "BenitoZambranoL", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 6829, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "907258486895071232", "location": "CPX DA PENHA...\u2764", "name": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffe\ud83d\udc99", "username": "Lima3901", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1060, "tweet_count": 74918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "182819523", "location": "Washington D.C.", "name": "Jos\u00e9 A. Delgado", "username": "JoseADelgadoEND", "public_metrics": {"followers_count": 32558, "following_count": 2784, "tweet_count": 97233, "listed_count": 318}}, {"verified": false, "id": "251225210", "name": "Paulo Rocha", "username": "pjcrocha", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 512, "tweet_count": 133607, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "73919089", "location": "Bar\u00e3o Geraldo, Campinas", "name": "Ivan Arbelaez", "username": "IvanArbelaez", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 328, "tweet_count": 3142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042619995", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "name": "Mariana", "username": "marianapinto_18", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1020, "tweet_count": 253270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1120484243044536325", "name": "Acervo da com\u00e9dia", "username": "acervo_comedia", "public_metrics": {"followers_count": 43672, "following_count": 40886, "tweet_count": 18312, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1010914413413634048", "location": "Aqu\u00ed merito", "name": "Yo Merita!", "username": "pitabasulto555", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 212, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1036989995637243905", "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "name": "thata", "username": "treemofc", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 1198, "tweet_count": 38334, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "776855764694478848", "location": "Santo Domingo Este, Dominican ", "name": "Xenia Tejada", "username": "LaTiaXenia", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 311, "tweet_count": 127415, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "874473996091260928", "name": "Vit\u00f3ria Maciel", "username": "toiamaciel", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 810, "tweet_count": 15444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902635097475698689", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dinda da Manu\ud83d\udc9c\ud83d\ude0d", "username": "Keth_Santana", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 206, "tweet_count": 6734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134464702", "location": "Bologna, Italia", "name": "anatto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "anattostefano", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 961, "tweet_count": 19984, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "2855684781", "name": "Ana Pereira", "username": "AnaAnanobrega1", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 81, "tweet_count": 98347, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "195559001", "location": "Denver, CO", "name": "Yajaira \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ramirezpineday", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1309, "tweet_count": 8274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179748109", "name": "M\u00e1rio S\u00e9rgio", "username": "mariosergiorosa", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 583, "tweet_count": 7410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "377084459", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "name": "Ramos", "username": "RamosSuuellen", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 319, "tweet_count": 51303, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "730504909238439936", "location": "Wakanda", "name": "LAUREX \ud83e\udd8b", "username": "Nega_Laula", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1334, "tweet_count": 45661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38882721", "name": "Ribeiro.", "username": "driano_fr", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1053, "tweet_count": 9850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "968717717384593409", "location": "Deus me guarde \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "name": "Luto eterno \ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "username": "Sophiahurley32", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2363, "tweet_count": 52450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "808801364902088704", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "name": "Deus Preto \ud83d\ude4f\ud83c\udfff", "username": "kingneguiin", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 443, "tweet_count": 18121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2994644578", "name": "Bru", "username": "_burubn", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 476, "tweet_count": 5501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1352915461", "location": "Argentina", "name": "Di\u00f3genes Hern\u00e1ndez", "username": "diogenesherdez1", "public_metrics": {"followers_count": 20806, "following_count": 19860, "tweet_count": 346011, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "1076216270633222146", "location": "cantabria^compos", "name": "bohelia", "username": "boheliaxx", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1087, "tweet_count": 19494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3986114295", "name": "sara", "username": "xsarinsx", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 171, "tweet_count": 3440, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "892936261815631872", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "era s\u00f3 mais um silvo", "username": "donutagain", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1118, "tweet_count": 3688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "159995198", "location": "United States of America", "name": "\ud83d\ude4c", "username": "Boscardin", "public_metrics": {"followers_count": 33409, "following_count": 1970, "tweet_count": 234708, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "id": "1072606872228823047", "location": "Numbria", "name": "Neon Genesis \u0252\u029c\u1d0ei\u019ao\u10b1\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "JaovaljaoR", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 628, "tweet_count": 30831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1678786722", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "username": "Iammoremylrds", "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "id": "812459633017319424", "name": "bea", "username": "beatriz_limx", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 107, "tweet_count": 37574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "854888930", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carolina Cortez L\u00f3pez", "username": "CarolinaCtLopez", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1501, "tweet_count": 16344, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "397818791", "location": "Alicante", "name": "GVADptoSaludAlicante", "username": "GVAsalualicante", "public_metrics": {"followers_count": 4729, "following_count": 2162, "tweet_count": 8379, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "2833033780", "location": "cj", "name": "deza", "username": "deza_acs", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 594, "tweet_count": 58423, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "843142902998056961", "location": "Rio de janeiro", "name": "S1QU31R4", "username": "Crf_Roberttt", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 700, "tweet_count": 18171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115351080576143360", "name": "Aisha \ud83e\udd0d", "username": "Tchucabell2", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1216, "tweet_count": 40619, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "920119761513734145", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "SAMARA\ud83e\udd0d", "username": "SamaraDosSSilv1", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1178, "tweet_count": 9457, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "id": "1173709900054245376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "author_id": "1048069357480435712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-16T16:50:44.000Z", "id": "1173640370988752897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 240, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173640370988752897"], "text": "\u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fablico quer cada vez mais detalhamento, polui\u00e7\u00e3o e a impress\u00e3o que o artista se matou mais de um ano em cima da folha pra entregar a obra", "author_id": "35926222"}, {"created_at": "2019-09-17T12:33:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 38, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "Alberto Pedro Vivalda"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.3232, "type": "Organization", "normalized_text": "Millonarios"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 133, "username": "Bogotanoazul", "id": "127248919"}, {"start": 134, "end": 141, "username": "josasc", "id": "125446996"}, {"start": 142, "end": 155, "username": "PauloCCortes", "id": "128014880"}, {"start": 156, "end": 169, "username": "IvanDarioMFC", "id": "148101535"}, {"start": 170, "end": 179, "username": "Ivan8754", "id": "349849112"}, {"start": 180, "end": 196, "username": "MillonariosEste", "id": "4128211953"}, {"start": 197, "end": 210, "username": "KinderCortes", "id": "1122901474042945536"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "pacheandrade", "id": "109387378"}, {"start": 225, "end": 234, "username": "cesaralo", "id": "135543313"}, {"start": 235, "end": 246, "username": "msilvaazul", "id": "1360027729"}, {"start": 247, "end": 263, "username": "tooromerocampos", "id": "1075550490"}, {"start": 264, "end": 273, "username": "MillosFC", "id": "567452748"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dVkNCtwqcg", "expanded_url": "https://twitter.com/NelsonBedoyaSan/status/1173938135253880835/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dVkNCtwqcg", "media_key": "7_1173937683468554242"}]}, "id": "1173938135253880835", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 589, "reply_count": 110, "like_count": 995, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938135253880835"], "text": "Comparto v\u00eddeo de Alberto Pedro Vivalda. Por favor retwitear y seguirme para seguir subiendo la historia de Millonarios @Bogotanoazul @josasc @PauloCCortes @IvanDarioMFC @Ivan8754 @MillonariosEste @KinderCortes @pacheandrade @cesaralo @msilvaazul @tooromerocampos @MillosFC https://t.co/dVkNCtwqcg", "author_id": "372890926"}, {"created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "id": "1173553113053237249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "57771039", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}}, {"created_at": "2019-09-16T13:07:53.000Z", "id": "1173584289205604352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173584289205604352"], "text": "Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte significativa de la ciudadan\u00eda se ha enrocado en fanatismos ideol\u00f3gicos.\n\nVamos mal.", "author_id": "4462490243"}, {"created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "id": "1173784857572532225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"], "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}}, {"created_at": "2019-09-17T03:18:17.000Z", "id": "1173798302065790976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173798302065790976"], "text": "@SkullBlondie O suicida acha que a morte termina com os problemas, na realidade os problemas s\u00f3 mudam de plano e a pessoa fica mais perdida do que j\u00e1 estava :(", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkullBlondie", "id": "1069723735"}]}, "author_id": "2374499851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173797566112288769"}], "in_reply_to_user_id": "1069723735"}, {"created_at": "2019-09-17T12:50:47.000Z", "id": "1173942376139755521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173942376139755521"], "text": "minha m\u00e3e: eu t\u00f4 sentindo que voc\u00ea t\u00e1 desanimado, q vc t\u00e1 meio fraco\" a\u00ed eu disse q n estava a\u00ed ela soltou um \"n\u00e3o mente pra mim q eu sei de tudo\" kkkkkk man", "author_id": "2987264104"}, {"created_at": "2019-09-16T18:15:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hLeF9hjzJP", "expanded_url": "https://twitter.com/Becaria_/status/1173661820453818371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLeF9hjzJP", "media_key": "3_1173661804234530817"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hLeF9hjzJP", "expanded_url": "https://twitter.com/Becaria_/status/1173661820453818371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLeF9hjzJP", "media_key": "3_1173661812547575809"}]}, "id": "1173661820453818371", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173661820453818371"], "text": "El \"trampol\u00edn suicida\" de Gij\u00f3n que alguna gente usa para pescar o tirarse selfies.\n\nA ver si nos extinguimos ya. https://t.co/hLeF9hjzJP", "author_id": "227369692"}, {"created_at": "2019-09-17T07:18:41.000Z", "id": "1173858798131437569", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173858798131437569"], "text": "El que es preocupant es l\"holiganisme\" su\u00efcida d'un vicepresident del Parlament. https://t.co/ScWUFYwswk", "author_id": "1122937710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173841553036652545"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ScWUFYwswk", "expanded_url": "https://twitter.com/josepcosta/status/1173841553036652545", "display_url": "twitter.com/josepcosta/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:34:53.000Z", "id": "1173938374442463232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938374442463232"], "text": "@flandivar Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y siguen bl0wj0bing AF porque who knows?! \nVienen por todo y todos, y no lo ocultan pero, primero, vienen por los periodistas.\nHablame de masoquismo suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "author_id": "58127090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173922516026494976"}], "in_reply_to_user_id": "199240383"}, {"created_at": "2019-09-17T10:48:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Noche de los L\u00e1pices"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 254, "tag": "SinElPanYSinLaTorta"}]}, "id": "1173911577172545539", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173911577172545539"], "text": "...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciarse de Macri para ganar votos imposibles, haciendo que se le recurran los potenciales. \n\nEst\u00e1n muy desesperados.\n\n#SinElPanYSinLaTorta", "author_id": "4632893727"}, {"created_at": "2019-09-17T12:18:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Pi\u00f1eiro"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "UrbanaAlM\u00e1ximo"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 93, "tag": "UrbanaAlM\u00e1ximo"}]}, "id": "1173934125985783809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173934125985783809"], "text": "\"El d\u00eda m\u00e1s feliz del suicida es cuando lo va a hacer\" Dr. Gustavo Pi\u00f1eiro en #UrbanaAlM\u00e1ximo", "author_id": "148316542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173933618223288320"}], "in_reply_to_user_id": "148316542", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}}, {"created_at": "2019-09-17T12:35:49.000Z", "id": "1173938608857911296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938608857911296"], "text": "Lo pat\u00e9tico, ya no es ni triste, es que los medios, sus due\u00f1os y mucho periodista al parecer no le importa y siguen bl0wj0bing AF porque who knows?! \nVienen por todo y todos, y no lo ocultan pero, primero, vienen por los periodistas.\nHablame de masoquismo suicida. https://t.co/pRXH2UUgjh", "author_id": "58127090", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/pRXH2UUgjh", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1173787564085534726", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:42:28.000Z", "id": "1173940282297131008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173940282297131008"], "text": "Pedir que vuelvas es como un acto suicida.", "author_id": "3167342806"}, {"created_at": "2019-09-17T07:47:46.000Z", "id": "1173866117003169797", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173866117003169797"], "text": "Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic en tot el pa\u00eds.Vull aprofitar per agrair la implicaci\u00f3 dels professionals,AFASIB i mitjans de comunicaci\u00f3 per millorar la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi @ParlamentIB https://t.co/tD3pIbXEaq", "entities": {"mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "ParlamentIB", "id": "434873644"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tD3pIbXEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD3pIbXEaq", "media_key": "3_1173866106383216640"}]}, "author_id": "274497844"}, {"created_at": "2019-09-17T11:34:22.000Z", "id": "1173923142886154240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923142886154240"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona - https://t.co/SjQeiltg3n", "author_id": "24440571", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/SjQeiltg3n", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/cad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "id": "1173229881657843713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "author_id": "22585744"}, {"created_at": "2019-09-16T19:16:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00f4ninha"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Mv1"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/OU9w1q55TL", "expanded_url": "https://twitter.com/dyanlucc_11/status/1173668643382669316", "display_url": "twitter.com/dyanlucc_11/st\u2026"}]}, "id": "1173676978165157888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173676978165157888"], "text": "Vc j\u00e1 estudou no Mv1?\n\nSim\n\nVc j\u00e1 matou tempo conversando com a S\u00f4ninha?\n\nN\u00e3o\n\nE estudou no Mv1?\n\nObs: principalmente se for conversando sobre o Flamengo https://t.co/OU9w1q55TL", "author_id": "2917866521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173668643382669316"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-17T11:25:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nhEibXiVeO", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/09/17/afganistan-ashraf-ghani-presidente-moto-bomba-ataque-suicida-parwan-charakar.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/HLhNbXQFNp", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1173920785167081473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLhNbXQFNp", "media_key": "3_1173917069353598978"}]}, "id": "1173920785167081473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920785167081473"], "text": "Ataque suicida con moto-bomba deja al menos 24 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/nhEibXiVeO https://t.co/HLhNbXQFNp", "author_id": "54115409"}, {"created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "id": "1173678464249077762", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "author_id": "95338132"}, {"created_at": "2019-09-17T09:30:46.000Z", "id": "1173892037214691328", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173892037214691328"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Basilicata"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "Eni"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "Viggiano"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "petrolio"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HN2Brk7vcc", "expanded_url": "https://twitter.com/angelamontanar3/status/1173891227261046785", "display_url": "twitter.com/angelamontanar\u2026"}]}, "text": "In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #petrolio che stanno avvelenando tutto! Un ingegnere che aveva denunciato \u00e8 stato trovato morto...ufficialmente suicida...ma nessuno ci ha mai creduto... https://t.co/HN2Brk7vcc", "author_id": "2832335447", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173891227261046785"}]}, {"created_at": "2019-09-17T12:34:56.000Z", "id": "1173938384374554624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173938384374554624"], "text": "eu tava numa casa enorme mas n\u00e3o de dois andares e tipo pro lado de fora da casa tinha um homem e eu tinha que fechar todas as portas e janelas pra esse homem n\u00e3o poder entrar na casa pq se ele entrasse eu iria morrer", "author_id": "1095751517796212736"}, {"created_at": "2019-09-17T11:31:52.000Z", "id": "1173922516026494976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 55, "like_count": 694, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1173922516026494976"], "text": "\"Auditar notas period\u00edsticas\". Esto tambi\u00e9n se vota en octubre. https://t.co/h47QJVUrYR", "author_id": "199240383", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/h47QJVUrYR", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1173787564085534726", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "id": "1173936152526688257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"], "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "author_id": "70577513"}, {"created_at": "2019-09-17T03:11:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1173796647840690177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173796647840690177"], "text": "uma menina de 10 anos se matou com depress\u00e3o,ela tinha DEZ ANOS. e ainda escuto gente dizendo que depress\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada/falta de Deus. Ela era uma crian\u00e7a,por causa dessa maldita doen\u00e7a tirou a pr\u00f3pria vida. vamos ter mais empatia pfv \ud83d\ude14", "author_id": "978359257388240896"}, {"created_at": "2019-09-17T11:38:35.000Z", "id": "1173924203038498818", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173924203038498818"], "text": "@MariMalmegrim9 terrorista", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MariMalmegrim9", "id": "1091813202042806272"}]}, "author_id": "1049351878000201728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173775611095080960"}], "in_reply_to_user_id": "1091813202042806272"}, {"created_at": "2019-09-17T12:30:51.000Z", "id": "1173937357982244865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173937357982244865"], "text": "@_cacardoso13 @gabrielacrst @yasbartulic Desculpa mas o melhor signo pra relacionamento e amizade \u00e9 le\u00e3o bjs", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_cacardoso13", "id": "169694855"}]}, "author_id": "1726887252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173936733152514048"}], "in_reply_to_user_id": "169694855"}, {"created_at": "2019-09-16T19:28:26.000Z", "id": "1173680057816113152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173680057816113152"], "text": "Gente inacredit\u00e1vel, uma crian\u00e7a se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d doen\u00e7a maldita.  Cuide das pessoas a sua volta,adultos, jovens, idosos  e principalmente das nossas  crian\u00e7as \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/DWGs1B9W6i", "author_id": "1034738735664033792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/DWGs1B9W6i", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}]}, "id": "1173356965038309378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "author_id": "1097940989468205059"}, {"created_at": "2019-09-17T12:28:35.000Z", "id": "1173936785518292994", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173936785518292994"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "RENZI"}]}, "text": "#RENZI: \"MI FA IMPAZZIRE QUANDO MI DANNO PER MORTO\"\nE' per questo che si suicida", "author_id": "434988195"}, {"created_at": "2019-09-16T18:46:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/WE08mTGG9W", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/politica/20190916/errejon-podemos-investidura-sanchez-elecciones-generales-7636538", "display_url": "elperiodico.com/es/politica/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/politica/20190916/errejon-podemos-investidura-sanchez-elecciones-generales-7636538"}]}, "id": "1173669555115319296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 145, "like_count": 265, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1173669555115319296"], "text": "\u00a1\u00a1Alucina, vecina!! ....  este t\u00edo de qu\u00e9 va? ... pero a\u00fan se cree que tiene alguna influencia en Podemos o piensa que el partido es suyo? ...\n\nhttps://t.co/WE08mTGG9W", "author_id": "2665463588"}, {"created_at": "2019-09-16T19:37:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "id": "1173682420530470914", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173682420530470914"], "text": "Esta coisa de fazerem com que o \u00fanico debate que passa em todas as TV seja entre PS e PSD est\u00e1 um bocado ultrapassado, n\u00e3o acham? J\u00e1 se matou isso em 2015. N\u00e3o vale a pena insistir.", "author_id": "879663520622804992"}, {"created_at": "2019-09-17T11:57:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 280, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/15PqpU6kdg", "expanded_url": "https://shar.es/aXx7On", "display_url": "shar.es/aXx7On"}]}, "id": "1173928989448126465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173928989448126465"], "text": "En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre recortes del gasto, en especial, el volumen y las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico.\nhttps://t.co/15PqpU6kdg a trav\u00e9s de @InstitutoCato", "author_id": "224063808"}, {"created_at": "2019-09-17T04:20:04.000Z", "id": "1173813847976816640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173813847976816640"], "text": "mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem idade e a gente n\u00e3o escolhe ter isso, que doen\u00e7a maldita! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nE vcs ainda falam que \u00e9 frescura/bobeira, ok. https://t.co/Ft7Bnb5T71", "author_id": "729712838944690176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ft7Bnb5T71", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Almod\u00f3var"}, {"start": 111, "end": 126, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Banderas"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/303TCDUnce", "expanded_url": "https://ops.fyi/PainandGlory", "display_url": "ops.fyi/PainandGlory", "status": 200, "unwound_url": "https://filmschoolrejects.com/pain-and-glory-review/"}]}, "id": "1173933403009376257", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173933403009376257"], "text": "Pedro Almod\u00f3var's latest is a sly, sweet, and sorrowful self-portrait featuring a career-best performance from Antonio Banderas. Our review:   https://t.co/303TCDUnce", "author_id": "7624112"}, {"created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "id": "1173422474022834180", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "author_id": "1115999661108727808"}, {"created_at": "2019-09-17T10:24:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/F0isSLY3ZI", "expanded_url": "http://bit.ly/2LWPuHP", "display_url": "bit.ly/2LWPuHP", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "id": "1173905582048337920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173905582048337920"], "text": "Al menos 24 muertos por un atentado suicida en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presidente afgano, Ashraf Ghani, en el norte del pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/F0isSLY3ZI", "author_id": "105082141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173880815568052225"}], "in_reply_to_user_id": "105082141"}, {"created_at": "2019-09-17T11:24:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/0gjx3eTXCl", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23458-los-que-votan-a-cfk-no-recuerdan-la-corrupcion-k.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23458-los-que-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23458-los-que-votan-a-cfk-no-recuerdan-la-corrupcion-k.html"}]}, "id": "1173920635799638018", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 849, "reply_count": 234, "like_count": 1271, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1173920635799638018"], "text": "Los que votan a Cristina Kirchner, \u00bfno recuerdan la corrupci\u00f3n K? - https://t.co/0gjx3eTXCl", "author_id": "113030999"}, {"created_at": "2019-09-17T12:17:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Trevijano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "forspain", "id": "335099852"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "ErZdelPlato", "id": "1031834264390774786"}]}, "id": "1173934006485835777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173934006485835777"], "text": "@LuisMoliner13 @forspain @QRotat @ErZdelPlato Tengo mis reservas hacia las teor\u00edas de Garcia Trevijano (qepd), como ya he insinuado antes.\nY claro que s\u00ed, es bueno que nos documentemos, que contrastemos fuentes,...", "author_id": "121909889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173932478148558849"}], "in_reply_to_user_id": "822904658897342464"}, {"created_at": "2019-09-17T02:16:20.000Z", "id": "1173782709409181696", "lang": "zh", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 22, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173782709409181696"], "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf40\u5413\u6b7b\u5b9d\u5b9d\u4e86\ud83d\ude31\ud83d\udc31\ud83d\ude48\ud83c\udf40\ud83c\udf40\n https://t.co/hjGIWzZRwW", "author_id": "860099781481213954", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/hjGIWzZRwW", "expanded_url": "https://twitter.com/atabenli/status/1173523790107725824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hjGIWzZRwW", "media_key": "7_1173523745727819776"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:20:05.000Z", "id": "1173934648587640833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173934648587640833"], "text": "bom dia pra quem foi no consult\u00f3rio atoa pq o m\u00e9dico faltou", "author_id": "721680540877910016"}, {"created_at": "2019-09-17T11:50:00.000Z", "id": "1173927078942707712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 13, "like_count": 52, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1173927078942707712"], "text": "La Comunidad multa con 20.001 euros a una 'coach' que ofrec\u00eda terapias para curar la homosexualidad https://t.co/I3iMwbwNkz", "author_id": "14436030", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/I3iMwbwNkz", "expanded_url": "http://bit.ly/34OL6mJ", "display_url": "bit.ly/34OL6mJ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/09/17/5d80b939fdddff099b8b4593.html"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T12:15:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "Gustavo Pi\u00f1eiro"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "UrbanaAlM\u00e1ximo"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "Escuch\u00e1Urbana"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 111, "tag": "UrbanaAlM\u00e1ximo"}, {"start": 114, "end": 128, "tag": "Escuch\u00e1Urbana"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/quCOKoczqY", "expanded_url": "http://urbana.com.py", "display_url": "urbana.com.py", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582863341508169728/OkMY-Q2T?format=png&name=orig", "width": 1067, "height": 1067}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582863341508169728/OkMY-Q2T?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio | Urbana 106.9 FM", "description": "Somos Radio Urbana 106.9 FM. Sent\u00ed La M\u00fasica.", "unwound_url": "https://urbana.com.py/"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/wkKIZmw6Au", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbana1069/status/1173933618223288320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkKIZmw6Au", "media_key": "3_1173933609805406208"}]}, "id": "1173933618223288320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173933618223288320"], "text": "Con el Dr. Gustavo Pi\u00f1eiro, hablamos sobre la prevenci\u00f3n de actos suicidas en el consultorio de #UrbanaAlM\u00e1ximo \n\n#Escuch\u00e1Urbana https://t.co/quCOKoczqY https://t.co/wkKIZmw6Au", "author_id": "148316542", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}}, {"created_at": "2019-09-17T10:00:00.000Z", "id": "1173899395806269440", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173899395806269440"], "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "author_id": "423423050"}, {"created_at": "2019-09-17T00:20:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Ikolpnt7Wr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYAmTKJgEBk.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "id": "1173753616093667328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173753616093667328"], "text": "E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicianos agregados.\n \nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/Ikolpnt7Wr", "author_id": "812714252", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-17T02:50:51.000Z", "id": "1173791397155155968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 272, "like_count": 3340, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1173791397155155968"], "text": "Saudade de quando todo mundo era amiguinho contra a esquerda porca", "author_id": "162453393"}, {"created_at": "2019-09-17T11:04:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.6826, "type": "Other", "normalized_text": "BLOCK"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 187, "username": "taemutuals", "id": "1042476883831611392"}]}, "id": "1173915632175329280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173915632175329280"], "text": "Quem descobriu quem matou a irm\u00e3 do Tae em c\u00f3digo 121 eu s\u00f3 pe\u00e7o uma coisa...n\u00c3O FALA QUEM \u00c9 PQ SE N\u00c3O O BLOCK VEM E EU COME\u00c7O A TE ODIAR CARAIO\n\nComecei a ler ontem poxa ,_,\n\n@taemutuals", "author_id": "1102717992176152577"}, {"created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1172881860541714432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "author_id": "332642789"}, {"created_at": "2019-09-16T19:56:38.000Z", "id": "1173687156533018631", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173687156533018631"], "text": "Ele morreu mesmo gente eu era a bela dama com quem ele se matou https://t.co/j8LZSEwKpX", "author_id": "1064679737556172800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173686707297935360"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/j8LZSEwKpX", "expanded_url": "https://twitter.com/raxnpo/status/1173686707297935360", "display_url": "twitter.com/raxnpo/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T06:00:08.000Z", "id": "1173839031286796294", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173839031286796294"], "text": "@GooodbyeLenin @un_uomo_vivo L'attenzione deve essere la stessa, ma non hai colto ne percepito la gravit\u00e0 del caso Bibbiano.. non sei genitore probabilmente..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GooodbyeLenin", "id": "500096973"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "un_uomo_vivo", "id": "1131966565581230080"}]}, "author_id": "1029102595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173687185712791559"}], "in_reply_to_user_id": "500096973"}, {"created_at": "2019-09-17T11:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatas Ara\u00fajo"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3525, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 93, "end": 118, "probability": 0.8277, "type": "Place", "normalized_text": "Larissa Rodrigues da Silva"}, {"start": 152, "end": 153, "probability": 0.6918, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 154, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/T6S8m3MJgG", "expanded_url": "https://glo.bo/32LFxUs", "display_url": "glo.bo/32LFxUs", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/09/17/justica-marca-para-outubro-interrogatorio-de-acusado-de-matar-transexual-a-paulada-em-sp.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "id": "1173925818705166336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 55, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173925818705166336"], "text": "Jonatas Ara\u00fajo dos Santos, de 25 anos, est\u00e1 detido preventivamente acusado do assassinato de Larissa Rodrigues da Silva, de 21 https://t.co/T6S8m3MJgG #G1", "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-09-17T11:29:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.7804, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/6dZRJv6a1R", "expanded_url": "https://twitter.com/889Noticias/status/1173921973895753728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6dZRJv6a1R", "media_key": "16_1173921953008123907"}]}, "id": "1173921973895753728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921973895753728"], "text": "Al menos 30 personas murieron y m\u00e1s de 20 resultaron heridas, tras registrarse un doble atentado suicida con explosi\u00f3n en la provincia de Parwan, en medio de un acto de campa\u00f1a del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani. Los talibanes reivindicaron la autor\u00eda del ataque. jc https://t.co/6dZRJv6a1R", "author_id": "38277042"}, {"created_at": "2019-09-15T19:20:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "id": "1173315705556602880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173315705556602880"], "text": "@hectorbecerrilr Encima, nos dej\u00f3 a Becerril como muestra de su desprecio...una basura el suicida...", "author_id": "741802827111075840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173285867504439296"}], "in_reply_to_user_id": "525822471"}, {"created_at": "2019-09-17T00:05:31.000Z", "id": "1173749789512675329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173749789512675329"], "text": "Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout, el acoso laboral, las humillaciones y trabajar enfermo.  Micro hilo. https://t.co/GEMCMHvEVW", "author_id": "43775841", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/GEMCMHvEVW", "expanded_url": "https://twitter.com/docramiro/status/1173749789512675329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEMCMHvEVW", "media_key": "3_1173749784525647873"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T00:28:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QEcka3V24j", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "id": "1173755547025367040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173755547025367040"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/QEcka3V24j", "author_id": "28988784"}, {"created_at": "2019-09-17T11:56:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1173928686262935552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173928686262935552"], "text": "Se vc quer defender o governo Bolsonaro, problema \u00e9 seu. Mas dizer que n\u00e3o houve ditadura, s\u00f3 pelo fato de ele dizer isso, desculpa, mas voc\u00ea \u00e9 idiota.", "author_id": "183068130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173928403650719745"}], "in_reply_to_user_id": "183068130"}, {"created_at": "2019-09-17T10:25:18.000Z", "id": "1173905762663489541", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173905762663489541"], "text": "acordei c uma mulher do meu pr\u00e9dio a chorar bue alto, creepy", "author_id": "716704946"}, {"created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "id": "1173737486838915075", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "author_id": "823974702855188482"}, {"created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "id": "1171282996047073280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-17T11:36:10.000Z", "id": "1173923598052012032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923598052012032"], "text": "@jorgethefirst73 Las ideas e intenciones de la scuadra son alucinantes y peligrosas. Ellas nunca han sentido la cuerda suicida del socialismo-corrupcion-comunismo al rededor de sus cuellos. Y esa cuerda la quieren comprar!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jorgethefirst73", "id": "760628017886470144"}]}, "author_id": "51285853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173808276129144833"}], "in_reply_to_user_id": "760628017886470144"}, {"created_at": "2019-09-17T11:51:29.000Z", "id": "1173927451816333313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173927451816333313"], "text": "Meu ponto \u00e9 que demorei 13 anos depois disso pra me diagnosticar e medicar.\n\nSe tivessem identificado antes talvez o meu processo escolar teria sido menos conturbado.\n\nVoc\u00ea, que tem irm\u00e3o, primo, parente, enfim, em idade escolar, presta aten\u00e7\u00e3o.", "author_id": "63883044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173927450163765248"}], "in_reply_to_user_id": "63883044"}, {"created_at": "2019-09-17T08:53:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "afgano"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eeQ8ZLnlWW", "expanded_url": "https://es.rt.com/70k4", "display_url": "es.rt.com/70k4"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/u3g138D0p6", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1173882668494270464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3g138D0p6", "media_key": "7_1173882647682195456"}]}, "id": "1173882668494270464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173882668494270464"], "text": "Al menos 24 muertos y m\u00e1s de 30 heridos tras atentado suicida durante un acto de campa\u00f1a del presidente afgano https://t.co/eeQ8ZLnlWW https://t.co/u3g138D0p6", "author_id": "961925545809281024", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-09-16T22:27:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuela de"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "id": "1173725007077416965", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173725007077416965"], "text": "Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9cdota de Ch\u00e1vez. Cont\u00f3 que siendo profesor de la Escuela de Guerra ense\u00f1aba (mal) que Brasil era \"un peligro regional\". Ahora en Brasil hay un fascista...", "author_id": "124010482"}, {"created_at": "2019-09-17T11:41:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7122, "type": "Organization", "normalized_text": "Facultad de Ciencias"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Ang1ADb9CB", "expanded_url": "http://m.uy/uc730078", "display_url": "m.uy/uc730078"}]}, "id": "1173924845551259649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173924845551259649"], "text": "Grado 5 denunciado por presunto acoso sexual solicit\u00f3 a Facultad de Ciencias que le inicie sumario: \"Que se llegue a la verdad de los hechos\". https://t.co/Ang1ADb9CB", "author_id": "87751887"}, {"created_at": "2019-09-17T11:00:01.000Z", "id": "1173914497989238786", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914497989238786"], "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "MAISLIDAS"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8Fw3yxn6jK", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}]}, "text": "Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\n#MAISLIDAS\n\nhttps://t.co/8Fw3yxn6jK", "author_id": "18938394"}, {"created_at": "2019-09-17T11:34:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gloria_a19", "id": "532711916"}]}, "id": "1173923179439562752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173923179439562752"], "text": "@gloria_a19 Jaja. Contate otro chiste. Si Alberto intenta eso, cris lo suicida.", "author_id": "862971908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173414032755367938"}], "in_reply_to_user_id": "532711916"}, {"created_at": "2019-09-17T10:21:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/dCyItXh8JF", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1173904829477007360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dCyItXh8JF", "media_key": "7_1173904790637764610"}]}, "id": "1173904829477007360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5768, "reply_count": 1073, "like_count": 24919, "quote_count": 982}, "edit_history_tweet_ids": ["1173904829477007360"], "text": "O Temer j\u00e1 reconheceu que foi golpe. E voc\u00ea? https://t.co/dCyItXh8JF", "author_id": "25858078"}, {"created_at": "2019-09-17T11:39:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8695, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alcysio", "id": "185025785"}]}, "id": "1173924552688230400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173924552688230400"], "text": "@alcysio Rapaz, eu n\u00e3o tenho habilidade pra pedalar nessa selva que \u00e9 o tr\u00e2nsito do Recife.", "author_id": "84449038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173915625426706432"}], "in_reply_to_user_id": "185025785", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}}, {"created_at": "2019-09-16T23:51:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7ThKFhItOh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "id": "1173746233854300162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 12, "like_count": 403, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1173746233854300162"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/7ThKFhItOh", "author_id": "206222507"}, {"created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}]}, "id": "1173346412916105216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "author_id": "298563210"}, {"created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "id": "1173708576717770755", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "author_id": "248890506"}, {"created_at": "2019-09-16T01:51:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Caparr\u00f3s"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/CxZheptHzs", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/09/15/martin-caparros-alberto-fernandez-esta-armando-todo-su-aparato-para-no-depender-de-cristina-y-mandarla-a-cuidar-a-sus-nietos/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568034946152734720/pnPKDeh2?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568034946152734720/pnPKDeh2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mart\u00edn Caparr\u00f3s: \"Alberto Fern\u00e1ndez est\u00e1 armando todo su aparato para no depender de Cristina y mandarla a cuidar a sus nietos\"", "description": "El escritor y periodista analiz\u00f3 la relaci\u00f3n entre la f\u00f3rmula del Frente de Todos y, adem\u00e1s, critic\u00f3 al presidente Mauricio Macri", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/09/15/martin-caparros-alberto-fernandez-esta-armando-todo-su-aparato-para-no-depender-de-cristina-y-mandarla-a-cuidar-a-sus-nietos/"}]}, "id": "1173414032755367938", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 303, "like_count": 299, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1173414032755367938"], "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02Cuentese otro....\n\nMart\u00edn Caparr\u00f3s: \"Alberto Fern\u00e1ndez est\u00e1 armando todo su aparato para no depender de Cristina y mandarla a cuidar a sus nietos\" - Infobae https://t.co/CxZheptHzs", "author_id": "532711916"}, {"created_at": "2019-09-17T08:09:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7334, "type": "Organization", "normalized_text": "RMUCL"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 81, "tag": "RMUCL"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 73, "username": "PSG_espanol", "id": "1160690125"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JQuLXuZEiK", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1173871625487470592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JQuLXuZEiK", "media_key": "3_1173871591937204224"}]}, "id": "1173871625487470592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1462, "reply_count": 455, "like_count": 8835, "quote_count": 990}, "edit_history_tweet_ids": ["1173871625487470592"], "text": "\ud83d\udcdd Estos son nuestros 19 convocados para el partido contra el @PSG_espanol. #RMUCL https://t.co/JQuLXuZEiK", "author_id": "14872237"}, {"created_at": "2019-09-17T11:29:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Platini"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Beckenbauer"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Moore"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Yashin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JaviHipo", "id": "470051826"}]}, "id": "1173921913959264258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173921913959264258"], "text": "@JaviHipo Es divertido, pero como todo es imposible ponerse de acuerdo. Platini excepcional, pero \u00bfno hay mediocentro?Quiz\u00e1 ah\u00ed se acopla Beckenbauer en fase ofensiva,pero para defender entre \u00e9l y Moore no s\u00e9 si le dar\u00edan muchas garant\u00edas a Yashin, ya que a saber d\u00f3nde est\u00e1n los laterales.", "author_id": "156361915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173914846972272640"}], "in_reply_to_user_id": "470051826"}, {"created_at": "2019-09-16T02:15:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Verde"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7778, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 163, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/QnGY4ThefQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnGY4ThefQ", "media_key": "3_1173420217147547651"}]}, "id": "1173420233761132544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 174, "like_count": 683, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420233761132544"], "text": "Tristemente c\u00e9lebre \u201cLuz Verde\u201d Cateriano, envuelto en millonario esc\u00e1ndalo de compras irregulares para la Marina. Es denunciado por la Procuradur\u00eda. \u2066@PanoramaPTV\u2069 https://t.co/QnGY4ThefQ", "author_id": "783471864"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "id": "1171281952990814208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-17T07:32:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7015, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 54, "username": "NConcostrina", "id": "395472436"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/cDDu6aIZi1", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/16/madrid/1568624968_249510.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/1\u2026"}]}, "id": "1173862365064024064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173862365064024064"], "text": "Bendito cad\u00e1ver sombr\u00edo y macilento; por @NConcostrina   En Madrid no se hablaba de otra cosa. Por primera vez se iba a dar cristina sepultura a un suicida con el benepl\u00e1cito eclesi\u00e1stico.\n\nhttps://t.co/cDDu6aIZi1", "author_id": "330221434"}, {"created_at": "2019-09-16T23:46:43.000Z", "id": "1173745058606198784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173745058606198784"], "text": "@izzynobre Todo suicida \u00e9 ego\u00edsta mesmo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "author_id": "1000860741220659202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173744609022734336"}], "in_reply_to_user_id": "11436952"}, {"created_at": "2019-09-17T11:21:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.583, "type": "Place", "normalized_text": "Timur"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Li\u00fa"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/n3fZyYjx8g", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Berlanga/status/1173919918984695808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3fZyYjx8g", "media_key": "3_1173919899091177473"}]}, "id": "1173919918984695808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919918984695808"], "text": "En su b\u00fasqueda, los guardias encuentran a Timur, el padre del misterioso pretendiente, y a la esclava Li\u00fa, quien admite saber el nombre del pr\u00edncipe, pero se niega a declararlo. El verdugo la tortura, sin embargo ella no cede y mantiene su silencio. https://t.co/n3fZyYjx8g", "author_id": "923231012942999553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173919641544081411"}], "in_reply_to_user_id": "923231012942999553"}, {"created_at": "2019-09-17T09:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N',"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/haitIIyLVY", "expanded_url": "http://bit.ly/2AaAD7a", "display_url": "bit.ly/2AaAD7a"}]}, "id": "1173884295724720128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173884295724720128"], "text": "Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\nhttps://t.co/haitIIyLVY", "author_id": "966358516108873729"}, {"created_at": "2019-09-17T11:18:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArgiePopeye", "id": "2325615368"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "GricelRueda", "id": "856618001071845378"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "Soledad15474562", "id": "848934781622603777"}]}, "id": "1173919160046411776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173919160046411776"], "text": "@ArgiePopeye @GricelRueda @Soledad15474562 S\u00f3lo digo verdades... \ud83d\ude0f Coaching v\u00eda Twitter... ponele... \ud83d\ude09\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "author_id": "774393841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173918612396105728"}], "in_reply_to_user_id": "2325615368"}, {"created_at": "2019-09-17T00:48:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1173760480344780805", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173760480344780805"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz, assessor de Fl\u00e1vio bolsonaro, se escondeu (@revistaforum) \n\nO cerco est\u00e1 se fechando.", "author_id": "36705462"}, {"created_at": "2019-09-17T11:00:18.000Z", "id": "1173914571586904065", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173914571586904065"], "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "KeithFlint"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 82, "username": "the_prodigy", "id": "14138300"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/rHvFtsvkaR", "expanded_url": "http://ow.ly/Zutq50wcKBU", "display_url": "ow.ly/Zutq50wcKBU", "unwound_url": "http://www.radiorock.it/2019/09/17/prodigy-firestarter/"}]}, "text": "Avrebbe compiuto oggi 50 anni #KeithFlint: cantante e cofondatore dei @the_prodigy nato il 17 settembre 1969 e morto suicida lo scorso marzo. https://t.co/rHvFtsvkaR", "author_id": "448048809"}, {"created_at": "2019-09-17T08:15:40.000Z", "id": "1173873140981739520", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173873140981739520"], "text": "Aquests dies a @Escoladesalut debatim sobre la problem\u00e0tica dels jocs d\u2019apostes online. Existeix evid\u00e8ncia en la relaci\u00f3 entre joc patol\u00f2gic i tend\u00e8ncia su\u00efcida. A @SalutPublicaIB iniciam un cam\u00ed per no aturar. https://t.co/7KcHgPFVUP", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Escoladesalut", "id": "262137447"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "SalutPublicaIB", "id": "1093125228530675712"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/7KcHgPFVUP", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797", "display_url": "twitter.com/Patgompic/stat\u2026"}]}, "author_id": "169420602", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173866117003169797"}]}, {"created_at": "2019-09-17T11:08:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4852, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/dlFNHLCPFM", "expanded_url": "https://twitter.com/mavica7/status/1173750477768577025", "display_url": "twitter.com/mavica7/status\u2026"}]}, "id": "1173916528242307072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 403, "reply_count": 306, "like_count": 442, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1173916528242307072"], "text": "Ustedes votar\u00edan a un tipo que tenga este Gabinete? https://t.co/dlFNHLCPFM", "author_id": "892537645343145984"}, {"created_at": "2019-09-17T11:10:05.000Z", "id": "1173917034142416899", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173917034142416899"], "text": "@aldogiacob @dukana2 Aggiungi il generale Costa dipendente total anch'esso suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aldogiacob", "id": "1142172775"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "2397799935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173896360858411008"}], "in_reply_to_user_id": "1142172775"}, {"created_at": "2019-09-17T09:47:57.000Z", "id": "1173896360858411008", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173896360858411008"], "text": "@dukana2 ...mi ricordo, come x quello di mps. Poi dicono: abbiate fiducia nella magistratura! e si come no!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "1142172775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173892037214691328"}], "in_reply_to_user_id": "2832335447"}, {"created_at": "2019-09-17T00:24:53.000Z", "id": "1173754661368672256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 405, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173754661368672256"], "text": "@KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a alguns problemas que ela tinha que fazia ela ter convuls\u00f5es, parece que ela n\u00e3o suportou viver com esse problema e tirou a pr\u00f3pria vida.\nUma vez presenciei ela tendo uma convuls\u00e3o e era complicado...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "author_id": "979530687731699712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684726386888705"}], "in_reply_to_user_id": "950530384000897024"}, {"created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "id": "1173550418925903872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "author_id": "19593634"}, {"created_at": "2019-09-16T21:35:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Me"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a Friend"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Soon You'll Get Better"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "LONDON BOY"}]}, "id": "1173712129763004417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173712129763004417"], "text": "Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a Friend (por rara) y Soon You'll Get Better (porque a veces no estamos en mood suicida) PERO CU\u00c1NDO FUERON SKIPS LONDON BOY Y I FORGOT THAT YOU EXISTED GENTEE.", "author_id": "389064898"}, {"created_at": "2019-09-16T22:00:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Eugenia Le\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "La paloma"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RqNe1dgehQ", "expanded_url": "https://youtu.be/JHdGkgtoPN0", "display_url": "youtu.be/JHdGkgtoPN0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JHdGkgtoPN0&feature=youtu.be"}]}, "id": "1173718208689389568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 52, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173718208689389568"], "text": "As\u00ed modific\u00f3 la gran Eugenia Le\u00f3n la letra de la canci\u00f3n La paloma\n\nhttps://t.co/RqNe1dgehQ", "author_id": "236636515"}, {"created_at": "2019-09-16T19:24:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4892, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7599, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.3935, "type": "Place", "normalized_text": "ESP"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.431, "type": "Organization", "normalized_text": "ESP Global"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/y72MA2AJM8", "expanded_url": "https://twitter.com/mmillanclosa/status/1173584048352108544", "display_url": "twitter.com/mmillanclosa/s\u2026"}]}, "id": "1173679165565833216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173679165565833216"], "text": "ESP se suicida. \n\n-Qu\u00e9 funciona bien en ESP, d\u00f3nde esta el motor econ\u00f3mico? Catalunya?\n-Venga, pues vamos a hundirla!\n\nLa pat\u00e9tica historia ESP a lo largo de los siglos. \nSiempre dispar\u00e1ndose en el propio pi\u00e9.\n\nLuego necesitan a ESP Global. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/y72MA2AJM8", "author_id": "20614211", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173584048352108544"}]}, {"created_at": "2019-09-17T02:35:24.000Z", "id": "1173787507831369729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173787507831369729"], "text": "Auxiliooooo!!!!! \u00bfQu\u00e9 se hace cuando tu TL se llena de Arjonadas?? \ud83e\udd74", "author_id": "844972491546120193"}, {"created_at": "2019-09-17T10:50:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5354, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Rita Segato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mumalacaba", "id": "875056233102942208"}]}, "id": "1173912173686513665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173912173686513665"], "text": "@Mumalacaba Hay algo de lo q dijo Victoria y es q los casos no est\u00e1n aumentando... Sin embargo no coincide con el analisis de Rita Segato que afirma lo contrario... Seria importante analizar bien las causas para ver el abordaje a c\u00f3mo enfrentar la problematica.", "author_id": "189850311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1062291866664796160"}], "in_reply_to_user_id": "875056233102942208"}, {"created_at": "2019-09-17T03:17:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7223, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/HP0u5lQZRc", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelitaReis5/status/1173798139410702336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HP0u5lQZRc", "media_key": "3_1173798130703380480"}]}, "id": "1173798139410702336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 69, "like_count": 274, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173798139410702336"], "text": "Gente estou preocupada, pq agora sou mais nova procurada pela PF \ud83e\udd23\nAlgu\u00e9m pra me dar uma assist\u00eancia jur\u00eddica?? Vai que um Juiz Ladr\u00e3o igual ao Marreco me condene \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nS\u00f3 por Deus, definitivamente bolsominion n\u00e3o tem c\u00e9rebro \ud83e\udd2a\nResultado s\u00f3 meu coment\u00e1rio na p\u00e1g da cidadezinha https://t.co/HP0u5lQZRc", "author_id": "1078053990229819392", "geo": {"place_id": "db14c73d2448ffe7"}}, {"created_at": "2019-09-17T10:19:22.000Z", "id": "1173904270950842370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173904270950842370"], "text": "@tinhame A pergunta \u00e9 essa mesmo?  A quest\u00e3o ent\u00e3o \u00e9 os outros e n\u00e3o a pessoa. E a culpa continua sendo da v\u00edtima?\nOlha... s\u00f3 faltava essa. Sem mais coment\u00e1rios.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tinhame", "id": "2981579469"}]}, "author_id": "990047688489164801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173741494894809093"}], "in_reply_to_user_id": "2981579469"}, {"created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}]}, "id": "1172610473977614336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "author_id": "861063790070288384"}, {"created_at": "2019-09-16T14:39:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "id": "1173607296166957057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173607296166957057"], "text": "Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis, \u00f1 poupando hospitais, \u00f4nibus escolares e funerais, cujo ataque foi ftmente condenado pela ONU.", "author_id": "45435425"}, {"created_at": "2019-09-16T15:28:03.000Z", "id": "1173619565466664962", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173619565466664962"], "text": "!!!Noooo...\u00a1\u00a1\u00a1 a @KeikoFujimori la queremos vivita y comi\u00e9ndose su cana. \nComo que maldecimos un poquito al suicida que nos rob\u00f3 ese glorioso momento de verlo entre rejas. https://t.co/gSyUjLFs85", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/gSyUjLFs85", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1173352605084508160", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "author_id": "2929387925", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173352605084508160"}]}, {"created_at": "2019-09-17T01:19:00.000Z", "id": "1173768279678230530", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173768279678230530"], "text": "se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "author_id": "1120484243044536325"}, {"created_at": "2019-09-17T09:31:25.000Z", "id": "1173892204181565440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173892204181565440"], "text": "acordei n\u00e3o sabendo se quero morrer ou mata algu\u00e9m", "author_id": "2994644578"}, {"created_at": "2019-09-17T06:14:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "sadgirl"}]}, "id": "1173842706516369408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173842706516369408"], "text": "Entre la m\u00fasica sad la cara de vomitar y la camiseta de sadgirl suicida q llevo ahora mismo no s\u00e9 qu\u00e9 parezco", "author_id": "3986114295"}, {"created_at": "2019-09-16T11:23:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 215, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/gFvglHKB8k", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "id": "1173558108645462022", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173558108645462022"], "text": "O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/gFvglHKB8k via @revistaforum", "author_id": "159995198"}, {"created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}]}, "id": "1173731075933298693", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"], "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu", "author_id": "1678786722"}], "places": [{"full_name": "Cro\u00e1cia", "id": "8d65596349ee2e01"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "San Miguel, Peru", "id": "01e0aaf250623895"}]}, "errors": [{"value": "1164200248656486401", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164200248656486401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164200248656486401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173916366757400576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173916366757400576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173916366757400576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173808276129144833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173808276129144833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173808276129144833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173915196169052160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173915196169052160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173915196169052160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1142841543851683843", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1142841543851683843].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142841543851683843", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "210817038", "value": "210817038", "detail": "User has been suspended: [210817038].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173792565616947203", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173792565616947203", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173792565616947203].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173914799761240064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173914799761240064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173914799761240064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173896490261057536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173896490261057536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173896490261057536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2152572284", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2152572284].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2152572284", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164487382319714304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164487382319714304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164487382319714304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173943823917101059", "oldest_id": "1173906895318462464", "result_count": 366, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmoggrwc2uxni577t06vob0nzx"}}