{"data": [{"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186033706072494081"], "created_at": "2019-10-20T21:37:25.000Z", "author_id": "1141649513939185664", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186033706072494081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "geografia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "httpr1sm", "id": "2797033921"}]}, "text": "@httpr1sm geografia foi vacilo nas atividades do 3\u00ba bimestre pra vc\n\ne sobre a compara\u00e7\u00e3o a\u00ed, tem gente q d\u00e1 sorte mesmo, eu q n\u00e3o estudei, fiz porra nenhuma da vida tirei 9,5 em hist\u00f3ria e o povo q senta perto de mim q se matou de estudar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186033617702662149"], "created_at": "2019-10-20T21:37:04.000Z", "author_id": "788256655901396992", "in_reply_to_user_id": "2797033921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186032616782344194"}], "id": "1186033617702662149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033497301045250"], "created_at": "2019-10-20T21:36:35.000Z", "author_id": "15644202", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186033497301045250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6323, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 49, "end": 67, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LaMega", "id": "50695149"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZGxgrGtyPH", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/por-que-no-aparecera-el-joker-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/por-que-no-aparecera-el-joker-en-escuadron-suicida-2"}]}, "text": "RT @LaMega: \u00bfPor qu\u00e9 no aparecer\u00e1 el 'Joker' en 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'? https://t.co/ZGxgrGtyPH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033372713361408"], "created_at": "2019-10-20T21:36:06.000Z", "author_id": "890048479032168452", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186033206006632449"}], "id": "1186033372713361408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 733, "end": 736, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 759, "end": 767, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 826, "end": 829, "probability": 0.638, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lubrio", "id": "12493262"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Karol_en_Red", "id": "104394500"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "AmalCandanguera", "id": "130386689"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "LaHojillaenTV", "id": "108196938"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "MariaesPueblo", "id": "969005553107329027"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "orhpositivoatak", "id": "911292990"}, {"start": 86, "end": 94, "username": "planwac", "id": "119804910"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "LailaTajeldine", "id": "237009130"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "QueraElse", "id": "604538357"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "OrlenysOV", "id": "1623272011"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "PedroKonductaz", "id": "3416035889"}, {"start": 164, "end": 180, "username": "ricardoinforma_", "id": "622697885"}, {"start": 181, "end": 195, "username": "carolyshelena", "id": "204653627"}, {"start": 196, "end": 206, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "jaarreaza", "id": "138212728"}, {"start": 218, "end": 232, "username": "CrimsonKing11", "id": "1238921585119150083"}, {"start": 233, "end": 247, "username": "inafinogenova", "id": "416876488"}, {"start": 248, "end": 264, "username": "TarekWiliamSaab", "id": "158059666"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}, {"start": 281, "end": 294, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 295, "end": 309, "username": "Hernancanorea", "id": "139564882"}, {"start": 310, "end": 325, "username": "BasemTajeldine", "id": "115371427"}, {"start": 340, "end": 354, "username": "VictoriaGilad", "id": "345112635"}, {"start": 355, "end": 366, "username": "LaFallaras", "id": "1499085020908167175"}, {"start": 367, "end": 378, "username": "carollafra", "id": "87594867"}, {"start": 379, "end": 385, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 386, "end": 396, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}, {"start": 397, "end": 412, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"start": 413, "end": 425, "username": "latablablog", "id": "2282656268"}, {"start": 426, "end": 435, "username": "vhmajano", "id": "1558599456"}, {"start": 436, "end": 450, "username": "Anti_otan1984", "id": "752551654218760192"}, {"start": 451, "end": 460, "username": "repfed81", "id": "926853561987883009"}, {"start": 461, "end": 473, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}, {"start": 474, "end": 484, "username": "EstherYez", "id": "299661475"}, {"start": 485, "end": 500, "username": "HelenaVillarRT", "id": "307558964"}, {"start": 501, "end": 516, "username": "amaurichamorro", "id": "30857469"}, {"start": 517, "end": 530, "username": "xabierfortes", "id": "366223820"}, {"start": 531, "end": 547, "username": "alfredo_hurtado", "id": "115413221"}, {"start": 548, "end": 556, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 557, "end": 569, "username": "abremollera", "id": "3044658093"}, {"start": 584, "end": 595, "username": "CoalicionW", "id": "883229549512839168"}, {"start": 596, "end": 607, "username": "mangozurda", "id": "2452023458"}, {"start": 608, "end": 622, "username": "RalitoDigital", "id": "131064141"}, {"start": 623, "end": 639, "username": "LaZurdaDeChavez", "id": "3045406875"}, {"start": 640, "end": 650, "username": "luishugas", "id": "162915496"}], "urls": [{"start": 840, "end": 863, "url": "https://t.co/4KNj0vVZcE", "expanded_url": "https://presidenciave.com/es/internacional/borrell-sobre-venezuela-estamos-ejerciendo-toda-la-presion-para-que-hayan-elecciones-libres/", "display_url": "presidenciave.com/es/internacion\u2026"}], "hashtags": [{"start": 651, "end": 663, "tag": "Espa\u00f1ofilia"}]}, "text": "@lubrio @Karol_en_Red @AmalCandanguera @LaHojillaenTV @MariaesPueblo @orhpositivoatak @planwac @Larissacostas @LailaTajeldine @QueraElse @OrlenysOV @PedroKonductaz @ricardoinforma_ @carolyshelena @dcabellor @jaarreaza @Crimsonking11 @inafinogenova @TarekWiliamSaab @ConElMazoDando @ErikaOSanoja @Hernancanorea @BasemTajeldine @luciateleSUR @VictoriaGilad @LaFallaras @carollafra @Lenin @teleSURtv @AntonioMaestre @latablablog @vhmajano @Anti_otan1984 @repfed81 @MashiRafael @EstherYez @HelenaVillarRT @amaurichamorro @xabierfortes @alfredo_hurtado @Zabayar @abremollera @MambaNegra4F @CoalicionW @mangozurda @RalitoDigital @LaZurdaDeChavez @luishugas #Espa\u00f1ofilia La l\u00ednea roja es ceder ante las tiran\u00edas espa\u00f1ola y unioneuropea, ya Cuba cay\u00f3. El gobierno de Venezuela no puede seguir el mismo camino suicida enga\u00f1ados por el PSOE y afines https://t.co/4KNj0vVZcE Supremacista espa\u00f1ol Borrell. C\u00e1rtel Dem\u00f3crata", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033289401962497"], "created_at": "2019-10-20T21:35:46.000Z", "author_id": "71024346", "in_reply_to_user_id": "71024346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186029564402847745"}], "id": "1186033289401962497"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033268224909315"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:35:41.000Z", "author_id": "2263407860", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186033268224909315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ZGxgrGtyPH", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/por-que-no-aparecera-el-joker-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/por-que-no-aparecera-el-joker-en-escuadron-suicida-2"}]}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no aparecer\u00e1 el 'Joker' en 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'? https://t.co/ZGxgrGtyPH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033206006632449"], "created_at": "2019-10-20T21:35:26.000Z", "author_id": "50695149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1186033206006632449"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033192865800192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:35:23.000Z", "author_id": "2249155857", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186033192865800192"}, {"text": "@Thiago54866162 @folha @DanielaLima_ Block pra vc, seu suicida! https://t.co/eNcvNvtSqs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186033155872120834"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Thiago54866162", "id": "1150420209498578944"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eNcvNvtSqs", "expanded_url": "https://twitter.com/Dezenov/status/1186033155872120834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNcvNvtSqs", "media_key": "3_1186033152684429312"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:35:14.000Z", "author_id": "56488485", "in_reply_to_user_id": "1150420209498578944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186029452213608449"}], "id": "1186033155872120834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "deia_eus", "id": "107460646"}]}, "text": "RT @deia_eus: Mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada): Los cuerpos han sido hallados en su domicili\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033104441499648"], "created_at": "2019-10-20T21:35:02.000Z", "author_id": "292839613", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185959631069204481"}], "id": "1186033104441499648"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033083201536001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:34:57.000Z", "author_id": "1135742989932871680", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186033083201536001"}, {"text": "@loliconzinha Por mim suicida t\u00eam que morrer mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186032863034204161"], "created_at": "2019-10-20T21:34:04.000Z", "author_id": "271050060", "in_reply_to_user_id": "3087117398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186032570863149056"}], "id": "1186032863034204161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 209, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Bivar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "text": "@joicehasselmann Cospe no prato que come, joga no lixo os votos que teve e se suicida politicamente. Ou ser\u00e1 que acha que na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o vai conseguir voto de esquerdista? Votei em ti por causa do Bolsonaro e n\u00e3o o oposto, v\u00e1 com Bivar/dinheiro ficou claro que vc tinha pre\u00e7o e n\u00e3o valor.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186032856440684545"], "created_at": "2019-10-20T21:34:03.000Z", "author_id": "744601027400339456", "in_reply_to_user_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186025791483797514"}], "id": "1186032856440684545"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032817341419520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:33:53.000Z", "author_id": "23967769", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186032817341419520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032774093987844"], "created_at": "2019-10-20T21:33:43.000Z", "author_id": "1036355214155108352", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "id": "1186032774093987844"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032726073364480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:33:31.000Z", "author_id": "3351829151", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186032726073364480"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032643693076480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:33:12.000Z", "author_id": "1022192337487839232", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186032643693076480"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032581281767430"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:32:57.000Z", "author_id": "795067536006139905", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186032581281767430"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032579016876032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:32:56.000Z", "author_id": "310645444", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186032579016876032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4786, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ernesto2370", "id": "1596776168"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "xbelbar", "id": "287179863"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "jordi_canyas", "id": "173541298"}]}, "text": "RT @ernesto2370: @xbelbar @jordi_canyas Incre\u00edble el nivel de complejos y de miop\u00eda pol\u00edtica suicida de la izquierda espa\u00f1ola con el secesi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032560478081024"], "created_at": "2019-10-20T21:32:52.000Z", "author_id": "1012047180", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185885509471604741"}], "id": "1186032560478081024"}, {"text": "@pamorellanaz Quieres ver como un tipo se suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032489443352579"], "created_at": "2019-10-20T21:32:35.000Z", "author_id": "413413714", "in_reply_to_user_id": "1381174380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186018584201441280"}], "id": "1186032489443352579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "world"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9322, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "RT @Cardoso25Ester: Se o tiro pegou no James e matou ele em the end of the f * * * ing world eu cancelo minha conta na Netflix @NetflixBras\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186032474788433921"], "created_at": "2019-10-20T21:32:32.000Z", "author_id": "1148249888620236800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183457529680072707"}], "id": "1186032474788433921"}, {"text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032458451640321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:32:28.000Z", "author_id": "1194806370", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009701479276544"}], "id": "1186032458451640321"}, {"text": "RT @Libero_official: \"Spettacolo suicida, ma  si pu\u00f2 continuare cos\u00ec?\". La clamorosa, inattesa spallata del Corriere della Sera a #Conte -\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186032432719564800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "Conte"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:32:22.000Z", "author_id": "581206231", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861359478673413"}], "id": "1186032432719564800"}, {"text": "Avete presente il video del ragazzo che si suicida? Non l'ho visto ma da quando ho letto i tweet in cui avvisano di questo video mi sento stra male, e sono stra in ansia che mi capiti nella tl e scrollo con tantissima cautela i tweet", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186032416726638592"], "created_at": "2019-10-20T21:32:18.000Z", "author_id": "1087741765375979520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186032416726638592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032320756813824"], "created_at": "2019-10-20T21:31:55.000Z", "author_id": "855796564354367488", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186032320756813824"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186032298057256965"], "created_at": "2019-10-20T21:31:49.000Z", "author_id": "796486340", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186032298057256965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032279409180673"], "created_at": "2019-10-20T21:31:45.000Z", "author_id": "2553393605", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "id": "1186032279409180673"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032260555988995"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:31:40.000Z", "author_id": "3010499609", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186032260555988995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186032135628562438"], "created_at": "2019-10-20T21:31:11.000Z", "author_id": "18238157", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186032135628562438"}, {"text": "https://t.co/c434S9tB3n", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1186032080737767424"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/c434S9tB3n", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:30:58.000Z", "author_id": "2320008166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186032080737767424"}, {"text": "RT @chocoila: tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle r\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186032073871708160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chocoila", "id": "976146312759595009"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:30:56.000Z", "author_id": "2857026358", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186007535804993541"}], "id": "1186032073871708160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186032015142989825"], "created_at": "2019-10-20T21:30:42.000Z", "author_id": "3397719167", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186032015142989825"}, {"text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031999074668544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:30:38.000Z", "author_id": "940594704319700993", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186031999074668544"}, {"text": "RT @luh20andrade: ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186031994959998976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luh20andrade", "id": "3406324677"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:30:37.000Z", "author_id": "1038471829319548929", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185922116983672832"}], "id": "1186031994959998976"}, {"text": "le kpop stan stanno postando le loro fancam del cazz0 con scritto 1*44 (che \u00e8 quel video dove il ragazzo si suicida sparandosi in testa) solo per avere le visualizzazioni, ma non vi vergognate?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186031956041109505"], "created_at": "2019-10-20T21:30:28.000Z", "author_id": "1088215194361348096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186031956041109505"}, {"text": "depois de 3 anos tentei dar uma chance pra esquadr\u00e3o suicida. N\u00e3o aguentei meia hora, que coisa horr\u00edvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186031919395418112"], "created_at": "2019-10-20T21:30:19.000Z", "author_id": "1182761436159848450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186031919395418112"}, {"text": "@JuanSGuarnizo De un men que se suicida con un rifle autom\u00e1tico nada del otro mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031899191447554"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:30:14.000Z", "author_id": "1178540039078326272", "in_reply_to_user_id": "285081945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "id": "1186031899191447554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Zald\u00edvar"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "DaleClick"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "JuanIZavala", "id": "232453891"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/jwnXGoOtTy", "expanded_url": "https://bit.ly/35z2IDC", "display_url": "bit.ly/35z2IDC"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/8HZX6LEpGI", "expanded_url": "https://twitter.com/Yoinfluyo/status/1186031856455692293/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8HZX6LEpGI", "media_key": "3_1186031852143951872"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "LoM\u00e1sYI"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "DaleClick"}]}, "text": "#LoM\u00e1sYI \ud83d\udcdd | En opini\u00f3n de @JuanIZavala, Arturo Zald\u00edvar entr\u00f3 a Twitter para \u201cgritar lo que siente y a callar lo que sabe. Mala idea\u201d. #DaleClick: https://t.co/jwnXGoOtTy https://t.co/8HZX6LEpGI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031856455692293"], "created_at": "2019-10-20T21:30:04.000Z", "author_id": "35914963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186031856455692293"}, {"text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoinLhb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031838118105088"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:30:00.000Z", "author_id": "20699817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186031838118105088"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031814353268736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:29:54.000Z", "author_id": "33046906", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186031814353268736"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031500032139264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:28:39.000Z", "author_id": "71090586", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186031500032139264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3838, "type": "Other", "normalized_text": "Oscuro"}]}, "text": "@javierChaparr03 @PablotasYT Caramelo Oscuro que haces aquii?? XD al final no vi la noticia del chaval que se suicida con la bolsa de cuches", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031489558945793"], "created_at": "2019-10-20T21:28:37.000Z", "author_id": "3126210706", "in_reply_to_user_id": "1037596759126630401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185860993693474816"}], "id": "1186031489558945793"}, {"text": "Domingo \u00e0 noite \u00e9 mt pensamento suic\u00edda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186031476527304707"], "created_at": "2019-10-20T21:28:34.000Z", "author_id": "4069593683", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1186031476527304707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031257676849152"], "created_at": "2019-10-20T21:27:41.000Z", "author_id": "3091097078", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186031257676849152"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031247275020288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:27:39.000Z", "author_id": "109062852", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186031247275020288"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031204744609793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:27:29.000Z", "author_id": "3081863157", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186031204744609793"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031180002594821"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:27:23.000Z", "author_id": "881929694811172865", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186031180002594821"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031153729458182"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:27:17.000Z", "author_id": "450098050", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186031153729458182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Centroam\u00e9rica"}]}, "text": "RT @Melvabe: Lo que en Centroam\u00e9rica no sabemos es que molestar a un ganso es suicida. Aunque est\u00e9s encima de un carro. https://t.co/qeerzJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031117230583808"], "created_at": "2019-10-20T21:27:08.000Z", "author_id": "3984178583", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962767301464066"}], "id": "1186031117230583808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7946, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "SIPLG"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/g2fGGdcXS4", "expanded_url": "https://m.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html", "display_url": "m.granadahoy.com/granada/violen\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/uhONbar4mh", "expanded_url": "https://twitter.com/siplg/status/1186030794785132545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uhONbar4mh", "media_key": "3_1186030792415371264"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 193, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 206, "end": 229, "tag": "NoalaViolenciaMachista"}]}, "text": "Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida, en la localidad granadina de La Zubia. \nDesde SIPLG queremos Condenar este o cualquier otro acto de violencia machista. \n#NiUnaM\u00e1s\n#NiUnaMenos\n#NoalaViolenciaMachista \n\u260e\ufe0f 0\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3\nhttps://t.co/g2fGGdcXS4 https://t.co/uhONbar4mh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030794785132545"], "created_at": "2019-10-20T21:25:51.000Z", "author_id": "3421896484", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1186030794785132545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030790330720258"], "created_at": "2019-10-20T21:25:50.000Z", "author_id": "406433712", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "id": "1186030790330720258"}, {"text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030729156845569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:25:35.000Z", "author_id": "802154065", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185857195717615616"}], "id": "1186030729156845569"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030654183690246"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:25:17.000Z", "author_id": "410005970", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186030654183690246"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030653130891264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:25:17.000Z", "author_id": "95802678", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186030653130891264"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030583048224768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:25:01.000Z", "author_id": "1358162498", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186030583048224768"}, {"text": "RT @Mariina_gs: coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030577130115072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mariina_gs", "id": "728627034"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:24:59.000Z", "author_id": "4603579107", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185996254700068864"}], "id": "1186030577130115072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Raul Pinedo"}, {"start": 53, "end": 73, "probability": 0.5274, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto de Gobierno"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.6703, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "text": "RT @aspauzarazuri: Walter Raul Pinedo, un agente del Instituto de Gobierno y Gesti\u00f3n P\u00fablica de la San Mart\u00edn que dirig\u00eda el suicida \"docto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030508385460225"], "created_at": "2019-10-20T21:24:43.000Z", "author_id": "1975910442", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185947577382064133"}], "id": "1186030508385460225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186030477716664320"], "created_at": "2019-10-20T21:24:35.000Z", "author_id": "1594278954", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186030477716664320"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030472750612480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:24:34.000Z", "author_id": "148986440", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186030472750612480"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030353854672896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:24:06.000Z", "author_id": "4874704205", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186030353854672896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030318932897796"], "created_at": "2019-10-20T21:23:58.000Z", "author_id": "868094924", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186030318932897796"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030275417038848"], "created_at": "2019-10-20T21:23:47.000Z", "author_id": "1289271421", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186030275417038848"}, {"text": "n acredito q a crian\u00e7a matou o combo, v\u00ea se mesmo q e na america", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186030234744823808"], "created_at": "2019-10-20T21:23:37.000Z", "author_id": "1073319842684522496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186030234744823808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030183138189313"], "created_at": "2019-10-20T21:23:25.000Z", "author_id": "333348576", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186030183138189313"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030106587910144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:23:07.000Z", "author_id": "437423270", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186030106587910144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030059842392065"], "created_at": "2019-10-20T21:22:56.000Z", "author_id": "708989977", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186030059842392065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "ROMEO"}]}, "text": "S\u00d3 HOJE O ROMEO APRENDEU A EMPURRAR A MALA, QAUSE SE ENFORCOU COM O CARREGADOR E ENTROU DENTRO DO FORRO DA CAMA KKKKKKKKKK MANO EU N\u00c3O DO CONTA DESSE CACHORRO EU VOU DEVOLVER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186029786172477441"], "created_at": "2019-10-20T21:21:51.000Z", "author_id": "1154581924456882176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186029786172477441"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186029768623431681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:21:46.000Z", "author_id": "546440283", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186029768623431681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.3741, "type": "Place", "normalized_text": "camara"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "reinacony", "id": "1079958589"}]}, "text": "@reinacony es un video de un vato que se suicida en camara y estaba el video libre en youtube xd y le empezaron a hacer mame de que estaba maldito y as\u00ed", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186029731080220672"], "created_at": "2019-10-20T21:21:37.000Z", "author_id": "456118476", "in_reply_to_user_id": "1079958589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186020273830727680"}], "id": "1186029731080220672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186029722490286081"], "created_at": "2019-10-20T21:21:35.000Z", "author_id": "2620774239", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186029722490286081"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186029712767930370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:21:33.000Z", "author_id": "795076136661372928", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186029712767930370"}, {"text": "E minha m\u00e3e que matou todos os meus argumentos em uma conversa para decidir se meu amigo pode ou n\u00e3o dormir l\u00e1 com apenas um argumento https://t.co/0elXpz5Pht", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186029641032753152"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/0elXpz5Pht", "expanded_url": "https://twitter.com/sanseibreno1/status/1186029641032753152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0elXpz5Pht", "media_key": "3_1186029637878591489"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:21:16.000Z", "author_id": "3318049121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1186029641032753152"}, {"text": "Mi sento cos\u00ec in colpa per i miei pensieri suicida perch\u00e9 so che non \u00e8 assolutamente normale tutto ci\u00f2", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186029622858792966"], "created_at": "2019-10-20T21:21:12.000Z", "author_id": "750075301498064896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1186029622858792966"}, {"text": "La vida es una oportunidad y no una obligaci\u00f3n. Quien se suicida no le encuentra sentido a la vida, y no est\u00e1 obligado a encontrarlo. No quiso vivir mas y es su derecho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186029558526558213"], "created_at": "2019-10-20T21:20:56.000Z", "author_id": "3057281422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186029558526558213"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186029386623049734"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:20:15.000Z", "author_id": "835307569342267394", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186029386623049734"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186029345225236480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:20:05.000Z", "author_id": "1088009918", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186029345225236480"}, {"text": "@dcucomics @timeynolds Eu achei que o namoro deles foi uma alucina\u00e7\u00e3o, e q ele surtou com ela mas nao refleti se a matou ou n\u00e3o.  S\u00f3 q achei q ficou bem claro que o relacionamento deles era uma alucina\u00e7\u00e3o pela forma como ela reagiu quando viu ele no apartamento.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186029297682792448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:19:54.000Z", "author_id": "779078040185745408", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185678549874892800"}], "id": "1186029297682792448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "text": "No entiendo por qu\u00e9 fregados quieren ver en YouTube c\u00f3mo una persona se suicida. Neta no mamen.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186029222541709312"], "created_at": "2019-10-20T21:19:36.000Z", "author_id": "983301576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1186029222541709312"}, {"text": "@jbourne105 @PedroCerize Se matou bandido, qual o problema...... Kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186029083156766731"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jbourne105", "id": "994326112082759680"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:19:03.000Z", "author_id": "2507714798", "in_reply_to_user_id": "994326112082759680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186027151126126592"}], "id": "1186029083156766731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Caballa"}]}, "text": "@Suicida_OS_19 \u2014Caballa....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028979104313344"], "created_at": "2019-10-20T21:18:38.000Z", "author_id": "1185917526074462208", "in_reply_to_user_id": "1076870727561895937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186019415931936769"}], "id": "1186028979104313344"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028975438606337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:18:37.000Z", "author_id": "103741198", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186028975438606337"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028958174896134"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:18:33.000Z", "author_id": "3312757026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186028958174896134"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028899500773376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:18:19.000Z", "author_id": "4558606535", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186028899500773376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028828906397697"], "created_at": "2019-10-20T21:18:02.000Z", "author_id": "131199135", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186028828906397697"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028650803675136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:17:20.000Z", "author_id": "3341984189", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186028650803675136"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186028571900469250"], "created_at": "2019-10-20T21:17:01.000Z", "author_id": "3059196501", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186028571900469250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "Mattos"}]}, "text": "Flamengo matou o jogo em 10 minutos e a gente vai jogar com Deyverson daqui a pouco kkkkk\n\nDiferen\u00e7a vai para 11 pontos e as taradas do Mattos v\u00e3o se contentar com o vice", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186028562664579072"], "created_at": "2019-10-20T21:16:59.000Z", "author_id": "2587882831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186028562664579072"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028484436606977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:16:40.000Z", "author_id": "1284718513", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186028484436606977"}, {"text": "@FreeFireBR nao entendi????? tirou ponto da los grandes pq o cara s\u00f3 &gt;&gt;pegou&lt;&lt; a p90 e pra os da bdl que ate matou \u00e9 como se fosse nada ne, eeeeita que no cu deles \u00e9 refresco \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186028423082401793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FreeFireBR", "id": "1054172393466486789"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:16:26.000Z", "author_id": "983473923084967937", "in_reply_to_user_id": "1054172393466486789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185983030206222336"}], "id": "1186028423082401793"}, {"text": "Suicida en  potencia https://t.co/g3tMOqIyuM", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0169e8f30556416d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186028361841283072"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/g3tMOqIyuM", "expanded_url": "https://twitter.com/Goliat75684422/status/1186028361841283072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3tMOqIyuM", "media_key": "7_1186027721740210176"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:16:11.000Z", "author_id": "1168609951511646209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186028361841283072"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028223911645184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:15:38.000Z", "author_id": "247947507", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186028223911645184"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028220128415750"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:15:37.000Z", "author_id": "362044677", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186028220128415750"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028200251592704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:15:32.000Z", "author_id": "361394006", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186028200251592704"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028175408713729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:15:27.000Z", "author_id": "18435565", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186028175408713729"}, {"text": "El descalabro de la izquierda. Nos libramos de un futuro suicida. https://t.co/sfG3kYvTcL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028139010547720"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sfG3kYvTcL", "expanded_url": "https://twitter.com/jdebela/status/1185729722719916037", "display_url": "twitter.com/jdebela/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:15:18.000Z", "author_id": "1867838328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185729722719916037"}], "id": "1186028139010547720"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186028061709475840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:14:59.000Z", "author_id": "2995100459", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186028061709475840"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186028046693871618"], "created_at": "2019-10-20T21:14:56.000Z", "author_id": "512160028", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186028046693871618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6874, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "text": "RT @A3Noticias: Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027983703826432"], "created_at": "2019-10-20T21:14:41.000Z", "author_id": "586565407", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185957161081491456"}], "id": "1186027983703826432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.6076, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AhoraGranada", "id": "2155471837"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/3Vy7KMHUMi", "expanded_url": "https://www.ahoragranada.com/noticias/investigan-la-muerte-de-dos-personas-en-una-vivienda-de-la-zubia/", "display_url": "ahoragranada.com/noticias/inves\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "ACTUALIZACI\u00d3N"}]}, "text": "RT @AhoraGranada: #ACTUALIZACI\u00d3N | Mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia https://t.co/3Vy7KMHUMi https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027982881804288"], "created_at": "2019-10-20T21:14:41.000Z", "author_id": "233311892", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185956061863403520"}], "id": "1186027982881804288"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027975499800577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:14:39.000Z", "author_id": "234183701", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186027975499800577"}, {"text": "Essa mesmo tem tend\u00eancia suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186027935771385859"], "created_at": "2019-10-20T21:14:29.000Z", "author_id": "865630452240994305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186027935771385859"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027908671987712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:14:23.000Z", "author_id": "26409017", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186027908671987712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanetin", "id": "37883400"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qSwzKA6SIi", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}]}, "text": "RT @fanetin: Todos los d\u00edas. En todos lados.\n\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/qSwzKA6SIi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027881203412993"], "created_at": "2019-10-20T21:14:16.000Z", "author_id": "236177791", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185983562912272384"}], "id": "1186027881203412993"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027865533571072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:14:13.000Z", "author_id": "2438964842", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186027865533571072"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027864593973250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:14:12.000Z", "author_id": "3092259060", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186027864593973250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}, {"start": 135, "end": 139, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/0jf8u8oasM", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 72, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "feminicidio"}, {"start": 86, "end": 105, "tag": "terrorismomachista"}]}, "text": "RT @afgafasmoradas: A las mujeres nos est\u00e1n matando!! #ViolenciaMachista #feminicidio #terrorismomachista \nhttps://t.co/0jf8u8oasM via @20m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027821329715200"], "created_at": "2019-10-20T21:14:02.000Z", "author_id": "788298071285309440", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185984672981012481"}], "id": "1186027821329715200"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027731156422656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:13:41.000Z", "author_id": "126630273", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186027731156422656"}, {"text": "RT @EnlalupaQro: #VIDEO Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/WvUKJlfRJR https://t.co/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027659006042112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EnLaLupaQro", "id": "1049753985538764805"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WvUKJlfRJR", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/10/20/video%f0%9f%8e%a5-un-entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida-y-lo-abraza-de-inmediato/", "display_url": "enlalupa.com/2019/10/20/vid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:13:23.000Z", "author_id": "960990277866373120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186024360697630724"}], "id": "1186027659006042112"}, {"text": "@katyspinkcloud isso \u00e9 o coiso dq se matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186027602743582721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "katyspinkcloud", "id": "1162882849281904640"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:13:10.000Z", "author_id": "3042288579", "in_reply_to_user_id": "943664209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186027389832310786"}], "id": "1186027602743582721"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027554777505792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:12:59.000Z", "author_id": "173946195", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186027554777505792"}, {"text": "@JamesGBrasil @rosa_riscala N\u00e3o s\u00e3o terroristas por serem caminhoneiros. A culpa \u00e9 de quem se apoiou num \u00fanico modal.\nIsso sim \u00e9 um suicida econ\u00f4mico.\nQq cartel oprime a economia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186027523920060416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JamesGBrasil", "id": "1021045460570726402"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "rosa_riscala", "id": "851818634993389568"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:12:51.000Z", "author_id": "1038050777028280320", "in_reply_to_user_id": "1021045460570726402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186026646601519104"}], "id": "1186027523920060416"}, {"text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027495943999488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:12:45.000Z", "author_id": "1135341165455257601", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}], "id": "1186027495943999488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027441694924800"], "created_at": "2019-10-20T21:12:32.000Z", "author_id": "830075250939396101", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "id": "1186027441694924800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027430810718214"], "created_at": "2019-10-20T21:12:29.000Z", "author_id": "2309441801", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186027430810718214"}, {"text": "Que putas les pasa? Como pueden hacer memes con el video del chero que se suicida? Que da\u00f1ados est\u00e1n, que generaci\u00f3n m\u00e1s mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027299529003009"], "created_at": "2019-10-20T21:11:58.000Z", "author_id": "1152257863525552128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186027299529003009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027279115153408"], "created_at": "2019-10-20T21:11:53.000Z", "author_id": "767035730082275328", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186027279115153408"}, {"text": "@vitalbaa Rompere il patto del Nazareno e poi personalizzare il referendum forse \u00e8 stata la strategia pi\u00f9 suicida della storia, seconda solo a quella di Cameron, e a parimerito col papeete.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186027278767132672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vitalbaa", "id": "46224994"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:11:53.000Z", "author_id": "406912789", "in_reply_to_user_id": "46224994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185984998249287681"}], "id": "1186027278767132672"}, {"text": "@daniitorresuwu1 Si no publicas la fecha en que lo viste en los comentarios si es que lo viste te vas a morir si no pones la fecha PONELAAA y es de un chabon que se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027088270282753"], "created_at": "2019-10-20T21:11:07.000Z", "author_id": "875028225621196800", "in_reply_to_user_id": "1180280171716317184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185980676174176256"}], "id": "1186027088270282753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026932380590080"], "created_at": "2019-10-20T21:10:30.000Z", "author_id": "302226529", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186026932380590080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Chiapaneco"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OJRvQ46n76", "expanded_url": "https://chiapas-digital.com/youtuber-chiapaneco-se-suicida-en-el-interior-de-su-domicilio/", "display_url": "chiapas-digital.com/youtuber-chiap\u2026"}]}, "text": "Youtuber Chiapaneco se suicida en el interior de su domicilio - https://t.co/OJRvQ46n76", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026884393517056"], "created_at": "2019-10-20T21:10:19.000Z", "author_id": "4624846735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186026884393517056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/HqCppOAvdj", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/odebrecht-barata-le-decia-a-alan-garcia-como-redactar-decretos-de-urgencia-luis-nava/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "\"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar decretos de urgencia https://t.co/HqCppOAvdj", "lang": "es", "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186026846690766848"], "created_at": "2019-10-20T21:10:10.000Z", "author_id": "744867732793896960", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "id": "1186026846690766848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoMilenio"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "CuartoMilenio"}]}, "text": "La CIA te suicida\n#CuartoMilenio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026659503378432"], "created_at": "2019-10-20T21:09:25.000Z", "author_id": "1099800918298636290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186026659503378432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026614666268674"], "created_at": "2019-10-20T21:09:14.000Z", "author_id": "1470620532", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186026614666268674"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026585687822339"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:09:07.000Z", "author_id": "423717740", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186026585687822339"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026430473392128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:08:30.000Z", "author_id": "226599172", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186026430473392128"}, {"text": "minha sina \ngana suicida \nmorte divina\ndoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186026426979487745"], "created_at": "2019-10-20T21:08:30.000Z", "author_id": "1016936196558254080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186026426979487745"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186026361099558912"], "created_at": "2019-10-20T21:08:14.000Z", "author_id": "163971436", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186026361099558912"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026229566234627"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:07:43.000Z", "author_id": "1010252331630432257", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186026229566234627"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026139099258880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:07:21.000Z", "author_id": "846501518790578177", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186026139099258880"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026107897819136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:07:14.000Z", "author_id": "2488880821", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186026107897819136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: (el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) quedar\u00e1 \u201csobre todo como una persona que aprovech\u00f3 el poder para enriquecerse ... pen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026103787479040"], "created_at": "2019-10-20T21:07:13.000Z", "author_id": "95435519", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185979259988381697"}], "id": "1186026103787479040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuisFando", "id": "236990016"}]}, "text": "RT @LuisFando: Lo ha hecho todo mal el Real Zaragoza. Un desorden suicida generalizado que ha demolido el encuentro. Esto tiene que ser sol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026048011542530"], "created_at": "2019-10-20T21:06:59.000Z", "author_id": "1725505969", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186022753113198593"}], "id": "1186026048011542530"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186025870605082624"], "created_at": "2019-10-20T21:06:17.000Z", "author_id": "3367517122", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186025870605082624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186025721887690754"], "created_at": "2019-10-20T21:05:42.000Z", "author_id": "188911610", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186025721887690754"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186025669228146688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:05:29.000Z", "author_id": "708225122", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186025669228146688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186025632779649027"], "created_at": "2019-10-20T21:05:20.000Z", "author_id": "351634584", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186025632779649027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4384, "type": "Person", "normalized_text": "Fake"}]}, "text": "No s\u00e9 si lo del v\u00eddeo del Man que se dispara la cabeza sea verdad, dicen que es Fake, pero el punto es que esta sociedad est\u00e1 podrida burl\u00e1ndose de alguien que se suicida y haciendo memes sobre eso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186025629734572034"], "created_at": "2019-10-20T21:05:20.000Z", "author_id": "3007985397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186025629734572034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Brooks"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Warren"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "text": "A escolha \u00e9 entre remover a corrup\u00e7\u00e3o ou ser parte dela. Na conclus\u00e3o de Brooks, a elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 um teste sobre a capacidade da na\u00e7\u00e3o americana se manter funcional em meio \u00e0s suas divis\u00f5es. Assim, uma m\u00e1 op\u00e7\u00e3o (Warren) \u00e9 melhor do que uma op\u00e7\u00e3o suicida (Trump).", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186025416873664513"], "created_at": "2019-10-20T21:04:29.000Z", "author_id": "2190249882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186025416873664513"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186025309604327428"], "created_at": "2019-10-20T21:04:03.000Z", "author_id": "4704918501", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186025309604327428"}, {"text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186025303757545473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:04:02.000Z", "author_id": "351634584", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186025303757545473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186025295494762497"], "created_at": "2019-10-20T21:04:00.000Z", "author_id": "432998657", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186025295494762497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanetin", "id": "37883400"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qSwzKA6SIi", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}]}, "text": "RT @fanetin: Todos los d\u00edas. En todos lados.\n\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/qSwzKA6SIi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186025263794212865"], "created_at": "2019-10-20T21:03:52.000Z", "author_id": "333094121", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185983562912272384"}], "id": "1186025263794212865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186025261139185665"], "created_at": "2019-10-20T21:03:52.000Z", "author_id": "1286157031", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186025261139185665"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186025137658892289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:03:22.000Z", "author_id": "134981923", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186025137658892289"}, {"text": "@GuajeSalvaje Es la gente con conducta suicida la que se avalanza sobre el coche.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186025013180293122"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuajeSalvaje", "id": "918490448632664064"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:02:53.000Z", "author_id": "898299688130052099", "in_reply_to_user_id": "918490448632664064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185994387630768130"}], "id": "1186025013180293122"}, {"text": "se esse final de semana n\u00e3o me matou eu n sei mais o que mata", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186024993479639042"], "created_at": "2019-10-20T21:02:48.000Z", "author_id": "815889649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186024993479639042"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186024967877644288"], "created_at": "2019-10-20T21:02:42.000Z", "author_id": "891338227", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186024967877644288"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024879264583680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:02:21.000Z", "author_id": "118734442", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186024879264583680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024783810617351"], "created_at": "2019-10-20T21:01:58.000Z", "author_id": "3113514349", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1186024783810617351"}, {"text": "#Polic\u00eda  \ud83d\udea8 \ud83d\ude93\n\nDespu\u00e9s de fuerte discusi\u00f3n con su padre, jovencito de 17 a\u00f1os se dispara frente a \u00e9l \n\n\u2b07\n\nhttps://t.co/9z3t0M24Jg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024780518121472"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/9z3t0M24Jg", "expanded_url": "http://bit.ly/2P6pVaj", "display_url": "bit.ly/2P6pVaj"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:01:57.000Z", "author_id": "2482888046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186024780518121472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186024758414106624"], "created_at": "2019-10-20T21:01:52.000Z", "author_id": "814265828610805760", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186024758414106624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7185, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}]}, "text": "RT @mablanco60: Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nS\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024747399892992"], "created_at": "2019-10-20T21:01:49.000Z", "author_id": "2988161613", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185978455680270337"}], "id": "1186024747399892992"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024636624048128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:01:23.000Z", "author_id": "154393885", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186024636624048128"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024549248372736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:01:02.000Z", "author_id": "972939652444377090", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186024549248372736"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024459846737921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:00:41.000Z", "author_id": "791667236071235584", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186024459846737921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Junior"}]}, "text": "Marcos Junior com 10 kilos no p\u00e9 vai se fuder, matou a jogada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186024446743715841"], "created_at": "2019-10-20T21:00:38.000Z", "author_id": "3085725283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186024446743715841"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024414367891465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:00:30.000Z", "author_id": "143834558", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186024414367891465"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024376296263680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:00:21.000Z", "author_id": "497339072", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186024376296263680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Everson"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 171, "end": 172, "probability": 0.466, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "text": "Gol no primeiro minuto (em falha do Jorge, n\u00e3o do Everson) matou o time... Os outros 89min foram pra esquecer. Que pena, abrir 10 pontos p Corinthians (e se manter a 8 do SP) era praticamente se garantir na libertadores", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186024364074065935"], "created_at": "2019-10-20T21:00:18.000Z", "author_id": "134617918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186024364074065935"}, {"text": "#VIDEO Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/WvUKJlfRJR https://t.co/mGeutOYo0Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024360697630724"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WvUKJlfRJR", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/10/20/video%f0%9f%8e%a5-un-entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida-y-lo-abraza-de-inmediato/", "display_url": "enlalupa.com/2019/10/20/vid\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mGeutOYo0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/EnlalupaQro/status/1186024360697630724/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGeutOYo0Z", "media_key": "3_1186024358478798855"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:00:17.000Z", "author_id": "1049753985538764805", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186024360697630724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuisFando", "id": "236990016"}]}, "text": "RT @LuisFando: Lo ha hecho todo mal el Real Zaragoza. Un desorden suicida generalizado que ha demolido el encuentro. Esto tiene que ser sol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024125577318400"], "created_at": "2019-10-20T20:59:21.000Z", "author_id": "898318091448438784", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186022753113198593"}], "id": "1186024125577318400"}, {"text": "@Iouismytreasure @darkbookstan Acho q ele \u00f1 matou, justamente pelo \u201csenso de justi\u00e7a\u201d que ainda restava. Qd ele poupa o an\u00e3o deixa claro que era pq ele nunca o destratou. A mulher tbm \u00f1 o destratou, j\u00e1 q ele criou td e ela se mostrou assustada. E nas cenas de morte aparecia sangue no sapato e tal. Nessa n\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186024120074539010"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Iouismytreasure", "id": "458629408"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:59:20.000Z", "author_id": "46831860", "in_reply_to_user_id": "458629408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182870628593995778"}], "id": "1186024120074539010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024023811153920"], "created_at": "2019-10-20T20:58:57.000Z", "author_id": "2319223087", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186024023811153920"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024019998445569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:58:56.000Z", "author_id": "525867756", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186024019998445569"}, {"text": "@laijauregui Quem se matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186023985953345536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laijauregui", "id": "503178023"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:58:48.000Z", "author_id": "1153676331701477377", "in_reply_to_user_id": "503178023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183390078770515968"}], "id": "1186023985953345536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuisFando", "id": "236990016"}]}, "text": "RT @LuisFando: Lo ha hecho todo mal el Real Zaragoza. Un desorden suicida generalizado que ha demolido el encuentro. Esto tiene que ser sol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023908929146880"], "created_at": "2019-10-20T20:58:29.000Z", "author_id": "1124061788", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186022753113198593"}], "id": "1186023908929146880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4919, "type": "Person", "normalized_text": "jer\u00ea"}]}, "text": "lembrei do dia q jer\u00ea se enforcou na pra\u00e7a brincando e acabou se enforcando de verdade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186023861659357186"], "created_at": "2019-10-20T20:58:18.000Z", "author_id": "450942600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1186023861659357186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023811445067777"], "created_at": "2019-10-20T20:58:06.000Z", "author_id": "4189167053", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186023811445067777"}, {"text": "@RamoChamaleon0 @ElGhetsis2004 Pero sin saber que es el mismo elemento que un individuo se suicida :cccccc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023775256694784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RamoChamaleon0", "id": "1337233315489837058"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:57:57.000Z", "author_id": "1147723401873764353", "in_reply_to_user_id": "966480533772382208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186023637104713728"}], "id": "1186023775256694784"}, {"text": "@heduardo50 Otra que se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023771762778114"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:57:57.000Z", "author_id": "139419466", "in_reply_to_user_id": "119454564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185905622652510208"}], "id": "1186023771762778114"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023661037379585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:57:30.000Z", "author_id": "542866577", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186023661037379585"}, {"text": "@denny_horror Cada d\u00eda se parece m\u00e1s al c\u00f3mico suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023625524219904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "denny_horror", "id": "322603249"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:57:22.000Z", "author_id": "454831272", "in_reply_to_user_id": "322603249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186016130999169025"}], "id": "1186023625524219904"}, {"text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023537703821312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:57:01.000Z", "author_id": "771047072346808321", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}], "id": "1186023537703821312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuisFando", "id": "236990016"}]}, "text": "RT @LuisFando: Lo ha hecho todo mal el Real Zaragoza. Un desorden suicida generalizado que ha demolido el encuentro. Esto tiene que ser sol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023499850223616"], "created_at": "2019-10-20T20:56:52.000Z", "author_id": "342683326", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186022753113198593"}], "id": "1186023499850223616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186023471589089280"], "created_at": "2019-10-20T20:56:45.000Z", "author_id": "770372317016883201", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186023471589089280"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186023460214054912"], "created_at": "2019-10-20T20:56:42.000Z", "author_id": "2932713470", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186023460214054912"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186023415230152706"], "created_at": "2019-10-20T20:56:32.000Z", "author_id": "1175628438", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186023415230152706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023407676252161"], "created_at": "2019-10-20T20:56:30.000Z", "author_id": "920208192", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186023407676252161"}, {"text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023394854211584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:56:27.000Z", "author_id": "911539538710974464", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "id": "1186023394854211584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186023369298370561"], "created_at": "2019-10-20T20:56:21.000Z", "author_id": "705092213383032832", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186023369298370561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023342731616257"], "created_at": "2019-10-20T20:56:14.000Z", "author_id": "911895904428404736", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}], "id": "1186023342731616257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6601, "type": "Other", "normalized_text": "Ignacio"}]}, "text": "Uno de bumble me dice que si puede venir a casa, mir\u00e1 querido Ignacio, reci\u00e9n hoy matcheamos, no s\u00e9 ni tu apellido \u00bfqu\u00e9 te hace pensar que te voy a invitar a mi casa? Soy puta no suicida, ni loca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023308464144385"], "created_at": "2019-10-20T20:56:06.000Z", "author_id": "153484337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186023308464144385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "reddie_s", "id": "1213170268903919618"}]}, "text": "RT @reddie_s: O Bill foi quem mais sentiu quando o nomedo Stan saiu no papel.\nO Bill foi o primeiro a cair no choro, quando a Patty falou q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186023177111113729"], "created_at": "2019-10-20T20:55:35.000Z", "author_id": "2450016542", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185907920472592384"}], "id": "1186023177111113729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuisFando", "id": "236990016"}]}, "text": "RT @LuisFando: Lo ha hecho todo mal el Real Zaragoza. Un desorden suicida generalizado que ha demolido el encuentro. Esto tiene que ser sol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023172128329728"], "created_at": "2019-10-20T20:55:34.000Z", "author_id": "556768277", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186022753113198593"}], "id": "1186023172128329728"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023144005525504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:55:27.000Z", "author_id": "55014416", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186023144005525504"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023128553709571"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:55:23.000Z", "author_id": "1009908954569363460", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186023128553709571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuisFando", "id": "236990016"}]}, "text": "RT @LuisFando: Lo ha hecho todo mal el Real Zaragoza. Un desorden suicida generalizado que ha demolido el encuentro. Esto tiene que ser sol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023121347923969"], "created_at": "2019-10-20T20:55:22.000Z", "author_id": "198950240", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186022753113198593"}], "id": "1186023121347923969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuisFando", "id": "236990016"}]}, "text": "RT @LuisFando: Lo ha hecho todo mal el Real Zaragoza. Un desorden suicida generalizado que ha demolido el encuentro. Esto tiene que ser sol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023050795520001"], "created_at": "2019-10-20T20:55:05.000Z", "author_id": "2699513943", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186022753113198593"}], "id": "1186023050795520001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8441, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PCTEAndalucia", "id": "997070305473347584"}]}, "text": "RT @PCTEAndalucia: \u26ab\ufe0fGranada: Asesinato machista en la localidad de La Zubia. Un hombre mata a su pareja y se suicida.\n\n\ud83d\udd34La violencia de g\u00e9\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186023046550884357"], "created_at": "2019-10-20T20:55:04.000Z", "author_id": "854451755593158657", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186004017887006720"}], "id": "1186023046550884357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7046, "type": "Person", "normalized_text": "Marrony"}]}, "text": "Vai tomar no cu\nO Marrony j\u00e1 matou 5 ataques...\nSe fuder mn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186023009867517953"], "created_at": "2019-10-20T20:54:55.000Z", "author_id": "763243483738112001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186023009867517953"}, {"text": "@UniversoDCnauta Acho que fica entre 550 e 700, n\u00e3o acho que ultrapasse esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186022998354137090"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:54:52.000Z", "author_id": "4878377075", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185975977085681664"}], "id": "1186022998354137090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022995602673664"], "created_at": "2019-10-20T20:54:52.000Z", "author_id": "936608519226261504", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186022995602673664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}]}, "text": "estoy en el mood suicida para ver Joker por primera vez y ahogarme en Joaqu\u00edn Phoenix", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022977521045504"], "created_at": "2019-10-20T20:54:47.000Z", "author_id": "2158114976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186022977521045504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuisFando", "id": "236990016"}]}, "text": "RT @LuisFando: Lo ha hecho todo mal el Real Zaragoza. Un desorden suicida generalizado que ha demolido el encuentro. Esto tiene que ser sol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022963063279627"], "created_at": "2019-10-20T20:54:44.000Z", "author_id": "404187647", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186022753113198593"}], "id": "1186022963063279627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "DALL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fideliuswift", "id": "770501827"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DtX9RbXXvr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemasplantas/status/1185735085137563648", "display_url": "twitter.com/salvemasplanta\u2026"}]}, "text": "RT @fideliuswift: DALL TU FALOU Q NGM QUE MORREU NOS LIVROS IA MORRER AQUI E AI TU MATOU O SIRIUS? VAI SE FODE https://t.co/DtX9RbXXvr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186022871321190400"], "created_at": "2019-10-20T20:54:22.000Z", "author_id": "1074815523211395073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186006656875978753"}], "id": "1186022871321190400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuisFando", "id": "236990016"}]}, "text": "RT @LuisFando: Lo ha hecho todo mal el Real Zaragoza. Un desorden suicida generalizado que ha demolido el encuentro. Esto tiene que ser sol\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022871128313857"], "created_at": "2019-10-20T20:54:22.000Z", "author_id": "380259569", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186022753113198593"}], "id": "1186022871128313857"}, {"text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022833610280961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:54:13.000Z", "author_id": "57068069", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186022833610280961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022820297560067"], "created_at": "2019-10-20T20:54:10.000Z", "author_id": "805381096552755200", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}], "id": "1186022820297560067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}]}, "text": "Lo ha hecho todo mal el Real Zaragoza. Un desorden suicida generalizado que ha demolido el encuentro. Esto tiene que ser solo un borr\u00f3n grave. Que la herida no sea profunda, porque est\u00e1 imagen no es propia de un equipo que quiere estar en las alturas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022753113198593"], "created_at": "2019-10-20T20:53:54.000Z", "author_id": "236990016", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "id": "1186022753113198593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186022672381157376"], "created_at": "2019-10-20T20:53:34.000Z", "author_id": "882771720263929856", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186022672381157376"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022654802837505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:53:30.000Z", "author_id": "3040428110", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186022654802837505"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022620170522624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:53:22.000Z", "author_id": "2359508945", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186022620170522624"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022599631015936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:53:17.000Z", "author_id": "859150456186171393", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186022599631015936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022545444790273"], "created_at": "2019-10-20T20:53:04.000Z", "author_id": "2978455996", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186022545444790273"}, {"text": "@CarGoLa18 @FelizLadona @IDL_R Jajaja toma, toma \ud83d\udd2b sigue los pasos de tu l\u00edder, el corrupto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022487701757958"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarGoLa18", "id": "898296531446636544"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:52:50.000Z", "author_id": "748350020957708290", "in_reply_to_user_id": "898296531446636544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186020990247165954"}], "id": "1186022487701757958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8138, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AmparoRubiales", "id": "304342684"}]}, "text": "RT @AmparoRubiales: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia | Andaluc\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022464775741440"], "created_at": "2019-10-20T20:52:45.000Z", "author_id": "400864462", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185990264885780480"}], "id": "1186022464775741440"}, {"text": "n\u00e3o existe evento mais estranho e comum na vida de um suicida quando ele toma grande quantidades de comprimidos e mesmo assim acorda pontualmente as 5h da manh\u00e3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186022435990183940"], "created_at": "2019-10-20T20:52:38.000Z", "author_id": "829400004649443328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186022435990183940"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022394982469633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:52:28.000Z", "author_id": "1618926396", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186022394982469633"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022358408187904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:52:20.000Z", "author_id": "2629290370", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186022358408187904"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022338564972552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:52:15.000Z", "author_id": "418152470", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186022338564972552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022287016898562"], "created_at": "2019-10-20T20:52:03.000Z", "author_id": "121139266", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186022287016898562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022269186957312"], "created_at": "2019-10-20T20:51:58.000Z", "author_id": "1090151485726511109", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186022269186957312"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022205618032641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:51:43.000Z", "author_id": "934234588494336001", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186022205618032641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022189570646018"], "created_at": "2019-10-20T20:51:39.000Z", "author_id": "75878058", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186022189570646018"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022157551329280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:51:32.000Z", "author_id": "1016737590337331201", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186022157551329280"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186022135623540737"], "created_at": "2019-10-20T20:51:27.000Z", "author_id": "2398378248", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186022135623540737"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022103327350784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:51:19.000Z", "author_id": "777367055226011648", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186022103327350784"}, {"text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1186021917087686656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:50:34.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185985773344043009"}], "id": "1186021917087686656"}, {"text": "RT @Jovanana: Drugari, \u017eao mi je kad se potresate zbog ovih koji pi\u0161u da sam suicidalna. Ovo retko pominjem javno: tekst \"Za\u0161to se nisam ub\u2026", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1186021809075949572"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jovanana", "id": "21759434"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:50:09.000Z", "author_id": "824344236220907521", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185831443710251008"}], "id": "1186021809075949572"}, {"text": "RT @MT_enMEXICO: La mujer disolvi\u00f3 veneno y se lo dio a sus tres hijos. Luego, los acost\u00f3 en una cama rodeada de im\u00e1genes religiosas\nhttps:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021736245915648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:49:51.000Z", "author_id": "255856392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185978989766201349"}], "id": "1186021736245915648"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021733280747520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:49:51.000Z", "author_id": "2640627826", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186021733280747520"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021641274437632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:49:29.000Z", "author_id": "65760210", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186021641274437632"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021634395820037"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:49:27.000Z", "author_id": "859180118", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186021634395820037"}, {"text": "@caterof @Mauriciomulder ja, ja, ja... Moj\u00f3n aprista! No te refieras con esos adjetivos al cobarde suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021573792354306"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "caterof", "id": "148174889"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:49:13.000Z", "author_id": "741079153160671232", "in_reply_to_user_id": "148174889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186008590122921984"}], "id": "1186021573792354306"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186021475528122368"], "created_at": "2019-10-20T20:48:49.000Z", "author_id": "876488187488731137", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186021475528122368"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021473720377344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:48:49.000Z", "author_id": "2987781491", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186021473720377344"}, {"text": "RT @chocoila: tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle r\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186021246938615808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chocoila", "id": "976146312759595009"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:47:55.000Z", "author_id": "2262659572", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186007535804993541"}], "id": "1186021246938615808"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021235240656901"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:47:52.000Z", "author_id": "2726696325", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186021235240656901"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021183709470720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:47:40.000Z", "author_id": "818663439015051265", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186021183709470720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021165741023235"], "created_at": "2019-10-20T20:47:35.000Z", "author_id": "291431917", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186021165741023235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021139061055493"], "created_at": "2019-10-20T20:47:29.000Z", "author_id": "301388254", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186021139061055493"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021069175611394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:47:12.000Z", "author_id": "871885413086105602", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186021069175611394"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021027878526982"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:47:02.000Z", "author_id": "2435903048", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186021027878526982"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186021021083734016"], "created_at": "2019-10-20T20:47:01.000Z", "author_id": "1643157080", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186021021083734016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021017543696389"], "created_at": "2019-10-20T20:47:00.000Z", "author_id": "1166502354746826752", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186021017543696389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanetin", "id": "37883400"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qSwzKA6SIi", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}]}, "text": "RT @fanetin: Todos los d\u00edas. En todos lados.\n\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/qSwzKA6SIi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186021003597627398"], "created_at": "2019-10-20T20:46:57.000Z", "author_id": "1600378206", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185983562912272384"}], "id": "1186021003597627398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "magnusmefisto", "id": "83955695"}]}, "text": "@magnusmefisto Felicitaciones Pablo, muy buena esa de hacer guita con el morbo de un suicida, muy sano todo \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020999231426560"], "created_at": "2019-10-20T20:46:56.000Z", "author_id": "116467151", "in_reply_to_user_id": "83955695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185993023366291456"}], "id": "1186020999231426560"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020997264265216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:46:55.000Z", "author_id": "824229360", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186020997264265216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 72, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "Tomando Decisiones de Mierda con Masita"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "tango"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/w1B0hl1hEY", "expanded_url": "https://twitter.com/masitadepollo/status/1186020944143405056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1B0hl1hEY", "media_key": "16_1186020936266452997"}]}, "text": "Hoy, en otro capitulo estreno de \"Tomando Decisiones de Mierda con Masita\", me puse a escuchar tango un domingo a la tarde porque siempre se puede ser un poco m\u00e1s depresiva y suicida. https://t.co/w1B0hl1hEY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020944143405056"], "created_at": "2019-10-20T20:46:42.000Z", "author_id": "3883775115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186020944143405056"}, {"text": "El pedo suicida de chechu JAJAJAJAJAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020934286761995"], "created_at": "2019-10-20T20:46:40.000Z", "author_id": "1276378730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186020934286761995"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020883577614344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:46:28.000Z", "author_id": "859531956433932294", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186020883577614344"}, {"text": "RT @MariaferGiron: La verdad no entiendo como la sociedad convierte meme a una persona que se suicida :( \nSolo hay cosas que no van...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020775758876672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MariaferGiron", "id": "958778118952620033"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:46:02.000Z", "author_id": "105636437", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009333143879681"}], "id": "1186020775758876672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5253, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "text": "estoy viendo escuadron suicida con mi primita y empezo con policias cagando a pi\u00f1as a will smith y dsp margot robbie chupando un pedazo de metal jsjsjsjsjsjsk i'm the cool aunt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020688508915714"], "created_at": "2019-10-20T20:45:41.000Z", "author_id": "2553724356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1186020688508915714"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020677528276995"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:45:39.000Z", "author_id": "3942862036", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186020677528276995"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186020639590813698"], "created_at": "2019-10-20T20:45:30.000Z", "author_id": "619857800", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186020639590813698"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186020590668451841"], "created_at": "2019-10-20T20:45:18.000Z", "author_id": "2976455529", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186020590668451841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020557621530624"], "created_at": "2019-10-20T20:45:10.000Z", "author_id": "908712314601459712", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186020557621530624"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186020512021078018"], "created_at": "2019-10-20T20:44:59.000Z", "author_id": "64204383", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186020512021078018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186020508065763335"], "created_at": "2019-10-20T20:44:58.000Z", "author_id": "913015891431915520", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186020508065763335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020473047379969"], "created_at": "2019-10-20T20:44:50.000Z", "author_id": "408908064", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186020473047379969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020449127452673"], "created_at": "2019-10-20T20:44:44.000Z", "author_id": "412446037", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186020449127452673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020386414190598"], "created_at": "2019-10-20T20:44:29.000Z", "author_id": "747469887153528832", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186020386414190598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FiscalHonorario", "id": "743412553741656064"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "MLopassio", "id": "1062365323540791296"}]}, "text": "RT @FiscalHonorario: @MLopassio Uruguay es 1\u00b0 en el Mundo en \u00edndice de Suicidios. Los Pueblos as\u00ed quieren y votan LO PEOR... total... ellos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020308131688453"], "created_at": "2019-10-20T20:44:11.000Z", "author_id": "860837574394380292", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186006941509804038"}], "id": "1186020308131688453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020211415310336"], "created_at": "2019-10-20T20:43:48.000Z", "author_id": "109000364", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186020211415310336"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020197305606144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:43:44.000Z", "author_id": "252716886", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186020197305606144"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020183124709382"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:43:41.000Z", "author_id": "1038765013547319298", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186020183124709382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}]}, "text": "@CINEMANIA_ES siempre ha estado enfadado y hablando mal de la repercusion y los pocos minutos con los que cont\u00f3 en Escuadron Suicida... yo sinceramente pienso que aunque hubiera tenido mas minutos... el resultado no hubiera sido mejor para su joker. Es horrible...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020157489106945"], "created_at": "2019-10-20T20:43:35.000Z", "author_id": "3246892498", "in_reply_to_user_id": "119332466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186016739877933058"}], "id": "1186020157489106945"}, {"text": "No les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza  pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020110730838016"], "created_at": "2019-10-20T20:43:24.000Z", "author_id": "736490213363449857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186020110730838016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/R5xx0tYiJa", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/diretor-de-esquadrao-suicida-nega-ter-cortado-cenas-de-jared-leto-por-nao-gostar-de-seu-coringa/", "display_url": "ovicio.com.br/diretor-de-esq\u2026"}]}, "text": "Diretor de \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 nega ter cortado cenas de Jared Leto por n\u00e3o gostar de seu\u00a0Coringa https://t.co/R5xx0tYiJa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186019984906113024"], "created_at": "2019-10-20T20:42:54.000Z", "author_id": "194665354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1186019984906113024"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186019931143442433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:42:41.000Z", "author_id": "1347496914", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186019931143442433"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186019838248009731"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:42:19.000Z", "author_id": "2343847336", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186019838248009731"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186019782178607105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:42:05.000Z", "author_id": "62213610", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186019782178607105"}, {"text": "Se enforcou com a pr\u00f3pria corda https://t.co/aOr0CI6OYb", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186019648468332551"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/aOr0CI6OYb", "expanded_url": "https://twitter.com/crisenosci/status/1186009044647104512", "display_url": "twitter.com/crisenosci/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:41:34.000Z", "author_id": "1047991455585845248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186009044647104512"}], "id": "1186019648468332551"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186019484718583810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:40:54.000Z", "author_id": "2374742256", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186019484718583810"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186019411343368193"], "created_at": "2019-10-20T20:40:37.000Z", "author_id": "1021323466283286528", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186019411343368193"}, {"text": "RT @jotahurtado: @CARLOSMESIA @lucianolopez27 Que paup\u00e9rrimo su nivel. Solo se explica que haya sido Presidente de un Tribunal Constitucion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186019380892700674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jotahurtado", "id": "68015758"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:40:30.000Z", "author_id": "1041846959026462722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185970833195458561"}], "id": "1186019380892700674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7057, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/owDtcIYAID", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ilNvf1e5TG", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1185946370953400320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilNvf1e5TG", "media_key": "3_1185946360807395330"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/owDtcIYAID https://t.co/ilNvf1e5TG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186019359778586625"], "created_at": "2019-10-20T20:40:25.000Z", "author_id": "1079009751126736896", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185946370953400320"}], "id": "1186019359778586625"}, {"text": "@gauchenfan El v\u00eddeo original dura m\u00e1s, el chico se suicida y creo es ruso (hay fotos :s).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186019328518316032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gauchenfan", "id": "1335073393394249728"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:40:17.000Z", "author_id": "1175560544151097344", "in_reply_to_user_id": "1174903325222789121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185777906141814784"}], "id": "1186019328518316032"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186019180904157186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:39:42.000Z", "author_id": "700509869623877632", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186019180904157186"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186019037983236101"], "created_at": "2019-10-20T20:39:08.000Z", "author_id": "3228220311", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186019037983236101"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186018993905291265"], "created_at": "2019-10-20T20:38:57.000Z", "author_id": "1163181750035668996", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186018993905291265"}, {"text": "@Antonio_Serna @eldiariodedross Es un video de un chavo que se suicida con una escopeta, se le sale el cerebro y los sesos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018910543368192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Antonio_Serna", "id": "77027385"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "eldiariodedross", "id": "78324623"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:38:38.000Z", "author_id": "1101602131314786304", "in_reply_to_user_id": "77027385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186015582707224576"}], "id": "1186018910543368192"}, {"text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018889441992704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:38:33.000Z", "author_id": "839566049959940108", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "id": "1186018889441992704"}, {"text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186018873906216960"], "created_at": "2019-10-20T20:38:29.000Z", "author_id": "891975460804014082", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186018873906216960"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186018862174822406"], "created_at": "2019-10-20T20:38:26.000Z", "author_id": "1938014234", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186018862174822406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7057, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/owDtcIYAID", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ilNvf1e5TG", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1185946370953400320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilNvf1e5TG", "media_key": "3_1185946360807395330"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/owDtcIYAID https://t.co/ilNvf1e5TG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018826183499777"], "created_at": "2019-10-20T20:38:17.000Z", "author_id": "4881513897", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185946370953400320"}], "id": "1186018826183499777"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186018823620743168"], "created_at": "2019-10-20T20:38:17.000Z", "author_id": "1734783068", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186018823620743168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186018786794758145"], "created_at": "2019-10-20T20:38:08.000Z", "author_id": "600665548", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186018786794758145"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186018773700108288"], "created_at": "2019-10-20T20:38:05.000Z", "author_id": "1034982685", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186018773700108288"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018739457794049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:37:57.000Z", "author_id": "186991492", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186018739457794049"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018710844313600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:37:50.000Z", "author_id": "259854446", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186018710844313600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018694746509312"], "created_at": "2019-10-20T20:37:46.000Z", "author_id": "3243208820", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "id": "1186018694746509312"}, {"text": "Frase da minha m\u00e3e comendo carne assada as 17:30 da tarde \nSabia que a carne foi escolhida a dedos?\nPq m\u00e3e ? \nPorque ela foi pega com as m\u00e3os \nEla se matou rindo hshshshshshsh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186018655240413184"], "created_at": "2019-10-20T20:37:37.000Z", "author_id": "1097830711451619328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186018655240413184"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018612018110464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:37:26.000Z", "author_id": "3249399605", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186018612018110464"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018602392129537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:37:24.000Z", "author_id": "3097916565", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186018602392129537"}, {"text": "Corona de espinas,coraz\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018566241431561"], "created_at": "2019-10-20T20:37:16.000Z", "author_id": "1147129133253758976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186018566241431561"}, {"text": "@_karlacortez Un vato que se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018566128185345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_karlacortez", "id": "767084418"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:37:15.000Z", "author_id": "1016371386", "in_reply_to_user_id": "767084418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186015191659614210"}], "id": "1186018566128185345"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018533702078464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:37:08.000Z", "author_id": "1147768046", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186018533702078464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "text": "Ando s\u00faper sad y mi Uber trae una playlist s\u00faper suicida, esto es una muy mala combinaci\u00f3n.\ud83e\udd7a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018525695107072"], "created_at": "2019-10-20T20:37:06.000Z", "author_id": "2288554267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186018525695107072"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018421915426820"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:36:41.000Z", "author_id": "1070809623777677312", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186018421915426820"}, {"text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018356438208513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:36:25.000Z", "author_id": "743865893613101056", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}], "id": "1186018356438208513"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida 2 devia ter esses anjos a\u00ed,todas as army's iam querer pegar https://t.co/Pq73i2jNU0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186018343851044864"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Pq73i2jNU0", "expanded_url": "https://twitter.com/EvertonGostoso4/status/1186018343851044864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pq73i2jNU0", "media_key": "3_1186018335261106182"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:36:22.000Z", "author_id": "1165862246150496258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186018343851044864"}, {"text": "@Girl_interrumpe Un wey se suicida en un v\u00eddeo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018330269769728"], "created_at": "2019-10-20T20:36:19.000Z", "author_id": "18916484", "in_reply_to_user_id": "359691679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186014428145295362"}], "id": "1186018330269769728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8441, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PCTEAndalucia", "id": "997070305473347584"}]}, "text": "RT @PCTEAndalucia: \u26ab\ufe0fGranada: Asesinato machista en la localidad de La Zubia. Un hombre mata a su pareja y se suicida.\n\n\ud83d\udd34La violencia de g\u00e9\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018207896866816"], "created_at": "2019-10-20T20:35:50.000Z", "author_id": "1420727096", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186004017887006720"}], "id": "1186018207896866816"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186018163646971905"], "created_at": "2019-10-20T20:35:40.000Z", "author_id": "4643956936", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186018163646971905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186018147389837316"], "created_at": "2019-10-20T20:35:36.000Z", "author_id": "897251238617784320", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186018147389837316"}, {"text": "@lia_ssilva @Choco4fro esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186018139957612545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lia_ssilva", "id": "2714270775"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Choco4fro", "id": "266269674"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:35:34.000Z", "author_id": "881548518929969152", "in_reply_to_user_id": "2714270775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186009328488243203"}], "id": "1186018139957612545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 210, "probability": 0.9065, "type": "Place", "normalized_text": "Japon"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/HCSLUg0zts", "expanded_url": "https://twitter.com/Yatzelys/status/1185684344255463424", "display_url": "twitter.com/Yatzelys/statu\u2026"}]}, "text": "Yo las sigo hablando, lo seguire diciendo salvo que venga para peor... como los salvajes que queman y saquean. Un pais maravilloso, que no es perfecto, pero ninguno lo es... por algo la gente se Suicida en Japon o Noruega. https://t.co/HCSLUg0zts", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018129647943680"], "created_at": "2019-10-20T20:35:31.000Z", "author_id": "97551198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186018129647943680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018128301625344"], "created_at": "2019-10-20T20:35:31.000Z", "author_id": "354846008", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186018128301625344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018122769281025"], "created_at": "2019-10-20T20:35:30.000Z", "author_id": "769210008806551552", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186018122769281025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "text": "nem sabia que o will smith faz parte de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186018116163293184"], "created_at": "2019-10-20T20:35:28.000Z", "author_id": "1006018798997196800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186018116163293184"}, {"text": "Matou o contra ataque e o arrombado do juiz n\u00e3o deu o cart\u00e3o, vai se fuder!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186018046143614976"], "created_at": "2019-10-20T20:35:12.000Z", "author_id": "368026679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186018046143614976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fdalvinegro", "id": "2276481090"}]}, "text": "RT @fdalvinegro: Soteldo, o \u00daNICO que estava dando trabalho pra defesa deles. Inclusive, o pr\u00f3prio Luan disse que estava se segurando pra t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186018004968058881"], "created_at": "2019-10-20T20:35:02.000Z", "author_id": "4009786767", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186017305823723520"}], "id": "1186018004968058881"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017994771763200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:34:59.000Z", "author_id": "1088555118113505287", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186017994771763200"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017956679049217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:34:50.000Z", "author_id": "354723652", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186017956679049217"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017935380418561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:34:45.000Z", "author_id": "4041611134", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186017935380418561"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017915168051200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:34:40.000Z", "author_id": "406794213", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186017915168051200"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017894720823296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:34:35.000Z", "author_id": "2732872012", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186017894720823296"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186017738449473537"], "created_at": "2019-10-20T20:33:58.000Z", "author_id": "1630346581", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186017738449473537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fdalvinegro", "id": "2276481090"}]}, "text": "RT @fdalvinegro: Soteldo, o \u00daNICO que estava dando trabalho pra defesa deles. Inclusive, o pr\u00f3prio Luan disse que estava se segurando pra t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186017680849022977"], "created_at": "2019-10-20T20:33:44.000Z", "author_id": "2302425355", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186017305823723520"}], "id": "1186017680849022977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017617821257731"], "created_at": "2019-10-20T20:33:29.000Z", "author_id": "820104673", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "id": "1186017617821257731"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017601497059328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:33:25.000Z", "author_id": "242502675", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186017601497059328"}, {"text": "RT @Fernand99158176: @AugustaCornejo QUE SEA HUEVON. NO CREO PERO SI QUE NOS HIZO HACER QUE ERA HUEVON. EL SUICIDA LONCHERITA SALI\u00d3 M\u00c1S VIV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017563853111296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand99158176", "id": "1042534999285624832"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:33:17.000Z", "author_id": "1155284174984470529", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185705820396380160"}], "id": "1186017563853111296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.8658, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.7073, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity war"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5214, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IniciativaV", "id": "203753477"}]}, "text": "@IniciativaV Exactamente, y su opini\u00f3n es respetable pero lo que m\u00e1s me molesta es que solo dicen Marvel como si DC tampoco hiciera pel\u00edculas de superh\u00e9roes, entonces escuadr\u00f3n suicida si es cine porque es de DC y Infinity war no porque es de marvel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017541761781761"], "created_at": "2019-10-20T20:33:11.000Z", "author_id": "860128902362132480", "in_reply_to_user_id": "203753477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186014173370683418"}], "id": "1186017541761781761"}, {"text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017427504713728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:32:44.000Z", "author_id": "2317584807", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185857195717615616"}], "id": "1186017427504713728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fdalvinegro", "id": "2276481090"}]}, "text": "RT @fdalvinegro: Soteldo, o \u00daNICO que estava dando trabalho pra defesa deles. Inclusive, o pr\u00f3prio Luan disse que estava se segurando pra t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186017374358724609"], "created_at": "2019-10-20T20:32:31.000Z", "author_id": "1101859705440399361", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186017305823723520"}], "id": "1186017374358724609"}, {"text": "To triste demais q o amigo de inf\u00e2ncia do meu irm\u00e3o se suicidou, gente depress\u00e3o \u00e9 uma coisa muito s\u00e9ria \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186017339889901570"], "created_at": "2019-10-20T20:32:23.000Z", "author_id": "885254678681964545", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1186017339889901570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6595, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.497, "type": "Place", "normalized_text": "venezuelano"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.7107, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}]}, "text": "Soteldo, o \u00daNICO que estava dando trabalho pra defesa deles. Inclusive, o pr\u00f3prio Luan disse que estava se segurando pra tomar o segundo cart\u00e3o amarelo por uma poss\u00edvel \"chegada\" no venezuelano.\n\nPor que me matou, Sampaoli?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186017305823723520"], "created_at": "2019-10-20T20:32:15.000Z", "author_id": "2276481090", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "id": "1186017305823723520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186017281194811393"], "created_at": "2019-10-20T20:32:09.000Z", "author_id": "902360294206341120", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186017281194811393"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017213469413376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:31:53.000Z", "author_id": "118462647", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186017213469413376"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017177415106561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:31:44.000Z", "author_id": "1094018707687391232", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186017177415106561"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017166455459841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:31:42.000Z", "author_id": "1052002885746208768", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186017166455459841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.8086, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/YUoQDfRy5l", "expanded_url": "https://twitter.com/Davi_DCnauta/status/1186017094523068417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YUoQDfRy5l", "media_key": "16_1186017084817498112"}]}, "text": "@dcucomics Quem n\u00e3o passou pelo \u201cvale da sombra da morte\u201d com o flop de Esquadr\u00e3o Suicida, Batman vs Superman e Liga da Justi\u00e7a com a gente n\u00e3o merece o meu respeito. https://t.co/YUoQDfRy5l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186017094523068417"], "created_at": "2019-10-20T20:31:25.000Z", "author_id": "949632514058055681", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185983770509369347"}], "id": "1186017094523068417"}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017046712213505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:31:13.000Z", "author_id": "132339561", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1186017046712213505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "algebra"}]}, "text": "Acto suicida preparar el final de algebra en una semana? Creo que si", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186017039867174913"], "created_at": "2019-10-20T20:31:12.000Z", "author_id": "169266588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1186017039867174913"}, {"text": "O que marcou voc\u00ea em cada ano?\n\n2014: conheci uma pessoa que me arrependo at\u00e9 hj\n2015: sla\n2016: esquadr\u00e3o suicida\n2017: acho q nada\n2018: sushigroup e descobri que estava sendo usada :)) \n2019: come\u00e7ei a pensar dms e acabei me isolando, assim perdendo mtas amizades https://t.co/VfmrE3sgTw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186017013401034753"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/VfmrE3sgTw", "expanded_url": "https://t.co/VfmrE3sgTw", "display_url": "t.co/VfmrE3sgTw"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:31:05.000Z", "author_id": "1078812940688637952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1186017013401034753"}, {"text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186016897634054150"], "created_at": "2019-10-20T20:30:38.000Z", "author_id": "1121536478", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186016897634054150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016887521591296"], "created_at": "2019-10-20T20:30:35.000Z", "author_id": "933345011516747776", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186016887521591296"}, {"text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016885395070976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:30:35.000Z", "author_id": "1064468845417693184", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185856054929842177"}], "id": "1186016885395070976"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016800519213056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:30:15.000Z", "author_id": "4742357235", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186016800519213056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016699444793344"], "created_at": "2019-10-20T20:29:50.000Z", "author_id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186016699444793344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Dross"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Antonio_Serna", "id": "77027385"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "eldiariodedross", "id": "78324623"}]}, "text": "@Antonio_Serna @eldiariodedross Y eso de Dross es un v\u00eddeo que le borraron, hablando del v\u00eddeo 1444, es un v\u00eddeo donde al parecer un wey se suicida con una escopeta(creo) y tira una maldici\u00f3n a quien lo ve...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016681040068609"], "created_at": "2019-10-20T20:29:46.000Z", "author_id": "1612227493", "in_reply_to_user_id": "77027385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186015582707224576"}], "id": "1186016681040068609"}, {"text": "Mirame;\nSolo soy un suicida\nVen y bailame encima.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016654846808071"], "created_at": "2019-10-20T20:29:40.000Z", "author_id": "1283383656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186016654846808071"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016638266740738"], "created_at": "2019-10-20T20:29:36.000Z", "author_id": "1510684267", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186016638266740738"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016623750270979"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:29:32.000Z", "author_id": "31604322", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186016623750270979"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016602652905472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:29:27.000Z", "author_id": "1230252079", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186016602652905472"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016560965734405"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:29:17.000Z", "author_id": "1025030610383982593", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186016560965734405"}, {"text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016493244424192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:29:01.000Z", "author_id": "2720205051", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1186016493244424192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eduardoinda", "id": "698104968105095170"}]}, "text": "@eduardoinda Y el Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016469227884544"], "created_at": "2019-10-20T20:28:56.000Z", "author_id": "3555272056", "in_reply_to_user_id": "698104968105095170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185850892639199232"}], "id": "1186016469227884544"}, {"text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016454837260288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:28:52.000Z", "author_id": "1017530019365687296", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186016454837260288"}, {"text": "RT @ZusuruMiya: @Nubecitx Un chico se suicida en camara con una escopeta, Es muy grafico, Te recomiendo que no lo veas si eres sensible a e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016447367143429"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ZusuruMiya", "id": "754188303864360960"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "nubecitx", "id": "1454330640111915010"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:28:50.000Z", "author_id": "1063222568205848577", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992586248556544"}], "id": "1186016447367143429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016440274554880"], "created_at": "2019-10-20T20:28:49.000Z", "author_id": "425345397", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186016440274554880"}, {"text": "Uno como se suicida sin necesidad de pegarse un pepazo en la cabeza? Es quevquiero verme chimba en el funeral...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016334074830848"], "created_at": "2019-10-20T20:28:23.000Z", "author_id": "878137439444926469", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1186016334074830848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malcom_Return", "id": "1163232058292023297"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "text": "@Malcom_Return @Politica_LR El Per\u00fa es un mejor pa\u00eds sin el FUJIaprismo y sus comodines brindando mafias y sus congresistas; siga llorando x el eg\u00f3latra suicida socio de la hija del dictador", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016317868040195"], "created_at": "2019-10-20T20:28:19.000Z", "author_id": "93053173", "in_reply_to_user_id": "1163232058292023297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186013457495273472"}], "id": "1186016317868040195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016240147533824"], "created_at": "2019-10-20T20:28:01.000Z", "author_id": "2203823100", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186016240147533824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186016233675771906"], "created_at": "2019-10-20T20:27:59.000Z", "author_id": "1139689685842911233", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "id": "1186016233675771906"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016231167381504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:27:59.000Z", "author_id": "47899209", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186016231167381504"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016220681854976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:27:56.000Z", "author_id": "4579330336", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186016220681854976"}, {"text": "RT @macaacornejoo: El retraso en el traslado a nuestros trabajos nos afecta a diario, como cuando tenemos que dejar pasar 3 o 4 carros porq\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016122384142336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "macaacornejoo", "id": "222143382"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:27:33.000Z", "author_id": "241298366", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186015405434920961"}], "id": "1186016122384142336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7057, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/owDtcIYAID", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ilNvf1e5TG", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1185946370953400320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilNvf1e5TG", "media_key": "3_1185946360807395330"}]}, "text": "RT @eldiarioes: Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/owDtcIYAID https://t.co/ilNvf1e5TG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016021259395072"], "created_at": "2019-10-20T20:27:09.000Z", "author_id": "1948868310", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185946370953400320"}], "id": "1186016021259395072"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015991182102532"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:27:02.000Z", "author_id": "120119538", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186015991182102532"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015948706373632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:26:51.000Z", "author_id": "2572812630", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186015948706373632"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186015917462962176"], "created_at": "2019-10-20T20:26:44.000Z", "author_id": "1190308423", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186015917462962176"}, {"text": "@Drasleon Yep, me lo est\u00e1 diciendo bastante gente, ahora tengo que ver mis partidas y ver en que cosas fallo (a parte de ser un loco suicida, he hecho 3 Voralcidios este torneo en stream lmao)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015917215539201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Drasleon", "id": "460508928"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:26:44.000Z", "author_id": "572071435", "in_reply_to_user_id": "460508928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186015579569901568"}], "id": "1186015917215539201"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015912282984448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:26:43.000Z", "author_id": "97315306", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186015912282984448"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015865743036421"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:26:32.000Z", "author_id": "127385620", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186015865743036421"}, {"text": "Matou Samuel: \"Na mituni Nzambe pona nini boye, pona nini boye, pona nini boye! Na bomoyi na ngai minioko ewuti wapi [...]\" nous aussi on se demande maintenant, au juste c'est quoi? \ud83e\udd14", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1186015860948951040"], "created_at": "2019-10-20T20:26:31.000Z", "author_id": "1084236258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186015860948951040"}, {"text": "@sergipinkman No es el coche quien les atropella, f\u00edjate bien.\nSon los transe\u00fantes quienes atropellan al coche.\n\nHabr\u00eda que identificar a esas personas y denunciarlas por un comportamiento suicida. Eso es delito.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015827973361664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sergipinkman", "id": "793551944359022592"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:26:23.000Z", "author_id": "710794960895930368", "in_reply_to_user_id": "793551944359022592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185977986748702721"}], "id": "1186015827973361664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5504, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "acaimo", "id": "108600828"}]}, "text": "@acaimo Adem\u00e1s dec\u00edr, que casi todas las pelis en las que no est\u00e1 Snyder son generalmente buenas, menos escuadr\u00f3n suicida esa mierda es infumable", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015821040095232"], "created_at": "2019-10-20T20:26:21.000Z", "author_id": "547720268", "in_reply_to_user_id": "108600828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185995634479915009"}], "id": "1186015821040095232"}, {"text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015706892124164"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:25:54.000Z", "author_id": "1493773933", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "id": "1186015706892124164"}, {"text": "RT @MariaferGiron: La verdad no entiendo como la sociedad convierte meme a una persona que se suicida :( \nSolo hay cosas que no van...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015682485460993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MariaferGiron", "id": "958778118952620033"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:25:48.000Z", "author_id": "868983850755432450", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009333143879681"}], "id": "1186015682485460993"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015649090408449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:25:40.000Z", "author_id": "162894392", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186015649090408449"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015633030504448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:25:36.000Z", "author_id": "3323095072", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186015633030504448"}, {"text": "A \u00faltima anedota de um assassino .. Se no lugar de assassino fosse \"suicida\" seria uma autobiografia https://t.co/AyEqqYkvRg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186015589183176705"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/AyEqqYkvRg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000337877319/posts/2600578123296758/", "display_url": "facebook.com/10000033787731\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:25:26.000Z", "author_id": "233340060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186015589183176705"}, {"text": "RT @chocoila: tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle r\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186015582916927488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chocoila", "id": "976146312759595009"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:25:24.000Z", "author_id": "2256769903", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186007535804993541"}], "id": "1186015582916927488"}, {"text": "RT @macaacornejoo: El retraso en el traslado a nuestros trabajos nos afecta a diario, como cuando tenemos que dejar pasar 3 o 4 carros porq\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015574658371587"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "macaacornejoo", "id": "222143382"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:25:22.000Z", "author_id": "888146266223517696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186015405434920961"}], "id": "1186015574658371587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8441, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PCTEAndalucia", "id": "997070305473347584"}]}, "text": "RT @PCTEAndalucia: \u26ab\ufe0fGranada: Asesinato machista en la localidad de La Zubia. Un hombre mata a su pareja y se suicida.\n\n\ud83d\udd34La violencia de g\u00e9\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015532732047363"], "created_at": "2019-10-20T20:25:12.000Z", "author_id": "1856711065", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186004017887006720"}], "id": "1186015532732047363"}, {"text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015492890337285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:25:03.000Z", "author_id": "602980431", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186015492890337285"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015456546701314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:24:54.000Z", "author_id": "53948954", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186015456546701314"}, {"text": "RT @TFeminista_: #AsesinatoMachista \nLos cuerpos han sido hallados este domingo en el domicilio de la pareja por una hija del matrimonio, q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015446329450496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TFeminista_", "id": "2770064414"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "AsesinatoMachista"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:24:52.000Z", "author_id": "700568280", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186003729406935041"}], "id": "1186015446329450496"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015415966879745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:24:44.000Z", "author_id": "31507616", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186015415966879745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 278, "probability": 0.7657, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 247, "tag": "payasos"}, {"start": 248, "end": 265, "tag": "EstadoEmergencia"}, {"start": 266, "end": 279, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "El retraso en el traslado a nuestros trabajos nos afecta a diario, como cuando tenemos que dejar pasar 3 o 4 carros porque vienen llenos, o porque alguien se suicida en las v\u00edas. \u00bfAhora ruegan comprensi\u00f3n y flexibilidad a los empleadores? #payasos #EstadoEmergencia #ChileSeCanso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015405434920961"], "created_at": "2019-10-20T20:24:42.000Z", "author_id": "222143382", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186015405434920961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015388192165893"], "created_at": "2019-10-20T20:24:38.000Z", "author_id": "191385597", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186015388192165893"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015367476502534"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:24:33.000Z", "author_id": "775138316354289664", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186015367476502534"}, {"text": "@julioxcx Pensei que fosse esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186015313453862912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "julioxcx", "id": "42053682"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:24:20.000Z", "author_id": "53719060", "in_reply_to_user_id": "42053682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185989187167772672"}], "id": "1186015313453862912"}, {"text": "RT @soy_502: #VIDEO Maestro logra desarmar a un estudiante suicida y luego lo abraza\n\nLas im\u00e1genes son fuertes. Al parecer, el joven preten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015284316049408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:24:13.000Z", "author_id": "2245844625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185965450846507008"}], "id": "1186015284316049408"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015260773359616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:24:07.000Z", "author_id": "115157787", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186015260773359616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4686, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/yljzN7Ng9g", "expanded_url": "https://bit.ly/32uSK4o", "display_url": "bit.ly/32uSK4o"}]}, "text": "Mujer de Naucalpan mata a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/yljzN7Ng9g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015252506238976"], "created_at": "2019-10-20T20:24:05.000Z", "author_id": "243447014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186015252506238976"}, {"text": "@MarkiLokurasY Un men se suicida volandose la cabeza con un arma", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015142858952704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarkiLokurasY", "id": "1943061463"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:23:39.000Z", "author_id": "924754765749288960", "in_reply_to_user_id": "1943061463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186014020752625664"}], "id": "1186015142858952704"}, {"text": "No se como no se suicida con tantos problemas que vive https://t.co/JISim4YtU4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014988240117761"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/JISim4YtU4", "expanded_url": "https://twitter.com/LosWhitexicans/status/1185815836705120256", "display_url": "twitter.com/LosWhitexicans\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:23:02.000Z", "author_id": "2192991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185815836705120256"}], "id": "1186014988240117761"}, {"text": "@carloscezarcjr Suicidou -se politicamente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186014926759964673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:22:48.000Z", "author_id": "134895808", "in_reply_to_user_id": "635764127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185960555754020866"}], "id": "1186014926759964673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.3637, "type": "Other", "normalized_text": "DeAlanrecuerdo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3427, "type": "Organization", "normalized_text": "Bcci"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.2382, "type": "Other", "normalized_text": "Siraguza"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "Mirage"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.47, "type": "Place", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 27, "tag": "DeAlanrecuerdo"}]}, "text": "@KarlaCalle #DeAlanrecuerdo el d\u00f3lar muc, el Bcci, el clan Siraguza, los aviones Mirage, narcoindultos, sacada de vuelta a Pilar Nores, esconderse cobardemente en la embajada de Uruguay, mitomano profesional, y porsupuesto ser un suicida cobarde q prefiri\u00f3 matarse antes q ser investigado. :)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014878881988613"], "created_at": "2019-10-20T20:22:36.000Z", "author_id": "417393719", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185619072551137281"}], "id": "1186014878881988613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014848330686471"], "created_at": "2019-10-20T20:22:29.000Z", "author_id": "1690906837", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186014848330686471"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014695599345665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:21:53.000Z", "author_id": "226633763", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186014695599345665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.5735, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pijofoba", "id": "947738007607611392"}]}, "text": "@pijofoba Traidores e ignorantes, sois perrillos falderos de los independentistas. Vuestro comportamiento es el cl\u00e1sico de la izquierda espa\u00f1ola un comportamiento suicida que no os lleva nada m\u00e1s que a la derrota y el suicidio ideol\u00f3gico. Por eso perdieron vuestros abuelos la guerra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014646748307457"], "created_at": "2019-10-20T20:21:41.000Z", "author_id": "379288143", "in_reply_to_user_id": "947738007607611392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185670492176474112"}], "id": "1186014646748307457"}, {"text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014598312464389"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:21:29.000Z", "author_id": "4080323818", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186014598312464389"}, {"text": "*Alguien se suicida de un escopetazo en directo*\nGente en redes: K0m3nTa l4 FeCh4 3n lA k vIst3s eL b1dE0 O z1nO mUErezz HahahahahJAja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014567660437505"], "created_at": "2019-10-20T20:21:22.000Z", "author_id": "132340035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186014567660437505"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014546462433285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:21:17.000Z", "author_id": "1437015960", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186014546462433285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: (el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) quedar\u00e1 \u201csobre todo como una persona que aprovech\u00f3 el poder para enriquecerse ... pen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014534873616384"], "created_at": "2019-10-20T20:21:14.000Z", "author_id": "791867305579913216", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185979259988381697"}], "id": "1186014534873616384"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014472441339905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:20:59.000Z", "author_id": "1178817308271230981", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186014472441339905"}, {"text": "RT @chocoila: tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle r\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186014451478253568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chocoila", "id": "976146312759595009"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:20:54.000Z", "author_id": "2794396756", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186007535804993541"}], "id": "1186014451478253568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186014418070626304"], "created_at": "2019-10-20T20:20:47.000Z", "author_id": "2829006160", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186014418070626304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014288462438401"], "created_at": "2019-10-20T20:20:16.000Z", "author_id": "339043235", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186014288462438401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7619, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.2984, "type": "Other", "normalized_text": "alerquina"}]}, "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida hoje e t\u00f4 apaixonada pela alerquina", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0edf8784e4a280b7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186014269466435584"], "created_at": "2019-10-20T20:20:11.000Z", "author_id": "3177543009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186014269466435584"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014249161637888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:20:06.000Z", "author_id": "3942215775", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186014249161637888"}, {"text": "@Nathusmile @stfhnia pagarle a la gente? como se te ocurre eso enferma!\nLo dije de forma ir\u00f3nica, si conocieras esa f\u00e1brica sabr\u00eda que uno solo no es nada es inmensa.\nOtra cosa que no sabes: 2018, 1 trabajador de fruna se suicida un viernes por el agobio laboral que sufr\u00eda.\nLo encontraron el lunes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014143087812614"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nathusmile", "id": "198987853"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "stfhnia", "id": "762731864813604864"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:19:41.000Z", "author_id": "950115302204899328", "in_reply_to_user_id": "198987853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186006789638283265"}], "id": "1186014143087812614"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014137811374083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:19:40.000Z", "author_id": "2628495956", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186014137811374083"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014088108883971"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:19:28.000Z", "author_id": "335424846", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186014088108883971"}, {"text": "RT @TFeminista_: #AsesinatoMachista \nLos cuerpos han sido hallados este domingo en el domicilio de la pareja por una hija del matrimonio, q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014065610625030"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TFeminista_", "id": "2770064414"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "AsesinatoMachista"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:19:22.000Z", "author_id": "1003159226", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186003729406935041"}], "id": "1186014065610625030"}, {"text": "o pipoca \u00e9 igual ao dono dele (vulgo meu pai) gosta de pular a cerca lkkkkkkkkkkkkkk to rindo mas gastei 200 conto do veterin\u00e1rio pq achei q tinha se quebrado tudo e o meliante saiu ileso \nquase matou minha av\u00f3 do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186013985457475584"], "created_at": "2019-10-20T20:19:03.000Z", "author_id": "2498150950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186013985457475584"}, {"text": "@antonia_ayesa Hoy a la noche se suicida en vivo en favor de las mujeres, para que haya una candidata a presidenta mujer. Eso s\u00ed, muere mostrando el pa\u00f1uelo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186013985117736960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "antonia_ayesa", "id": "495409837"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:19:03.000Z", "author_id": "1359893773", "in_reply_to_user_id": "495409837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186011393650253826"}], "id": "1186013985117736960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186013860970553349"], "created_at": "2019-10-20T20:18:34.000Z", "author_id": "51215463", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186013860970553349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7185, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}]}, "text": "RT @mablanco60: Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nS\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186013700513292288"], "created_at": "2019-10-20T20:17:55.000Z", "author_id": "713802228637765634", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185978455680270337"}], "id": "1186013700513292288"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186013626227929089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:17:38.000Z", "author_id": "576727467", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186013626227929089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: (el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) quedar\u00e1 \u201csobre todo como una persona que aprovech\u00f3 el poder para enriquecerse ... pen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186013563900575747"], "created_at": "2019-10-20T20:17:23.000Z", "author_id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185979259988381697"}], "id": "1186013563900575747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186013548079669249"], "created_at": "2019-10-20T20:17:19.000Z", "author_id": "798939226507280384", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186013548079669249"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186013508351266817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:17:10.000Z", "author_id": "65032053", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186013508351266817"}, {"text": "RT @awakomorebi: TW//\n\nraga vi prego non cercata da nessuna parte \u201c1444\u201d \u00e8 un video suicida. se vedete un video che inizia con quel numero\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186013447210840075"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "awakomorebi", "id": "1081316134098530305"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:16:55.000Z", "author_id": "337636292", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185928579416317953"}], "id": "1186013447210840075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186013375253364737"], "created_at": "2019-10-20T20:16:38.000Z", "author_id": "378596238", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186013375253364737"}, {"text": "ho letto che gira un video di uno che si suicida sparandosi su twitter e se me lo trovo in tl penso sboccherei", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186013295616167937"], "created_at": "2019-10-20T20:16:19.000Z", "author_id": "2970376985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186013295616167937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186013230918881280"], "created_at": "2019-10-20T20:16:03.000Z", "author_id": "47899209", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "id": "1186013230918881280"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186013187130515459"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:15:53.000Z", "author_id": "2226791983", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186013187130515459"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186013186266456064"], "created_at": "2019-10-20T20:15:53.000Z", "author_id": "1115600222288146433", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186013186266456064"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186013147188072449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:15:44.000Z", "author_id": "987736869197709313", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186013147188072449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186013130649997313"], "created_at": "2019-10-20T20:15:40.000Z", "author_id": "984992318376894464", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186013130649997313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186013092104282117"], "created_at": "2019-10-20T20:15:30.000Z", "author_id": "3217145115", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186013092104282117"}, {"text": "RT @osnaapitzcharr: vivo con la costante ansia di trovarmi in tl il video del tipo che si suicida\nscorro la tl manco avessi appena posato u\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186013034751369216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "osnaapitzcharr", "id": "999982155496292359"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:15:17.000Z", "author_id": "1115600222288146433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186012793536950272"}], "id": "1186013034751369216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "LOCAL"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qyENU938hX", "expanded_url": "http://ow.ly/eWZV50wOV82", "display_url": "ow.ly/eWZV50wOV82"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ACpezAzkQq", "expanded_url": "https://twitter.com/RRNoticiasqro/status/1186012982205173760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACpezAzkQq", "media_key": "3_1186012980208635904"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "LOCAL"}]}, "text": "#LOCAL Descartan que joven suicida actuara bajo influjo de bebidas t\u00f3xicas\n\nhttps://t.co/qyENU938hX https://t.co/ACpezAzkQq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186012982205173760"], "created_at": "2019-10-20T20:15:04.000Z", "author_id": "328762425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186012982205173760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "asunballesta_", "id": "965903403812622336"}]}, "text": "@asunballesta_ Asun tu twitter es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186012965411139586"], "created_at": "2019-10-20T20:15:00.000Z", "author_id": "1168630568705318913", "in_reply_to_user_id": "965903403812622336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185945738427162625"}], "id": "1186012965411139586"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186012947572760578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:14:56.000Z", "author_id": "560803912", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186012947572760578"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186012946402566145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:14:56.000Z", "author_id": "832452746901061632", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186012946402566145"}, {"text": "vivo con la costante ansia di trovarmi in tl il video del tipo che si suicida\nscorro la tl manco avessi appena posato una bomba non so se mi spiego", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186012793536950272"], "created_at": "2019-10-20T20:14:19.000Z", "author_id": "999982155496292359", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1186012793536950272"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186012620572237825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:13:38.000Z", "author_id": "2263177300", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186012620572237825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5047, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9rcules"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Zonda"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.77, "type": "Other", "normalized_text": "Top Malo"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Pradera del ganso"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "CRUBE"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ARA25"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.6686, "type": "Other", "normalized_text": "A4Q"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.2956, "type": "Person", "normalized_text": "Fenix"}, {"start": 238, "end": 247, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "ARA Sobral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lanuevaweb", "id": "61005113"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "NKasanzew", "id": "1099472346656763904"}]}, "text": "@lanuevaweb @NKasanzew El H\u00e9rcules bombardero, los Zonda, Top Malo, Pradera del ganso, la \u00faltima pieza, el CRUBE, la misi\u00f3n casi suicida del ARA25 de mayo que no pudo lanzar los A4Q porque hab\u00eda calma chicha, el escuadr\u00f3n Fenix, el aviso ARA Sobral. Carajo, todos, cu\u00e1nto valor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186012572056801283"], "created_at": "2019-10-20T20:13:26.000Z", "author_id": "1072314985295028224", "in_reply_to_user_id": "61005113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185888896275701768"}], "id": "1186012572056801283"}, {"text": "RT @OliviawFs: Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186012467174006784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OliviawFs", "id": "345552153"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:13:01.000Z", "author_id": "1021217118900162561", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185434756844081152"}], "id": "1186012467174006784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186012447645356038"], "created_at": "2019-10-20T20:12:57.000Z", "author_id": "1138253203391295493", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186012447645356038"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186012433569210373"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:12:53.000Z", "author_id": "1113636956813107202", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186012433569210373"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186012425360949250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:12:51.000Z", "author_id": "1148917633", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186012425360949250"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186012421560901632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:12:51.000Z", "author_id": "160030895", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186012421560901632"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186012284721750016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:12:18.000Z", "author_id": "453738557", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186012284721750016"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1141649513939185664", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 540, "tweet_count": 5475, "listed_count": 1}, "location": "Disappointed Island", "username": "azulej0_", "name": "sestra"}, {"verified": false, "id": "3145172908", "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 1350, "tweet_count": 34374, "listed_count": 5}, "location": "Norway", "username": "shamloveswangji", "name": "Sham\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "788256655901396992", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 427, "tweet_count": 82277, "listed_count": 10}, "location": "Acre, Brasil", "username": "naosouofabyan", "name": "groot (1-0)"}, {"verified": false, "id": "2797033921", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 353, "tweet_count": 16066, "listed_count": 2}, "location": "\ud80c\udd8f Rio Branco, AC", "username": "httpr1sm", "name": "biom\u00e9dica de ratanab\u00e1 \uaa04\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "15644202", "public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 2046, "tweet_count": 172757, "listed_count": 147}, "location": "Madrid", "username": "inurrieta", "name": "inurrieta"}, {"verified": true, "id": "67165437", "public_metrics": {"followers_count": 89558, "following_count": 4377, "tweet_count": 182986, "listed_count": 860}, "location": "M\u00e1laga - Barcelona", "username": "anaisbernal", "name": "Ana Bernal-Trivi\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "890048479032168452", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1206, "tweet_count": 14425, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "andres_fc99", "name": "Andres Cubillos\ud83c\udf33\ud83d\udc36 \u26aa"}, {"verified": true, "id": "50695149", "public_metrics": {"followers_count": 1486152, "following_count": 136, "tweet_count": 281765, "listed_count": 2557}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "LaMega", "name": "La Mega"}, {"verified": false, "id": "71024346", "public_metrics": {"followers_count": 16404, "following_count": 14354, "tweet_count": 314322, "listed_count": 158}, "username": "ggohom", "name": "Luis Aury \ud83c\uddfb\ud83c\uddea VeneZuela Esequibo CITGO Mon\u00f3meros"}, {"verified": false, "id": "2263407860", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 379, "tweet_count": 12041, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "nnnewromantic", "name": "pauli\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "24808361", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "username": "javipinto", "name": "Javiera Pinto"}, {"verified": false, "id": "2249155857", "public_metrics": {"followers_count": 4900, "following_count": 691, "tweet_count": 113203, "listed_count": 24}, "username": "_callmetommy_", "name": "Tommy"}, {"verified": false, "id": "56488485", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 2120, "tweet_count": 108004, "listed_count": 9}, "username": "Dezenov", "name": "Dezenov"}, {"verified": false, "id": "1150420209498578944", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 375, "tweet_count": 7736, "listed_count": 0}, "location": "Natal, RN", "username": "Thiago54866162", "name": "#FechadoComBolsonaro"}, {"verified": false, "id": "292839613", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1075, "tweet_count": 591244, "listed_count": 157}, "location": "Bilbao/Bilbo, Bizkaia", "username": "CrisAzparren", "name": "Cristina Azparren"}, {"verified": true, "id": "107460646", "public_metrics": {"followers_count": 58755, "following_count": 3719, "tweet_count": 275879, "listed_count": 915}, "location": "Bilbao", "username": "deia_eus", "name": "DEIA"}, {"verified": false, "id": "1135742989932871680", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 144, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "location": "Leipzig, Germany", "username": "poljaverr", "name": "javerr"}, {"verified": false, "id": "271050060", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 415, "tweet_count": 97931, "listed_count": 9}, "location": "Bostil: Rio de Bosteiro", "username": "LeonHarttx", "name": "Bund\u00e3o Games"}, {"verified": false, "id": "744601027400339456", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 32, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "username": "LucianoDM20", "name": "Luciano Dias Miyashiro"}, {"verified": true, "id": "116519514", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "joicehasselmann", "name": "Joice Hasselmann"}, {"verified": false, "id": "23967769", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 259, "tweet_count": 219228, "listed_count": 19}, "location": "-33.414363, -70.649104", "username": "wickedjunkie", "name": "Andrea"}, {"verified": false, "id": "1036355214155108352", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 127, "tweet_count": 7360, "listed_count": 0}, "username": "LuisSol01232008", "name": "Land Soul"}, {"verified": false, "id": "744867732793896960", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "location": "Jap\u00e3o", "username": "2021_peru", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021"}, {"verified": false, "id": "3351829151", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 349, "tweet_count": 26828, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "ni_chus_ni_mus", "name": "Ni chus ni mus"}, {"verified": false, "id": "1022192337487839232", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 27, "tweet_count": 7368, "listed_count": 0}, "username": "choriseok", "name": "vick\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "762237043", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "location": "argentina", "username": "0hmyfuck", "name": "acid burn"}, {"verified": false, "id": "795067536006139905", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 915, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}, "location": "Ovalle, Chile", "username": "porleoncilla", "name": "Leonella Lopez"}, {"verified": false, "id": "310645444", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 195, "tweet_count": 11624, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "JavieraGilmar", "name": "javi"}, {"verified": false, "id": "1012047180", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 734, "tweet_count": 16636, "listed_count": 4}, "username": "EliaMontero68", "name": "Elia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2b50\ud83d\udc9a\ud83c\udfc0"}, {"verified": false, "id": "1596776168", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 880, "tweet_count": 29295, "listed_count": 4}, "username": "ernesto2370", "name": "ernesto nieri"}, {"verified": false, "id": "413413714", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 897, "tweet_count": 12747, "listed_count": 2}, "username": "iDonDracula", "name": "DonConde"}, {"verified": false, "id": "1148249888620236800", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 158, "tweet_count": 2903, "listed_count": 0}, "username": "kktthteteco", "name": "desativou"}, {"verified": false, "id": "1175971195189153792", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 137, "tweet_count": 5208, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1rnia ", "username": "cardosookkkk", "name": "advogata"}, {"verified": false, "id": "1194806370", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 801, "tweet_count": 6702, "listed_count": 1}, "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "username": "chefcheko", "name": "CHEF SERGIO RANGEL"}, {"verified": false, "id": "70613168", "public_metrics": {"followers_count": 17524, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "location": "Morelia, M\u00e9xico", "username": "adriangiltigre", "name": "Adri\u00e1n Gil"}, {"verified": false, "id": "581206231", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1725, "tweet_count": 20007, "listed_count": 0}, "location": "In 3D", "username": "Sgiardule", "name": "Sgia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "123920914", "public_metrics": {"followers_count": 325296, "following_count": 73, "tweet_count": 209847, "listed_count": 1565}, "username": "Libero_official", "name": "Quotidiano Libero"}, {"verified": false, "id": "1087741765375979520", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 434, "tweet_count": 2342, "listed_count": 0}, "location": "Italy", "username": "SxHxmary", "name": "esse"}, {"verified": false, "id": "855796564354367488", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 243, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "username": "PauPsiMtz", "name": "Paula Sanz"}, {"verified": false, "id": "796486340", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1161, "tweet_count": 15725, "listed_count": 2}, "username": "slytherinsway", "name": "\ud83d\udc4c"}, {"verified": false, "id": "2729729597", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}, "location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "username": "m1rtiillo", "name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "2553393605", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 238, "tweet_count": 7321, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "lizpar56", "name": "Elizabeth Paredes"}, {"verified": false, "id": "3010499609", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 424, "tweet_count": 52970, "listed_count": 0}, "username": "Lu_Giancaspro", "name": "Lllllucy"}, {"verified": false, "id": "18238157", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 452, "tweet_count": 41340, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "username": "K3Raxo", "name": "Jorge Rionegro \ud83d\udc9a\ud83d\udd96"}, {"verified": false, "id": "2320008166", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 474, "tweet_count": 10790, "listed_count": 2}, "location": "Collado Villalba, Espa\u00f1a", "username": "CristinaMoracho", "name": "Cristina Moracho Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "2857026358", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 3851, "tweet_count": 74735, "listed_count": 15}, "username": "_ovunquetusia__", "name": "\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "976146312759595009", "public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 6802, "tweet_count": 13790, "listed_count": 15}, "username": "chocoila", "name": "ilaria"}, {"verified": false, "id": "3397719167", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 2075, "tweet_count": 135621, "listed_count": 3}, "location": "cornelia street", "username": "pinkskyup", "name": "Higor\u2122 \ud83e\udde3"}, {"verified": false, "id": "747735774", "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 4385, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}, "username": "bejeweledsoty", "name": "sasha from rio"}, {"verified": false, "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352980, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas"}, {"verified": false, "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"verified": false, "id": "1038471829319548929", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 694, "tweet_count": 10950, "listed_count": 0}, "location": "Lavras, Brasil", "username": "lu_pedrozos", "name": "lu\u00edSa cm S de surtada"}, {"verified": false, "id": "3406324677", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 468, "tweet_count": 17726, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "luh20andrade", "name": "luiZa"}, {"verified": false, "id": "1088215194361348096", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 212, "tweet_count": 1261, "listed_count": 1}, "location": "goal: louis/4", "username": "flyingouis", "name": "\u25df\u033d\u25de\u033d \u00b2\u2078"}, {"verified": false, "id": "1182761436159848450", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 279, "tweet_count": 20366, "listed_count": 0}, "username": "__bedoya", "name": "berna"}, {"verified": false, "id": "1178540039078326272", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "Josiney_16", "name": "Josiney"}, {"verified": true, "id": "285081945", "public_metrics": {"followers_count": 6974559, "following_count": 437, "tweet_count": 68364, "listed_count": 867}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "JuanSGuarnizo", "name": "ElJuaniquilador \ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "35914963", "public_metrics": {"followers_count": 12881, "following_count": 5447, "tweet_count": 175232, "listed_count": 199}, "location": "Mexico city", "username": "Yoinfluyo", "name": "Yo influyo"}, {"verified": false, "id": "20699817", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}, "location": "LATAM", "username": "breinguash", "name": "breinguash"}, {"verified": false, "id": "33046906", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 908, "tweet_count": 119726, "listed_count": 24}, "location": "El Aleph", "username": "Cammiel", "name": "Ava Daniels"}, {"verified": false, "id": "71090586", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 336, "tweet_count": 56074, "listed_count": 2}, "location": "Chile.", "username": "dfventesv", "name": "Daniela."}, {"verified": false, "id": "3126210706", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1376, "tweet_count": 24582, "listed_count": 9}, "location": "Gibraltar", "username": "Vaalkyy", "name": "VALK"}, {"verified": false, "id": "1037596759126630401", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 44, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "location": "Spain", "username": "_JaBiBi3", "name": "JaBiBi"}, {"verified": false, "id": "4069593683", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 358, "tweet_count": 5420, "listed_count": 0}, "location": "Olh\u00e3o, Portugal", "username": "Chikibellos04", "name": "Leonardo Carvalho"}, {"verified": false, "id": "3091097078", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 773, "tweet_count": 23570, "listed_count": 1}, "username": "tomxtito", "name": "Karla\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1166744489865728001", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 492, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Koke19171", "name": "Andr\u00e9s Macchiavello \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "109062852", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1241, "tweet_count": 56114, "listed_count": 1}, "location": "Valparaiso", "username": "BrianBar89", "name": "Brian \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "3081863157", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 2858, "tweet_count": 7128, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Mary3Cocos", "name": "Maria Magdalena C.N \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "881929694811172865", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 1085, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Ciav138", "name": "Crist\u00f3bal Aguilera"}, {"verified": false, "id": "450098050", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1956, "tweet_count": 58169, "listed_count": 2}, "location": "Lima - Peru", "username": "jrosales1978", "name": "JOSE ROSALES"}, {"verified": false, "id": "32532614", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros"}, {"verified": false, "id": "3984178583", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 2820, "tweet_count": 63165, "listed_count": 1}, "username": "krcuel", "name": "CARLOS A. CUEL"}, {"verified": false, "id": "28097106", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 1209, "tweet_count": 49086, "listed_count": 5}, "username": "MaelVibe", "name": "Maelvibe"}, {"verified": false, "id": "3421896484", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 303, "tweet_count": 1620, "listed_count": 4}, "username": "siplg", "name": "SIPLG"}, {"verified": false, "id": "406433712", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico"}, {"verified": false, "id": "802154065", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 300, "tweet_count": 15712, "listed_count": 11}, "location": "BURGOS", "username": "AUGC_Burgos", "name": "AUGC Burgos"}, {"verified": false, "id": "2254262523", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 856, "tweet_count": 48808, "listed_count": 14}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "AUGC_Andalucia", "name": "AUGC Andaluc\u00eda."}, {"verified": false, "id": "410005970", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 567, "tweet_count": 147312, "listed_count": 15}, "username": "IvanVeraDelgado", "name": "Iv\u00e1n Vera Delgado"}, {"verified": false, "id": "95802678", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3446, "tweet_count": 420799, "listed_count": 88}, "location": "Caribbean Sea", "username": "gtorcat", "name": "T47"}, {"verified": false, "id": "907277392460337154", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 323, "tweet_count": 1309, "listed_count": 34}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "judioscatalanes", "name": "Jud\u00edos de Catalu\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "1358162498", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 69, "tweet_count": 144681, "listed_count": 25}, "username": "flp55", "name": "TORRE Y PEON"}, {"verified": false, "id": "4603579107", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 151, "tweet_count": 68269, "listed_count": 0}, "username": "miichylucky", "name": "Michylucky"}, {"verified": false, "id": "728627034", "public_metrics": {"followers_count": 6155, "following_count": 1058, "tweet_count": 65960, "listed_count": 62}, "location": "\ud83d\udc99\ud83e\udd8b", "username": "Mariina_gs", "name": "Marin\ud83d\ude08"}, {"verified": false, "id": "1975910442", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 4}, "username": "engrare", "name": "Enrique Grandez Reng"}, {"verified": false, "id": "127946842", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza"}, {"verified": false, "id": "1594278954", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 174, "tweet_count": 50260, "listed_count": 4}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "EstefaniaAmaFlu", "name": "AlvEstef\u00e2nia\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc9aLula 2022\u2b50"}, {"verified": false, "id": "1115623043601055744", "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eubifao", "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69"}, {"verified": false, "id": "148986440", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1026, "tweet_count": 102117, "listed_count": 0}, "location": "vi\u00f1a del mar", "username": "luxin_retamal", "name": "Luchin Retamal"}, {"verified": false, "id": "4874704205", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 298, "tweet_count": 3985, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "sofimansour1", "name": "sofi :P"}, {"verified": false, "id": "868094924", "public_metrics": {"followers_count": 5138, "following_count": 5645, "tweet_count": 298986, "listed_count": 47}, "location": "Rumbo Sur", "username": "7albatros", "name": "Alma #ZanidadEnLucha\u2640"}, {"verified": false, "id": "1289271421", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 343, "tweet_count": 52723, "listed_count": 2}, "username": "MarinaL_98", "name": "marini \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1073319842684522496", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 295, "tweet_count": 21652, "listed_count": 0}, "location": "Vila do Conde, Portugal", "username": "Reiraa3", "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "333348576", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 872, "tweet_count": 97087, "listed_count": 25}, "location": "Tunez", "username": "BlemcomM", "name": "Bel\u00e9m #mulher"}, {"verified": false, "id": "437423270", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 300, "tweet_count": 14907, "listed_count": 2}, "location": "Osorno, Chile", "username": "SrLocket", "name": "Javier \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "708989977", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 2001, "tweet_count": 58421, "listed_count": 19}, "username": "Incorformistas", "name": "\u2640 Hasta la victoria\u2640"}, {"verified": false, "id": "1154581924456882176", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 253, "tweet_count": 5156, "listed_count": 1}, "username": "kittygirz", "name": "L."}, {"verified": false, "id": "546440283", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 3357, "tweet_count": 90879, "listed_count": 4}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "LeitoVr", "name": "Leonor V\u00e1squez MD"}, {"verified": false, "id": "456118476", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 88, "tweet_count": 33562, "listed_count": 1}, "username": "nrfcao", "name": "Franco"}, {"verified": false, "id": "1079958589", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 382, "tweet_count": 37480, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "reinacony", "name": "reinix 4000"}, {"verified": false, "id": "2620774239", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113386, "listed_count": 4}, "username": "TonygStark", "name": "tony stark"}, {"verified": false, "id": "421571381", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "RosaMariaAlvar6", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez"}, {"verified": false, "id": "795076136661372928", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 221, "tweet_count": 9282, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "w4ntinwasenough", "name": "ani"}, {"verified": false, "id": "3318049121", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 431, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "username": "brebo002", "name": "Breno"}, {"verified": false, "id": "750075301498064896", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 2513, "tweet_count": 124807, "listed_count": 24}, "location": "Napoli, Campania", "username": "heydeIilah", "name": "Napoli mermaid \ud83d\udc90"}, {"verified": false, "id": "3057281422", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 31, "tweet_count": 966, "listed_count": 0}, "location": "San Diego de Alejandr\u00eda, Jalis", "username": "Iliana_Esparza", "name": "Iliana"}, {"verified": false, "id": "835307569342267394", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 615, "tweet_count": 5394, "listed_count": 0}, "location": "Atacama", "username": "jose_bogue", "name": "Josefa"}, {"verified": false, "id": "1088009918", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1544, "tweet_count": 40589, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "orrrrneya", "name": "Ornella\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "779078040185745408", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 548, "tweet_count": 24212, "listed_count": 1}, "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "mariafmsampaio", "name": "Camarada crocheteira"}, {"verified": false, "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"verified": false, "id": "983301576", "public_metrics": {"followers_count": 7455, "following_count": 763, "tweet_count": 42780, "listed_count": 10}, "location": "Jalisco. M\u00e9xico \ud83d\udccd", "username": "ferchfg", "name": "Fer \u2661\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "2507714798", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 154, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "jd_engineer", "name": "JD_Engineer\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"verified": false, "id": "994326112082759680", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 516, "tweet_count": 13970, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "username": "jbourne105", "name": "Jason Bourne"}, {"verified": false, "id": "1185917526074462208", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "ChyaNakahara13", "name": "Ch\u016bya Nakahara"}, {"verified": false, "id": "103741198", "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 699, "tweet_count": 174352, "listed_count": 23}, "location": "Chile", "username": "taniasolangez", "name": "\ud83e\udd51"}, {"verified": false, "id": "3312757026", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 341, "tweet_count": 16232, "listed_count": 0}, "username": "ToscanoBelen15", "name": "belen"}, {"verified": false, "id": "4558606535", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 932, "tweet_count": 41960, "listed_count": 16}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "isthatniche", "name": "E\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc86"}, {"verified": false, "id": "131199135", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2724, "tweet_count": 26430, "listed_count": 19}, "location": "Madrid", "username": "CrisInfoxicada", "name": "Infoxicada \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "3341984189", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1282, "tweet_count": 56012, "listed_count": 7}, "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "PilarGarciaFlo1", "name": "Pilar Garcia Flores"}, {"verified": false, "id": "3059196501", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1464, "tweet_count": 64207, "listed_count": 22}, "location": "\u2609\u2650\ufe0e \u263d\u2648\ufe0e \u2191\u2649\ufe0e | INFP\n|-/ ; \u271e ; 126 ; sh ;", "username": "with_hvnter", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d05 \u1d0d\u1d00\u0280\u0262s \u22c6"}, {"verified": false, "id": "2587882831", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 314, "tweet_count": 18232, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BH_Sanches", "name": "Sanches"}, {"verified": false, "id": "1284718513", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 17, "tweet_count": 21508, "listed_count": 0}, "username": "armsce", "name": "Arms"}, {"verified": false, "id": "983473923084967937", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 600, "tweet_count": 2597, "listed_count": 0}, "location": "in home ", "username": "_angwl", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc96"}, {"verified": true, "id": "1054172393466486789", "public_metrics": {"followers_count": 964914, "following_count": 62, "tweet_count": 4882, "listed_count": 159}, "location": "Brasil", "username": "FreeFireBR", "name": "Garena Free Fire Brasil"}, {"verified": false, "id": "1168609951511646209", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 0, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Goliat75684422", "name": "JULIO CESAR"}, {"verified": false, "id": "247947507", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1972, "tweet_count": 31595, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "PuduStyles", "name": "PuduStyles \ud83e\udd8c"}, {"verified": false, "id": "362044677", "public_metrics": {"followers_count": 3574, "following_count": 4452, "tweet_count": 65299, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile", "username": "mxxnligttbaex", "name": "rome"}, {"verified": false, "id": "361394006", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 939, "tweet_count": 77802, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "username": "jahormazabal", "name": "Fan de Paso a Paso"}, {"verified": false, "id": "18435565", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 4857, "tweet_count": 96019, "listed_count": 17}, "location": "\u00dcT: -33.530486,-70.649455", "username": "clauchileno", "name": "Seguimos! nada est\u00e1 perdido."}, {"verified": false, "id": "1867838328", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 51, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}, "username": "burgos_bermudez", "name": "luis bermudez burgos"}, {"verified": false, "id": "270720398", "public_metrics": {"followers_count": 11378, "following_count": 907, "tweet_count": 31306, "listed_count": 33}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "jdebela", "name": "Javier Alonso de Belaunde"}, {"verified": false, "id": "2995100459", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 675, "tweet_count": 23680, "listed_count": 4}, "location": "La Serena, Chile", "username": "seesawk", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\u2077;"}, {"verified": false, "id": "512160028", "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 1939, "tweet_count": 104918, "listed_count": 20}, "location": "Italy", "username": "heromantique", "name": "L \ud83d\udc7b\ud83d\udd78"}, {"verified": false, "id": "586565407", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 758, "tweet_count": 218852, "listed_count": 43}, "location": "Ciudad Real ", "username": "Capi_tan_", "name": "K\u03c0"}, {"verified": true, "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065822, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias"}, {"verified": false, "id": "233311892", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 232, "tweet_count": 4460, "listed_count": 15}, "location": "Granada", "username": "NoeliaSLorca", "name": "Noelia S. Lorca"}, {"verified": false, "id": "2155471837", "public_metrics": {"followers_count": 17556, "following_count": 775, "tweet_count": 140723, "listed_count": 218}, "location": "Granada", "username": "AhoraGranada", "name": "ahoraGranada"}, {"verified": false, "id": "234183701", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1860, "tweet_count": 67693, "listed_count": 8}, "location": "Mountains, Moon", "username": "KBT001", "name": "\uff2b\uff22\uff34 \uff0d \u2468"}, {"verified": false, "id": "865630452240994305", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 187, "tweet_count": 12717, "listed_count": 0}, "location": "Palmela, Portugal", "username": "barbarafilipacs", "name": "Babi"}, {"verified": false, "id": "26409017", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 514, "tweet_count": 128298, "listed_count": 52}, "location": "tchile", "username": "el_gR", "name": "Polo \ud83c\udf56"}, {"verified": false, "id": "236177791", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 3217, "tweet_count": 91555, "listed_count": 87}, "location": "Sevilla (Espa\u00f1a)", "username": "margajim", "name": "M\u00aaMARGARITA JIMENEZ"}, {"verified": true, "id": "37883400", "public_metrics": {"followers_count": 75564, "following_count": 2931, "tweet_count": 168223, "listed_count": 1594}, "location": "SVQ/BER/MAD (Old Europe)", "username": "fanetin", "name": "St\u00e9phane M. Grueso"}, {"verified": false, "id": "2438964842", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1318, "tweet_count": 1468, "listed_count": 8}, "location": "Santiago de Chile", "username": "mariannefntlb", "name": "Marianne Fuentealba"}, {"verified": false, "id": "3092259060", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 288, "tweet_count": 9190, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile.", "username": "jngtkw", "name": "\u30ec\u30aa"}, {"verified": false, "id": "788298071285309440", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1767, "tweet_count": 45053, "listed_count": 1}, "username": "Medusasenpecera", "name": "Crocheteando \ud83d\udcab\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "3384564059", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}, "location": "Bilbao", "username": "afgafasmoradas", "name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas"}, {"verified": false, "id": "126630273", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1956, "tweet_count": 13465, "listed_count": 12}, "username": "Link_Doodle", "name": "LinkDoodle"}, {"verified": false, "id": "960990277866373120", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 2610, "tweet_count": 199137, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "BanuetArturo", "name": "Arturo Camacho Banuet"}, {"verified": false, "id": "1049753985538764805", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 988, "tweet_count": 25091, "listed_count": 23}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "EnLaLupaQro", "name": "lalupa.mx"}, {"verified": false, "id": "3042288579", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 172, "tweet_count": 113908, "listed_count": 7}, "username": "chainedkp", "name": "leo \u272e"}, {"verified": false, "id": "943664209", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 1385, "tweet_count": 86510, "listed_count": 15}, "username": "tearyperry", "name": ",dougg"}, {"verified": false, "id": "173946195", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 402, "tweet_count": 44477, "listed_count": 10}, "location": "Milky Way", "username": "SweetAnnie7", "name": "Annie Dur\u00e1n \u2728"}, {"verified": false, "id": "1038050777028280320", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 175, "tweet_count": 3562, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "kurt_H_K", "name": "catador \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1021045460570726402", "public_metrics": {"followers_count": 37766, "following_count": 512, "tweet_count": 19202, "listed_count": 520}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "JamesGBrasil", "name": "James S Gulbrandsen\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1135341165455257601", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 69, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}, "location": "la puta que te pari\u00f3 ", "username": "depresssssssssm", "name": "\u1d20\u1d07\u0274\u1d1cs\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1046141479436124161", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 829, "tweet_count": 10085, "listed_count": 3}, "location": "any pronouns", "username": "humongousmind", "name": "\u2728"}, {"verified": false, "id": "830075250939396101", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 586, "tweet_count": 17247, "listed_count": 0}, "username": "Veni_1240", "name": "@VeniRodriguez"}, {"verified": false, "id": "2309441801", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 662, "tweet_count": 7989, "listed_count": 3}, "username": "tuitvantetuan", "name": "Iv\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "1152257863525552128", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 134, "tweet_count": 3745, "listed_count": 0}, "username": "Ciaralopez_", "name": "Ciara"}, {"verified": false, "id": "767035730082275328", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "username": "Jorge40099126", "name": "Jorge"}, {"verified": false, "id": "406912789", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 168, "tweet_count": 46417, "listed_count": 12}, "location": "Roma", "username": "Renato_Corghi", "name": "Renato Corghi"}, {"verified": false, "id": "46224994", "public_metrics": {"followers_count": 29751, "following_count": 697, "tweet_count": 128848, "listed_count": 225}, "username": "vitalbaa", "name": "Vitalba Azzollini"}, {"verified": false, "id": "875028225621196800", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 190, "tweet_count": 1309, "listed_count": 0}, "username": "MariaFe52691609", "name": "Maria Fernanda Diaz"}, {"verified": false, "id": "1180280171716317184", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 54, "tweet_count": 767, "listed_count": 0}, "username": "daniitorresuwu", "name": "daniitorresuwur17@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "302226529", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 322, "tweet_count": 28872, "listed_count": 22}, "location": "Albacete", "username": "mamen_fajardo", "name": "Mamen Fajardo"}, {"verified": false, "id": "4624846735", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 17, "tweet_count": 9016, "listed_count": 0}, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "1997Kure", "name": "JaquiFol"}, {"verified": false, "id": "1099800918298636290", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 15, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "username": "Rayo_en_bola", "name": "Rayo en bola"}, {"verified": false, "id": "1470620532", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 478, "tweet_count": 79870, "listed_count": 2}, "username": "lrosatar", "name": "pili"}, {"verified": false, "id": "423717740", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 866, "tweet_count": 109629, "listed_count": 21}, "username": "HeliosFili", "name": "Helios"}, {"verified": false, "id": "226599172", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 392, "tweet_count": 3538, "listed_count": 1}, "username": "damiangilardoni", "name": "Damian Gilardoni"}, {"verified": false, "id": "1016936196558254080", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 305, "tweet_count": 7758, "listed_count": 0}, "location": "campina grande", "username": "antsecmi", "name": "formiga"}, {"verified": false, "id": "163971436", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 666, "tweet_count": 73686, "listed_count": 44}, "location": "Italia", "username": "kissmeciastin", "name": "Chiara \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1010252331630432257", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 618, "tweet_count": 37710, "listed_count": 5}, "location": "chile; she/her. \u262d", "username": "thekimcatcher", "name": "kim \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "846501518790578177", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 53, "tweet_count": 14824, "listed_count": 0}, "location": "\ud81a\uddf7 Zarate \ud81a\uddf7 28", "username": "LuuGoroo", "name": "L"}, {"verified": false, "id": "2488880821", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 168, "tweet_count": 7879, "listed_count": 0}, "username": "alucinaaaaa", "name": "astalculo"}, {"verified": false, "id": "95435519", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2875, "tweet_count": 13082, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "julianjz", "name": "Juli\u00e1n Juli\u00e1 Zevallos"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"verified": false, "id": "1725505969", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 245, "tweet_count": 4803, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza", "username": "LauRealZaragoza", "name": "lauuu Real Zaragoza"}, {"verified": false, "id": "236990016", "public_metrics": {"followers_count": 12983, "following_count": 907, "tweet_count": 52056, "listed_count": 108}, "location": "Zaragoza-Elche ", "username": "LuisFando", "name": "Luis Fando"}, {"verified": false, "id": "3367517122", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 747, "tweet_count": 80042, "listed_count": 18}, "location": "Black Lodge", "username": "xs0ff", "name": "\ud835\udcc8\ud835\udc5c\ud835\udcbb\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "188911610", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1276, "tweet_count": 58672, "listed_count": 4}, "location": "Vargas, Venezuela", "username": "KatiuskaRusso", "name": "Katiuska Russo"}, {"verified": false, "id": "111740322", "public_metrics": {"followers_count": 64097, "following_count": 22776, "tweet_count": 110983, "listed_count": 215}, "location": "\u00dcT: 10.459305,-66.8630185", "username": "tulioramirezc", "name": "TULIO RAMIREZ"}, {"verified": false, "id": "708225122", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 2133, "tweet_count": 18449, "listed_count": 6}, "username": "AlpacaFeminista", "name": "Alpaca Feminista"}, {"verified": false, "id": "351634584", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1393, "tweet_count": 18837, "listed_count": 0}, "username": "rocaroguer", "name": "Rocaro"}, {"verified": false, "id": "3007985397", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 192, "tweet_count": 31994, "listed_count": 0}, "username": "aicrakc", "name": "Sebasti\u00e1n."}, {"verified": false, "id": "2190249882", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1706, "tweet_count": 76626, "listed_count": 1}, "location": "Contagem - MG - Brasil", "username": "SigefredoSouza", "name": "Sigefredo Souza"}, {"verified": false, "id": "4704918501", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1207, "tweet_count": 102178, "listed_count": 2}, "username": "93allthislov", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7"}, {"verified": false, "id": "279072208", "public_metrics": {"followers_count": 26563, "following_count": 1849, "tweet_count": 26545, "listed_count": 200}, "username": "Cristina_H_", "name": "Cristina Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "432998657", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1104, "tweet_count": 21068, "listed_count": 16}, "location": "Alicante", "username": "rafagarciamese", "name": "rafa garcia"}, {"verified": false, "id": "333094121", "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 4982, "tweet_count": 395480, "listed_count": 2}, "username": "Amaranta_2012", "name": "Xana"}, {"verified": false, "id": "1286157031", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 269, "tweet_count": 19736, "listed_count": 4}, "username": "lionhevrt_", "name": "\u30df\u30ea\u30fc \ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"verified": false, "id": "134981923", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 555, "tweet_count": 89801, "listed_count": 2}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "collarterodri", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "898299688130052099", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 666, "tweet_count": 12498, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "opicanal", "name": "OPICANAL"}, {"verified": false, "id": "918490448632664064", "public_metrics": {"followers_count": 70584, "following_count": 5633, "tweet_count": 36710, "listed_count": 189}, "location": "Tabarnia", "username": "GuajeSalvaje", "name": "Guaje Salvaje"}, {"verified": false, "id": "815889649", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 683, "tweet_count": 28939, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "giuinhaquite", "name": "giugiu"}, {"verified": false, "id": "891338227", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 472, "tweet_count": 132259, "listed_count": 15}, "location": "23, ar 57", "username": "clavskosmos", "name": "klaus\u2601\ufe0f\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "118734442", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 782, "tweet_count": 6765, "listed_count": 0}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "DanielMunoz29", "name": "Daniel MP"}, {"verified": false, "id": "3113514349", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1186, "tweet_count": 16473, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "montesereno42", "name": "Enrique Esteban Ni\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "152090407", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}, "username": "emiliailq", "name": "Emilia"}, {"verified": false, "id": "2482888046", "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203466, "listed_count": 329}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "laprensaoem", "name": "LA PRENSA"}, {"verified": false, "id": "814265828610805760", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 1292, "tweet_count": 114779, "listed_count": 21}, "location": "\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee \u2661", "username": "Iouiexplicit", "name": "\ud835\ude61\ud835\ude6a. \u00b2\u2078"}, {"verified": false, "id": "2988161613", "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 548, "tweet_count": 71771, "listed_count": 64}, "location": "De Ponferrada. El Bierzo", "username": "Leia19ABY", "name": "Yolanda Alvarez"}, {"verified": false, "id": "222634131", "public_metrics": {"followers_count": 7755, "following_count": 1602, "tweet_count": 215774, "listed_count": 92}, "username": "mablanco60", "name": "Angeles Blanco Rguez"}, {"verified": false, "id": "154393885", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1091, "tweet_count": 70506, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "newnewpza", "name": "Pza"}, {"verified": false, "id": "972939652444377090", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 94, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "username": "kikaDaisy", "name": "Kikilla"}, {"verified": false, "id": "791667236071235584", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 445, "tweet_count": 17242, "listed_count": 0}, "location": "slytherin tower", "username": "drinovacdaiana", "name": "Dashana drinovas"}, {"verified": false, "id": "3085725283", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 319, "tweet_count": 10609, "listed_count": 0}, "location": "Na sua", "username": "montem0r", "name": "Pedr\u00e3o Completo \u2720"}, {"verified": false, "id": "143834558", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 198, "tweet_count": 16572, "listed_count": 11}, "location": "Punta Arenas, Chile", "username": "AgenteTocino", "name": "Colosso"}, {"verified": false, "id": "497339072", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1983, "tweet_count": 59864, "listed_count": 5}, "location": "Santiago", "username": "tobitoakatsuki", "name": "Alonso\ud83c\udf33\ud83d\ude3b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "134617918", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 314, "tweet_count": 45886, "listed_count": 22}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "marcosfranzese", "name": "Marquito"}, {"verified": false, "id": "898318091448438784", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1781, "tweet_count": 15588, "listed_count": 2}, "username": "alfo_mr", "name": "Alfonso"}, {"verified": false, "id": "46831860", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 302, "tweet_count": 9950, "listed_count": 17}, "location": "Brasil", "username": "julianapinomkt", "name": "Juliana"}, {"verified": false, "id": "458629408", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 520, "tweet_count": 14000, "listed_count": 2}, "location": "Brasil ", "username": "Iouismytreasure", "name": "\u1d1b\u1d00\ua731\u029c\u1d00'\ua731 \u029c\u1d0f\u1d1c\ua731\u1d07 \ud83c\udfe0"}, {"verified": false, "id": "2319223087", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1311, "tweet_count": 40339, "listed_count": 51}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "_emariagarcia", "name": "Eva M."}, {"verified": false, "id": "525867756", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 365, "tweet_count": 7379, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "MCorleone23", "name": "Alejandra"}, {"verified": false, "id": "1153676331701477377", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 34, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "username": "gaboLCD", "name": "Gabo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "503178023", "public_metrics": {"followers_count": 14994, "following_count": 12832, "tweet_count": 26812, "listed_count": 2}, "location": "sp ", "username": "laijauregui", "name": "elainexxx"}, {"verified": false, "id": "1124061788", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1203, "tweet_count": 39821, "listed_count": 5}, "username": "arodrigobrea", "name": "Alberto Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "450942600", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 741, "tweet_count": 92203, "listed_count": 1}, "username": "visckecrf", "name": "vi cky"}, {"verified": false, "id": "4189167053", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1498, "tweet_count": 15524, "listed_count": 15}, "username": "AidaCriminologa", "name": "A\u00edda \u2640\u2640\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1147723401873764353", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1261, "tweet_count": 7219, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "delux13x", "name": "\u023a\u1d05\u1d05\ua731\u029f\u028f7365"}, {"verified": false, "id": "139419466", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 34, "tweet_count": 12992, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "jorvillano87", "name": "Jorge Villanueva C."}, {"verified": false, "id": "119454564", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}, "location": "Per\u00fa", "username": "heduardo50", "name": "Heduardo"}, {"verified": false, "id": "542866577", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 800, "tweet_count": 50820, "listed_count": 3}, "location": "she/her, 22", "username": "h0neyggukie", "name": "Cat \ud83c\udf3f"}, {"verified": false, "id": "454831272", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1485, "tweet_count": 9447, "listed_count": 4}, "location": "Twin Peaks", "username": "mrcosmg", "name": "marcos"}, {"verified": false, "id": "322603249", "public_metrics": {"followers_count": 3731, "following_count": 578, "tweet_count": 9161, "listed_count": 32}, "location": "Santiago de Compostela, Galiza", "username": "denny_horror", "name": "Denny Horror"}, {"verified": false, "id": "771047072346808321", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 418, "tweet_count": 33856, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "FrancoLuque1201", "name": "Franco Luque"}, {"verified": false, "id": "342683326", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 369, "tweet_count": 7847, "listed_count": 3}, "location": "Nonaspe, Zaragoza, Arag\u00f3n.", "username": "DaniiSR3", "name": "DaniSR."}, {"verified": false, "id": "770372317016883201", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 2477, "tweet_count": 14356, "listed_count": 17}, "location": "swift defense squad", "username": "epiphanysswift", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc22\ud835\udc1a"}, {"verified": false, "id": "2932713470", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1052, "tweet_count": 66193, "listed_count": 17}, "username": "xinxing_", "name": "greta"}, {"verified": false, "id": "1175628438", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1366, "tweet_count": 6900, "listed_count": 1}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "diverdeadx", "name": "bebecita,,"}, {"verified": false, "id": "920208192", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 207, "tweet_count": 11873, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "nosoylapaula", "name": "lapaula"}, {"verified": false, "id": "911539538710974464", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 195, "tweet_count": 5791, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "geraldo090983", "name": "Olger aldo"}, {"verified": false, "id": "2737273604", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "location": " Peru", "username": "GiuliPerochena", "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "705092213383032832", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 2267, "tweet_count": 13621, "listed_count": 2}, "username": "umpedejequitiba", "name": "Darlan Lamperouge"}, {"verified": false, "id": "911895904428404736", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 122, "tweet_count": 87945, "listed_count": 6}, "username": "SanzPast", "name": "Tino"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "153484337", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 537, "tweet_count": 71609, "listed_count": 5}, "username": "hijadelagorra", "name": "lalo"}, {"verified": false, "id": "2450016542", "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 4023, "tweet_count": 46213, "listed_count": 16}, "location": "\u1d47\u1d49\u02e1\u02e1\u1d43\u1d50\u02b8 \u1d47\u02e1\u1d43\u1d4f\u1d49 \u1d43\u207f\u1d48 \u1d48\u1d43\u02b3\u02b8\u02e1 \u1d48\u1da6\u02e3\u1d52\u207f", "username": "alwaysdob", "name": "drika \ud83d\udc1d faith in the future"}, {"verified": false, "id": "1182008018776535046", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 741, "tweet_count": 7517, "listed_count": 2}, "username": "uris_baby", "name": "Mundinho Charles Emmanuel dublando Harry Shum Jr \u2764"}, {"verified": false, "id": "556768277", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 2168, "tweet_count": 438027, "listed_count": 40}, "username": "lopez9346", "name": "Jorge L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "55014416", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 811, "tweet_count": 28501, "listed_count": 28}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Alecjandro", "name": "Alecjandro\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "1009908954569363460", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 179, "tweet_count": 5218, "listed_count": 0}, "location": "Murcia", "username": "Myrtea_", "name": "Ciudadana Kane"}, {"verified": false, "id": "198950240", "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 1145, "tweet_count": 137147, "listed_count": 38}, "location": "spain", "username": "nachoiturbe", "name": "NachoIturbe"}, {"verified": false, "id": "2699513943", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 677, "tweet_count": 103905, "listed_count": 25}, "username": "DeporteAragones", "name": "Deporte Aragon\u00e9s!!!"}, {"verified": false, "id": "854451755593158657", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1312, "tweet_count": 6459, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona", "username": "neirlitter", "name": "Neir"}, {"verified": false, "id": "997070305473347584", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 41, "tweet_count": 1740, "listed_count": 7}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "PCTEAndalucia", "name": "PCTE Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "763243483738112001", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1207, "tweet_count": 113239, "listed_count": 0}, "username": "viDacrvg", "name": "viDa"}, {"verified": false, "id": "4878377075", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 584, "tweet_count": 11080, "listed_count": 3}, "location": "Gotham", "username": "mssailormars", "name": "\ud83d\udc1b"}, {"verified": false, "id": "2255625498", "public_metrics": {"followers_count": 223611, "following_count": 279, "tweet_count": 110219, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo"}, {"verified": false, "id": "936608519226261504", "public_metrics": {"followers_count": 6581, "following_count": 3423, "tweet_count": 60343, "listed_count": 17}, "location": "Glasgow, Scotland", "username": "mariu_tl", "name": "Eugenia Thayne"}, {"verified": false, "id": "2158114976", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1809, "tweet_count": 23827, "listed_count": 6}, "username": "blackinblues", "name": "lannister"}, {"verified": false, "id": "404187647", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 365, "tweet_count": 4555, "listed_count": 2}, "location": "Saragozza, Spagna", "username": "arfacrodom", "name": "Rub\u00e9n Abad"}, {"verified": false, "id": "1074815523211395073", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 489, "tweet_count": 10611, "listed_count": 4}, "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "salvemasplantas", "name": "dall"}, {"verified": false, "id": "770501827", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1975, "tweet_count": 111244, "listed_count": 18}, "location": "Fan Account she/her", "username": "fideliuswift", "name": "Gatinha Comunista\u2b50"}, {"verified": false, "id": "380259569", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1034, "tweet_count": 23795, "listed_count": 6}, "location": "La Romareda", "username": "Cornejo92", "name": "Alberto Cornejo"}, {"verified": false, "id": "57068069", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5184, "tweet_count": 28247, "listed_count": 1}, "username": "jodamo86", "name": "jodamo"}, {"verified": false, "id": "805381096552755200", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 1957, "tweet_count": 13562, "listed_count": 19}, "location": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "username": "Gorka_G_G", "name": "\uff2a\uff4f\uff52\uff47\uff45 \uff27\uff41\uff52\uff43\u00ed\uff41 \uff27\uff41\uff52\uff52\uff49\uff44\uff4f"}, {"verified": false, "id": "882771720263929856", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 415, "tweet_count": 143434, "listed_count": 0}, "username": "EAIRenault", "name": "Rany"}, {"verified": false, "id": "3040428110", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 930, "tweet_count": 4891, "listed_count": 0}, "location": " Chile", "username": "ignaciomunozs", "name": "Ignacio Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "2359508945", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 249, "tweet_count": 52384, "listed_count": 1}, "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "username": "felix_1953fg", "name": "F\u00e9lix G"}, {"verified": false, "id": "859150456186171393", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 865, "tweet_count": 16492, "listed_count": 0}, "location": "GoldenMochiheart \ud83d\udc95", "username": "MOCHIU97", "name": "\u1d2e\u1d31Nxu\u02b2\u1d4f\u25e1\u0308\u2744\ufe0f\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353335, "listed_count": 46}, "username": "luisfranco_2014", "name": "Luis Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "748350020957708290", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}, "username": "TOROMECCSS", "name": "Tommy Meder"}, {"verified": false, "id": "898296531446636544", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 832, "tweet_count": 15537, "listed_count": 1}, "username": "CarGoLa18", "name": "Carlos Gonzales La Rosa"}, {"verified": false, "id": "400864462", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1804, "tweet_count": 53791, "listed_count": 0}, "username": "MariTriskis", "name": "Mar"}, {"verified": false, "id": "304342684", "public_metrics": {"followers_count": 29515, "following_count": 3487, "tweet_count": 250725, "listed_count": 269}, "username": "AmparoRubiales", "name": "Amparo Rubiales"}, {"verified": false, "id": "829400004649443328", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 575, "tweet_count": 14479, "listed_count": 3}, "location": "Swiftie", "username": "tayismycherry", "name": "Ana \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1618926396", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1239, "tweet_count": 29592, "listed_count": 3}, "username": "httpeni", "name": "peni"}, {"verified": false, "id": "2629290370", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 96, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "username": "solcifernandez3", "name": "Solci"}, {"verified": false, "id": "418152470", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 609, "tweet_count": 13302, "listed_count": 2}, "username": "Nacho_Crea", "name": "Black Star"}, {"verified": false, "id": "121139266", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 714, "tweet_count": 33642, "listed_count": 60}, "location": "Barcelona", "username": "mgarc130", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1090151485726511109", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 132, "tweet_count": 4819, "listed_count": 0}, "username": "GarnetSaphhire", "name": "Niari"}, {"verified": false, "id": "934234588494336001", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 891, "tweet_count": 24995, "listed_count": 3}, "username": "rosieblossie", "name": "\ud83c\udf38\ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc86\u2077\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "75878058", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 1596, "tweet_count": 70802, "listed_count": 132}, "location": "Granada (Spain)", "username": "psimoneasp", "name": "P. Sim\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1016737590337331201", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 952, "tweet_count": 33248, "listed_count": 0}, "username": "Patcarmir21", "name": "Patcarmir2"}, {"verified": false, "id": "2398378248", "public_metrics": {"followers_count": 10608, "following_count": 10576, "tweet_count": 71670, "listed_count": 18}, "location": "she/they, 26 infj-t, exjw pimo", "username": "hiddlesthug", "name": "jay \u2727 chanyeol ; maxident ; in the box"}, {"verified": false, "id": "777367055226011648", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 306, "tweet_count": 11311, "listed_count": 0}, "username": "VictoriaUrquiz5", "name": "vic\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"verified": false, "id": "824344236220907521", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 683, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}, "username": "DonKiho36760330", "name": "Jelena Kostic"}, {"verified": false, "id": "21759434", "public_metrics": {"followers_count": 29489, "following_count": 1930, "tweet_count": 74412, "listed_count": 73}, "location": "\u0295\u00b4\u2022\u1d25\u2022`\u0294", "username": "Jovanana", "name": "Jovana Gligorijevi\u0107"}, {"verified": false, "id": "255856392", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 166, "tweet_count": 13570, "listed_count": 10}, "location": "Arkham", "username": "Necr0f", "name": "Eduardo Salazar"}, {"verified": false, "id": "1839187771", "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "username": "MT_enMEXICO", "name": "MT_enMEXICO"}, {"verified": false, "id": "2640627826", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 993, "tweet_count": 13687, "listed_count": 1}, "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "username": "verabusta006", "name": "Vero Bustamante"}, {"verified": false, "id": "65760210", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 1092, "tweet_count": 223022, "listed_count": 36}, "username": "Fasat_Alfa", "name": "Conti"}, {"verified": false, "id": "859180118", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "username": "b_acamposc1i267", "name": "Alberto Campos B."}, {"verified": false, "id": "741079153160671232", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2589, "tweet_count": 31799, "listed_count": 0}, "username": "emontezumas", "name": "Enrique Montezuma"}, {"verified": false, "id": "148174889", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 55, "tweet_count": 7988, "listed_count": 1}, "username": "caterof", "name": "Carlos Roncal"}, {"verified": false, "id": "876488187488731137", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 755, "tweet_count": 9587, "listed_count": 0}, "username": "nervousfury", "name": "Lety Oscar"}, {"verified": false, "id": "2987781491", "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 6549, "tweet_count": 546044, "listed_count": 14}, "location": "MANCHEGO por mis loles. ", "username": "CIUDADANOJUAN99", "name": "CIUDADANO JUAN"}, {"verified": false, "id": "2262659572", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 1364, "tweet_count": 48420, "listed_count": 9}, "location": "29062014 20112016", "username": "tienimiwilliam", "name": "angie\ud83c\udf6d\ud83e\uddc1"}, {"verified": false, "id": "2726696325", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 616, "tweet_count": 14092, "listed_count": 3}, "location": " ", "username": "zamitizani", "name": "Matilda Fuentes"}, {"verified": false, "id": "818663439015051265", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 795, "tweet_count": 54740, "listed_count": 4}, "location": "She/her", "username": "BiBiLoLo6", "name": "\u03d0\u03b9\u03d0\u03b9\u03b1\u0438\u03b1 \ud83e\udd21\u2728"}, {"verified": false, "id": "291431917", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 3602, "tweet_count": 210606, "listed_count": 24}, "username": "dejadme_entrar", "name": "Congoja"}, {"verified": false, "id": "301388254", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 358, "tweet_count": 40963, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona", "username": "Georgett96", "name": "Georgette S.H \ud83c\udf80"}, {"verified": false, "id": "871885413086105602", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 926, "tweet_count": 267544, "listed_count": 0}, "username": "a_heerze", "name": "A. Merino Heerze"}, {"verified": false, "id": "2435903048", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 598, "tweet_count": 8409, "listed_count": 0}, "username": "MartinDistel02", "name": "Martinn"}, {"verified": false, "id": "1643157080", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 955, "tweet_count": 40497, "listed_count": 20}, "location": "Roma, Lazio", "username": "bludelphinium", "name": "Viola~\u2728\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1166502354746826752", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 2381, "tweet_count": 7756, "listed_count": 5}, "username": "HMaltratador", "name": "Hijo de maltratador"}, {"verified": false, "id": "1600378206", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 482, "tweet_count": 62047, "listed_count": 13}, "username": "Blanco96Rosa", "name": "Rosa Maria"}, {"verified": false, "id": "116467151", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 331, "tweet_count": 43101, "listed_count": 4}, "username": "santiuh", "name": "anibal pachano"}, {"verified": false, "id": "824229360", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 142, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "neoasuka", "name": "martina"}, {"verified": false, "id": "3883775115", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1761, "tweet_count": 5560, "listed_count": 1}, "location": "Boo'ya moon", "username": "masitadepollo", "name": "\ud83e\udd82 Barbie Asesina \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1276378730", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 753, "tweet_count": 26824, "listed_count": 1}, "location": "Salta", "username": "LujannEspinola", "name": "\ud83d\udc51 L U J \u00c1 N \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "859531956433932294", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 798, "tweet_count": 40178, "listed_count": 12}, "location": "\u0a48\u2729 Any pronouns || multifandom", "username": "_sunnytear", "name": "yael (tv)"}, {"verified": false, "id": "105636437", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 710, "tweet_count": 38328, "listed_count": 2}, "username": "lixmonish", "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udd2e\ud83e\udd96"}, {"verified": false, "id": "958778118952620033", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 318, "tweet_count": 4113, "listed_count": 0}, "username": "MariaferGiron", "name": "GP"}, {"verified": false, "id": "2553724356", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 176, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "micasxle", "name": "mik \u2b50"}, {"verified": false, "id": "3942862036", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 396, "tweet_count": 41875, "listed_count": 1}, "username": "BuckleyMari1", "name": "\u043c\u03b1\u044f\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "619857800", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 154, "tweet_count": 4651, "listed_count": 1}, "username": "lyensworld", "name": "Vivi"}, {"verified": false, "id": "2976455529", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 959, "tweet_count": 72338, "listed_count": 13}, "location": "Venezia, Veneto", "username": "insnethngs", "name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "908712314601459712", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 2717, "tweet_count": 8258, "listed_count": 4}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "username": "S3RGIODC", "name": "Sergio Casal"}, {"verified": false, "id": "64204383", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 615, "tweet_count": 265059, "listed_count": 27}, "username": "metrononio", "name": "\ud83e\udee7 WILL SEE DPR IN LONDON"}, {"verified": false, "id": "913015891431915520", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 229, "tweet_count": 3688, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "SandraMendona14", "name": "Sandra Mendon\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "408908064", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1725, "tweet_count": 116619, "listed_count": 11}, "location": "Lima, Peru", "username": "jlingan", "name": "Jorge Ling\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "412446037", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2313, "tweet_count": 15825, "listed_count": 8}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "LiaCice1", "name": "Lia Cice"}, {"verified": false, "id": "747469887153528832", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 864, "tweet_count": 13278, "listed_count": 50}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "CifuDolors", "name": "Lola Cifuentes"}, {"verified": false, "id": "860837574394380292", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 120, "tweet_count": 7207, "listed_count": 0}, "username": "supervisor_Uru", "name": "Supervisor"}, {"verified": false, "id": "743412553741656064", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1376, "tweet_count": 61318, "listed_count": 3}, "username": "FiscalHonorario", "name": "PuedeDebeRendirMejor"}, {"verified": false, "id": "109000364", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 3032, "tweet_count": 25635, "listed_count": 11}, "location": "Madrid", "username": "Pablovargas1982", "name": "Pablo Vargas Crespo"}, {"verified": false, "id": "252716886", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 278, "tweet_count": 4155, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "fmarilu", "name": "Fabiola Cuevas"}, {"verified": false, "id": "1038765013547319298", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 551, "tweet_count": 29275, "listed_count": 2}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "jitterynicegirl", "name": "coti"}, {"verified": false, "id": "3246892498", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 584, "tweet_count": 8373, "listed_count": 1}, "username": "1984jmsh", "name": "Tears_of_Clown_JMSH"}, {"verified": true, "id": "119332466", "public_metrics": {"followers_count": 440578, "following_count": 2842, "tweet_count": 145016, "listed_count": 3485}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "CINEMANIA_ES", "name": "CINEMANIA_ES"}, {"verified": false, "id": "736490213363449857", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 60, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "magallielizabe5", "name": "Magalli Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "194665354", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108325, "listed_count": 104}, "location": "Brasil", "username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio"}, {"verified": false, "id": "1347496914", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 2605, "tweet_count": 2963, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "tspsx", "name": "T.S."}, {"verified": false, "id": "2343847336", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 2450, "tweet_count": 120025, "listed_count": 28}, "username": "eliaburgosperez", "name": "Elia Burgos P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "62213610", "public_metrics": {"followers_count": 7943, "following_count": 7055, "tweet_count": 133850, "listed_count": 23}, "username": "Dieguxoo", "name": "Armando de Jes\u00fas"}, {"verified": false, "id": "1047991455585845248", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 825, "tweet_count": 30122, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "R_manjolii", "name": "Ryan M \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "1089854108083859456", "public_metrics": {"followers_count": 4000, "following_count": 91, "tweet_count": 775, "listed_count": 5}, "username": "crisenosci", "name": "crise no SCI"}, {"verified": false, "id": "2374742256", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 1441, "tweet_count": 146338, "listed_count": 12}, "location": "Valpara\u00edso", "username": "JarabeDePerla", "name": "Gonz"}, {"verified": false, "id": "1021323466283286528", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 137, "tweet_count": 18980, "listed_count": 4}, "location": "she 19 \u264b\ufe0e estp", "username": "maIedettome", "name": "Cece"}, {"verified": false, "id": "1041846959026462722", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 304, "tweet_count": 23533, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "RitaMachuca1", "name": "Rita Machuca"}, {"verified": false, "id": "68015758", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1422, "tweet_count": 57915, "listed_count": 8}, "location": "Lima ", "username": "jotahurtado", "name": "Jota Hurtado"}, {"verified": false, "id": "1079009751126736896", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 27, "tweet_count": 4594, "listed_count": 0}, "username": "Candela18360466", "name": "Candelaria"}, {"verified": true, "id": "535707261", "public_metrics": {"followers_count": 1390916, "following_count": 470, "tweet_count": 378240, "listed_count": 13415}, "username": "eldiarioes", "name": "elDiario.es"}, {"verified": false, "id": "1175560544151097344", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "Fredy81245993", "name": "Fredy"}, {"verified": false, "id": "700509869623877632", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1321, "tweet_count": 25617, "listed_count": 1}, "location": "Osorno, Chile", "username": "rodrigobravoh", "name": "\ud83c\udf33Rodrigo Bravo"}, {"verified": false, "id": "3228220311", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 2536, "tweet_count": 36486, "listed_count": 5}, "username": "hufflepuffoph", "name": "Ophelia saw NWH \ud83c\udf84\ud83c\udf84"}, {"verified": false, "id": "1163181750035668996", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 307, "tweet_count": 22782, "listed_count": 3}, "location": "\u2661Taylor Swift enthusiast ", "username": "CanvasofVante", "name": "Gi\u00fa\u2077 Vmin my beloved;meet me at Midnight(s)\ud83d\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1101602131314786304", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "username": "letstalk110", "name": "letstalk1"}, {"verified": false, "id": "77027385", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 687, "tweet_count": 34254, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Antonio_Serna", "name": "Antonio Serna \ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "839566049959940108", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 370, "tweet_count": 61550, "listed_count": 0}, "username": "romanceenverano", "name": "Febrero"}, {"verified": false, "id": "891975460804014082", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 752, "tweet_count": 43294, "listed_count": 11}, "username": "jetsetlightning", "name": "."}, {"verified": false, "id": "984580833053986818", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1009, "tweet_count": 178648, "listed_count": 66}, "location": "mxtx\u02d6meatbun\ud83e\udeb4| cql, shl", "username": "xiaozhaning", "name": "dil \ud83c\udfa0"}, {"verified": false, "id": "1938014234", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1846, "tweet_count": 76034, "listed_count": 2}, "location": "Italy", "username": "ddonttouchmee", "name": "sar"}, {"verified": false, "id": "4881513897", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 783, "tweet_count": 50486, "listed_count": 2}, "username": "daviddicam", "name": "David \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1734783068", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1693, "tweet_count": 25070, "listed_count": 14}, "location": "she/her ", "username": "strangergiulss", "name": "Joy \ud83d\udc2c\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "600665548", "public_metrics": {"followers_count": 7747, "following_count": 339, "tweet_count": 41351, "listed_count": 3}, "username": "factorzinho", "name": "haters da homof deborah"}, {"verified": false, "id": "1034982685", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 391, "tweet_count": 52006, "listed_count": 0}, "username": "ehitate", "name": "red"}, {"verified": false, "id": "186991492", "public_metrics": {"followers_count": 11215, "following_count": 2372, "tweet_count": 322959, "listed_count": 31}, "location": "P. Sherman calle wallabi 42 ", "username": "1524patricia", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c Patricia Alejandra"}, {"verified": false, "id": "259854446", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 3371, "tweet_count": 37613, "listed_count": 0}, "location": "donde sea.", "username": "25CrAstudillo", "name": "Cris \ud83e\udd89\ud83d\udcd8\ud83d\udd34\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "3243208820", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 212, "tweet_count": 35398, "listed_count": 2}, "username": "HortaFausto", "name": "FAUSTO HORTA"}, {"verified": true, "id": "96853458", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "location": "M\u00e9xico DF", "username": "fmartinmoreno", "name": "Francisco Martin Moreno"}, {"verified": false, "id": "1097830711451619328", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 148, "tweet_count": 3951, "listed_count": 0}, "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "username": "LaisILeal", "name": "Lais Leal"}, {"verified": false, "id": "3249399605", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 493, "tweet_count": 29886, "listed_count": 2}, "username": "pilu1516", "name": "pilu lupi #APRUEBO y siempre a la izquierda"}, {"verified": false, "id": "3097916565", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 394, "tweet_count": 10271, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "username": "camdodman", "name": "\u200ecam"}, {"verified": false, "id": "1147129133253758976", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 378, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}, "location": "Getafe, Espa\u00f1a", "username": "whatischerry", "name": "Whatischerry"}, {"verified": false, "id": "1016371386", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 348, "tweet_count": 11677, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "marcelorojasv_", "name": "Marcelo"}, {"verified": false, "id": "767084418", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 434, "tweet_count": 56668, "listed_count": 1}, "username": "_karlacortez", "name": "mal\u00e9vola beb\u00e9 darks"}, {"verified": false, "id": "1147768046", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2255, "tweet_count": 203266, "listed_count": 77}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "GmezMatas_P", "name": "PURIFICACI\u00d3N G\u00d3MEZ M"}, {"verified": false, "id": "2288554267", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 433, "tweet_count": 6190, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "luly_chavez98", "name": "\u03b1\u044f\u03b9\u03b1\u2202\u0438\u03b1"}, {"verified": false, "id": "1070809623777677312", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 236, "tweet_count": 1215, "listed_count": 0}, "username": "Dignida41640072", "name": "PI\u00d1ERA_RENUNCIA"}, {"verified": false, "id": "743865893613101056", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 199, "tweet_count": 93113, "listed_count": 11}, "location": "Escribiendo o llorando ysi", "username": "ShiningSad", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf2 \u3053\u308a\u5c65\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "1165862246150496258", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 325, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "username": "EvertonGostoso4", "name": "Evertonkook legendary with luv #ES"}, {"verified": false, "id": "18916484", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1577, "tweet_count": 136696, "listed_count": 5}, "location": "Te sigue", "username": "dumbseed", "name": "Mr.Mxyzptlk"}, {"verified": false, "id": "359691679", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 702, "tweet_count": 23584, "listed_count": 2}, "username": "cyberjuliam_k", "name": "Narcxsis"}, {"verified": false, "id": "1420727096", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 478, "tweet_count": 17283, "listed_count": 2}, "location": "Ubrique - Granada", "username": "Alberto11Roldan", "name": "Alberto Rold\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "4643956936", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 845, "tweet_count": 56551, "listed_count": 8}, "username": "kagsael", "name": "giulia"}, {"verified": false, "id": "897251238617784320", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 2426, "tweet_count": 66018, "listed_count": 21}, "username": "hidlescavallaro", "name": "suelen\ud83d\udd06| \ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "id": "881548518929969152", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 426, "tweet_count": 6339, "listed_count": 0}, "username": "poIvs", "name": "polvilho"}, {"verified": false, "id": "2714270775", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 207, "tweet_count": 12694, "listed_count": 0}, "username": "lia_ssilva", "name": "good gal lili"}, {"verified": false, "id": "97551198", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1077, "tweet_count": 76564, "listed_count": 7}, "location": "Santiago, Chile", "username": "AJHernandez87", "name": "Abrahan Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "354846008", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 152, "tweet_count": 26064, "listed_count": 3}, "username": "angelesgv1966", "name": "M\u00aa \u00c1ngeles G.V."}, {"verified": false, "id": "769210008806551552", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 670, "tweet_count": 56935, "listed_count": 0}, "location": "start:dash", "username": "itelepathys", "name": "venus ?! semi inac"}, {"verified": false, "id": "1006018798997196800", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 477, "tweet_count": 14643, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ttdareceba", "name": "beca"}, {"verified": false, "id": "368026679", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 289, "tweet_count": 40299, "listed_count": 2}, "location": "Ibirit\u00e9, Brasil", "username": "WarleeyCardoso", "name": "W. Cardoso"}, {"verified": false, "id": "4009786767", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 563, "tweet_count": 69620, "listed_count": 3}, "location": "Praia Grande, SP", "username": "carddosogui", "name": "cardoso"}, {"verified": false, "id": "2276481090", "public_metrics": {"followers_count": 37527, "following_count": 168, "tweet_count": 66401, "listed_count": 80}, "location": "S\u00e3o Paulo \u2022 Brasil", "username": "fdalvinegro", "name": "Falando de Alvinegro"}, {"verified": false, "id": "1088555118113505287", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 483, "tweet_count": 6493, "listed_count": 0}, "username": "g0rda_piola", "name": "nair sin h"}, {"verified": false, "id": "354723652", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1804, "tweet_count": 32732, "listed_count": 14}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Mivysmind", "name": "Macarena.~"}, {"verified": false, "id": "4041611134", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 218, "tweet_count": 12612, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "griselvelazque6", "name": "Gri"}, {"verified": false, "id": "406794213", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 438, "tweet_count": 37826, "listed_count": 1}, "username": "_cup0ftears_", "name": "camilu"}, {"verified": false, "id": "2732872012", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 252, "tweet_count": 4007, "listed_count": 2}, "username": "dumnny", "name": "martina kriz"}, {"verified": false, "id": "1630346581", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 101, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}, "location": "rome", "username": "julietbeer", "name": "M\u00a5SS PARO"}, {"verified": false, "id": "2302425355", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 915, "tweet_count": 47531, "listed_count": 3}, "location": "021\ud83d\udccd", "username": "esthefanesfc", "name": "esthe"}, {"verified": false, "id": "820104673", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 245, "tweet_count": 27906, "listed_count": 4}, "location": "El pa\u00eds de nunca jam\u00e1s.", "username": "PinkyBruster", "name": "Pinky Bruster."}, {"verified": false, "id": "1234818979", "public_metrics": {"followers_count": 71552, "following_count": 26167, "tweet_count": 158089, "listed_count": 174}, "location": "Venezuela", "username": "DatosCuriososVE", "name": "Curiosidades"}, {"verified": false, "id": "242502675", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1962, "tweet_count": 31100, "listed_count": 4}, "username": "DARTHDAVIS", "name": "Davis \ud83c\udf33 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1155284174984470529", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1481, "tweet_count": 41394, "listed_count": 1}, "username": "Emily18281", "name": "Emily2819"}, {"verified": false, "id": "1042534999285624832", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 3337, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}, "username": "Fernand99158176", "name": "Fernandopalominorios"}, {"verified": false, "id": "860128902362132480", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1269, "tweet_count": 60310, "listed_count": 4}, "location": "Narnia", "username": "DayaJolieMartz", "name": "GbrandJolie"}, {"verified": false, "id": "203753477", "public_metrics": {"followers_count": 93498, "following_count": 219, "tweet_count": 75554, "listed_count": 304}, "location": "Argentina", "username": "IniciativaV", "name": "Mundo Vengador | #Andor | #WakandaForever"}, {"verified": false, "id": "2317584807", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1204, "tweet_count": 13925, "listed_count": 5}, "location": "Malaga, Spain", "username": "J_Torrellas", "name": "Javier Torrellas"}, {"verified": false, "id": "1101859705440399361", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 429, "tweet_count": 5798, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "lima01isa", "name": "isa daora"}, {"verified": false, "id": "885254678681964545", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 285, "tweet_count": 9805, "listed_count": 0}, "location": "Guapimirim, Brasil", "username": "cicinhotai", "name": "Bibico"}, {"verified": false, "id": "902360294206341120", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1244, "tweet_count": 59670, "listed_count": 6}, "location": "corn\u00e9lia street ", "username": "MzEnchanted13", "name": "advogada da Tai \ud83e\udde3\ud83d\udd70"}, {"verified": false, "id": "118462647", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1296, "tweet_count": 33111, "listed_count": 17}, "location": "patagoniaysen SIN represas", "username": "magdapatagonia", "name": "magdapatagonia"}, {"verified": false, "id": "1094018707687391232", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 149, "tweet_count": 38796, "listed_count": 0}, "username": "Gabo82145163", "name": "I Know"}, {"verified": false, "id": "1052002885746208768", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 87, "tweet_count": 31922, "listed_count": 0}, "username": "Graciel26357390", "name": "Graciela Andrade Sanchez"}, {"verified": false, "id": "949632514058055681", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 442, "tweet_count": 17007, "listed_count": 1}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "davi_alexs", "name": "Davi"}, {"verified": false, "id": "132339561", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 16, "tweet_count": 4226, "listed_count": 2}, "username": "AndreaaFiorella", "name": "Andrea Fiorella"}, {"verified": false, "id": "45823251", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "username": "proldanlopez", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac"}, {"verified": false, "id": "169266588", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 577, "tweet_count": 90047, "listed_count": 5}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "FedericoR__", "name": "federic\ud83c\udf1e"}, {"verified": false, "id": "1078812940688637952", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 870, "tweet_count": 7035, "listed_count": 5}, "location": "she/they ela/delu", "username": "v4mpirekisses", "name": "helena is not okay\ud81a\udd10"}, {"verified": false, "id": "1121536478", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 1932, "tweet_count": 35699, "listed_count": 5}, "location": "valle spaziale", "username": "artdvlan", "name": "marika"}, {"verified": false, "id": "933345011516747776", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 369, "tweet_count": 6664, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "mybmel", "name": "Aye"}, {"verified": false, "id": "1064468845417693184", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 490, "tweet_count": 1297, "listed_count": 0}, "username": "marilo_antunez", "name": "MariloAntunez"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4742357235", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 184, "tweet_count": 16406, "listed_count": 0}, "location": "locomotora del sabor", "username": "PutisimaGorda", "name": "la gorda"}, {"verified": false, "id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "username": "IllaryVerdad", "name": "Illary"}, {"verified": false, "id": "1612227493", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 476, "tweet_count": 6638, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AlbertGaming98", "name": "AlbertSnowBall"}, {"verified": false, "id": "1283383656", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 80, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "username": "yeahpsz", "name": "\u2744SWEET MADNESS\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1510684267", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 432, "tweet_count": 22267, "listed_count": 2}, "username": "mtaetmna", "name": "Marta Etmna"}, {"verified": false, "id": "31604322", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 525, "tweet_count": 29358, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Lu_uz", "name": "Luz"}, {"verified": false, "id": "1230252079", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 275, "tweet_count": 68913, "listed_count": 4}, "username": "_callmeconi", "name": "coni"}, {"verified": false, "id": "1025030610383982593", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 222, "tweet_count": 11210, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "compagnero_yuri", "name": "el_compa\u00f1ero_dealer"}, {"verified": false, "id": "2720205051", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 737, "tweet_count": 15430, "listed_count": 2}, "username": "pabloskii7", "name": "Pabloskii7 Igor"}, {"verified": false, "id": "3555272056", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 713, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "username": "l_pavlichenko", "name": "\ud83d\uddff"}, {"verified": true, "id": "698104968105095170", "public_metrics": {"followers_count": 247752, "following_count": 155, "tweet_count": 14334, "listed_count": 1053}, "username": "eduardoinda", "name": "Eduardo Inda"}, {"verified": false, "id": "1017530019365687296", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Rulo49948446", "name": "Rulo"}, {"verified": false, "id": "1063222568205848577", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 1226, "tweet_count": 69885, "listed_count": 9}, "username": "Heyo_Duck", "name": "\ud83c\udf0a\uff9f+. \u0262\u1d00\u0299\u1d0f \uff9f+.\ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "754188303864360960", "public_metrics": {"followers_count": 55688, "following_count": 1123, "tweet_count": 15015, "listed_count": 76}, "location": "Antofagasta, Chile", "username": "ZusuruMiya", "name": "Spooky \ud835\udde0\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddee \ud83c\udf83\u2615\ufe0f\u2728"}, {"verified": false, "id": "425345397", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1452, "tweet_count": 52468, "listed_count": 5}, "username": "caminoaranegi", "name": "cami"}, {"verified": false, "id": "878137439444926469", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 159, "tweet_count": 4092, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "Canalian_", "name": "Ang\u00e9lica"}, {"verified": false, "id": "93053173", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1000, "tweet_count": 404055, "listed_count": 49}, "location": "Lima", "username": "rai_PY", "name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos"}, {"verified": false, "id": "2203823100", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1208, "tweet_count": 24460, "listed_count": 17}, "location": "chile || she/her", "username": "prfctstoesseI", "name": "fran\ud83d\udc8c"}, {"verified": false, "id": "1139689685842911233", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 3815, "tweet_count": 72815, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "DelioVieira1", "name": "Delio Vieira"}, {"verified": true, "id": "162453393", "public_metrics": {"followers_count": 203785, "following_count": 874, "tweet_count": 164229, "listed_count": 406}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "aguedescartoon", "name": "Andr\u00e9 Guedes"}, {"verified": false, "id": "47899209", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 360, "tweet_count": 96722, "listed_count": 0}, "username": "vrojas12", "name": "Vrojas12"}, {"verified": false, "id": "4579330336", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 106, "tweet_count": 88038, "listed_count": 5}, "username": "ZCandrillo", "name": "Zacarias Candrillo"}, {"verified": false, "id": "241298366", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 102, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "cotogomez", "name": "@cotogomez"}, {"verified": false, "id": "222143382", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 446, "tweet_count": 1642, "listed_count": 1}, "location": "Providencia, Chile", "username": "macaacornejoo", "name": "Macarena Cornejo"}, {"verified": false, "id": "1948868310", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 178, "tweet_count": 1182, "listed_count": 9}, "location": "Navarre", "username": "Comfinavarra", "name": "COMFIN"}, {"verified": false, "id": "120119538", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 2234, "tweet_count": 267988, "listed_count": 25}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "PT92AF", "name": "#Aprob\u00e9DeSalida"}, {"verified": false, "id": "2572812630", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 2561, "tweet_count": 201266, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "RottenandRitual", "name": "Rotting!"}, {"verified": false, "id": "1190308423", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 1575, "tweet_count": 141699, "listed_count": 52}, "location": "somewhere ", "username": "cheesecakyu", "name": "marti"}, {"verified": false, "id": "572071435", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 454, "tweet_count": 45972, "listed_count": 18}, "location": "Holanda/Murcia ", "username": "Jubany_", "name": "Path of Voral"}, {"verified": false, "id": "460508928", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 2101, "tweet_count": 46974, "listed_count": 11}, "location": "Catalunya", "username": "Drasleon", "name": "Dras"}, {"verified": false, "id": "97315306", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 305, "tweet_count": 2067, "listed_count": 2}, "username": "iamreneemoon", "name": "Danae Briones"}, {"verified": false, "id": "127385620", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 920, "tweet_count": 7850, "listed_count": 3}, "location": "Stgo. Chile", "username": "AlecMoitie", "name": "Alec Moiti\u00e9-Romanov"}, {"verified": false, "id": "1084236258", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 1464, "tweet_count": 24176, "listed_count": 2}, "username": "HonorableMbuta", "name": "Honorable Mbuta \ud83e\udd0d\ud83d\udd4a"}, {"verified": false, "id": "710794960895930368", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 806, "tweet_count": 45547, "listed_count": 3}, "username": "Li_dia_al_temps", "name": "Li dia"}, {"verified": false, "id": "793551944359022592", "public_metrics": {"followers_count": 54521, "following_count": 145, "tweet_count": 14305, "listed_count": 158}, "username": "sergipinkman", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8e"}, {"verified": false, "id": "547720268", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1537, "tweet_count": 12989, "listed_count": 5}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "username": "CarlosReyes2323", "name": "Carlos"}, {"verified": false, "id": "108600828", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1079, "tweet_count": 51765, "listed_count": 44}, "location": "La Laguna (Tenerife)", "username": "acaimo", "name": "Acaimo Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "1493773933", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 346, "tweet_count": 30697, "listed_count": 2}, "location": "Posadas- Misiones ", "username": "cinti4_ge", "name": "cintia"}, {"verified": false, "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113415, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA"}, {"verified": false, "id": "868983850755432450", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 185, "tweet_count": 22591, "listed_count": 0}, "username": "ijit18", "name": "Johana"}, {"verified": false, "id": "162894392", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 3132, "tweet_count": 20017, "listed_count": 3}, "location": "In the world \ud83c\udf0e", "username": "katiuskq", "name": "Katheryn \u266a"}, {"verified": false, "id": "3323095072", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 861, "tweet_count": 7693, "listed_count": 2}, "username": "silvio_pardo", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33porte\u00f1o trasplantao\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "233340060", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 484, "tweet_count": 23715, "listed_count": 0}, "location": "Wenceslau Guimar\u00e3es - BA", "username": "DriicooDC", "name": "Adriano Cassimiro \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u23f3\ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "2256769903", "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 1844, "tweet_count": 59924, "listed_count": 12}, "location": "curva sud milano.", "username": "mistavkes", "name": "criss"}, {"verified": false, "id": "888146266223517696", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 505, "tweet_count": 3651, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile ", "username": "dieforwalker", "name": "caro loves grant\u2661"}, {"verified": false, "id": "1856711065", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 250, "tweet_count": 5561, "listed_count": 2}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "rtorrespz", "name": "En vd me llaman rafilla"}, {"verified": false, "id": "602980431", "public_metrics": {"followers_count": 6009, "following_count": 6191, "tweet_count": 176924, "listed_count": 126}, "username": "Angelasororidad", "name": "\u00c1ngela Escribano Mar"}, {"verified": false, "id": "53948954", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 468, "tweet_count": 3581, "listed_count": 3}, "username": "JuLieta_VC", "name": "Julieta Valenzuela"}, {"verified": false, "id": "700568280", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1305, "tweet_count": 118162, "listed_count": 49}, "location": "Barcelona", "username": "SamuelLealG", "name": "Samuel Leal Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "2770064414", "public_metrics": {"followers_count": 46496, "following_count": 1107, "tweet_count": 16219, "listed_count": 500}, "location": "Europa", "username": "TFeminista_", "name": "Tribuna Feminista"}, {"verified": false, "id": "31507616", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 2682, "tweet_count": 39083, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile", "username": "rokhamadour", "name": "Joel \ud83c\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "191385597", "public_metrics": {"followers_count": 3943, "following_count": 2968, "tweet_count": 106125, "listed_count": 283}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "GAFOLITO", "name": "Valent\u00edn"}, {"verified": false, "id": "775138316354289664", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 636, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}, "location": "Iquique, Chile", "username": "pedrote77", "name": "Pedro Avenda\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "53719060", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 398, "tweet_count": 16657, "listed_count": 2}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "Oi_Joao", "name": "joao gabriel"}, {"verified": false, "id": "42053682", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 351, "tweet_count": 86344, "listed_count": 5}, "location": "guarulhos", "username": "julioxcx", "name": "juridico rhaenyra targaryen"}, {"verified": false, "id": "2245844625", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 64, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "username": "PadrecitoMendez", "name": "Rodolfo M\u00e9ndez"}, {"verified": true, "id": "1687984068", "public_metrics": {"followers_count": 895103, "following_count": 12, "tweet_count": 255360, "listed_count": 902}, "location": "Guatemala", "username": "soy_502", "name": "Soy 502"}, {"verified": false, "id": "115157787", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 2396, "tweet_count": 100728, "listed_count": 3}, "username": "JUCARZEGO", "name": "Juan Carlos"}, {"verified": false, "id": "243447014", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 1275, "tweet_count": 144707, "listed_count": 30}, "location": "M\u00e9xico", "username": "epistolitas", "name": "Generalito Divisi\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "924754765749288960", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 436, "tweet_count": 15649, "listed_count": 0}, "username": "iDiegxz", "name": "Diego"}, {"verified": true, "id": "1943061463", "public_metrics": {"followers_count": 181701, "following_count": 442, "tweet_count": 84866, "listed_count": 66}, "location": "Madrid", "username": "MarkiLokurasY", "name": "\u2716\ufe0fMARKI\u2716\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2192991", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 738, "tweet_count": 101827, "listed_count": 107}, "location": "Puebla", "username": "Paroxis", "name": "Paroxis"}, {"verified": false, "id": "1047605187937021954", "public_metrics": {"followers_count": 371398, "following_count": 0, "tweet_count": 3018, "listed_count": 327}, "username": "LosWhitexicans", "name": "Why-chicken"}, {"verified": false, "id": "134895808", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 3146, "tweet_count": 229174, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1", "username": "Lourdesregina", "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "635764127", "public_metrics": {"followers_count": 161694, "following_count": 24755, "tweet_count": 54514, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "username": "carloscezarcjr", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "417393719", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "jorgeferp", "name": "JorAV"}, {"verified": false, "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle"}, {"verified": false, "id": "1690906837", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 676, "tweet_count": 35266, "listed_count": 0}, "username": "elmaran37", "name": "Antonio"}, {"verified": false, "id": "226633763", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 391, "tweet_count": 13585, "listed_count": 6}, "location": "Castellon, Espa\u00f1a", "username": "bibanez5", "name": "Bartolome Iba\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "379288143", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1670, "tweet_count": 58638, "listed_count": 27}, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "username": "AdrianBlanco6", "name": "Infanzones. V.E.R.D.E.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "947738007607611392", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 974, "tweet_count": 25616, "listed_count": 0}, "location": "val\u00e8ncia", "username": "pijofoba", "name": "lidia"}, {"verified": false, "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden"}, {"verified": false, "id": "132340035", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 420, "tweet_count": 22864, "listed_count": 6}, "username": "chastracatras", "name": "Spooky mierda \ud83c\udf83\ud83e\udd11\ud83e\udd21\ud83e\udd75"}, {"verified": false, "id": "1437015960", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2196, "tweet_count": 30578, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "username": "Felipeicd", "name": "Felipe"}, {"verified": false, "id": "791867305579913216", "public_metrics": {"followers_count": 10027, "following_count": 11002, "tweet_count": 31138, "listed_count": 4}, "location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa", "username": "GuchoPeru", "name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO"}, {"verified": false, "id": "1178817308271230981", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 52, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "username": "VickyBazn2", "name": "Vicky Baz\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "2794396756", "public_metrics": {"followers_count": 10426, "following_count": 5138, "tweet_count": 130147, "listed_count": 0}, "username": "flowersftrick", "name": "\ud835\udc53\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc64 \ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc58"}, {"verified": false, "id": "2829006160", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1296, "tweet_count": 64844, "listed_count": 12}, "username": "untouchablelike", "name": "Augustine\ud83e\udde3"}, {"verified": false, "id": "339043235", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 3131, "tweet_count": 88947, "listed_count": 12}, "location": "Ayacucho - Per\u00fa", "username": "RConSentido", "name": "Revista Con Sentido"}, {"verified": false, "id": "3177543009", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 858, "tweet_count": 67049, "listed_count": 1}, "location": "Na Tua", "username": "pilantraemoff", "name": "Lau"}, {"verified": false, "id": "3942215775", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 695, "tweet_count": 15582, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "jorgexdavid", "name": "JorgeDavid \uf8ff \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "950115302204899328", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 576, "tweet_count": 18097, "listed_count": 0}, "username": "solo__existo", "name": "."}, {"verified": false, "id": "198987853", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1326, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Nathusmile", "name": "Yanni\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "2628495956", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 516, "tweet_count": 41456, "listed_count": 2}, "username": "Miniver_1984", "name": "Winston Smith"}, {"verified": false, "id": "335424846", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1774, "tweet_count": 74304, "listed_count": 6}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "alazanazul", "name": "Alonso D\u00edaz de Coronado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1003159226", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 2708, "tweet_count": 23014, "listed_count": 18}, "username": "BeBeVeg", "name": "Bea (Beren)"}, {"verified": false, "id": "2498150950", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 923, "tweet_count": 34550, "listed_count": 0}, "location": "t\u00e3o t\u00e3o distante de vc", "username": "brucallai", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a"}, {"verified": false, "id": "1359893773", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 464, "tweet_count": 16894, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "JuaniGonzalez08", "name": "Juani Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "495409837", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 857, "tweet_count": 18255, "listed_count": 2}, "location": "Olavarr\u00eda - La Plata", "username": "antonia_ayesa", "name": "antonia"}, {"verified": false, "id": "51215463", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2079, "tweet_count": 109859, "listed_count": 38}, "location": "San Crist\u00f3bal - t", "username": "cjchacon", "name": "Carlos Chacon"}, {"verified": false, "id": "713802228637765634", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 882, "tweet_count": 36238, "listed_count": 13}, "username": "marisagar13", "name": "Marisa"}, {"verified": false, "id": "576727467", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1530, "tweet_count": 47682, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "__Ju4ncho__", "name": "Juancho"}, {"verified": false, "id": "798939226507280384", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 759, "tweet_count": 6250, "listed_count": 1}, "location": "assista euphoria vadia", "username": "arctjm", "name": "liss"}, {"verified": false, "id": "65032053", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1319, "tweet_count": 21420, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile", "username": "ursamalina", "name": "\ud83c\udf33Mila\ud83d\udc9c #BoricPresidente"}, {"verified": false, "id": "337636292", "public_metrics": {"followers_count": 4336, "following_count": 4221, "tweet_count": 85469, "listed_count": 19}, "location": "Campania, Italia", "username": "xlightsofhope", "name": "\ud83c\udf37\ud83e\udd0d\ud83c\udf93"}, {"verified": false, "id": "552055430", "public_metrics": {"followers_count": 8806, "following_count": 4541, "tweet_count": 236629, "listed_count": 70}, "location": "she/her", "username": "mycosmoskh", "name": "\u2661"}, {"verified": false, "id": "378596238", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 2686, "tweet_count": 47250, "listed_count": 29}, "location": "Barcelona", "username": "MaraMtzMorant", "name": "MaraMart\u00ednezMorant"}, {"verified": false, "id": "2970376985", "public_metrics": {"followers_count": 4841, "following_count": 1079, "tweet_count": 76828, "listed_count": 20}, "username": "charlstavros", "name": "\ud835\udc02"}, {"verified": false, "id": "270127865", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "EnriqueArturoRM", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2226791983", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 665, "tweet_count": 45592, "listed_count": 21}, "username": "calikozume", "name": "j \ud83c\udf3f\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1115600222288146433", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 701, "tweet_count": 4712, "listed_count": 3}, "username": "stillhateyouu", "name": "erica :) | she / they \ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\ude90\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "987736869197709313", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 92, "tweet_count": 2072, "listed_count": 0}, "username": "RenSleepy", "name": "Ren"}, {"verified": false, "id": "984992318376894464", "public_metrics": {"followers_count": 10035, "following_count": 7385, "tweet_count": 12662, "listed_count": 2}, "location": "cornelia street ", "username": "cruellswift", "name": "carol \u00e9 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3217145115", "public_metrics": {"followers_count": 4523, "following_count": 3585, "tweet_count": 74916, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "eullazaro", "name": "Lula 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "999982155496292359", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 451, "tweet_count": 10258, "listed_count": 3}, "location": "a fare in culo | she/her", "username": "osnaapitzcharr", "name": "charlie \u03a8"}, {"verified": false, "id": "328762425", "public_metrics": {"followers_count": 29968, "following_count": 1074, "tweet_count": 182107, "listed_count": 212}, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "username": "RRNoticiasqro", "name": "RR Noticias"}, {"verified": false, "id": "1168630568705318913", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 49, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}, "username": "iirennneee", "name": "irene/in\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "965903403812622336", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 139, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "username": "asunballesta_", "name": "mariasun"}, {"verified": false, "id": "560803912", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 212, "tweet_count": 13431, "listed_count": 0}, "username": "Hilda2130", "name": "Hilda"}, {"verified": false, "id": "832452746901061632", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 780, "tweet_count": 16608, "listed_count": 1}, "location": "ni aqu\u00ed ni all\u00e1 ", "username": "gontresju", "name": "\ud83c\udf33 Costello \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "2263177300", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}, "location": "Lima, NY", "username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache"}, {"verified": false, "id": "1072314985295028224", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 344, "tweet_count": 5700, "listed_count": 0}, "location": "C:\\", "username": "Guyo30798387", "name": "Guyo"}, {"verified": true, "id": "61005113", "public_metrics": {"followers_count": 28443, "following_count": 218, "tweet_count": 169186, "listed_count": 330}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "lanuevaweb", "name": "La Nueva."}, {"verified": false, "id": "1021217118900162561", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 158, "tweet_count": 10323, "listed_count": 0}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "xoandsoo", "name": "\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "345552153", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 563, "tweet_count": 50011, "listed_count": 10}, "username": "OliviawFs", "name": "Olivia Por Favor\ud83e\udde3"}, {"verified": false, "id": "1138253203391295493", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 148, "tweet_count": 8497, "listed_count": 0}, "username": "tay_rdb", "name": "math"}, {"verified": false, "id": "1113636956813107202", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 52, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}, "username": "UlicesDiazMedi1", "name": "Ulices Diaz Medina"}, {"verified": false, "id": "1148917633", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 804, "tweet_count": 18981, "listed_count": 0}, "username": "caitochile", "name": "carol"}, {"verified": false, "id": "160030895", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1229, "tweet_count": 50954, "listed_count": 1}, "username": "lolybg", "name": "lolybg"}, {"verified": false, "id": "453738557", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 368, "tweet_count": 92528, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "eleectricpie", "name": "\u2130\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udcb8\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb8\u2022\ud835\udcc5\ud835\udcbe\ud835\udc52"}], "tweets": [{"text": "Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185915871757291521"], "created_at": "2019-10-20T13:49:11.000Z", "author_id": "3145172908", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "id": "1185915871757291521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "geografia"}]}, "text": "@naybafo n\u00e3o mano sem contar em geografia ne\nque eu preciso de 9 pra n\u00e3o ficar de recupera\u00e7\u00e3o nessa buceta de escola\noutra mat\u00e9ria q eu estudo pra porra e tiro nota ruim\na\u00ed sempre tem um desgra\u00e7ado q n faz buceta nenhuma da vida e tira uma nota 4 pontos maiores q a minha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186032616782344194"], "created_at": "2019-10-20T21:33:05.000Z", "author_id": "2797033921", "in_reply_to_user_id": "788256655901396992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186032258811154437"}], "id": "1186032616782344194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6635, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/A8yl6ndFGB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html"}]}, "text": "Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en el domicilio familiar.\n\n(Esto sigue, y sigue, y sigue... y no pasa nada). https://t.co/A8yl6ndFGB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962933861474304"], "created_at": "2019-10-20T16:56:12.000Z", "author_id": "67165437", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 15, "like_count": 230, "quote_count": 3}, "id": "1185962933861474304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ZGxgrGtyPH", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/por-que-no-aparecera-el-joker-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/por-que-no-aparecera-el-joker-en-escuadron-suicida-2"}]}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no aparecer\u00e1 el 'Joker' en 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'? https://t.co/ZGxgrGtyPH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033206006632449"], "created_at": "2019-10-20T21:35:26.000Z", "author_id": "50695149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1186033206006632449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 684, "end": 690, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Borrell"}, {"start": 717, "end": 738, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Holmes Trujillo"}, {"start": 743, "end": 750, "probability": 0.9301, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lubrio", "id": "12493262"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Karol_en_Red", "id": "104394500"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "AmalCandanguera", "id": "130386689"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "LaHojillaenTV", "id": "108196938"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "MariaesPueblo", "id": "969005553107329027"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "orhpositivoatak", "id": "911292990"}, {"start": 86, "end": 94, "username": "planwac", "id": "119804910"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "LailaTajeldine", "id": "237009130"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "QueraElse", "id": "604538357"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "OrlenysOV", "id": "1623272011"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "PedroKonductaz", "id": "3416035889"}, {"start": 164, "end": 180, "username": "ricardoinforma_", "id": "622697885"}, {"start": 181, "end": 195, "username": "carolyshelena", "id": "204653627"}, {"start": 196, "end": 206, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "jaarreaza", "id": "138212728"}, {"start": 218, "end": 232, "username": "CrimsonKing11", "id": "1238921585119150083"}, {"start": 233, "end": 247, "username": "inafinogenova", "id": "416876488"}, {"start": 248, "end": 264, "username": "TarekWiliamSaab", "id": "158059666"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}, {"start": 281, "end": 294, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 295, "end": 309, "username": "Hernancanorea", "id": "139564882"}, {"start": 310, "end": 325, "username": "BasemTajeldine", "id": "115371427"}, {"start": 340, "end": 354, "username": "VictoriaGilad", "id": "345112635"}, {"start": 355, "end": 366, "username": "LaFallaras", "id": "1499085020908167175"}, {"start": 367, "end": 378, "username": "carollafra", "id": "87594867"}, {"start": 379, "end": 385, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 386, "end": 396, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}, {"start": 397, "end": 412, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"start": 413, "end": 425, "username": "latablablog", "id": "2282656268"}, {"start": 426, "end": 435, "username": "vhmajano", "id": "1558599456"}, {"start": 436, "end": 450, "username": "Anti_otan1984", "id": "752551654218760192"}, {"start": 451, "end": 460, "username": "repfed81", "id": "926853561987883009"}, {"start": 461, "end": 473, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}, {"start": 474, "end": 484, "username": "EstherYez", "id": "299661475"}, {"start": 485, "end": 500, "username": "HelenaVillarRT", "id": "307558964"}, {"start": 501, "end": 516, "username": "amaurichamorro", "id": "30857469"}, {"start": 517, "end": 530, "username": "xabierfortes", "id": "366223820"}, {"start": 531, "end": 547, "username": "alfredo_hurtado", "id": "115413221"}, {"start": 548, "end": 556, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 557, "end": 569, "username": "abremollera", "id": "3044658093"}, {"start": 584, "end": 595, "username": "CoalicionW", "id": "883229549512839168"}, {"start": 596, "end": 607, "username": "mangozurda", "id": "2452023458"}, {"start": 608, "end": 622, "username": "RalitoDigital", "id": "131064141"}, {"start": 623, "end": 639, "username": "LaZurdaDeChavez", "id": "3045406875"}, {"start": 640, "end": 650, "username": "luishugas", "id": "162915496"}], "urls": [{"start": 761, "end": 784, "url": "https://t.co/NSOm6E6uo6", "expanded_url": "https://mobile.twitter.com/iangulochacon/status/1185779434915319808", "display_url": "mobile.twitter.com/iangulochacon/\u2026"}]}, "text": "@lubrio @Karol_en_Red @AmalCandanguera @LaHojillaenTV @MariaesPueblo @orhpositivoatak @planwac @Larissacostas @LailaTajeldine @QueraElse @OrlenysOV @PedroKonductaz @ricardoinforma_ @carolyshelena @dcabellor @jaarreaza @Crimsonking11 @inafinogenova @TarekWiliamSaab @ConElMazoDando @ErikaOSanoja @Hernancanorea @BasemTajeldine @luciateleSUR @VictoriaGilad @LaFallaras @carollafra @Lenin @teleSURtv @AntonioMaestre @latablablog @vhmajano @Anti_otan1984 @repfed81 @MashiRafael @EstherYez @HelenaVillarRT @amaurichamorro @xabierfortes @alfredo_hurtado @Zabayar @abremollera @MambaNegra4F @CoalicionW @mangozurda @RalitoDigital @LaZurdaDeChavez @luishugas El show del supremacista espa\u00f1ol Borrell con el narco paramilitar Carlos Holmes Trujillo en Colombia usurpada https://t.co/NSOm6E6uo6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186029564402847745"], "created_at": "2019-10-20T21:20:58.000Z", "author_id": "71024346", "in_reply_to_user_id": "71024346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185779434915319808"}, {"type": "replied_to", "id": "1186029199691259904"}], "id": "1186029564402847745"}, {"text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "author_id": "24808361", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "id": "1185625473084280838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "luladr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dezenov", "id": "56488485"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gQpxGvU1jo", "expanded_url": "https://twitter.com/Thiago54866162/status/1186029452213608449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gQpxGvU1jo", "media_key": "16_1186029436371701760"}]}, "text": "@Dezenov @folha @DanielaLima_ Vai sonhador luladr\u00e3o s\u00f3 no sonho pra sai da jaula dele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/gQpxGvU1jo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186029452213608449"], "created_at": "2019-10-20T21:20:31.000Z", "author_id": "1150420209498578944", "in_reply_to_user_id": "56488485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185966178684067841"}], "id": "1186029452213608449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5166, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8449, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/dEZ5sqLoop", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGbC7g", "display_url": "dlvr.it/RGbC7g"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/79JntuTDzv", "expanded_url": "https://twitter.com/deia_eus/status/1185959631069204481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/79JntuTDzv", "media_key": "3_1185959629529829377"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 188, "tag": "sociedad"}, {"start": 189, "end": 200, "tag": "actualidad"}]}, "text": "Mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada): Los cuerpos han sido hallados en su domicilio por una hija del matrimonio https://t.co/dEZ5sqLoop #sociedad #actualidad https://t.co/79JntuTDzv", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-2.947576, 43.2626194]}, "place_id": "cd43ea85d651af92"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185959631069204481"], "created_at": "2019-10-20T16:43:04.000Z", "author_id": "107460646", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1185959631069204481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5356, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 5, "end": 13, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/4h10XG6cEm", "expanded_url": "https://youtu.be/8TAHAjDM60Y", "display_url": "youtu.be/8TAHAjDM60Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8TAHAjDM60Y&feature=youtu.be"}]}, "text": "PSL, BOLSONARO E OS VERDADEIROS TRAIDORES https://t.co/4h10XG6cEm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186025791483797514"], "created_at": "2019-10-20T21:05:58.000Z", "author_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 1549, "like_count": 886, "quote_count": 89}, "id": "1186025791483797514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/HqCppOAvdj", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/odebrecht-barata-le-decia-a-alan-garcia-como-redactar-decretos-de-urgencia-luis-nava/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "\"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar decretos de urgencia https://t.co/HqCppOAvdj", "lang": "es", "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186026846690766848"], "created_at": "2019-10-20T21:10:10.000Z", "author_id": "744867732793896960", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "id": "1186026846690766848"}, {"text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "author_id": "762237043", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "id": "1185962111274500097"}, {"text": "@xbelbar @jordi_canyas Incre\u00edble el nivel de complejos y de miop\u00eda pol\u00edtica suicida de la izquierda espa\u00f1ola con el secesionismo catalonio, que es un narcisismo burgu\u00e9s, objetivamente reaccionario y tribal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185885509471604741"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xbelbar", "id": "287179863"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "jordi_canyas", "id": "173541298"}]}, "created_at": "2019-10-20T11:48:32.000Z", "author_id": "1596776168", "in_reply_to_user_id": "287179863", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185840973261225985"}], "id": "1185885509471604741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "of"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "world"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9231, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 121, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "text": "Se o tiro pegou no James e matou ele em the end of the f * * * ing world eu cancelo minha conta na Netflix @NetflixBrasil", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183457529680072707"], "created_at": "2019-10-13T19:00:37.000Z", "author_id": "1175971195189153792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183457529680072707"}, {"text": "Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186009701479276544"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:02:02.000Z", "author_id": "70613168", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1186009701479276544"}, {"text": "\"Spettacolo suicida, ma  si pu\u00f2 continuare cos\u00ec?\". La clamorosa, inattesa spallata del Corriere della Sera a #Conte - https://t.co/u5LSQqllM7", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185861359478673413"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/u5LSQqllM7", "expanded_url": "http://bit.ly/2BtuweU", "display_url": "bit.ly/2BtuweU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13517999/lucio-fontana-corriere-crisi-governo-conte-spettacolo-suicida-di-maio-renzi-pd-m5s.html"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "Conte"}]}, "created_at": "2019-10-20T10:12:34.000Z", "author_id": "123920914", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1185861359478673413"}, {"text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "author_id": "2729729597", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "id": "1185939338502311937"}, {"text": "tw // suicidio\n\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186007535804993541"], "created_at": "2019-10-20T19:53:26.000Z", "author_id": "976146312759595009", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "id": "1186007535804993541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g4WU6cGb0b", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsinhawaii/status/1186009322758852608/video/1", "display_url": "twitter.com/taylorsinhawai\u2026"}]}, "text": "imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq me matou taylor  https://t.co/g4WU6cGb0b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186009488064700418"], "created_at": "2019-10-20T20:01:11.000Z", "author_id": "747735774", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 277, "quote_count": 23}, "id": "1186009488064700418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/DzQObhs5c8", "expanded_url": "https://twitter.com/miguel957/status/1185992300071129088", "display_url": "twitter.com/miguel957/stat\u2026"}]}, "text": "Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupto y de Ruth \"me ba\u00f1o con jarrita\" Fujimori. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/DzQObhs5c8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185993079486124032"], "created_at": "2019-10-20T18:55:59.000Z", "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "id": "1185993079486124032"}, {"text": "ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou de qualquer jeito que seja desrespeitoso, n\u00e3o \u00e9 assim q se inicia uma conversa\n\nn\u00f3s meninas n\u00e3o ficamos com esse tipo de cara, N\u00c3O SEJA UM PAU NO CU, obrigada", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5c6224bdeba537fa"}, "edit_history_tweet_ids": ["1185922116983672832"], "created_at": "2019-10-20T14:14:00.000Z", "author_id": "3406324677", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "id": "1185922116983672832"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 es eso del video 1444?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185979049715343366"], "created_at": "2019-10-20T18:00:14.000Z", "author_id": "285081945", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 521, "like_count": 3258, "quote_count": 16}, "id": "1185979049715343366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "#ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad. Para lo del metro hay planes de contingencia, pero para un jubilado nunca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185923399383764992"], "created_at": "2019-10-20T14:19:06.000Z", "author_id": "1166744489865728001", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 12, "like_count": 1040, "quote_count": 13}, "id": "1185923399383764992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}]}, "text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"], "created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}], "id": "1185954791308050432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Centroam\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qeerzJjUD1", "expanded_url": "https://twitter.com/dirkjanjanssen/status/1185909033984843776", "display_url": "twitter.com/dirkjanjanssen\u2026"}]}, "text": "Lo que en Centroam\u00e9rica no sabemos es que molestar a un ganso es suicida. Aunque est\u00e9s encima de un carro. https://t.co/qeerzJjUD1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962767301464066"], "created_at": "2019-10-20T16:55:32.000Z", "author_id": "28097106", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185909033984843776"}], "id": "1185962767301464066"}, {"text": ".\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.co/zB4BC2j0Py https://t.co/zB4BC2j0Py", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185857195717615616"], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 106, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-20T09:56:02.000Z", "author_id": "2254262523", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1185857195717615616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.3481, "type": "Place", "normalized_text": "kehilot"}]}, "text": "Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las kehilot nos resistimos al servilismo suicida que nos sit\u00faa en la equidistancia entre la ley y la turba.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185930824899858438"], "created_at": "2019-10-20T14:48:36.000Z", "author_id": "907277392460337154", "in_reply_to_user_id": "907277392460337154", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 2, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930608809299968"}], "id": "1185930824899858438"}, {"text": "coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "37e754d0754260ac"}, "edit_history_tweet_ids": ["1185996254700068864"], "created_at": "2019-10-20T19:08:36.000Z", "author_id": "728627034", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1185996254700068864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Raul Pinedo"}, {"start": 34, "end": 56, "probability": 0.4814, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto de Gobierno y"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3442, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5109, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3616, "type": "Person", "normalized_text": "\" Garc\u00eda"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.296, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/6rhs7RJDDo", "expanded_url": "https://twitter.com/pinedo_raul/status/1185944252095913984", "display_url": "twitter.com/pinedo_raul/st\u2026"}]}, "text": "Walter Raul Pinedo, un agente del Instituto de Gobierno y Gesti\u00f3n P\u00fablica de la San Mart\u00edn que dirig\u00eda el suicida \"doctor\" Garc\u00eda. Operaci\u00f3n gansteril para desvirtuar las declaraciones de Nava. https://t.co/6rhs7RJDDo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185947577382064133"], "created_at": "2019-10-20T15:55:10.000Z", "author_id": "127946842", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185944252095913984"}], "id": "1185947577382064133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185973843929763844"], "created_at": "2019-10-20T17:39:33.000Z", "author_id": "1115623043601055744", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 537, "quote_count": 3}, "id": "1185973843929763844"}, {"text": "meexplican lo de 1444!?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020273830727680"], "created_at": "2019-10-20T20:44:03.000Z", "author_id": "1079958589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186020273830727680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/31jGGWUbBt", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1185557972954558464", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "text": "Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna y tan delincuente como el suicida. Nunca trabajo est\u00e1 mujer y tiene lo que tiene sabiendo cu\u00e1l era su or\u00edgen. Una zorra elegante la se\u00f1ora\ud83d\udc00 https://t.co/31jGGWUbBt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185908009765130249"], "created_at": "2019-10-20T13:17:57.000Z", "author_id": "421571381", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 7}, "id": "1185908009765130249"}, {"text": "@timeynolds sua teoria \u00e9 tipo psicopata americano. tudo doideira da cabe\u00e7a mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185678549874892800"], "created_at": "2019-10-19T22:06:09.000Z", "author_id": "500290601", "in_reply_to_user_id": "1002979385287299074", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185672208674426880"}], "id": "1185678549874892800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8594, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}]}, "text": "@PedroCerize Esse a\u00ed \u00e9 o terror dos bandidos do Paran\u00e1. Dizem que houve comemora\u00e7\u00e3o na vit\u00f3ria dele para deputado, por ele ter sa\u00eddo das ruas. J\u00e1 matou mais de 100.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186027151126126592"], "created_at": "2019-10-20T21:11:22.000Z", "author_id": "994326112082759680", "in_reply_to_user_id": "390927317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186025685581733889"}], "id": "1186027151126126592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5624, "type": "Organization", "normalized_text": "FFPL"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/n33BubtDZ8", "expanded_url": "http://youtube.com/freefirebrasilyt", "display_url": "youtube.com/freefirebrasil\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vKqL2w2iMG", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireBR/status/1185983030206222336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vKqL2w2iMG", "media_key": "16_1185983016532766720"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 17, "tag": "FFPL"}]}, "text": "Come\u00e7ooou a #FFPL\n\nCorre pra live que a bala ta comendo solta!\n\nhttps://t.co/n33BubtDZ8 https://t.co/vKqL2w2iMG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185983030206222336"], "created_at": "2019-10-20T18:16:03.000Z", "author_id": "1054172393466486789", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 29, "like_count": 116, "quote_count": 8}, "id": "1185983030206222336"}, {"text": "Y hoy te vas, te vas, te vas...\ud83c\udfb5 https://t.co/jMfK9pK9n1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185729722719916037"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/jMfK9pK9n1", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1185728111666700293", "display_url": "twitter.com/whuacasi/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T01:29:30.000Z", "author_id": "270720398", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 11, "like_count": 131, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185728111666700293"}], "id": "1185729722719916037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7375, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ktWheKEWLG", "expanded_url": "http://atres.red/096pn1", "display_url": "atres.red/096pn1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada_201910205dac8bdc0cf2e8e7ead821db.html"}]}, "text": "Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada https://t.co/ktWheKEWLG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185957161081491456"], "created_at": "2019-10-20T16:33:15.000Z", "author_id": "145992645", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 5}, "id": "1185957161081491456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5951, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3Vy7KMHUMi", "expanded_url": "https://www.ahoragranada.com/noticias/investigan-la-muerte-de-dos-personas-en-una-vivienda-de-la-zubia/", "display_url": "ahoragranada.com/noticias/inves\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/OJ6v3lcYOj", "expanded_url": "https://twitter.com/AhoraGranada/status/1185956061863403520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ6v3lcYOj", "media_key": "3_1185956056989655040"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ACTUALIZACI\u00d3N"}]}, "text": "#ACTUALIZACI\u00d3N | Mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia https://t.co/3Vy7KMHUMi https://t.co/OJ6v3lcYOj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185956061863403520"], "created_at": "2019-10-20T16:28:53.000Z", "author_id": "2155471837", "in_reply_to_user_id": "2155471837", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185926289808605184"}], "id": "1185956061863403520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6239, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qSwzKA6SIi", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}]}, "text": "Todos los d\u00edas. En todos lados.\n\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/qSwzKA6SIi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185983562912272384"], "created_at": "2019-10-20T18:18:10.000Z", "author_id": "37883400", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "id": "1185983562912272384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 119, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0jf8u8oasM", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 52, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "feminicidio"}, {"start": 66, "end": 85, "tag": "terrorismomachista"}]}, "text": "A las mujeres nos est\u00e1n matando!! #ViolenciaMachista #feminicidio #terrorismomachista \nhttps://t.co/0jf8u8oasM via @20m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185984672981012481"], "created_at": "2019-10-20T18:22:35.000Z", "author_id": "3384564059", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1185984672981012481"}, {"text": "#VIDEO Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/WvUKJlfRJR https://t.co/mGeutOYo0Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186024360697630724"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WvUKJlfRJR", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/10/20/video%f0%9f%8e%a5-un-entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida-y-lo-abraza-de-inmediato/", "display_url": "enlalupa.com/2019/10/20/vid\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mGeutOYo0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/EnlalupaQro/status/1186024360697630724/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGeutOYo0Z", "media_key": "3_1186024358478798855"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:00:17.000Z", "author_id": "1049753985538764805", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186024360697630724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4044, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rosa_riscala", "id": "851818634993389568"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/bAeW0CNdQU", "expanded_url": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1186022765318541316", "display_url": "twitter.com/rosa_riscala/s\u2026"}]}, "text": "@rosa_riscala os caminhoneiros:\n\n1 Financiados pelo PT/Dilma\n2 Causaram uma crise de confian\u00e7a no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 com estrangeiros em 2018\n\nVamos cham\u00e1-los pelo q eles s\u00e3o: terroristas econ\u00f4micos https://t.co/bAeW0CNdQU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186026646601519104"], "created_at": "2019-10-20T21:09:22.000Z", "author_id": "1021045460570726402", "in_reply_to_user_id": "851818634993389568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186022765318541316"}], "id": "1186026646601519104"}, {"text": "che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, ese video puede causar ataques de panico, ansiedad, etc, tengan un poco de empatia loco tanto les cuesta NO difundir un video mas alla de si es falso o no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185991821475930112"], "created_at": "2019-10-20T18:50:59.000Z", "author_id": "1046141479436124161", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1185991821475930112"}, {"text": "Cose da strateghi \ud83e\udd21 https://t.co/tu4TbnKuml", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185984998249287681"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/tu4TbnKuml", "expanded_url": "https://twitter.com/simpaol/status/1185916860509937664", "display_url": "twitter.com/simpaol/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T18:23:52.000Z", "author_id": "46224994", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185916860509937664"}], "id": "1185984998249287681"}, {"text": "Que pe2 con el video de 1444(? Alguien me explica(? https://t.co/ZhtRuq8h9q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185980676174176256"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZhtRuq8h9q", "expanded_url": "https://twitter.com/daniitorresuwu1/status/1185980676174176256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhtRuq8h9q", "media_key": "3_1185980673271783424"}]}, "created_at": "2019-10-20T18:06:42.000Z", "author_id": "1180280171716317184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "id": "1185980676174176256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EEa6ie80b5", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/odebrecht-mario-vargas-llosa-sobre-alan-garcia-la-historia-no-le-va-a-perdonar-todos-los-robos-luis-nava-jorge-barata/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "(el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) quedar\u00e1 \u201csobre todo como una persona que aprovech\u00f3 el poder para enriquecerse ... pens\u00f3 que pod\u00eda gozar de impunidad absoluta para todos los excesos que comet\u00eda. Que pod\u00eda enga\u00f1ar a la gente\u201d.\nhttps://t.co/EEa6ie80b5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185979259988381697"], "created_at": "2019-10-20T18:01:04.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1185979259988381697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}]}, "text": "Lo ha hecho todo mal el Real Zaragoza. Un desorden suicida generalizado que ha demolido el encuentro. Esto tiene que ser solo un borr\u00f3n grave. Que la herida no sea profunda, porque est\u00e1 imagen no es propia de un equipo que quiere estar en las alturas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022753113198593"], "created_at": "2019-10-20T20:53:54.000Z", "author_id": "236990016", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "id": "1186022753113198593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185882534418223106"], "created_at": "2019-10-20T11:36:43.000Z", "author_id": "111740322", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "id": "1185882534418223106"}, {"text": "Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185940849793912832"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:28:26.000Z", "author_id": "279072208", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "id": "1185940849793912832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4272, "type": "Product", "normalized_text": "C-60"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Argentona"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/xV58oIIEJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1185994387630768130/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xV58oIIEJ2", "media_key": "7_1185994338620313600"}]}, "text": "Una turba\ud83c\udf97\ufe0fse abalanza sobre un coche en la C-60, en Argentona, y al final pasa lo que todos sab\u00edamos que acabar\u00eda pasando.\nQuien corta carreteras, amenaza a los conductores y se comporta como matones, son los \u00fanicos responsables de todo lo que pase. https://t.co/xV58oIIEJ2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185994387630768130"], "created_at": "2019-10-20T19:01:11.000Z", "author_id": "918490448632664064", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 265, "like_count": 1877, "quote_count": 46}, "id": "1185994387630768130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "author_id": "152090407", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "id": "1177342353343991808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 230, "end": 246, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tP3sWVKD74", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/andalucia/granada/sevi-encuentran-cadaveres-personas-casa-granada-201910201658_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "sevilla.abc.es/andalucia/gran\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/SJb3AvFXTU", "expanded_url": "https://twitter.com/mablanco60/status/1185978455680270337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJb3AvFXTU", "media_key": "3_1185978447274893312"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 247, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "text": "Un hombre mata a su mujer y despu\u00e9s se suicida en La Zubia. Una hija del matrimonio encontr\u00f3 los cad\u00e1veres en su vivienda\nSeg\u00fan fuentes d la investigaci\u00f3n se trata d un crimen machista.\nSi  ello se confirma seria la victima 47 d #ViolenciaMachista en 2019 https://t.co/tP3sWVKD74 https://t.co/SJb3AvFXTU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185978455680270337"], "created_at": "2019-10-20T17:57:52.000Z", "author_id": "222634131", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1185978455680270337"}, {"text": "@darkbookstan siiim, esse filme me deixou muito em choque e assustada, eu s\u00f3 queria ter certeza que a mulher n\u00e3o tivesse morrido pq ela tinha uma filhinha pequena que tava dormindo na hora, eu fico mal s\u00f3 de pensar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182870628593995778"], "created_at": "2019-10-12T04:08:29.000Z", "author_id": "458629408", "in_reply_to_user_id": "3300315101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182870091593060353"}], "id": "1182870628593995778"}, {"text": "GENTE ELA SE MATOU??? VCS N TEM NO\u00c7\u00c3O DO QUANTO EU TO CHORANDOO https://t.co/2eS8sROzcN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183390078770515968"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2eS8sROzcN", "expanded_url": "https://twitter.com/heyisaaeloa/status/1183174298992816130", "display_url": "twitter.com/heyisaaeloa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:32:35.000Z", "author_id": "503178023", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 62, "like_count": 239, "quote_count": 7}, "id": "1183390078770515968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nika Mendoza"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/djIXhPBYKH", "expanded_url": "https://bit.ly/2BtHedC", "display_url": "bit.ly/2BtHedC", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/augusto-alvarez-rodrich-a-donde-va-la-vero-con-la-iba/"}]}, "text": "La fatal decisi\u00f3n de Ver\u00f3nika Mendoza. \u00bfQu\u00e9 Nuevo Per\u00fa va a ofrecer desde el partido de un corrupto, machista, mis\u00f3gino, homof\u00f3bico, xen\u00f3fobo, etc, etc? https://t.co/djIXhPBYKH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185905622652510208"], "created_at": "2019-10-20T13:08:28.000Z", "author_id": "119454564", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 16, "like_count": 296, "quote_count": 5}, "id": "1185905622652510208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "MAGO"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/aF8M4gw7YS", "expanded_url": "https://twitter.com/denny_horror/status/1186016130999169025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aF8M4gw7YS", "media_key": "3_1186016128130265088"}]}, "text": "madre m\u00eda, lo que le faltaba a Albert Rivera: ahora se ha hecho MAGO. realmente este hombre est\u00e1 desesperado. https://t.co/aF8M4gw7YS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016130999169025"], "created_at": "2019-10-20T20:27:35.000Z", "author_id": "322603249", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "id": "1186016130999169025"}, {"text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "author_id": "2737273604", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "id": "1185435216195833856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OQxcQ8OeJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480137518780417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQxcQ8OeJj", "media_key": "3_1185480131298693121"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/OQxcQ8OeJj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185480137518780417"], "created_at": "2019-10-19T08:57:44.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1185480137518780417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sLoFD6cuHc", "expanded_url": "https://t.co/sLoFD6cuHc", "display_url": "t.co/sLoFD6cuHc"}]}, "text": "O Bill foi quem mais sentiu quando o nomedo Stan saiu no papel.\nO Bill foi o primeiro a cair no choro, quando a Patty falou que o Stan se suicidou\nO Bill caiu no choro quando soube que o Stan se matou para salvar a vida dos Losers\n\nStenbrough shipper n\u00e3o tem paz, um dia na vida https://t.co/sLoFD6cuHc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185907920472592384"], "created_at": "2019-10-20T13:17:36.000Z", "author_id": "1182008018776535046", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1185907920472592384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8293, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ai5EndZe7J", "expanded_url": "https://www.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html", "display_url": "granadahoy.com/granada/violen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html"}]}, "text": "\u26ab\ufe0fGranada: Asesinato machista en la localidad de La Zubia. Un hombre mata a su pareja y se suicida.\n\n\ud83d\udd34La violencia de g\u00e9nero no tiene soluci\u00f3n en un sistema que se beneficia de la desigualdad entre hombres y mujeres.\n\n\u00a1Por un sistema de libres e iguales!\n\nhttps://t.co/Ai5EndZe7J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186004017887006720"], "created_at": "2019-10-20T19:39:27.000Z", "author_id": "997070305473347584", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1186004017887006720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Vamos ver se vcs acertam ano que vem.\n\nQuanto #BirdsOfPrey vai fazer?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185975977085681664"], "created_at": "2019-10-20T17:48:01.000Z", "author_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 43, "quote_count": 6}, "id": "1185975977085681664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "DALL"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DtX9RbXXvr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemasplantas/status/1185735085137563648", "display_url": "twitter.com/salvemasplanta\u2026"}]}, "text": "DALL TU FALOU Q NGM QUE MORREU NOS LIVROS IA MORRER AQUI E AI TU MATOU O SIRIUS? VAI SE FODE https://t.co/DtX9RbXXvr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186006656875978753"], "created_at": "2019-10-20T19:49:56.000Z", "author_id": "770501827", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185735085137563648"}], "id": "1186006656875978753"}, {"text": "@TOROMECCSS @FelizLadona @IDL_R Cu\u00e1les pruebas imb\u00e9cil!\nInf\u00f3rmate!\nYo tengo pruebas de que eres un imb\u00e9cil por lo que escribes!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186020990247165954"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TOROMECCSS", "id": "748350020957708290"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:46:53.000Z", "author_id": "898296531446636544", "in_reply_to_user_id": "748350020957708290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185963182013198336"}], "id": "1186020990247165954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8222, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/rY1a2RqIB5", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}]}, "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia | Andaluc\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/rY1a2RqIB5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185990264885780480"], "created_at": "2019-10-20T18:44:48.000Z", "author_id": "304342684", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1185990264885780480"}, {"text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1185985773344043009"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T18:26:57.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1185985773344043009"}, {"text": "Drugari, \u017eao mi je kad se potresate zbog ovih koji pi\u0161u da sam suicidalna. Ovo retko pominjem javno: tekst \"Za\u0161to se nisam ubila\" je prema onome \u0161to znam, bar dvoje ljudi odvratio od suicida. Ljudi koji su mi pisali, a verovatno ih ima jo\u0161. Uvek imajte u vidu to, a ne ove druge.", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1185831443710251008"], "created_at": "2019-10-20T08:13:42.000Z", "author_id": "21759434", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 464, "quote_count": 4}, "id": "1185831443710251008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "veneno"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BcoYyUU0lH", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-tras-disputa-con-su-pareja/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/mujer-envenena\u2026"}]}, "text": "La mujer disolvi\u00f3 veneno y se lo dio a sus tres hijos. Luego, los acost\u00f3 en una cama rodeada de im\u00e1genes religiosas\nhttps://t.co/BcoYyUU0lH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185978989766201349"], "created_at": "2019-10-20T18:00:00.000Z", "author_id": "1839187771", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1185978989766201349"}, {"text": "@emontezumas @Mauriciomulder Otro enfermo mental o trollcito", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186008590122921984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emontezumas", "id": "741079153160671232"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-20T19:57:37.000Z", "author_id": "148174889", "in_reply_to_user_id": "741079153160671232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185941828245344258"}], "id": "1186008590122921984"}, {"text": "La verdad no entiendo como la sociedad convierte meme a una persona que se suicida :( \nSolo hay cosas que no van...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186009333143879681"], "created_at": "2019-10-20T20:00:34.000Z", "author_id": "958778118952620033", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186009333143879681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MLopassio", "id": "1062365323540791296"}]}, "text": "@MLopassio Uruguay es 1\u00b0 en el Mundo en \u00edndice de Suicidios. Los Pueblos as\u00ed quieren y votan LO PEOR... total... ellos piensan que no van a estar para sufrirlo... es cuesti\u00f3n de MENTALIDAD LASTIMOSAMENTE  SUICIDA... es eso!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186006941509804038"], "created_at": "2019-10-20T19:51:04.000Z", "author_id": "743412553741656064", "in_reply_to_user_id": "1062365323540791296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185670640537395200"}], "id": "1186006941509804038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.639, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7063, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/JmnWi0bLmk", "expanded_url": "http://dozz.es/bgk5d3", "display_url": "dozz.es/bgk5d3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/cinemania/noticias/jared-leto-intento-parar-la-produccion-de-joker-137954/"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "Joker"}]}, "text": "Leto llevaba muy mal que existiera una pel\u00edcula de #Joker que no lo tuviera a \u00e9l de prota https://t.co/JmnWi0bLmk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016739877933058"], "created_at": "2019-10-20T20:30:00.000Z", "author_id": "119332466", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "id": "1186016739877933058"}, {"text": "https://t.co/vaVPgVLDk7", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1186009044647104512"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vaVPgVLDk7", "expanded_url": "https://twitter.com/momentosinter/status/1186009044647104512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vaVPgVLDk7", "media_key": "3_1186009037680381954"}]}, "created_at": "2019-10-20T19:59:25.000Z", "author_id": "1089854108083859456", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "id": "1186009044647104512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 123, "probability": 0.9212, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}]}, "text": "@CARLOSMESIA @lucianolopez27 Que paup\u00e9rrimo su nivel. Solo se explica que haya sido Presidente de un Tribunal Constitucional porque el suicida mafioso lo puso ah\u00ed (con una lonchera).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185970833195458561"], "created_at": "2019-10-20T17:27:35.000Z", "author_id": "68015758", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185621849809522688"}], "id": "1185970833195458561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7825, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/owDtcIYAID", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ilNvf1e5TG", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1185946370953400320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilNvf1e5TG", "media_key": "3_1185946360807395330"}]}, "text": "Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/owDtcIYAID https://t.co/ilNvf1e5TG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185946370953400320"], "created_at": "2019-10-20T15:50:23.000Z", "author_id": "535707261", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "id": "1185946370953400320"}, {"text": "\u00d3sea obvio si conozco a @eldiariodedross y sus videos. Pero ese video en particular no se que est\u00e1 pasandaaaaa!!??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015582707224576"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "eldiariodedross", "id": "78324623"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:25:24.000Z", "author_id": "77027385", "in_reply_to_user_id": "77027385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186015375437324288"}], "id": "1186015582707224576"}, {"text": "tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185912673894064130"], "created_at": "2019-10-20T13:36:29.000Z", "author_id": "984580833053986818", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "id": "1185912673894064130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"], "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "author_id": "96853458", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "id": "1185546193360715776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4066, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "text": "K es lo d 1444 diganMenNnn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015191659614210"], "created_at": "2019-10-20T20:23:51.000Z", "author_id": "767084418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186015191659614210"}, {"text": "Cual video 1777, que pasa?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014428145295362"], "created_at": "2019-10-20T20:20:49.000Z", "author_id": "359691679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1186014428145295362"}, {"text": "@poIvs @Choco4fro O \u00fanico tbm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186009328488243203"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "poIvs", "id": "881548518929969152"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "Choco4fro", "id": "266269674"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:00:33.000Z", "author_id": "2714270775", "in_reply_to_user_id": "881548518929969152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185989900539170829"}], "id": "1186009328488243203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6595, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.497, "type": "Place", "normalized_text": "venezuelano"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.7107, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}]}, "text": "Soteldo, o \u00daNICO que estava dando trabalho pra defesa deles. Inclusive, o pr\u00f3prio Luan disse que estava se segurando pra tomar o segundo cart\u00e3o amarelo por uma poss\u00edvel \"chegada\" no venezuelano.\n\nPor que me matou, Sampaoli?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186017305823723520"], "created_at": "2019-10-20T20:32:15.000Z", "author_id": "2276481090", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "id": "1186017305823723520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "text": "De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 todav\u00eda est\u00e1n vivos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184850302651908097"], "created_at": "2019-10-17T15:15:00.000Z", "author_id": "1234818979", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 3}, "id": "1184850302651908097"}, {"text": "@AugustaCornejo QUE SEA HUEVON. NO CREO PERO SI QUE NOS HIZO HACER QUE ERA HUEVON. EL SUICIDA LONCHERITA SALI\u00d3 M\u00c1S VIVO QUE TODOS.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "edit_history_tweet_ids": ["1185705820396380160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}]}, "created_at": "2019-10-19T23:54:31.000Z", "author_id": "1042534999285624832", "in_reply_to_user_id": "2802223832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185684649911214081"}], "id": "1185705820396380160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "De Niro"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Coppola"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.5303, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.7737, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vILSk5iujO", "expanded_url": "https://twitter.com/IniciativaV/status/1185817966853668865", "display_url": "twitter.com/IniciativaV/st\u2026"}]}, "text": "Si lo dice Scorsese, De Niro o Coppola, me importa poco \ud83d\ude05 O sea, tienen derecho a opinar y todo, pero... \u00bfno les parece \"extra\u00f1o\" que varias celebridades salieron a criticar negativamente a Marvel en menos de 20 d\u00edas? Si odian al cine de superh\u00e9roes, \u00bfpor qu\u00e9 no critican a DC? https://t.co/vILSk5iujO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186014173370683418"], "created_at": "2019-10-20T20:19:48.000Z", "author_id": "203753477", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 15, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185817966853668865"}], "id": "1186014173370683418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Dc"}]}, "text": "Tava comentando com um amigo que muita gente t\u00e1 entrando pra f\u00e3 base da Dc ou voltando, to gostando muito de ver.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185983770509369347"], "created_at": "2019-10-20T18:19:00.000Z", "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 144, "quote_count": 5}, "id": "1185983770509369347"}, {"text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "author_id": "45823251", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "id": "1185377176876658689"}, {"text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185856054929842177"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "created_at": "2019-10-20T09:51:30.000Z", "author_id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "id": "1185856054929842177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.389, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Sortu"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7209, "type": "Person", "normalized_text": "Askapena"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4174, "type": "Person", "normalized_text": "Alternatiba"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Altsasu Gurasoak"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.3889, "type": "Organization", "normalized_text": "CDR"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8967, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Ryvu8k4NG2", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/bildu-sortu-askapena-alternatiba-altsasu-gurasoak-pactaron-cdr-plan-revolucionario-cataluna-4707948?utm_campaign=inda&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571555255", "display_url": "okdiario.com/espana/bildu-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/espana/bildu-sortu-askapena-alternatiba-altsasu-gurasoak-pactaron-cdr-plan-revolucionario-cataluna-4707948?utm_campaign=inda&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571555255"}]}, "text": "Bildu, Sortu, Askapena, Alternatiba y Altsasu Gurasoak pactaron con los CDR el plan revolucionario de Catalu\u00f1a https://t.co/Ryvu8k4NG2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185850892639199232"], "created_at": "2019-10-20T09:30:59.000Z", "author_id": "698104968105095170", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 484, "like_count": 129, "quote_count": 169}, "id": "1185850892639199232"}, {"text": "@Nubecitx Un chico se suicida en camara con una escopeta, Es muy grafico, Te recomiendo que no lo veas si eres sensible a este tipo de contenido ;;;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185992586248556544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nubecitx", "id": "1454330640111915010"}]}, "created_at": "2019-10-20T18:54:01.000Z", "author_id": "754188303864360960", "in_reply_to_user_id": "1098263517524836353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185992339602456576"}], "id": "1185992586248556544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "text": "Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha senso das propor\u00e7\u00f5es, senhora! H\u00e1 assassinos soltos e vc quer que a pol\u00edcia se importe com um roubo de colar?\n\nNo dia seguinte, o ladr\u00e3o de colar matou uma pessoa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184829622791397378"], "created_at": "2019-10-17T13:52:49.000Z", "author_id": "162453393", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 82, "like_count": 1024, "quote_count": 6}, "id": "1184829622791397378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 278, "probability": 0.7657, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 247, "tag": "payasos"}, {"start": 248, "end": 265, "tag": "EstadoEmergencia"}, {"start": 266, "end": 279, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "El retraso en el traslado a nuestros trabajos nos afecta a diario, como cuando tenemos que dejar pasar 3 o 4 carros porque vienen llenos, o porque alguien se suicida en las v\u00edas. \u00bfAhora ruegan comprensi\u00f3n y flexibilidad a los empleadores? #payasos #EstadoEmergencia #ChileSeCanso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015405434920961"], "created_at": "2019-10-20T20:24:42.000Z", "author_id": "222143382", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186015405434920961"}, {"text": "@Jubany_ Told ya.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186015579569901568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jubany_", "id": "572071435"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:25:23.000Z", "author_id": "460508928", "in_reply_to_user_id": "572071435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186001204637241347"}], "id": "1186015579569901568"}, {"text": "Imatges de l'atropellament a part dels manifestants que aquesta tarda tallaven la C-60 a Argentona. Es continua necessitant informaci\u00f3 del conductor. https://t.co/YYbbUGFg2f", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1185977986748702721"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/YYbbUGFg2f", "expanded_url": "https://twitter.com/sergipinkman/status/1185977986748702721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYbbUGFg2f", "media_key": "7_1185977877784870912"}]}, "created_at": "2019-10-20T17:56:01.000Z", "author_id": "793551944359022592", "public_metrics": {"retweet_count": 5040, "reply_count": 587, "like_count": 1608, "quote_count": 166}, "id": "1185977986748702721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsesse"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Coppola"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Taxi Driver"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "El padrino"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers: Endgame"}]}, "text": "A lo mejor Scorsesse y Coppola hablan como abuelos cebolleta. Pero creo que dentro de 30 a\u00f1os se seguir\u00e1 considerando \u201cTaxi Driver\u201d y \u201cEl padrino\u201d como grandes obras, mientras que de \u201cAvengers: Endgame\u201d se hablar\u00e1 como de un g\u00e9nero coyuntural (tipo las blaxploitation en los 70).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185995634479915009"], "created_at": "2019-10-20T19:06:08.000Z", "author_id": "108600828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1185995634479915009"}, {"text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "author_id": "397638670", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "id": "1181759231235645440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 168, "probability": 0.8069, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/66aYlFqa9M", "expanded_url": "https://tribunafeminista.elplural.com/2019/10/la-zubia-granada-un-hombre-mata-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida/", "display_url": "tribunafeminista.elplural.com/2019/10/la-zub\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tribunafeminista.org/2019/10/la-zubia-granada-un-hombre-mata-a-su-mujer-con-un-arma-de-fuego-y-despues-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AsesinatoMachista"}]}, "text": "#AsesinatoMachista \nLos cuerpos han sido hallados este domingo en el domicilio de la pareja por una hija del matrimonio, que es quien ha dado el aviso a la Guardia Civil\nhttps://t.co/66aYlFqa9M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186003729406935041"], "created_at": "2019-10-20T19:38:18.000Z", "author_id": "2770064414", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186003729406935041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4128, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}]}, "text": "pessoal acha que eu odeio a dc mas a trilogia de batman do nolan ta simplesmente no meu top 3", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "edit_history_tweet_ids": ["1185989187167772672"], "created_at": "2019-10-20T18:40:31.000Z", "author_id": "42053682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1185989187167772672"}, {"text": "#VIDEO Maestro logra desarmar a un estudiante suicida y luego lo abraza\n\nLas im\u00e1genes son fuertes. Al parecer, el joven pretend\u00eda terminar con su vida, pero la acci\u00f3n oportuna del instructor evit\u00f3 la desgracia.\n\nMira aqu\u00ed el video:\nhttps://t.co/m3rO6w54dt https://t.co/VXGfBds6Io", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185965450846507008"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/m3rO6w54dt", "expanded_url": "http://bit.ly/2VX4qKJ", "display_url": "bit.ly/2VX4qKJ"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/VXGfBds6Io", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1185965450846507008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXGfBds6Io", "media_key": "3_1185965447021240320"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-10-20T17:06:12.000Z", "author_id": "1687984068", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1185965450846507008"}, {"text": "Pobrecita \ud83d\ude22 https://t.co/qsvKeYZ5AX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185815836705120256"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/qsvKeYZ5AX", "expanded_url": "https://twitter.com/ElTioDelNorte/status/1185726800833306624", "display_url": "twitter.com/ElTioDelNorte/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T07:11:41.000Z", "author_id": "1047605187937021954", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 187, "like_count": 4333, "quote_count": 115}, "id": "1185815836705120256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/36uODkhESi", "expanded_url": "https://twitter.com/alefrota77/status/1185908861330432000", "display_url": "twitter.com/alefrota77/sta\u2026"}]}, "text": "Frota foi eleito para trabalhar pelo pa\u00eds mas parece que ele n\u00e3o entendeu o verdadeiro motivo de receber todo m\u00eas seu sal\u00e1rio. (Que n\u00f3s pagamos)\n\nEgo e rivalidade tomaram conta, n\u00e3o existe mais racionalidade, n\u00e3o \u00e9 pelo povo.\n\nAtraso ao pa\u00eds!\nAtraso para todos n\u00f3s! https://t.co/36uODkhESi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185960555754020866"], "created_at": "2019-10-20T16:46:45.000Z", "author_id": "635764127", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 240, "like_count": 1608, "quote_count": 48}, "id": "1185960555754020866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4683, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NR4wEhRPYA", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1185619072551137281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR4wEhRPYA", "media_key": "7_1185618872252207105"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 73, "tag": "DeAlanRecuerdo"}]}, "text": "Los desgraciados enemigos de Alan Garc\u00eda han sacado el HT #DeAlanRecuerdo\n\nLos invito a que escriban el HT y suban fotos de TODAS LAS OBRAS. \n\nMartin das verg\u00fcenza, utilizar a Alan Garc\u00eda para distraernos de tu ineptitud y falta de acci\u00f3n hacia los corruptos que hoy te defienden. https://t.co/NR4wEhRPYA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185619072551137281"], "created_at": "2019-10-19T18:09:49.000Z", "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 229, "like_count": 584, "quote_count": 24}, "id": "1185619072551137281"}, {"text": "la mujer se meti\u00f3 en una calle cortada y atropell\u00f3 a dos personas, pero supongo que decir eso no queda tan bien para demonizar a los manifestantes https://t.co/P76NoUGYJm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185670492176474112"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/P76NoUGYJm", "expanded_url": "https://twitter.com/JosPastr/status/1183988130099150848", "display_url": "twitter.com/JosPastr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:34:08.000Z", "author_id": "947738007607611392", "public_metrics": {"retweet_count": 6850, "reply_count": 242, "like_count": 15432, "quote_count": 83}, "id": "1185670492176474112"}, {"text": "@Locojohn6 @stfhnia Hay gente hay sacowea... Les vas a ir a pegar tambi\u00e9n ???? Hay si que vas a dejar sin trabajo a mucha gente!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186006789638283265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "locojohn6", "id": "1353802032310857731"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "stfhnia", "id": "762731864813604864"}]}, "created_at": "2019-10-20T19:50:28.000Z", "author_id": "198987853", "in_reply_to_user_id": "950115302204899328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185996687527034880"}], "id": "1186006789638283265"}, {"text": "@JuaniGonzalez08 el poder d la mujer organizada, ma\u00f1ana amanece del ca\u00f1o reconociendo q tiene un espacio lleno de violentos y se cae el mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186011393650253826"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuaniGonzalez08", "id": "1359893773"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:08:45.000Z", "author_id": "495409837", "in_reply_to_user_id": "1359893773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185962914102034432"}], "id": "1186011393650253826"}, {"text": "TW//\n\nraga vi prego non cercata da nessuna parte \u201c1444\u201d \u00e8 un video suicida. se vedete un video che inizia con quel numero o con una persona con un fucile in mano NON apritelo, scorrete.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185928579416317953"], "created_at": "2019-10-20T14:39:41.000Z", "author_id": "552055430", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1185928579416317953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "NARCOindultador"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/HnzHqy6cnp", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185936479790555136", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "text": "Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador marica suicida del @APRA_Oficial y desvirtuar las acusaciones...\ud83d\udc47pero el pueblo no se deja enga\u00f1ar https://t.co/HnzHqy6cnp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185992294832529410"], "created_at": "2019-10-20T18:52:52.000Z", "author_id": "270127865", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185936479790555136"}], "id": "1185992294832529410"}, {"text": "vivo con la costante ansia di trovarmi in tl il video del tipo che si suicida\nscorro la tl manco avessi appena posato una bomba non so se mi spiego", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186012793536950272"], "created_at": "2019-10-20T20:14:19.000Z", "author_id": "999982155496292359", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1186012793536950272"}, {"text": "ganas de morirme: muchas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185945738427162625"], "created_at": "2019-10-20T15:47:52.000Z", "author_id": "965903403812622336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1185945738427162625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.531, "type": "Person", "normalized_text": "Kasanzew"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/iWebJ7b1VL", "expanded_url": "https://www.lanueva.com/nota/2019-10-20-6-30-18-kasanzew-cuando-se-muestren-las-grandezas-de-los-soldados-ya-no-habra-desmalvinizacion", "display_url": "lanueva.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanueva.com/nota/2019-10-20-6-30-18-kasanzew-cuando-se-muestren-las-grandezas-de-los-soldados-ya-no-habra-desmalvinizacion"}]}, "text": "Kasanzew: \u201cCuando se muestren las grandezas de los soldados ya no habr\u00e1 desmalvinizaci\u00f3n\u201d. https://t.co/iWebJ7b1VL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185888896275701768"], "created_at": "2019-10-20T12:02:00.000Z", "author_id": "61005113", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "id": "1185888896275701768"}, {"text": "Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios, Se\u00f1ora, no ve que su ni\u00f1o no deja de dar las gracias a todos los que lo est\u00e1n ayudando y usted haciendo esto. \nAh\u00ed la diferencia entre \u00e9l y usted.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185434756844081152"], "created_at": "2019-10-19T05:57:25.000Z", "author_id": "345552153", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "id": "1185434756844081152"}], "places": [{"full_name": "Ate, Peru", "id": "0169e8f30556416d"}, {"full_name": "\u5175\u5eab \u795e\u6238\u5e02 \u4e2d\u592e\u533a", "id": "ad39e8439def2ef9"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Barbacena, Brasil", "id": "0edf8784e4a280b7"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3087117398", "value": "3087117398", "detail": "User has been suspended: [3087117398].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186032570863149056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186032570863149056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186032570863149056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1381174380", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1381174380].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1381174380", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186018584201441280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186018584201441280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186018584201441280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185860993693474816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185860993693474816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185860993693474816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1076870727561895937", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076870727561895937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076870727561895937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186019415931936769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186019415931936769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186019415931936769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186027389832310786", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186027389832310786].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186027389832310786", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "966480533772382208", "value": "966480533772382208", "detail": "User has been suspended: [966480533772382208].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186023637104713728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186023637104713728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186023637104713728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "83955695", "value": "83955695", "detail": "User has been suspended: [83955695].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185993023366291456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185993023366291456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185993023366291456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174903325222789121", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1174903325222789121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174903325222789121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185777906141814784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185777906141814784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185777906141814784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163232058292023297", "value": "1163232058292023297", "detail": "User has been suspended: [1163232058292023297].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186013457495273472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186013457495273472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186013457495273472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186014020752625664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186014020752625664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186014020752625664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186033706072494081", "oldest_id": "1186012284721750016", "result_count": 431, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90ni58vm4etwov0h6rhflbl42gt"}}